[{"id": 0, "label": true, "text": "Diese Opfer sind wohl alle Akrobaten.", "prediction": false, "probability": 0.82027423}, {"id": 1, "label": false, "text": "Unfassbares Beh\u00f6rdenverhalten.", "prediction": false, "probability": 0.8234808}, {"id": 2, "label": false, "text": "Ich finde es gut dass es nochmal dieses Thema in den Medien gibt.", "prediction": false, "probability": 0.8268741}, {"id": 3, "label": false, "text": "Kann es sein, dass die Hinterbliebenen und Gesch\u00e4digten noch immer nicht angemessen entsch\u00e4digt w\u00fcrden? Vom polnischen Spediteur ganz zu schweigen. Armes Deutschland.", "prediction": false, "probability": 0.8170352}, {"id": 4, "label": true, "text": "Das sind nur nue Informationsstaende ueber die \"Pannen\" , man koennte auch Vertuschungsversuche annehmen, zu diesen 2 Jahre alten Vorgaengen. Muss irgendwer seinen Hut nehmen?", "prediction": false, "probability": 0.79625267}, {"id": 5, "label": false, "text": "Was, wenn ueberhaupt was, funktioniert eigentlich in Deutschland noch ?", "prediction": false, "probability": 0.81738317}, {"id": 6, "label": false, "text": "Die Regierung hatte ja schon l\u00e4ngst ihre Finger im Spiel und den Mitt\u00e4ter abschieben lassen. Genauso wie der Kommissar schon das Bauernopfer war, \"weil er Amri nicht weggesperrt hat, als er etwas mit Drogen zu tun hatte\".", "prediction": false, "probability": 0.5559671}, {"id": 7, "label": false, "text": "Aber der breiten \u00d6ffentlichkeit kann man das ja anders verklickern, wenn man einen Ar*** braucht, der schuld sein soll...", "prediction": true, "probability": 0.72666705}, {"id": 8, "label": false, "text": "Das stinkt doch zum Himmel Soviel Unf\u00e4higkeit ist doch kein Zufall. Wenn die Fakten nicht passen werden sie eben passend gemacht.Und der eilig abgeschobene Komplize ist nat\u00fcrlich f\u00fcr eine Befragung nicht auffindbar.", "prediction": false, "probability": 0.5097112}, {"id": 9, "label": false, "text": "Unglaublich Was hier ans Licht kommt ist einfach unglaublich. Man kommt sich vor wie in einer Bananenrepublik. Vertuschung, Verschleppung, Beg\u00fcnstigung, Pfusch, offensichtlicher Ermittlungs-Unwille es fehlt noch das Schmiergeld dann w\u00e4re es komplett.", "prediction": false, "probability": 0.6611942}, {"id": 10, "label": false, "text": "Staat im Eimer", "prediction": false, "probability": 0.8147209}, {"id": 11, "label": false, "text": "Merkel ist bereits einen Tag nach dem Anschlag auf Charly Hebdo in Paris, kommt aber erst ein geschlagenes ganzes Jahr nach der Terrorfahrt von Amri zum Breitscheidplatz. Das einzige was reibungslos funktioniert, ist die Abzocke von Parks\u00fcndern. Deutschland quo vadis?", "prediction": true, "probability": 0.53906894}, {"id": 12, "label": false, "text": "Focus, ich feier euch!", "prediction": false, "probability": 0.7837316}, {"id": 13, "label": true, "text": "Bleibt bitte an der Sache dran, in der Causa haben so viele \"Staatsdiener\" und Mitglieder der Regierung f\u00f6rmlich Dreck am stecken. Ersch\u00fctternd und ern\u00fcchternd zugleich ist die Erkenntnis, dass auch die Geralbundesanwaltschaft mutma\u00dflich nicht frei und unabh\u00e4ngig ermittelt, sondern sich den Anweisungen der Regierung beugt. Durch den eingesetzten Untersuchungsausschuss erwarte ich als B\u00fcrger nichts, die handelnden Parteisoldaten f\u00fchlen sich ihrer Ideologie und der Partei mehr verpflichtet, als objektive Aufkl\u00e4rung zu betreiben. Oder glaubt wirklich jemand, dass der Untersuchungsausschuss Interesse an einer Regierungskrise hat?", "prediction": false, "probability": 0.52559215}, {"id": 14, "label": false, "text": "Hier ist die Presse, insbesondere der Focus, zum Anwalt des Souver\u00e4n geworden, gebt bitte Gas und verteidigt Recht und Freiheit!", "prediction": false, "probability": 0.7864086}, {"id": 15, "label": false, "text": "Eins ist doch klar Unsere Regierung hat wissentlich einen Terroristen ins Asland fliegen lassen, um innerpolitische Verstrickungen zu vertuschen. Jetzt kmm einiges an die Oberfl\u00e4che, und schon fangen unsere Granden an zu stottern und zu l\u00fcgen.", "prediction": false, "probability": 0.5413488}, {"id": 16, "label": false, "text": "Pannen Pannen auch bei der Berichterstattung, ist Sanit\u00e4ter H\u00fcsges der Verletzte, der noch im Koma liegt, was uns die ganze Zeit verschwiegen wurde?", "prediction": false, "probability": 0.8268126}, {"id": 17, "label": false, "text": "Der ganze Fall Amri und Ben Amar zeigt die ganze Unf\u00e4higkeit dieses Staates, eine Panne nach der anderen, Kompetenzgerangel. Der Staat war auf die arabischen Terroristen keinen Tag vorbereitet. Die gr\u00f6\u00dfte Panne nun Seehofer, der mit den Mitteln des Staates nach Amri fahndet.....m\u00f6chte man ihn vor den Untersuchungsausschuss bitten?", "prediction": true, "probability": 0.9390949}, {"id": 18, "label": true, "text": "Aber hallo Wenn man von einer durchschnittlichen Intelligenz der Beteiligten ausgeht,kann man eigentlich nur zu dem Schluss kommen,dass hier ganz bewust etwas vrrschleiert werden sollte. Dazu diese seltsame Stellungnahme von Seehofer gestern, bei der er sich gewunden hst wie ein Aal.", "prediction": false, "probability": 0.80740213}, {"id": 19, "label": false, "text": "Ich vermute mal, das von h\u00f6chster Ebene aus, tarnen, t\u00e4uschen und vertuschen, als Devise ausgegeben wurde?! Ich halte mittlerweile, nichts mehr f\u00fcr unm\u00f6glich!", "prediction": false, "probability": 0.82645136}, {"id": 20, "label": false, "text": "Es ist erschreckend f\u00fcr uns Normalb\u00fcrger, was f\u00fcr ein s\u20ach\u00e4ndliches Spiel die Merkel Regierung hier mit uns treibt.", "prediction": false, "probability": 0.8175818}, {"id": 21, "label": false, "text": "Deckungsman\u00f6ver ...bedarf es noch mehr Beispiele, dass Polizei und Justiz sich von Oben manipulieren lassen, um entweder polizeiliches, politisches oder auch justiziables Versagen zu decken?", "prediction": false, "probability": 0.75308555}, {"id": 22, "label": true, "text": "Eine Geschichte des Versagens... ...der deutschen Sicherheitsbeh\u00f6rden. Alle am Versagen beteiligten Mitarbeiter sollten nach genauer \u00dcberpr\u00fcfung und Aburteilung durch ein seri\u00f6ses Gericht aus dem Dienst entfernt werden.", "prediction": true, "probability": 0.82269907}, {"id": 23, "label": false, "text": "Da wurden auch Spuren beseitigt die nicht ins Konzept passten. Die Aussagen der Auffinder (Feuerwehr, Sani, Fotos) gingen verloren bzw. wurden vernichtet.", "prediction": false, "probability": 0.821865}, {"id": 24, "label": true, "text": "Was f\u00fcr ein Skandal ohne politischen Resonanzboden. Wir blicken in ein gro\u00dfes schwarzes Loch, gef\u00fcllt mit Vertuschungen, Geheimdienstoperationen, die in die N\u00e4he der Beteiligung an diesem Anschlag r\u00fccken. Schon der NSU Skandal, in dem die Geheimdienste nicht ohne Taktstock agierten, zeigt die ungen\u00fcgende Kontrolle dieser Institutionen durch das Parlament. Unsere Demokratie ist vergleichbar mit einem Reagenzglas, deren F\u00fcllung einmal ein Leneselexier beinhaltete und jetzt nur noch eine klebrige, schleimige Ma\u00dfe voller gr\u00fcner Algen.", "prediction": true, "probability": 0.6448026}, {"id": 25, "label": false, "text": "Die Wirklichkeit ist schlimmer als sich Verschw\u00f6rungstheoretiker ausdenken k\u00f6nnen. Es stinkt zum Himmel. Seehofer hat keine Ahnung wo sich der Amri-Freund aufh\u00e4lt.", "prediction": false, "probability": 0.51157635}, {"id": 26, "label": false, "text": "Die Staatsanwaltschaft sollte sich schnell mal an die Arbeit machen und sich den Lebensstandard, Verm\u00f6genswerte und vor allem besonders das Bankkonto dieses Hauptkommissars betrachten. Das stinkt doch meilenweit nach honorierter Vertuschung.", "prediction": true, "probability": 0.80757207}, {"id": 27, "label": false, "text": "Ich glaube immer noch, dass das Ganze ein Inside-Job war und die Toten und Verletzte Erfindungen waren. Habe wochenlang die Videos und Bilder studiert, die Rettungswagen und Helfer beobachtet - die offizielle Geschichte ist v\u00f6llig unm\u00f6glich. Die ganze Geschichte stinkt zum Himmel.", "prediction": false, "probability": 0.81567156}, {"id": 28, "label": true, "text": "Neue Pannen? eine Panne interpretiere ich als ein unbeabsichtigtes Ergebnis. Dieser sogenannte Hauptkommissar hat alles andere als unbeabsichtigt gehandelt. Er hat bewusst Tatsachen verschleiert und die Ermittlungen damit beeintr\u00e4chtigt. Ist dieser Typ noch im Dienst? Er geh\u00f6rt n\u00e4mlich in eines der sichersten Berliner Strafvollzugsanstalten.", "prediction": true, "probability": 0.74520826}, {"id": 29, "label": false, "text": "Man kann nicht behaupten, das Deutschland seine Gesetzlosen nicht unterst\u00fctzt, das macht sie aber sicher nicht bei Einheimischen, ich m\u00f6chte nicht wissen, wie viele dieser kleineren Attentate get\u00fcrkt sind um eine gewisse Stimmung im Volk aufrechtzuerhalten...ein Schelm der B\u00f6ses denkt", "prediction": false, "probability": 0.6164041}, {"id": 30, "label": false, "text": "Pannen? Oder doch eher pure Absicht um etwas zu verschleiern, weil uns die Wahrheit ja bekanntlich verschrecken k\u00f6nnte. Auch wenn es sicher jede Menge Unf\u00e4higkeiten gibt, aber das ganze stinkt doch alles sehr gewollt und bewusst durchgezogen.", "prediction": false, "probability": 0.82652295}, {"id": 31, "label": true, "text": "Wundern Mich wundert schon lange nichts mehr. In Deutschland klappt NICHTS mehr wie es sollte. Egal ob wie hier in dem Fall, Bundeswehr, Regierungsflieger, Abschiebungen, Rente usw usw. Deutschland ist zu einer Bananenrepublik verkommen. Dank Merkel und ihren J\u00fcngern.", "prediction": true, "probability": 0.541778}, {"id": 32, "label": true, "text": "So auch in NRW, wo die von SPD-J\u00e4ger als Innenminister ins Amt gehievten Polizisten \u00fcber Jahre hinweg alle Anzeichen f\u00fcr Kindesmissbrauch nicht wahrnehmen wollten.", "prediction": true, "probability": 0.5711892}, {"id": 33, "label": false, "text": "Da kommt gar nix bei rum. War doch auch so bei den Silvester Vergewaltigungen, weder Kraft noch J\u00e4ger haben Verantwortung \u00fcbernommen, genauso wird es auch in diesem Fall sein. Und Merkel hat nat\u00fcrlich auch hier wieder nichts davon gewusst? Wers glaubt.", "prediction": true, "probability": 0.9169713}, {"id": 34, "label": false, "text": "Politisch dirigierte Verfolgungsbeh\u00f6rden Solange der Staat es erlaubt das die Politik soviel Einflu\u00df auf Polizei und Ordnungsdienst hat wird sich nichts \u00e4ndern. Die Polizeipressestelle untersteht ganz der Politik wo ja auch dessen oberster Dienstherr/in sitzt. Genau das ist das Problem das die Polizeiorgane g\u00e4nzlich f\u00fcr politische Zwecke mi\u00dfbraucht werden.", "prediction": true, "probability": 0.56570697}, {"id": 35, "label": true, "text": "leider keinen grossen Fisch gefangen zuerst hat man sicher nichts unternommen weil man an die Hinterm\u00e4nner kommen wollte und vom dicken Fisch getr\u00e4umt hat, danach war es zu sp\u00e4t und jetzt gehts drum die Vers\u00e4umnisse zu vertuschen", "prediction": true, "probability": 0.7391276}, {"id": 36, "label": true, "text": "J\u00e4mmerlich! Nun kommen sie aus ihren L\u00f6chern gekrochen, nachdem das vorhersehbare, von ihnen selbst verursachte Desaster mit all seinen fatalen Folgen eingetreten ist. Was f\u00fcr erb\u00e4rmliche Politdarsteller im Kanzleramt, Kabinett und in den Reihen der im Parlament vertretenen Altparteien! Wir werden von einer Riege von St\u00fcmpern und Dilletanten regiert.", "prediction": false, "probability": 0.5215669}, {"id": 37, "label": false, "text": "Und das Unbegreifliche und zutiefst Frustrierende daran ist: Die meisten merken es nicht mal oder es interessiert sie nicht! Deutschland im Jahre 2019.", "prediction": false, "probability": 0.8317817}, {"id": 38, "label": false, "text": "Ja, wem haben wir denn diese \u00fcberhaupt zu verdanken? Warum sind soviel unkontrolliert reingelassen worden? Ja, dies ist Merkel\u00b4s Verdienst.", "prediction": false, "probability": 0.806793}, {"id": 39, "label": false, "text": "Solche Kapriolen k\u00f6nnen sich nur linksrotgr\u00fcne Ideologen leisten, denn deren Ideologie schlie\u00dft den Verstand - auch bei ihren W\u00e4hlern - aus.", "prediction": false, "probability": 0.8273457}, {"id": 40, "label": false, "text": "Ich glaube nicht an Verschw\u00f6rungen, und gerade deswegen m\u00fcsste der Fall wirklich mal aufgekl\u00e4rt werden, gegen den Willen und gegen die Bestrebungen der den Fall sch\u00fctzenden Gutmenschen!", "prediction": false, "probability": 0.673757}, {"id": 41, "label": false, "text": "Keine \u201eNeue Panne\u201c, sondern geheimdienstliche Manipulation zur Verdunklung einer gescheiterten Aktion ....Ben Ammar war vermutlich V-Mann und die ganze islamische Chlique hat die Dienste an der Nase herumgef\u00fchrt - mit tragischem Ausgang, leider! Das Innenministerium wu\u00dfte ganz genau Bescheid, die Kanzlerin war informiert - das traurige \u201eErgebnis\u201c passte nicht ins ideologische Migrations-Weltbild .....!", "prediction": true, "probability": 0.9386408}, {"id": 42, "label": false, "text": "Wir brauchen keine Verschw\u00f6rungstheorien, wir haben Politiker die jede noch so grauenvolle Vorstellung \u00fcberbieten. Opfer \u00fcber Opfer - vermeintliche Pannen \u00fcber Pannen...", "prediction": true, "probability": 0.9247025}, {"id": 43, "label": false, "text": "Geht zu den Gr\u00fcnen...LOL Er passt schon zu den Gr\u00fcnen und egal die CDU ist diesen \"Bildungspolitiker\" zum Gl\u00fcck losgeworden.", "prediction": false, "probability": 0.53677803}, {"id": 44, "label": false, "text": "Einer der ein funktionierendes System seinen politischen und pers\u00f6nlichen Ideen opfert und seine pers\u00f6nliche Fete mit der DDR austr\u00e4gt. Am Ende wurde feststellt die ganze Inklusion und \u00e4hnliche Experimente wurden auf dem R\u00fccken der Sch\u00fcler und Lehrer ausgetragen und funktioniert es nicht. In der Bildungspolitik hat der Herr und seine Kollegen aus allen Parteien genug Baustellen mit ihren l\u00e4cherlichen Ideen hinterlassen bzw. aufgemacht... DANKE f\u00fcr Nichts, Herr \"Bildungspolitiker\"!", "prediction": true, "probability": 0.52995646}, {"id": 45, "label": false, "text": "Gut so jeder weniger mit Refugees welcome Shirts in der CDU ist ein Gewinn.", "prediction": false, "probability": 0.8270649}, {"id": 46, "label": false, "text": "Da aber nicht er derjenige ist, der seine sogenannten \"schutzlosen Fremden\" Zwangsversorgen muss, wobei man bei der Masse sowieso bezweifelten muss, dass sie erstens nicht \"Schutz\" im eigenen Land fingen k\u00f6nnten und zweitens sp\u00e4testens in einem der an die Heimat angrenzenden Nachbarl\u00e4nder \"Schutz\" f\u00e4nden, sollte er sich wei\u00dfgott nicht \u00e4rgern, das viele seine Haltung nicht teilen. Leider ist die Masse dieser Gutmenschen extrem realit\u00e4tsfremd und bekommt weder die unz\u00e4hligen Straftaten ihrer Lieblinge mit noch die Tatsache, das die breite Masse illegal hier ist.", "prediction": false, "probability": 0.6085565}, {"id": 48, "label": false, "text": "Typischer Fall von Eigenpolitiker Dem guten Mann ist leider nicht klar, das er Politik f\u00fcr seine W\u00e4hler und B\u00fcrger zu machen hat.", "prediction": false, "probability": 0.8103836}, {"id": 49, "label": false, "text": "Kirchliche Gedanken geh\u00f6ren nicht in die Politik Vielleicht sollte der Herr der Politik ganz den R\u00fccken kehren und damit dem Steuerzahler nicht zur Last fallen.", "prediction": false, "probability": 0.7447398}, {"id": 50, "label": false, "text": "Die Jenaer k\u00f6nnen froh sein, wenn er Ex-B\u00fcrgermeister bleibt, wegen seiner Einstellung zur Migranten-Politik!!!", "prediction": true, "probability": 0.73929715}, {"id": 51, "label": false, "text": "Das kommt vom Herumgeeiere von Merkel.", "prediction": false, "probability": 0.77948076}, {"id": 52, "label": false, "text": "Nichts kommt von nichts Gl\u00fcckwunsch an die Gr\u00fcnen. Scheinen ja alles aufzunehmen in ihrer Partei.", "prediction": false, "probability": 0.7980837}, {"id": 53, "label": false, "text": "Merkel macht gr\u00fcne Politik, Atomausstieg, faktisce Abschaffung der Bundeswehr, Kohleausstieg, Homo-Ehe etc... i", "prediction": false, "probability": 0.5024427}, {"id": 54, "label": false, "text": "Allerdings: Ihre Auffassung zu ihrer Fl\u00fcchtlings-Politik lehne ich dennoch in aller Form komplett ab !!!!", "prediction": false, "probability": 0.728649}, {"id": 55, "label": false, "text": "Noch einer, der..... ......sich dieser Gr\u00fcn-Welle seine Gefolgschaft unterwerfen will, ohne sich scheinbar so wirklich bewusst zu sein, welche politische Ideologie diese Partei betreibt. Man muss kein gro\u00dfer Vordenker sein um erkennen zu k\u00f6nnen, das die Gr\u00fcnen am liebsten die deutsche Kultur v\u00f6llig umkrempeln wollen. Wer sich zum Beispiel gegen den Begriff \"Weihnachtsmarkt\" und sogar am liebsten Tannenb\u00e4ume verbieten will, der zeigt mir nur ganz deutlich seine wahre Ideologie auf.", "prediction": true, "probability": 0.56660295}, {"id": 56, "label": false, "text": "Dieser Partei w\u00fcrde ich nie im Leben beitreten wollen, auch wenn ihre aktuelle Umweltpolitik in gewisserma\u00dfen gut zu hei\u00dfen ist.", "prediction": false, "probability": 0.6394254}, {"id": 57, "label": true, "text": "Wie dumm muss man sein zu den verbietern der Nation zu wechseln somit ist er aus B\u00fcrgermeister nicht mehr akzeptabel und auch er wird seine Quittung bekommen", "prediction": true, "probability": 0.6946709}, {"id": 58, "label": false, "text": "Wow Ein armer verirrter ist euch so ein Report wert lieber Ficus??? Da gibt esnoch gen\u00fcgend andere Politiker die zu anderen neueren Partein gewechselt sind auch wegen dem Thema, passt wohl nur nicht in euer Weltbild...", "prediction": true, "probability": 0.78119135}, {"id": 59, "label": false, "text": "Ein armer verirrter", "prediction": false, "probability": 0.82882833}, {"id": 60, "label": false, "text": "Also Ich lese den Wechsel eher so : \u201e Mimimiimmiiiimmiiiii die haben mich nicht mitspielen lassen, weil das alles Rassisten sind in der CDU. \u201e", "prediction": true, "probability": 0.61388326}, {"id": 61, "label": false, "text": "Von diesen Leuten, die Ihr F\u00e4hnchen immer in den Wind h\u00e4ngen, gibt es leider viel zu viele in der Kommunalpolitik. Stellen die einen mich nicht mehr auf, wechsele ich einfach die Partei. Widerlich!", "prediction": false, "probability": 0.8037905}, {"id": 62, "label": false, "text": "Spricht nicht f\u00fcr den Mann, eher f\u00fcr die CDU, die ihn nicht mehr wollte. Und das hat sicher einen Grund.", "prediction": false, "probability": 0.81947273}, {"id": 63, "label": false, "text": "Der sozial-\u00f6kologische Fl\u00fcgel? Ziemlich gr\u00f6\u00dfenwahnsinnig von diesem Herrn, sich als Fl\u00fcgel zu bezeichnen. Daher passt er gut zu den Gr\u00fcnen. Vor allem, da die fr\u00fcher Aufgekl\u00e4rten die Macht der Religion entdeckt haben.", "prediction": true, "probability": 0.6663544}, {"id": 64, "label": false, "text": "Der Herr Schenker... h\u00e4tte sich in seiner CDU-Zeit mal die GFK, die Anerkennungsquote der \"Schutzsuchenden\" (unter 30%) und den Anteil der \"Schutzssuchenden\" in der Kriminalstatistik von Jena (14,8%) durchlesen sollen, bevor er die Partei wechselt, dieses T-Shirt anzieht und derartigen Unsinn erz\u00e4hlt...", "prediction": false, "probability": 0.64520055}, {"id": 65, "label": true, "text": "Verschm\u00e4ht, verachtet, nicht mehr am Futtertrog und somit Parteiwechsel? \"Politiker\". Solche Blindschleichen liebte ich schon in der DDR. Heutige liebe ich auch!", "prediction": true, "probability": 0.5669768}, {"id": 66, "label": false, "text": "Beleidigte Leberwurst oder Wendehals?", "prediction": false, "probability": 0.8186156}, {"id": 67, "label": false, "text": "Herr Schenker spielt nun den Beleidigten und wechselt schnell mal die Partei, wie andere ihre Socken. Zur Wendezeit bezeichnete man eine solche Person als \u201cWendehals\u201c. Ich finde das erb\u00e4rmlich. Eben die typische Reaktion eines jahrzehntelangen Berufspolitikers.", "prediction": true, "probability": 0.78117216}, {"id": 68, "label": false, "text": "Aber, vielleicht hat der Wechsel zu den GR\u00dcNEN doch etwas Gutes. Denn da kann Herr Schenker ja Robert Habeck dabei unterst\u00fctzen, aus dem Freistaat Th\u00fcringen ein demokratisches Bundesland zu machen.", "prediction": false, "probability": 0.8201104}, {"id": 69, "label": false, "text": "gut so gut so dass er bei den Gr\u00fcnen ist.da geh\u00f6rt er hin .", "prediction": false, "probability": 0.82978886}, {"id": 70, "label": false, "text": "Na dann noch einen f\u00fcr die Gr\u00fcnen mal sehen wie lange Zeit noch verstreichen wird, bis die Gr\u00fcnen Partei und Gutmenschen brauchen, um Deutschland endg\u00fcltig zu gr\u00fcnen Auen und Baumbewohner zu deklarieren. Dazu passt aber nicht der Ausbau von Digitaler Neuzeit eher der altbew\u00e4hrte Rechenschieber, Holzroller als Fortbewegungsmittel sowie Weidenkorb zum Einkaufen Wasser holen aus dem Brunnen und Strom ist \u00fcberbewertet ersetzen durch Kerzen und Laternen. Tolle Aussichten f\u00fcr den deutschen Staat . Willkommen in der Neuzeit der Gr\u00fcnen und Gutmenschen Fabrik!", "prediction": false, "probability": 0.82464623}, {"id": 71, "label": true, "text": "Ja, es gibt ein Problem wenn man \u00e4lter wird.Eine notarielle Vorsorgevollmacht ist zu empfehlen, damit solche Demenzerscheinungen aufgefangen werden k\u00f6nnen...", "prediction": true, "probability": 0.75943655}, {"id": 72, "label": false, "text": "Da die Gr\u00fcnen die Werte unseres Landes nicht nur in Frage stellen sondern diese torpedieren, liegt auf der Hand was ich davon halte wenn ein B\u00fcrgermeister seine ehemaligen politischen Gesinnung den R\u00fccken kehrt! Die Gr\u00fcnen, nur noch bekannt durch Verbote, zeitgleich lebend in einer Traumwelt haben v\u00f6llig den Sinn des machbaren verloren!", "prediction": true, "probability": 0.50089204}, {"id": 73, "label": false, "text": "abgew\u00e4hlt ist nicht ausgetreten ... wer mit 48:10 Stimmen abgew\u00e4hlt wird, und dann wegen inhaltlicher Gr\u00fcnde austritt ist einfach nur eine beleidigte Leberwurst.", "prediction": false, "probability": 0.82743394}, {"id": 74, "label": false, "text": "Wer sonst auch geht freiwillig zu den gr\u00fcnen au\u00dfer diese Gutmenschen die ,die Realit\u00e4t einfach nicht wahr haben wollen,ich habe null toleranz f\u00fcr diese Menschen .", "prediction": false, "probability": 0.82107735}, {"id": 75, "label": false, "text": "Es ist zu hoffen dieser gute Mann findet viele Mitstreiter denn genau diese Leute haben die CDU kaputt gemacht.", "prediction": false, "probability": 0.82689536}, {"id": 76, "label": true, "text": "Pension M\u00f6ge der \u00e4ltere Herr in Pension gehen; seine Zeit ist vorbei. Er hat die Zeichen der Zeit nicht erkannt. Leider verlieren \u00e4ltere Menschen oft den Bezug zur Realit\u00e4t.", "prediction": true, "probability": 0.5063586}, {"id": 77, "label": false, "text": "Da sieht man es wieder, die unf\u00e4higen und realit\u00e4tsfernen Politiker, wechseln zur GR\u00dcNEN! Da sind jetzt auch die gescheiterten Sozis zu finden!!", "prediction": true, "probability": 0.70861876}, {"id": 78, "label": false, "text": "Gut, dass dieser Ex-B\u00fcrgermeister sein Amt aufgegeben hat, denn dort ist er fehll am Platz!!!!", "prediction": false, "probability": 0.66012925}, {"id": 79, "label": false, "text": "Narzisst CDU und Gr\u00fcne - ich verstehe nicht, was da der Unterschied sein soll? Gerade deren sog. Fl\u00fcchtlingspolitik ist doch im wesentlichen identisch.", "prediction": false, "probability": 0.8093603}, {"id": 80, "label": false, "text": "Seit die CDU durch AM geentert wurde machen die gr\u00fcne Politik und haben unser Land ruiniert.", "prediction": false, "probability": 0.8285297}, {"id": 81, "label": false, "text": "So funktioniert Politik heute und Charakter. Mir wird ganz einfach schlecht.", "prediction": false, "probability": 0.8269707}, {"id": 82, "label": false, "text": "Schwesterparteien De facto gibt zwischen der nach links abgedrifteten und vergr\u00fcnten Merkel-CDU und den Original-Gr\u00fcnen kaum noch Unterschiede.", "prediction": false, "probability": 0.8248956}, {"id": 83, "label": false, "text": "Zumindest ist er ehrlich Wenn all die \u201elinks-gr\u00fcnen Maulw\u00fcrfe\u201c in der CDU so ehrlich w\u00e4ren und sich endlich outen w\u00fcrden h\u00e4tte die CDU nicht solche Probleme. Man sollte nicht zweier Herren dienen!", "prediction": true, "probability": 0.94710183}, {"id": 84, "label": false, "text": "Als Ex-OB von Jena hat er .... ... sich bestens versorgt, seine Pension macht monatlich mehrere Tausend EUR aus; da zieht man sich doch schon mal gern ein derartiges T-Shirt an und strahlt \u00fcber das ganze Gesicht, w\u00e4hrend der Jenaer Stra\u00dfenbahn-Fahrer, die Putzfrauen in der Goethe-Gallerie und die Arbeiter des st\u00e4dtischen Bauhofes die Zechen - auch seiner Fl\u00fcchtlingspolitik - zu zahlen haben.....", "prediction": true, "probability": 0.55182505}, {"id": 85, "label": false, "text": "Statt in die Augen kriminelle Schlepper hoch bezahlender Fl\u00fcchtlingsdarsteller zu schauen, h\u00e4tte er auch in die Augen des Querschnittsgel\u00e4hmten, dem man seinen Rollstuhl zu pf\u00e4nden versuchte und dann seinen Hund nahm. schauen sollen.", "prediction": true, "probability": 0.7915629}, {"id": 87, "label": false, "text": "Gott hat demnach den Menschen nach seinem Bilde geschaffen, woraus sich die W\u00dcRDE des Menschen als sch\u00fctzenswertes Gut herleitet. D.h. f\u00fcr mich eine humane Fl\u00fcchtlingspolitik. Gleichzeitig bef\u00fcrwortet die Union die Ausweisung krimineller Ausl\u00e4nder. Also ein Mann wie Schenker hat in der CDU grunds\u00e4tzlich ein Zuhause.", "prediction": true, "probability": 0.6800466}, {"id": 88, "label": false, "text": "Ist doch sch\u00f6n f\u00fcr ihn und auch f\u00fcr die CDU welche jetzt einen Edelgr\u00fcnen weniger in der Partei haben mit seiner Einstellung passt er perfekt zu Gr\u00fcn", "prediction": false, "probability": 0.82245237}, {"id": 89, "label": true, "text": "der Herr sollte besser in der katholischen Kirche ein Amt - eine T\u00e4tigkeit aufnehmen. So patoral wie er sich \u00e4u\u00dfert, w\u00fcrde er besser dort passen.", "prediction": true, "probability": 0.73724}, {"id": 90, "label": false, "text": "So ist das mit den Gutmenschen sie fallen aus allen Wolken, wenn sie nicht alle gut finden.", "prediction": false, "probability": 0.8337953}, {"id": 91, "label": false, "text": "Und letztlich hat er doch die richtige Wahl getroffen, bei den Gr\u00fcnen scheint er mir mit seiner Einstellung gut aufgehoben.", "prediction": false, "probability": 0.8303637}, {"id": 92, "label": false, "text": "Als B\u00fcrgermeister ist er definitiv untauglich, schlimmer noch war auch untauglich, denn in so einem Amt kann man nicht seine pers\u00f6nlichen Pr\u00e4ferenzen ausleben sonder muss unterschiedliche Interessen zusammen f\u00fchren, Kompromisse schmieden, soll integrieren und nicht polarisieren.", "prediction": true, "probability": 0.5188295}, {"id": 93, "label": false, "text": "Hochtrabende Worte... ... was bedeutet denn \"humane Fl\u00fcchtlingspolitik\"? Etwa wie derzeit umgesetzt... hunderttausende abgelehnten Asylanten die jedoch \"geduldet\" werden. Und das ganze vom Steuerzahler alimentiert?!? NEIN DANKE!!!", "prediction": false, "probability": 0.7608451}, {"id": 94, "label": false, "text": "Aber wenn man dann \u00fcber soviel Undankbarkeit, verbittert und uneinsichtig schmollt, na ja dann wechselt man eben die Partei und vielleicht erh\u00e4lt man da ja wieder ein P\u00f6stchen und verletzte Stolz und Ego beruhigen sich wieder.", "prediction": false, "probability": 0.8306878}, {"id": 95, "label": true, "text": "Die R\u00fcckzuf\u00fchrenden bekommen dann Hand und Fussfesseln sowie einen Bei\u00df- und Spuvkschutz \u00fcber den Kopf. Hier m\u00fcssen die Menschenrechte mal nachrangig sein. Wer sich nicht benehmen kann muss mit solchen Mitteln rechnen.", "prediction": false, "probability": 0.62048596}, {"id": 96, "label": false, "text": "Ratlos Die desastr\u00f6sen Wahlen haben bewirkt das die jetzige Regierung nur Interesse zeigt wenn es um die eigenen Pfr\u00fcnde geht denn nach den n\u00e4chsten Wahlen k\u00f6nnten sie sich evt. auf dem Arbeitsmarkt wiederfinden.", "prediction": true, "probability": 0.6516995}, {"id": 97, "label": false, "text": "Diese Laien haben keinen Schimmer was sie da tun aber Steuergelder verschleudern, das k\u00f6nnen sie.", "prediction": false, "probability": 0.5429489}, {"id": 98, "label": false, "text": "Dieser Staat ist nur noch l\u00e4cherlich So etwas darf nicht freiwillig gemacht werden sondern als ganz normaler Dienst. Wo sind wir gelandet bei w\u00fcnsch dir was? Da wundern sich immer die Naivlinge das immer mehr Leute die alt Parteien nicht f\u00fcr voll nehmen.", "prediction": false, "probability": 0.8225851}, {"id": 99, "label": false, "text": "Andere L\u00e4nder Andere L\u00e4nder lassen diese Menschen erst gar nicht \u00fcber die Grenze, so entsteht keine falsche Hoffnung. Andere L\u00e4nder lassen Asylbewerber nur eingez\u00e4unt (au\u00dfer zur Heimreise) bis zur Entscheidung. Das Problem ist, da\u00df wir sie so lange hier lassen.", "prediction": true, "probability": 0.6159651}, {"id": 100, "label": true, "text": "Bezahlung Wer das Zeug rausschaffen soll, der muss auch gut bezahlt werden. Welcher Kanaltaucher taucht denn in der Sscheisse, ohne entsprechend bezahlt zu werden?", "prediction": true, "probability": 0.74072045}, {"id": 101, "label": true, "text": "Deutschland wie es leibt und lebt Unfassbar was hier abl\u00e4uft. Alle \"willkommensbeduselten Politiker\" sollten an so einem Flug einmal teilnehmen und sehen, was sie angerichtet haben. Warum man diese Leute \u00fcberhaupt auf Staatskosten ausfliegt erschlie\u00dft sich mir auch nicht so recht.", "prediction": true, "probability": 0.80385286}, {"id": 102, "label": true, "text": "Nach Deutschland sind sie auch von selbst gekommen. In anderen L\u00e4ndern mu\u00df man sich zum Tag X an einem bestimmten Ausreiseflughafen/Grenzposten melden und auf eigene Kosten ausreisen, warum nicht auch hier? Bei Zuwiderhandlung gibt es Knast/Geldstrafe/Wiedereinreisesperre.", "prediction": true, "probability": 0.54239726}, {"id": 103, "label": true, "text": "Abschiebung Wo ist das Problem? Hand- und Fusfesseln, ein Spuckschutz vor dem Gesicht und die Bundespolizei mit Teaser bewaffnet und ab geht die Post .", "prediction": true, "probability": 0.6987214}, {"id": 104, "label": true, "text": "Wie verhalten sich Polizisten in den Heimatl\u00e4ndern Wenn sie bespuckt, oder getreten werden? Ich glaube kaum das einer der Ausreisepflichtigen sich dort so benehmen werde. Warum m\u00fcssen sich in Deutschland die Polizisten alles gefallen lassen? Gut, nicht gleich schie\u00dfen, aber den Gummikn\u00fcppel sollte man schon verwenden.", "prediction": true, "probability": 0.9552063}, {"id": 105, "label": true, "text": "Da kostet mal ein Flieger 160.000euro Und es sitzen 12 abzuschiebende im Flugzeug. Die Wachmamnschaft wird mit Centst\u00fccken abgespeist. Vielleicht sollte die L\u00e4nder mal \u00fcber private Sicherheitsfirmen nachdenken. Je abgeschobenen Migranten Betrag X. Dann sind sie Flugzeuge voll", "prediction": true, "probability": 0.9171783}, {"id": 106, "label": true, "text": "Hier werden Beamte infiltriert sich schlecht zu f\u00fchlen bei der Aus\u00fcbung ihrer T\u00e4tigkeit; dies jedoch darf nicht sein! Wenn unberechtigte Asylbewerber sich gegen\u00fcber Beamten nicht angemessen benehmen, sind entsprechende Ma\u00dfnahmen zu ergreifen, damit sich die Beamten nicht mehr schlecht in der Aus\u00fcbung ihres Jobs f\u00fchlen m\u00fcssen!", "prediction": true, "probability": 0.9169109}, {"id": 107, "label": false, "text": "Wut der Abschiebe-Polizisten Nur 50 Prozent der Abschiebungsversuche sind erfolgreich. Ein Drittel der Abgeschobenen tauchen sp\u00e4ter in D wieder auf. Dieses Land ist ein Narrenschiff.", "prediction": true, "probability": 0.6272659}, {"id": 108, "label": false, "text": "Mir kommen die Tr\u00e4nen Ich denke, wir haben in der Bev\u00f6lkerung so viele Freiwillige die bei den bundesweiten Tafeln unentgeltlich in ihrer privaten Kleidung ohne Abnutzungsentsch\u00e4digung viele Stunden ableisten. Da werden sich bestimmt auch gen\u00fcgend Freiwillige f\u00fcr die Gesetzm\u00e4sigen Abschiebungen finden lassen. Ohne Klagen \u00fcber schlechte Hotels und sonstige Reiseerscheinungen.", "prediction": true, "probability": 0.69552416}, {"id": 109, "label": true, "text": "Pr\u00e4vention ist besser Ich finde, wenn man einfach die Grenzen sch\u00fctzen w\u00fcrde, wie das normale Staaten machen, br\u00e4uchte man auch weniger abschieben.", "prediction": true, "probability": 0.91815174}, {"id": 110, "label": false, "text": "Keine Herzzerei\u00dfende Szenen spielen sich ab das Gegenteil ist der Fall,die Polizisten werden bespuckt,bedroht und aggressiv angegriffen das ist der traurige Alltag !", "prediction": false, "probability": 0.6050623}, {"id": 111, "label": true, "text": "bitte lasst doch mal die Gutmenschen diese Arbeit f\u00fcr nur 2 Stunden tun , ich bezweifle ob sie dann immer noch ihre Aktionen zur Rettung der Migranten fortsetzen !", "prediction": true, "probability": 0.50625014}, {"id": 112, "label": false, "text": "Die Deutsche Staatsgewalt ist leider nicht mehr den Namen wert. V\u00f6llig unverst\u00e4ndlich das hier z.B. keine \"SOKO Abschiebung\" zur Aufsp\u00fcrung, Festsetzung und letztendlich kompromissloser Abschiebung krimineller Asylanten eingerichtet wird, welche auf eigene Piloten und Flugzeuge etc. verf\u00fcgen.", "prediction": true, "probability": 0.58155143}, {"id": 113, "label": false, "text": "Offensichtlich wird das aber von der Gott Kaiserin nicht erw\u00fcnscht, bzw. untersagt", "prediction": true, "probability": 0.53476506}, {"id": 114, "label": false, "text": "Im Zweifel engagiert man auch einen privaten Dienstleister. Das funktioniert im Straf- und Rechtssystem der USA hervorragend. Und die m\u00fc\u00dfen sich ja mit Demokratie und Rechtsstaatlichkeit auskennen.", "prediction": true, "probability": 0.91712004}, {"id": 115, "label": true, "text": "Aber alle F\u00fcrsorge f\u00fcr die Abschiebekanduaten. Warum werden dies nicht in orangen Jmppanz\u00fcgen mit Hand und Fussfesseln in abgetrenten Kabinenteilen mit Boden Fixierung; gegen spucken helfen Hauben \u00fcber den Kopf. Das ist genau das Richtige f\u00fcr Kriminelle und renitente Aspiranten.", "prediction": true, "probability": 0.7045531}, {"id": 116, "label": false, "text": "Typisch deutsch Die Zulagen f\u00fcr die begleitenden Polizeibeamten penibel genau abrechnen, dass ja keiner einen Cent zuviel bekommt.", "prediction": true, "probability": 0.5210204}, {"id": 117, "label": false, "text": "Politik ..von heute..alles was unangenehm werden k\u00f6nnte unter den Tisch kehren und alles andere versuchen schlecht zu machen.", "prediction": false, "probability": 0.8322194}, {"id": 118, "label": true, "text": "Einfach nur besch\u00e4mend! Ohne finanziellen Anreiz w\u00fcrde ich diesen Job auch nicht freiwillig machen! Ferner ist sowieso alles nur ein Tropfen auf den hei\u00dfen Stein, da diese Personengruppen erst gar nicht ins Land gelassen werden durften. V\u00f6lliges politisches Versagen! Seehofer hatte nicht das R\u00fcckgrat gegen Merkel aufzubegehren. Und jetzt hat man eigentlich gar nichts mehr von ihm.", "prediction": true, "probability": 0.8813937}, {"id": 119, "label": true, "text": "1,20 \u20ac damit sich der Polizist die private Kleidung von einem kriminellen Asylanten bespucken l\u00e4\u00dft ? sich treten l\u00e4\u00dft (andere L\u00e4nder schieben in Hand + Fu\u00dffesseln ab).", "prediction": true, "probability": 0.8911569}, {"id": 121, "label": false, "text": "F\u00fcr R\u00fcckholung von Maas und den Schwachsinn von von der Leyen ist Kohle da, aber f\u00fcr diejenigen die mit Drecksarbeit das Versagen der Politik ausb\u00fcgeln sollen, nicht.", "prediction": false, "probability": 0.8290824}, {"id": 122, "label": false, "text": "Eine gewaltige Stresssituation ist es also f\u00fcr den ABGELEHNTEN Asylbewerber der ausreisen muss. Ja klar, einen All inklusive Urlaub gibt niemand auf, der irgendwo noch ein Schlupfloch findet. Sorry, ich finde es unm\u00f6glich.", "prediction": true, "probability": 0.50672257}, {"id": 123, "label": true, "text": "Widersetzt sich einer, muss halt wie in den USA \u00fcblich bei Gefangenentransportem der Ausreiseunwillige gezwungen werden Fu\u00dffesseln, Handschellen und Spuckschutz tragen. Wer randaliert wird ansediert.", "prediction": false, "probability": 0.8065773}, {"id": 124, "label": true, "text": "Mit Watteb\u00e4uschen gibt es keine Durchsetzung des Rechts. Wer das individuelle Asylrecht behalten will, muss auch die Regeln beachten. Abgelehnte m\u00fcssen raus", "prediction": true, "probability": 0.59015185}, {"id": 125, "label": false, "text": "Jetzt d\u00fcrfen das die Arbeiter der Polizei machen und unserer Politiker die interessiert das dich alles kaum", "prediction": true, "probability": 0.9655883}, {"id": 126, "label": true, "text": "Zudem ist eine deutliche Verbesserung der Abschiebebedingungen notwendig, damit die ausf\u00fchrenden Personen nicht mehr beleidigt, angespuckt oder durch Kopfst\u00f6sse verletzt werden k\u00f6nnen und bei Gegengewalt Rechtssicherheit haben. Falls Fesselungen nicht ausreichen, m\u00fcssen die Schubh\u00e4ftlinge zu ihrem eigenen Schutz eben auch medikament\u00f6s ruhig gestellt werden. Auch k\u00f6nnte man ihnen bei Widerstand s\u00e4mtliche bereits bewilligten finanziellen R\u00fcckkehrhilfen streichen.", "prediction": false, "probability": 0.583837}, {"id": 127, "label": true, "text": "Unm\u00f6gliche Abschiebepraxis Warum werden die R\u00fcckf\u00fchrungen nicht von der Bundeswehr durchgef\u00fchrt? Eine Milit\u00e4r Maschine wird ja hoffentlich noch zu gebrauchen sein.", "prediction": true, "probability": 0.7459453}, {"id": 128, "label": false, "text": "Ist der Beruf des Polizeibeamten in Deutschland ein Wunschkonzert wo jeder nach seinen eigenen Empfindungen handeln (oder nichthandeln) darf oder gibt es auch so etwas wie Dienstanweisungen nach denen die Beamten zu arbeiten haben?", "prediction": true, "probability": 0.84723246}, {"id": 129, "label": true, "text": "Es ist echt ein Laden wo alle machen k\u00f6nnen was sie wollen, nur die die bezahlen f\u00fcr alles, ernten Kritik bei der geringsten In Fragestellung. Hier fehlt einfach H\u00e4rte.", "prediction": false, "probability": 0.5577398}, {"id": 130, "label": false, "text": "Die komplette Bankrotterkl\u00e4rung und der Offenbarungseid eines Rechtsstaates, der nur noch auf dem Papier so genannt werden kann.", "prediction": false, "probability": 0.78378844}, {"id": 131, "label": false, "text": "Unfassbar Neben den skandal\u00f6sen Zust\u00e4nden die hier beschrieben werden: Ist eigentlich irgendwem einmal aufgefallen, dass alle Berichte die entweder die bittere Wahrheit oder aber auch nur im Ansatz die Realit\u00e4t aus Sicht der beteiligten Beh\u00f6rden/Beamten schildern \"GEHEIMPAPIERE\" oder \"VERTRAULICH\" sind? Wird nicht langsam auch mal dem d\u00fcmmsten Optimisten klar, dass wir B\u00fcrger hier massiv get\u00e4uscht und verschauckelt werden?", "prediction": false, "probability": 0.8228082}, {"id": 132, "label": true, "text": "Es sollten Verfahren wie in den USA eingefuehrt werden, da laesst sich keiner anpoebeln oder anspucken. Wir sind viel zu freundlich zu Kriminellen und Gesetzesbrecher.", "prediction": true, "probability": 0.8974584}, {"id": 133, "label": false, "text": "Unertr\u00e4glich, was diese unterbezahlten Beamten alles an Gestalten aushalten m\u00fcssen w\u00e4hrend sie permanent Leib und Leben gef\u00e4hrden.", "prediction": true, "probability": 0.5905969}, {"id": 134, "label": true, "text": "Diejenigen, die die B\u00fcchse der Pandora 2015 ge\u00f6ffnet haben sollten die R\u00fcckf\u00fchrungen pers\u00f6nlich durchf\u00fchren.", "prediction": true, "probability": 0.6612794}, {"id": 135, "label": false, "text": "Unversch\u00e4mt! Was sich hier in Deutschland abspielt, ist an Frechheit nicht mehr zu \u00fcberbieten. Die Politiker greifen eine Di\u00e4tenerh\u00f6hung nach der anderen ab, bekommen Kohle ohne Ende f\u00fcrs Aussitzen und lassen dabei den kleinen Mann die Drecksarbeit machen. Ich kann es einfach nicht fassen, mit welcher Dreistigkeit hier regiert wird.", "prediction": true, "probability": 0.77872884}, {"id": 136, "label": true, "text": "Dummerweise wird das bisschen Geld immer noch nicht reichen, um auch nur einen Bruchteil der Sch\u00e4dlinge wieder loszuwerden.", "prediction": false, "probability": 0.8320738}, {"id": 137, "label": false, "text": "Deutschland Warum einfach wenn es auch kompliziert geht?!", "prediction": true, "probability": 0.82261556}, {"id": 138, "label": false, "text": "Unser Steuergeld wird an allen Ecken zum Fenster raus geschmissen, wie kann dann f\u00fcr die flei\u00dfigen Polizei Beamten nur solch eine dem\u00fctigende Lage entstehen(+1,20\u20ac) ??!!", "prediction": false, "probability": 0.55979246}, {"id": 139, "label": false, "text": "Respekt vor Polizei Ich habe den allerh\u00f6chsten Respekt f\u00fcr unsere Polizistinnen und Polizisten. Sie haben es oft wirklich nicht leicht.", "prediction": true, "probability": 0.9537783}, {"id": 140, "label": true, "text": "Dann zieht ihnen Handschellen an, Fu\u00dffesseln an, Spuckschutz \u00fcber den Kopf und ab in den Flieger Richtung S\u00fcden.", "prediction": false, "probability": 0.8201414}, {"id": 141, "label": false, "text": "Auch das sind die \u00fcblen... ...Auswirkungen von Merkels Einwanderungs-Blackout vom Sommer 2015. Vonwegen \"Wir schaffen das!\" hat es Merkel geschafft, dass Polizeibeamte Zehntausende von Stunden damit verbringen, sich nicht nur mit gewaltt\u00e4tigen jungen M\u00e4nnern zu besch\u00e4ftigen, sondern sich auch noch verdummen und anspucken lassen m\u00fcssen.", "prediction": true, "probability": 0.6641713}, {"id": 142, "label": true, "text": "Vonwegen \"Wir schaffen das!\" hat es Merkel geschafft, dass Polizeibeamte Zehntausende von Stunden damit verbringen, sich nicht nur mit gewaltt\u00e4tigen jungen M\u00e4nnern zu besch\u00e4ftigen, sondern sich auch noch verdummen und anspucken lassen m\u00fcssen.", "prediction": false, "probability": 0.50688976}, {"id": 143, "label": false, "text": "Fehlpolitik bringt Fehlleistungen, ist tausendmal bewiesen, man m\u00fcsste halt auch einmal die Geschichte ernst nehmen.", "prediction": false, "probability": 0.7844645}, {"id": 144, "label": false, "text": "Erb\u00e4rmlich und kleinkariert was hier geschieht. Genau daran krankt unser System, an Kostenstellen, Kapitel- und Titelnummern.", "prediction": false, "probability": 0.5435871}, {"id": 145, "label": false, "text": "Aber so denken (oder d\u00fcrfen) keine Beh\u00f6rden handeln und die BRD ist der Verlierer, einfach unflexibel und krank.", "prediction": false, "probability": 0.8294997}, {"id": 146, "label": false, "text": "Das ist diese linksgr\u00fcne Menscheneinstellung. Der Polizist gilt gar nichts und es dreht sich alles um den armen abzuschiebenden Migranten, der nat\u00fcrlich alles darf.", "prediction": true, "probability": 0.6599807}, {"id": 147, "label": true, "text": "Wie so oft: Man springt als br\u00fcllender bayerischer L\u00f6we ab und landet als Bettvorleger.", "prediction": false, "probability": 0.5384089}, {"id": 148, "label": false, "text": "Unglaublich Wenn man liest ,dass Polizisten bespukt,getreten und beleidigt werden von Individuen die abgeschoben werden weil sie unser Gastrecht missbraucht haben ,teilweise Krimnelle oder unberechtigt eingereiste vermeintlich Verfolgte die der Aufforderung zur Ausreise nicht nachkommen zeigt sich wieder deutlich das ganze Problem unserer vollkommen verfehlten Migrations und Asylpolitik.", "prediction": false, "probability": 0.5235484}, {"id": 149, "label": false, "text": "Unglaublich Wenn man liest ,dass Polizisten bespukt,getreten und beleidigt werden von Individuen die abgeschoben werden weil sie unser Gastrecht missbraucht haben ,teilweise Krimnelle oder unberechtigt eingereiste vermeintlich Verfolgte die der Aufforderung zur Ausreise nicht nachkommen zeigt sich wieder deutlich das ganze Problem unserer vollkommen verfehlten Migrations und Asylpolitik. Ein Staat der in manchen Bereichen keine M\u00f6glichkeiten mehr hat seine Sanktionen durchzusetzen hat versagt .", "prediction": false, "probability": 0.5134264}, {"id": 150, "label": false, "text": "Gut so, wenn der Focus derartige Missst\u00e4nde aufzeigt.", "prediction": false, "probability": 0.64375484}, {"id": 151, "label": false, "text": "Die Bezahlung unserer Polizisten ist unertr\u00e4glich und die Unf\u00e4higkeit seitens Merkel und Co. historisch einmalig.", "prediction": true, "probability": 0.58051014}, {"id": 152, "label": true, "text": "Sie sollen bleiben, wo sie freiwillig hin gegangen sind. Sie sollen sich dort verantworten, wo sie Ihre Greueltaten verursacht haben! Auge um Auge", "prediction": false, "probability": 0.8162797}, {"id": 153, "label": false, "text": "Eine gute Nachricht Endlich k\u00f6nnen P\u00e4sse weggenommen werden.", "prediction": false, "probability": 0.83054054}, {"id": 154, "label": false, "text": "Die Gr\u00fcnen werden denen ganz m\u00e4chtig in die Parade fahren, und der (ost-)deutsche Michel l\u00e4sst sich nicht l\u00e4nger vera.....n. Also wie \u00fcblich in den letzten Jahren: Viel hei\u00dfe Luft.", "prediction": true, "probability": 0.60537034}, {"id": 155, "label": false, "text": "Das halte ich f\u00fcr unverantwortlich der eigenen Bev\u00f6lkerung gegen\u00fcber!!!", "prediction": false, "probability": 0.8281743}, {"id": 156, "label": false, "text": "Sinnvoll Mal was sinnvolles, von unserer Regierung, wenn das Fakt wird.", "prediction": false, "probability": 0.7260864}, {"id": 157, "label": false, "text": "Das ist doch wieder nur Augenwischerei und Wahlkampf.", "prediction": false, "probability": 0.83336425}, {"id": 158, "label": false, "text": "Was soll der Quatsch Nicht r\u00fcckwirkend???", "prediction": true, "probability": 0.7511639}, {"id": 159, "label": false, "text": "Eine Gefahr f\u00fcr die Innere Sicherheit Deutschlands ist Katharina Barley SPD.", "prediction": true, "probability": 0.6773308}, {"id": 160, "label": true, "text": "Wenn sich ein CSU und- eine SPD- Minister(in) einigen, kann nur eine Mogelpackung herauskommen.", "prediction": true, "probability": 0.58604455}, {"id": 161, "label": true, "text": "Diese tickenden Zeitbomben sind eine Bedrohung f\u00fcr die innere Sicherheit.", "prediction": true, "probability": 0.5430646}, {"id": 162, "label": true, "text": "Eiertanz um Selbstverst\u00e4ndlichkeiten Ich verstehe nicht wie man so einen Eiertanz um absolute Selbstverst\u00e4ndlichkeiten machen kann.", "prediction": true, "probability": 0.5892536}, {"id": 163, "label": true, "text": "Ist genau so eine faule Kiste wie die Zur\u00fcckweisung an der Grenze von Fl\u00fcchtlingen, die aus einem sicheren Drittstaat kommen.", "prediction": true, "probability": 0.9163846}, {"id": 164, "label": false, "text": "Augenswischerei Abz\u00fcglich der 7%,die in Wahrheit(Anfrage der AFD im Bundestag)unter den Status \"Kriegsfl\u00fcchtling\" fallen,bleiben dann immer noch 92,9% illegaler Migranten,die unsere Systeme pl\u00fcndern!", "prediction": true, "probability": 0.6269769}, {"id": 165, "label": false, "text": "Witzig Das hei\u00dft, alle die jetzt f\u00fcr die ISIS einsitzen, sind davon nicht betroffen. Tolle L\u00f6sung. Super. Hah hah.", "prediction": true, "probability": 0.6687011}, {"id": 166, "label": false, "text": "Ein Scheingesetz Da dachte man,endlich w\u00fcrde etwas getan zum Schutz der Bev\u00f6lkerung.", "prediction": false, "probability": 0.7563822}, {"id": 167, "label": false, "text": "Kompliment an Barley und Seehofer.", "prediction": false, "probability": 0.6876345}, {"id": 168, "label": false, "text": "Typisch f\u00fcr politisches Handeln hierzulande!", "prediction": true, "probability": 0.78790444}, {"id": 169, "label": false, "text": "Ist das l\u00e4cherlich! Die Merkel-Regierung l\u00e4uft der Realit\u00e4t mal wieder um Jahre hinterher!", "prediction": false, "probability": 0.67282736}, {"id": 170, "label": true, "text": "Selbst der d\u00fcmmste Islamist wird sich wohl kaum noch dem nicht mehr existenten Islamischen Staat anschlie\u00dfen, w\u00e4hrend in den Camps in Kurdistan hunderte Doppelp\u00e4ssler auf ihre R\u00fcckholung nach D und in die soziale H\u00e4ngematte warten!", "prediction": true, "probability": 0.9394571}, {"id": 171, "label": false, "text": "Blanker Aktionismus und billigster Populismus! Merkel eben!", "prediction": false, "probability": 0.67120534}, {"id": 172, "label": false, "text": "gute Entscheidung Das ist m. E. eine gute Entscheidung und sollte auch tunlichst umgesetzt werden.", "prediction": false, "probability": 0.8192553}, {"id": 173, "label": false, "text": "Das Ist ja wieder der Witz des Tages..", "prediction": false, "probability": 0.8251637}, {"id": 174, "label": false, "text": "Aber was erwartet man noch von so einer Regierung.Aber wenigstens bleibt sich diese Regierung treu.Es wird weiter nichts wirklich oder richtig gemacht.", "prediction": false, "probability": 0.81111485}, {"id": 175, "label": false, "text": "Und schon hat das ganze einen faden Beigeschmack.", "prediction": false, "probability": 0.8244304}, {"id": 176, "label": false, "text": "H\u00e4tte, k\u00f6nnte, sollte... da werden IS-K\u00e4mpfer, die die FDGO, das GG, die Menschenrechte und das Recht auf Leben mit F\u00fc\u00dfen getreten haben und treten, vom Staat verh\u00e4tschelt!!", "prediction": true, "probability": 0.7849269}, {"id": 177, "label": false, "text": "Dumm, D\u00fcmmer, Deutschland!!!", "prediction": false, "probability": 0.8107772}, {"id": 178, "label": false, "text": "Ach ja, schizophrene Gesetzgebung.", "prediction": false, "probability": 0.82927406}, {"id": 179, "label": false, "text": "Aber M\u00f6rder und Vergewaltiger werden weiterhin gesch\u00fctzt. Das ist doch nicht der Sinn von Humanit\u00e4t.", "prediction": false, "probability": 0.81627697}, {"id": 180, "label": true, "text": "Das ist nichts anderes als eine schlecht gelungene Beruhigungspille.", "prediction": false, "probability": 0.83160794}, {"id": 181, "label": true, "text": "Typisch f\u00fcr unsere Politiker .. Sind halt nur Schaumschl\u00e4ger", "prediction": true, "probability": 0.96770734}, {"id": 182, "label": false, "text": "Was ist das f\u00fcr ein Unsinn?", "prediction": false, "probability": 0.82336974}, {"id": 183, "label": false, "text": "Lesen und verstehen, es gilt nur f\u00fcr IS-K\u00e4mpfer mit doppelter Staatsb\u00fcrgerschaft, ergo h\u00e4tten die Deppen mindestens noch einen. Evtl ist ja auch einer so d\u00e4mlich, dass er den nicht wegwirft", "prediction": true, "probability": 0.53925234}, {"id": 184, "label": false, "text": "Man wird immer hoffnungsloser. was f\u00fcr eine verkorkste Politik.", "prediction": false, "probability": 0.8335001}, {"id": 185, "label": false, "text": "Was soll der Mist, warten wir auf ein zweites Syrien? Danke drehofer!", "prediction": true, "probability": 0.5106893}, {"id": 186, "label": true, "text": "Aber den Hintern breit dr\u00fccken und nichts tun war und ist euer Markenzeichen, so wie das Muskelzittern beim Rinderwahn!", "prediction": false, "probability": 0.8333412}, {"id": 187, "label": false, "text": "Aber nun habt ihr die Teufelsfreunde dann im Land.", "prediction": false, "probability": 0.8146931}, {"id": 188, "label": false, "text": "Das einzige was passieren wird, wir schaffen uns ab.", "prediction": false, "probability": 0.8228057}, {"id": 189, "label": false, "text": "Die Asylpolitik ist an L\u00e4cherlichkeit nicht zu \u00fcberbieten.", "prediction": false, "probability": 0.8298421}, {"id": 190, "label": false, "text": "Ich vermute das dies Ergebnisse einer ausgeuferten Justiz und eines zu komplexen Beh\u00f6rden- und Beamtenapparates ist! Aus meiner Sicht m\u00fcsste dieses Kompetenzgerangel generell einmal untersucht und bereinigt werden!", "prediction": true, "probability": 0.8590652}, {"id": 191, "label": false, "text": "Nur, Merkel scheint immer noch zu glauben dass sie irgendwann ein Nobelpreis gewinnen kann und Deutschland ist ihr egal weil sie inzwischen gemerkt hat dass wir sie nicht l\u00e4nger regieren lassen. Ob die n\u00e4chste GroKo es besser macht bezweifele ich! Wo ich in Mai mein Kreuz setze ist bereits bekannt.", "prediction": false, "probability": 0.5820385}, {"id": 192, "label": false, "text": "Die EU diskreditiert sich selbst Wenn ich eine Bestimmung habe wie Dublin, und die kann derma\u00dfen ausgehebelt werden wie es oben beschrieben wird, ist die Augenwischerei f\u00fcr das f\u00fcr dumm gehaltene Volk.", "prediction": false, "probability": 0.8250452}, {"id": 193, "label": false, "text": "Nur elf Migranten an Grenze gestoppt Die deutsche Kontroll- und auch Zur\u00fcckweisungs-Praxis, wie derzeit gehandhabt, ist ein schlechter Witz.", "prediction": true, "probability": 0.82343245}, {"id": 194, "label": false, "text": "Ich sage wir m\u00fcssen keine unf\u00e4higen Politiker W\u00e4hlen. Lassen wir uns nicht weiter von dieser Merkel f\u00fcr Dumm verkaufen...", "prediction": true, "probability": 0.9498574}, {"id": 195, "label": false, "text": "sogen. Migranten", "prediction": false, "probability": 0.6813459}, {"id": 196, "label": false, "text": "Es lohnt sich, denn es ist der reinste Wahnsinn was unserem Land aufgeb\u00fcrdet wird!", "prediction": false, "probability": 0.8297691}, {"id": 197, "label": false, "text": "Und die Welt lacht uns aus Superhorst - unser m\u00f6chtegerne st\u00e4rker Mann steht dar als das was er ist. Ein erb\u00e4rmlich er Dummschw\u00e4tzer, der f\u00fcr absolut nichts den Aufstand geprobt hat.", "prediction": false, "probability": 0.8287269}, {"id": 198, "label": false, "text": "Gut dass die W\u00e4hler dies inzwischen mit Stimmentzug honorieren.", "prediction": false, "probability": 0.83267295}, {"id": 199, "label": true, "text": "H\u00f6rt... doch bitte auf, uns st\u00e4ndig zu verarschen. Sagt doch ganz klar und deutlich, da\u00df eine Zur\u00fcckweisung an der Grenze gar nicht politisch erw\u00fcnscht ist.", "prediction": false, "probability": 0.6619767}, {"id": 200, "label": false, "text": "Das was mich am meisten verbl\u00fcfft ist das es bei Steuern ganz anders und viel besser funktioniert, schon toll hier.", "prediction": false, "probability": 0.8278994}, {"id": 201, "label": false, "text": "He, das klappt ja prima mit Seehofer Na das nenne ich mal Durchsetzungsverm\u00f6gen. Gro\u00dfe Klasse.", "prediction": false, "probability": 0.6566814}, {"id": 202, "label": false, "text": "Gro\u00dfe Klasse. Das wird das Land ver\u00e4ndern. Auf Jahrhunderte.", "prediction": true, "probability": 0.6635733}, {"id": 203, "label": false, "text": "Nur elf Migranten an Grenze gestoppt Mittlerweile kann man sich aussuchen, wie man diesen Zustand nennen darf, beginnen wir mal mit Kontrollverlust, gesteigert auf Staatsversagen und Unf\u00e4higkeit, dann ist alles gesagt!", "prediction": false, "probability": 0.5449596}, {"id": 204, "label": false, "text": "Deutschland, L\u00e4sst sich von wirklich allen auf der Nase rumtanzen, es gibt genau daf\u00fcr die Dublin Reglung, aber aus irgendeinem Grund h\u00e4lt sich Deutschland nicht an bestehenden Gesetzen.", "prediction": false, "probability": 0.8232063}, {"id": 205, "label": true, "text": "Wir lassen uns teilweise von Analphabeten am Nasenring durch die Manege ziehen.", "prediction": false, "probability": 0.8312055}, {"id": 206, "label": false, "text": "Die Einzigen, die in diesem Land daran was \u00e4ndern wollen ist die AfD.", "prediction": false, "probability": 0.8125615}, {"id": 207, "label": false, "text": "Ein erneuter Beleg f\u00fcr das Komplettversagen Europa Damit meine ich nicht die Idee, aber die handelnden Akteure, die sich das EU-Konstrukt immer gerade so hinbiegen wie sie es gerade ben\u00f6tigen. Die Versager sitzen in Br\u00fcssel, aber auch zuhauf in Berlin, London, Paris usw.", "prediction": true, "probability": 0.51115656}, {"id": 208, "label": false, "text": "Warum wird vom FOCUS in diesem Zusammenhang die Tatsache unterdr\u00fcckt, da\u00df fast alle franz\u00f6sischen Medien Macrons \"flammenden Appell\" (FOCUS) zerrissen und sich \u00fcber ihn l\u00e4cherlich gemacht haben.", "prediction": false, "probability": 0.720239}, {"id": 209, "label": false, "text": "Blender Macron ist ein Blender.", "prediction": false, "probability": 0.8278518}, {"id": 210, "label": false, "text": "Auch der Unsinn mit dem j\u00fcngsten deutsch-franz\u00f6sischen erweiterten Freundschaftsvertrag war unsinnige Ressourcenverschwendung.", "prediction": true, "probability": 0.54996085}, {"id": 212, "label": false, "text": "Alles nur hei\u00dfe Luft. Und Merkel spielt da mit. Einfallslosigkeit und blinder Aktionismus.", "prediction": false, "probability": 0.6831251}, {"id": 213, "label": false, "text": "Ein toller Brief, den ich sofort mitzeichnen w\u00fcrde.", "prediction": false, "probability": 0.81738913}, {"id": 214, "label": false, "text": "Der Mann an Frankreichs Spitze, ist eine Zumutung.", "prediction": false, "probability": 0.51147044}, {"id": 215, "label": false, "text": "Aber in Deutschland haben der Grossteil der Politiker das gleiche Phrasendenken ohne Wissen von der Realit\u00e4t.", "prediction": true, "probability": 0.96014357}, {"id": 216, "label": false, "text": "T\u00e4uscht die W\u00e4hler Macron ist ein Blender, er gibt den gro\u00dfen Europ\u00e4er und scheitert politisch im In und im Ausland. Erschreckend seine Anti-Demokratie Beh\u00f6rde. Wer viele, zum Teil verletzte Demonstranten produziert, die durch die franz\u00f6sische Polizei verletzt wurden, ist kein guter Vertreter des Volkes, Macron ist kein guter Pr\u00e4sident, seine Stunden sind gez\u00e4hlt.", "prediction": false, "probability": 0.54501367}, {"id": 217, "label": false, "text": "Gott sei Dank l\u00e4uft seine Zeit dort demn\u00e4chst ab, wenngleich: ein Verdienst hat er, er schuf eine gewisse Alternative .....", "prediction": false, "probability": 0.8208262}, {"id": 218, "label": false, "text": "Sehr sch\u00f6ner Brief Herr Lucke Es ist eine sehr sch\u00f6ne Antwort auf Macrons nichts sagenden Brief an Europa.", "prediction": false, "probability": 0.8044592}, {"id": 219, "label": true, "text": "Zeigt es doch das Macron nur ein Schaumschl\u00e4ger ist.", "prediction": false, "probability": 0.82854354}, {"id": 220, "label": false, "text": "Leider haben Sie die AFD von fremden M\u00e4chten derart demontieren lassen, da\u00df sie heute faktisch belanglos ist. Schade! Deutschland braucht mehr denn je eine Alternative zu den etablierten Parteien.", "prediction": false, "probability": 0.5039345}, {"id": 221, "label": false, "text": "Leider haben Sie die AFD von fremden M\u00e4chten derart demontieren lassen, da\u00df sie heute faktisch belanglos ist. Schade!", "prediction": false, "probability": 0.82508594}, {"id": 222, "label": false, "text": "danke Herr Lucke, das ist mal ein Brief der einen Sinn hat, das Geschreibsel von Macron kann man ja nicht erst nehmen.", "prediction": false, "probability": 0.8156079}, {"id": 223, "label": false, "text": "Schade dass unsere Politiker aller Coleur weit weg von solchen normalen Gedankeng\u00e4ngen sind.", "prediction": true, "probability": 0.91947925}, {"id": 224, "label": false, "text": "Herr Lucke trifft den Nagel auf den Kopf, nur h\u00f6rt ihm leider kaum jemand zu.", "prediction": false, "probability": 0.76425385}, {"id": 225, "label": false, "text": "Was Pr\u00e4sident Macron verk\u00fcndete ist Populismus pur ,den er angeblich bek\u00e4mpft", "prediction": false, "probability": 0.6258389}, {"id": 226, "label": false, "text": "Beide sind Wichtigtuer, der Extraklasse. Bewegt haben Beide nichts !", "prediction": false, "probability": 0.82377005}, {"id": 228, "label": false, "text": "Bernd Lucke w\u00e4ren sie doch in der AfD geblieben Der Partei ginge es sicher besser, sie st\u00fcnde wohlm\u00f6glich als ein Koalitionspartner zur Verf\u00fcgung, dann ginge es auch unserem Land besser und Europa auch.", "prediction": false, "probability": 0.53796285}, {"id": 229, "label": false, "text": "So haben die Populisten wie Macron und Rot/Gr\u00fcn die moralische Lufthoheit, leider.", "prediction": false, "probability": 0.7926662}, {"id": 231, "label": false, "text": "Mit seinem Antwortbrief hat er vollkommen recht.", "prediction": false, "probability": 0.8169219}, {"id": 232, "label": false, "text": "Marcron ist quasi der polit. Bruder v Merkel beide haben 0 R\u00fcckhalt f\u00fcr Ihre polit. Eigenm\u00e4chtigkeiten im eigenen Land beide sind mit Ihrer sg Europapolitk die gr\u00f6\u00dften Spalter der EU aber Sie denken beide Sie w\u00e4ren politische \" Schwergewichte \"", "prediction": false, "probability": 0.72422075}, {"id": 234, "label": false, "text": "Danke Herr Lucke, f\u00fcr Ihre klare Aussage. Sie haben damit Macron entlarvt. Sie h\u00e4tten die AfD nicht verlassen d\u00fcrfen denn mit Ihnen und Meuthen und auch Petry w\u00fcrde die AfD schnell die 40 % erreichen.", "prediction": false, "probability": 0.6112214}, {"id": 235, "label": false, "text": "Danke Herr Professor Lucke sie haben den Unsinn des st\u00e4ndig in der Presse gefeierten Macron sachlich entlarvt.", "prediction": false, "probability": 0.548343}, {"id": 236, "label": false, "text": "Danke Herr Professor Lucke sie haben den Unsinn des st\u00e4ndig in der Presse gefeierten Macron sachlich entlarvt. Er ist nichts anderes als ein Populist ohne den n\u00f6tigen Sachverstand.", "prediction": false, "probability": 0.55501556}, {"id": 237, "label": false, "text": "Auch die Islamisierung in Westeuropa tr\u00e4gt nicht zu friedvollem Umgang unter den V\u00f6lkern bei. Es ist eine Kultur, die nicht in unser Europa passt.", "prediction": true, "probability": 0.9121215}, {"id": 238, "label": true, "text": "Es kommen mit \"echten\" Fl\u00fcchtlingen zuviele Kriminelle und Sozialbetr\u00fcger zu uns. Jeder, der keinen Ausweis bei sich tr\u00e4gt, mmuss ausgewiesen werden!!!", "prediction": true, "probability": 0.9569662}, {"id": 239, "label": true, "text": "All das f\u00fchrt viele B\u00fcrger in die braune Suppe.", "prediction": false, "probability": 0.8316062}, {"id": 240, "label": false, "text": "Lieber Herr Lucke Chapeau! Sie haben es auf den Punkt gebracht, haben Macrons populistische Absicht entlarvt. Jede einzelne Ihrer Feststellungen ist nachvollziehbar richtig!", "prediction": false, "probability": 0.82251406}, {"id": 241, "label": false, "text": "Herr Lucke, bereits damals empfand ich Petrys hinterlistiges Agieren gegen Sie als monumentalen Fehler, den die AfD niemals h\u00e4tte dulden d\u00fcrfen.", "prediction": false, "probability": 0.6106931}, {"id": 242, "label": false, "text": "Macron schafft es nicht, bereits geltendes Recht im eigenen Land umzusetzen u wendet sich nun der Bev\u00f6lkerung der gesamten EU zu?", "prediction": false, "probability": 0.70016974}, {"id": 243, "label": false, "text": "Herr Lucke ist eiinfach sehr gescheit und zeigt den von Macron verbreiteten Unsinn deutlich auf.", "prediction": false, "probability": 0.8177933}, {"id": 244, "label": false, "text": "Das mindert aber seine F\u00e4higkeit zur rationalen vorausschauenden Beurteilung nicht im Gerningsten.", "prediction": false, "probability": 0.8175035}, {"id": 246, "label": false, "text": "Alle Achtung Der Brief ist auf den Punkt.", "prediction": false, "probability": 0.81298256}, {"id": 247, "label": false, "text": "Wir werden als B\u00fcrger belogen und betrogen und die Politik findet in Europa nur Ausfl\u00fcchte.", "prediction": false, "probability": 0.82768965}, {"id": 248, "label": false, "text": "K\u00f6nnte in seiner Essenz aber genauso Merkel gestellt werden.", "prediction": false, "probability": 0.7016738}, {"id": 249, "label": false, "text": "Danke, Herr Prof. Dr. Lucke f\u00fcr diese klaren Worte.", "prediction": true, "probability": 0.5671815}, {"id": 250, "label": false, "text": "Danke Herr Lucke f\u00fcr die klaren und realen Worte.", "prediction": false, "probability": 0.8059874}, {"id": 251, "label": false, "text": "Keiner in den Altparteien ist in der Lage zu dieser Beurteilung.", "prediction": false, "probability": 0.7567121}, {"id": 252, "label": true, "text": "Und Macron?: Er ist ein Traumt\u00e4nzer ohne R\u00fcckhalt im eigenen Land.", "prediction": false, "probability": 0.8093786}, {"id": 253, "label": true, "text": "Das wird nichts mehr, weil die Juckerkarre viel zu tief im Dreck sitzt, eine inzwischen unbezahlbare B\u00fcrokratie ohne ehrliche Werte, ohne Sinn und Zweck. Ein Neuanfang auf alter EWG-Basis ist die einzigste Rettung. Analog die Aufl\u00f6sung.", "prediction": false, "probability": 0.5311699}, {"id": 254, "label": false, "text": "Auf den Punkt gebracht Besser kann man diese \u201e macronsche Erz\u00e4hlung \u201e nicht in der Luft zerrei\u00dfen.", "prediction": false, "probability": 0.82573944}, {"id": 255, "label": true, "text": "Und besser kann man einen Sonnenk\u00f6nig nicht zum Zaunk\u00f6nig schrumpfen. Herrn Macron kann man beim Zerbr\u00f6seln zusehen.", "prediction": false, "probability": 0.5755413}, {"id": 256, "label": false, "text": "Aber mit jemandem wie Herrn Lucke st\u00fcnden sie noch besser dar. Trotz Nazikeule!", "prediction": false, "probability": 0.5532421}, {"id": 257, "label": false, "text": "Guter Lucke-Brief Sollte an alle EU-Staaten gehen.", "prediction": true, "probability": 0.5110988}, {"id": 258, "label": false, "text": "Macron will nur die heutige EU und das Geldverteilen festschreiben. Und hat Angst dass sich das nach der Wahl \u00e4ndern k\u00f6nnte. Zu Recht!", "prediction": false, "probability": 0.686975}, {"id": 259, "label": false, "text": "Diese Verbotskultur die nur den Konzernen n\u00fctzt muss ein Ende haben! Diese EU ist ein grauenvolles Monster und \u00fcberhaupt nicht demokratisch. Dabei ist ein geeintes Europa mit offenen Grenzen eine tolle Idee", "prediction": true, "probability": 0.93867856}, {"id": 260, "label": false, "text": "Warum glaubt ausgerechnet dieser Politiker, er m\u00fcsse uns Europ\u00e4er zu irgendetwas ermahnen ? Die Franzosen erleben gerade eine ungekannte Gewalt- und Protestwelle und zwar genau gegen die Politik von Herr Macron. was hat dieser Berufspolitiker eigentlichnicht verstanden ?", "prediction": true, "probability": 0.964652}, {"id": 261, "label": false, "text": "Ganz hervorragendes Statement.", "prediction": false, "probability": 0.8116197}, {"id": 262, "label": false, "text": "Und es ist schon etwas be\u00e4ngstigend, wenn Personen in dieser Position so einen offenbaren Stu\u00df von sich geben.", "prediction": false, "probability": 0.83153737}, {"id": 263, "label": false, "text": "Sch\u00f6ne Stellungsnahme aber dann ... Was hilft es wenn so toll gegen argumentiert wird ?", "prediction": false, "probability": 0.7387379}, {"id": 264, "label": true, "text": "Vor der Wahl wird das blaue vom Himmel versprochen und nach der Wahl macht jeder was er will, Hauptsache die eigene Tasche wird gef\u00fcllt. Wichtig w\u00e4re das die B\u00fcrger endlich wieder eine Stimme bekommen und die Politik nach dem Volk ausgerichtet wird.", "prediction": false, "probability": 0.82031614}, {"id": 265, "label": false, "text": "Es ist eine einfache Auflistung der Wahrheit In jedem Punkt hat Herr Lucke recht.", "prediction": false, "probability": 0.6165259}, {"id": 266, "label": false, "text": "Schade, dass dieser Mann nicht mehr in der AfD ist, er w\u00fcrde gut dazupassen. Ich ziehe meinen Hut vor Lucke, dass er sich traut, solch eine Bericht in der heutigen Zeit zu ver\u00f6ffentlichen...", "prediction": true, "probability": 0.6598829}, {"id": 267, "label": false, "text": "Ich finde nicht wer es geschrieben hat wichtig, sondern was geschrieben wurde.", "prediction": false, "probability": 0.8248175}, {"id": 268, "label": false, "text": "Traurig genug, dass diese Leute immer noch meinen, sie w\u00e4ren etwas besonderes.", "prediction": false, "probability": 0.8282891}, {"id": 269, "label": false, "text": "Eine Alternative sind sie nicht und werden sie auch nicht werden. Man braucht sie einfach nicht.", "prediction": false, "probability": 0.82081735}, {"id": 270, "label": false, "text": "Herr Richter Sie haben Recht und das schlimme ist Deutschland wird alles bezahlen (die Steuerzahler) und nur darauf setzt Macron.", "prediction": true, "probability": 0.6198125}, {"id": 271, "label": false, "text": "Korrekt Ich mag Herrn Lucke nicht...... Aber er hat mit dem was er schreibt den Nagel auf den Kopf getroffen!", "prediction": false, "probability": 0.57858175}, {"id": 272, "label": true, "text": "Macron ist ein Schaumschl\u00e4ger", "prediction": false, "probability": 0.8059189}, {"id": 273, "label": false, "text": "Deutschland soll zahlen f\u00fcr die Sozialpolitik Frankreichs sowie die Schuldenpolitik der Rest-EU. Gemeinsame Arbeitslosenversicherung? Na super, trotz niedriger Arbeitslosenquote finanzieren wir nun alle anderen? Gemeinsamer EU-Haushalt, prima Idee, Deutschland als Geberland, die anderen als Nehmer.", "prediction": true, "probability": 0.8327683}, {"id": 274, "label": true, "text": "Der Euro ist der gr\u00f6\u00dfte Unsinn der letzten Jahrzehnte, deutsche Sparer zahlen mit Nullzinsen monatlich die Zeche f\u00fcr Schuldenl\u00e4nder. Wenn endlich hierzulande alle Menschen kapieren was die EU ist, n\u00e4mlich nur eine riesige Umverteilung zugunsten anderer zulasten von uns, ist das Gebilde endlich da wo es hingeh\u00f6rt, auf dem Schrotthaufen der Geschichte!", "prediction": true, "probability": 0.81246305}, {"id": 275, "label": false, "text": "Dann ist auch ihre franz\u00f6sische Herrlichkeit am Ende.", "prediction": true, "probability": 0.68370503}, {"id": 276, "label": false, "text": "Dieser Schaumschl\u00e4ger hat in seinem eigenen Land kaum eine Reform durchgebracht weil die Franzosen auf die Barrikaden gehen!", "prediction": false, "probability": 0.50869256}, {"id": 277, "label": false, "text": "Der Mann hat nichts zu bieten wir schlaue Spr\u00fcche und die wahren Probleme l\u00e4sst er weg oder vergisst sie eben einfach!", "prediction": false, "probability": 0.8320145}, {"id": 278, "label": false, "text": "Seine Ziehmutter hier in Deutschland macht es ihm doch vor.", "prediction": false, "probability": 0.8289044}, {"id": 279, "label": false, "text": "Es ist eine deutliche Sprache,die man nachvollziehen kann.Daf\u00fcr Danke.", "prediction": false, "probability": 0.82289195}, {"id": 280, "label": false, "text": "Richtig Mehr ist dazu nicht zu sagen. Wenn Herr Prof. Lucke etwas von sich gibt, dann ist es meist sehr gut durchdacht.", "prediction": false, "probability": 0.76272726}, {"id": 281, "label": true, "text": "Die Franzosen sind Nationalisten.", "prediction": false, "probability": 0.5053814}, {"id": 282, "label": false, "text": "Auf den Punkt gebracht  ! Prof.Dr. Bernd Lucke hat es auf den Punkt gebracht: Die Vorschl\u00e4ge von Emmanuel Macron sind nicht viel mehr als hei\u00dfe Luft.", "prediction": false, "probability": 0.72351354}, {"id": 283, "label": true, "text": "Die Vorschl\u00e4ge von Emmanuel Macron sind nicht viel mehr als hei\u00dfe Luft.", "prediction": false, "probability": 0.8200803}, {"id": 284, "label": false, "text": "Bleibt zu hoffen, das unsere Politiker das auch erkennen, denn mehr Europa wird der Bundesrepublik mehr Geld kosten.", "prediction": true, "probability": 0.9169469}, {"id": 285, "label": false, "text": "In der Fl\u00fcchtlingspolitik tr\u00e4gt die Bundesrepublik schlie\u00dflich schon eine gro\u00dfe Belastung.", "prediction": false, "probability": 0.81836843}, {"id": 286, "label": false, "text": "Macron brauchen Spiegel ...dann w\u00fcrde er auch erkennen, dass solche Leute, wie er das Hauptproblem der EU ist.Man kann Freundschaften nicht erpressen, wenn man eine Diktatur aufbaut und den L\u00e4ndern die nationale Identit\u00e4t rauben will", "prediction": true, "probability": 0.56374425}, {"id": 287, "label": false, "text": "Herr Lucke wieder gesellschftaf\u00e4hig? Mein Kompliment an den FOCUS. Sch\u00f6n, dass Sie mal \u00fcber Ihren Schatten springen und dem Leser AfD-Positionen zu den Missst\u00e4nden in der EU pr\u00e4sentieren.", "prediction": true, "probability": 0.5762144}, {"id": 288, "label": false, "text": "Danke f\u00fcr diese klare Ansage, Herr Lucke!!", "prediction": false, "probability": 0.7896076}, {"id": 289, "label": false, "text": "Herr Macron fabuliert und fantasiert, um vordergr\u00fcndig von den extremen Problemen in seinem Land abzulenken. Er kann nichts bewegen und l\u00f6sen, auf ihn zu h\u00f6ren lohnt sich nicht mehr.", "prediction": false, "probability": 0.8300351}, {"id": 290, "label": false, "text": "\"Eingereister\"", "prediction": false, "probability": 0.8158754}, {"id": 291, "label": false, "text": "Bravo! Von Lucke klar erkannt", "prediction": false, "probability": 0.78577286}, {"id": 292, "label": false, "text": "Macron genau so ein Schaumschl\u00e4ger wie die meisten Politiker der EU. Ausnahmen gibt es nat\u00fcrlich, da fallen mir Kurz und Orban als Erstes ein.", "prediction": true, "probability": 0.8601021}, {"id": 293, "label": false, "text": "Macron genau so ein Schaumschl\u00e4ger wie die meisten Politiker der EU.", "prediction": true, "probability": 0.89220786}, {"id": 294, "label": false, "text": "Alles was Prof Bernd Lucke sagt bzw schreibt ist nicht nur nachvollziehbar sondern hat auch Hand und Fu\u00df!", "prediction": true, "probability": 0.64827526}, {"id": 295, "label": false, "text": "Viele, viele konservative, redliche, vern\u00fcnftige, verantwortungsvolle, weitesichte, flei\u00dfige und ihr Vaterland liebende ehemalige konservative CDU/CSU W\u00e4hler/innen w\u00e4ren ihm mit Bestimmtheit gefolgt!", "prediction": true, "probability": 0.8013906}, {"id": 296, "label": true, "text": "So h\u00e4tte jedenfalls die Hoffnung bestanden, dass der rot-links-gr\u00fcne Spuck bald aus Deutschland u. Europa verschwunden u. die Menschen von solchen unf\u00e4higen Figuren wie Macron u. Merkel erl\u00f6st worden w\u00e4ren!", "prediction": false, "probability": 0.6297316}, {"id": 299, "label": false, "text": "Die Jugend von Europa arbeitet mit Hochdruck an noch besseren Technologien um Menschen einzusparen. Interessiert aber keinen, daf\u00fcr Fl\u00fcchtlinge.", "prediction": false, "probability": 0.81562394}, {"id": 300, "label": false, "text": "Zustimmung 100% Zustimmung zu allem was Dr. Lucke hier schreibt.", "prediction": false, "probability": 0.81430036}, {"id": 301, "label": false, "text": "Ergaenzend sei noch gefragt wer denn fuer die gegenwaertige Misere der EU verantwortlich ist. Doch nicht etwa die Kraefte, welche die EU seit 10+ Jahren von einer Krise in die naechste fuehren (Junker, Merkel, Tusk, Draghi um nur einige zu nennen).", "prediction": false, "probability": 0.56931823}, {"id": 302, "label": false, "text": "Die Verursacher der Krisen sind wohl kaum dazu qualifiziert die Probleme zu loesen.", "prediction": false, "probability": 0.8316529}, {"id": 303, "label": false, "text": "Vortreffliche Wortwahl Sehr geehrter Herr Lucke, ihre fundierten Aussagen treffen ins Schwarze.", "prediction": false, "probability": 0.81598157}, {"id": 304, "label": true, "text": "Wobei sich die beiden M&Ms, f\u00fcr den Nabel der EU halten, was sie f\u00fcr Kritik unempf\u00e4nglich macht.", "prediction": false, "probability": 0.82654077}, {"id": 305, "label": false, "text": "Der EU Gedanke war/ist ja nicht schlecht, aber die heutige Politik, findet einfach keine \"Europ\u00e4ische L\u00f6sung\", zum Wohle ihrer B\u00fcrger. So... wird diese EU zum Scheitern verurteilt sein!", "prediction": false, "probability": 0.551229}, {"id": 306, "label": false, "text": "Realit\u00e4tsverweigeung pur!", "prediction": false, "probability": 0.8190139}, {"id": 307, "label": false, "text": "Wenn man ein Beispiel der Realit\u00e4tsverweigerung im Zusammenhang mit den Auswirkungen der Fl\u00fcchtlingspolitik haben m\u00f6chte, dann ist es diese, f\u00fcr meine Begriffe v\u00f6llig realit\u00e4tsferne Stellungnahme von Herrn K\u00fcch... Mehr Realit\u00e4tsverweigerung geht wohl kaum!", "prediction": false, "probability": 0.80635965}, {"id": 308, "label": true, "text": "Ermittler soll bitte f\u00fcr Sicherheit k\u00e4mpfen und nicht gegen Vorurteile. Das ist nicht seine Aufgabe.", "prediction": true, "probability": 0.9245426}, {"id": 309, "label": false, "text": "Das ist pure Realit\u00e4tsverweigerung! Und Verallgemeinerung obendrauf!", "prediction": false, "probability": 0.827852}, {"id": 310, "label": false, "text": "Und die ausufernde Migrantenkriminalit\u00e4t, darunter NACHWEISLICH zahlreiche Morde und Vergewaltigungen, dem VW-Dieselskandal gleichzusetzen, ist f\u00fcr meine Begriffe schlicht besch\u00e4mend!", "prediction": true, "probability": 0.75499374}, {"id": 311, "label": false, "text": "Es wird viel, zu viel, gef\u00f6rdert und das Fordern bleibt dabei auf der Strecke.", "prediction": false, "probability": 0.83273596}, {"id": 312, "label": false, "text": "Vollkommen irre finde ich die gesamte Asylpolitik Deutschlands.", "prediction": false, "probability": 0.7904275}, {"id": 313, "label": false, "text": "Herr K\u00fcch sollte Kanzler werden!", "prediction": false, "probability": 0.65412605}, {"id": 314, "label": false, "text": "Besser und realistischer kann kein \u201eDeutscher\u201c Politiker formulieren.Also wir haben noch sehr gute und loyale Beamten und das ist gut so!", "prediction": true, "probability": 0.9445787}, {"id": 315, "label": true, "text": "Und Politiker lernen nicht, schon gar nicht aus ihren Fehlern.", "prediction": true, "probability": 0.9562031}, {"id": 316, "label": true, "text": "\u00dcberall dort wurden Frauen und M\u00e4dchen in den vergangenen Jahren grausam ermordet. Und fragen Sie gleich mit, wer in diesen F\u00e4llen als Tatverd\u00e4chtige ermittelt wurden.", "prediction": true, "probability": 0.9385672}, {"id": 317, "label": true, "text": "Geh\u00f6rt dazu nicht etwa der Wille des Eingewanderten, sich \u00fcberhaupt integrieren zu wollen, oder geht es ausschlie\u00dflich darum, m\u00f6glichst viel Gelder vom steuerzahlenden deutschen Michel abzugreifen? Ich glaube an Letzteres.", "prediction": true, "probability": 0.8918815}, {"id": 318, "label": true, "text": "Herr K\u00fcch ist ein Traumt\u00e4nzer und fabuliert v\u00f6llig im Sinn der Regierenden.", "prediction": false, "probability": 0.5218978}, {"id": 319, "label": false, "text": "Das Problem sind die sogenannten AfD-Bekenntnisse und national denkenden Deutschen. Schaun wir mal, wo das hinf\u00fchrt und ob das unserem Land auf Dauer gut tut.", "prediction": false, "probability": 0.61776626}, {"id": 321, "label": false, "text": "Das zentrale Problem ist, dass sie zu Tausenden hierher kommen, nach wie vor.", "prediction": false, "probability": 0.8196832}, {"id": 322, "label": true, "text": "Es muss unbedingt ein Signal in die Welt gehen, dass D an seine Grenzen gekommen ist und nicht noch jeden Monat Tausende hier rein lassen!", "prediction": false, "probability": 0.81982607}, {"id": 323, "label": false, "text": "Mann liest jeden Tag wie gut die Lage im Griff ist.Ein Schlag ins Gesicht f\u00fcr die Opfer und deren Familien.", "prediction": false, "probability": 0.76316774}, {"id": 324, "label": false, "text": "Herr K\u00fcch sagt sicher viel Richtiges, beflei\u00dfigt sich dann aber schnell alles wieder zu relativieren um beim Mainstream nicht anzuecken, damit macht sich der Mann unglaubw\u00fcrdig, schade.", "prediction": false, "probability": 0.8322258}, {"id": 325, "label": false, "text": "Warum behauptet dieser Herr K\u00fcch dann, dass der Migrantenanteil an Straftaten nicht h\u00f6her sei als bei Deutschen?", "prediction": false, "probability": 0.61938405}, {"id": 326, "label": false, "text": "Bei den Straftaten der Einsitzenden handelt es sich au\u00dferdem nicht um Bagatellvergehen!", "prediction": false, "probability": 0.8249882}, {"id": 327, "label": false, "text": "Was die Kriminalit\u00e4t von Migranten angeht, gab es vor kurzem eine Statistik, die ganz klar erwies, das diese Personen eben doch krimineller als der \"Michel\" sind.", "prediction": true, "probability": 0.87607956}, {"id": 328, "label": true, "text": "Und, ganz wichtig, wer kein Recht auf Asyl hat muss unser Land sofort verlassen.", "prediction": false, "probability": 0.68912494}, {"id": 329, "label": false, "text": "Erst fordern, dann f\u00f6rdern Genau das aber hat die deutsche Bundesregierung im Zusammenhang mit Ausl\u00e4ndern noch nie praktiziert und wird es wohl auch weiterhin nicht. Sobald einer \"Rassismus\" schreit, zucken sie verschreckt zusammen und verleugnen ihren gesunden Menschenverstand...sofern vorhanden.", "prediction": false, "probability": 0.8162484}, {"id": 330, "label": false, "text": "Er hat fast zu hundert Prozent Recht ! Wo der Mann Recht hat hat er Recht. Er spricht alles das an f\u00fcr was die Kritiker des gegenw\u00e4rtigen Wahnsinn als Rechte oder gleich als Rechtsradikale und Nazis hingestellt werden.", "prediction": false, "probability": 0.80709404}, {"id": 331, "label": false, "text": "Er spricht alles das an f\u00fcr was die Kritiker des gegenw\u00e4rtigen Wahnsinn als Rechte oder gleich als Rechtsradikale und Nazis hingestellt werden.", "prediction": false, "probability": 0.8235608}, {"id": 332, "label": false, "text": "Sie haben die Lage im Griff... Na klar, das sieht man an den t\u00e4glichen Berichten \u00fcber deren Straftaten und zudem wurde erst vor Tagen genau das gegenteil ver\u00f6ffentlicht.", "prediction": false, "probability": 0.8225608}, {"id": 333, "label": false, "text": "Wer zudem ein Familienmitglied bei der Polizei hat - so wie ich eine Oberkommissarin als Cousine habe- der h\u00f6rt da etwas ganz anderes, als diese L\u00fcgner uns erz\u00e4hlen wollen.", "prediction": false, "probability": 0.639412}, {"id": 334, "label": false, "text": "Herr K\u00fcch,wer hatte in Freiburg, Mord der Studentin und Vergewaltigung und Massenvergewaltigung von 11 Asylanten an einer Frau in Freiburg und Mord in Kandel um nur einige zu nennen die Lage im Griff,gab es das auch schon vor 2015 ????????", "prediction": true, "probability": 0.9288957}, {"id": 335, "label": false, "text": "GEF\u00c4HRLICH falsch!", "prediction": false, "probability": 0.82681346}, {"id": 336, "label": false, "text": "Richtig ist: Statistisch gesehen sind Fl\u00fcchtlinge als Straft\u00e4ter eine \u00fcberdurchschnittliche Gr\u00f6\u00dfe\u201c. Richtig und gef\u00e4hrlich ist auch: Statistisch gesehen w\u00e4chst diese Gefahr in den \u00fcberdurchschnittlich wachsenden Parallelgesellschaften zu einer immer gef\u00e4hrlicheren Gr\u00f6\u00dfe. ...", "prediction": true, "probability": 0.9543131}, {"id": 337, "label": false, "text": "Es wird gesch\u00f6nt Wo man kann.", "prediction": false, "probability": 0.82940835}, {"id": 338, "label": false, "text": "Also......wird gelogen vom Feinsten Wehe wer sagt was anderes, der ist weg !", "prediction": false, "probability": 0.81704634}, {"id": 339, "label": false, "text": "An der Situation hat sich nicht das geringste ge\u00e4ndert, der Zustrom nach Schlaraffia h\u00e4lt ungehindert an und wer was anderes sagt der l\u00fcgt.", "prediction": false, "probability": 0.62914526}, {"id": 340, "label": false, "text": "FAKE NEWS?? sch\u00f6n Brav nach dem Motto \" Wessen Brot ich Ess dessen Lied ich Sing\"\" Kann man der Aussage eines Bundesangestellten wirklich noch Glauben schenken?? Zu oft schon wurden wir belogen und betrogen!!", "prediction": false, "probability": 0.51287776}, {"id": 341, "label": true, "text": "Die Mehrzahl der sog. Asylsuchenden bevorzugt die soziale H\u00e4ngematte, ohne Integration.", "prediction": false, "probability": 0.8094434}, {"id": 342, "label": false, "text": "Volksverdummung geht unvermindert weiter, so eine Aussage kann nur von jemand kommen, der die Sorgen und \u00c4ngste der B\u00fcrger total ignoriert und sch\u00f6nredet.", "prediction": false, "probability": 0.83488023}, {"id": 343, "label": false, "text": "Der Service von Focus wird immer besser. Die Artikel werden jetzt komplett mit dem passenden Framing geliefert.", "prediction": true, "probability": 0.5024304}, {"id": 344, "label": false, "text": "....auf welchem Planeten lebt denn der Mann.", "prediction": true, "probability": 0.5515224}, {"id": 345, "label": false, "text": "Dieser Spitzenbeamte l\u00e4sst einen ja wirklich ratlos zur\u00fcck. Es wird sicher gut sein, wenn da nun wer Neues kommt.", "prediction": true, "probability": 0.55778795}, {"id": 346, "label": false, "text": "Im Grunde genommen sind daher solche Artikel v\u00f6llig sinnfrei und Zielen nur auf die Beeinflussung des W\u00e4hlers.", "prediction": false, "probability": 0.8302585}, {"id": 347, "label": true, "text": "Der Drogenhandel ist fest in afrikanischer Hand.", "prediction": true, "probability": 0.94039464}, {"id": 348, "label": false, "text": "Ist schon klar!!! Die Angst vor den kriminellen Fl\u00fcchtlingen ist nur Einbildung!", "prediction": true, "probability": 0.77830285}, {"id": 349, "label": false, "text": "Aber was ist mit der Angst vor kriminellen Migranten?", "prediction": true, "probability": 0.62033546}, {"id": 350, "label": false, "text": "Da kann man endlich aufatmen Ich hatte schon Angst, die K\u00f6lner Silvesternacht, der Mord an Mia aus Kandel, der Mord an der Freiburger Studentin, die Gruppenvergewaltigung in Freiburg, Amris Amokfahrt, Mord an Susanna F und die tausenden Vergewaltigungs- und Gewaltverbrechen (vor allem mit Tatwerkzeug Messer), die es nur in die lokalen Medien geschafft haben, hat es wirklich gegeben.", "prediction": true, "probability": 0.9121678}, {"id": 351, "label": false, "text": "Endlich mal einer, der sagt, dass ich mir das alles nur eingebildet habe.", "prediction": false, "probability": 0.81332844}, {"id": 352, "label": false, "text": "Ach h\u00f6rt doch auf!!! Warum erscheinen immer wieder solche Artikel? Das sind meiner Meinung nach nur Beruhigungspillen f\u00fcr die einheimische Bev\u00f6lkerung!!!", "prediction": false, "probability": 0.82297766}, {"id": 353, "label": false, "text": "Dieser Polizeichef ist bekannt f\u00fcr seine linke Denkweise und Verharmlosung von Kriminalit\u00e4t von Fl\u00fcchtlingen.Ich kann diesen Mann nicht f\u00fcr Ernst nehmen habe ihn schon in zig Talkshows erlebt.", "prediction": false, "probability": 0.8006096}, {"id": 354, "label": false, "text": "Unsinn! Im Monat wird ein Deutscher von einem Fluechtling get\u00f6tet.", "prediction": false, "probability": 0.83045197}, {"id": 355, "label": false, "text": "Das wird die Karriere befl\u00fcgeln Mit dieser Aussage steht der Karriere des Herrn nun nichts mehr im Wege.Wir w\u00fcnschen ihm weiterhin viel Erfolg.", "prediction": false, "probability": 0.81737024}, {"id": 356, "label": true, "text": "Wie kann ein Erwachsener denn solch eine Aussage t\u00e4tigen ohne sich bewusst zu sein dass die gleichtags zerrissen wird. Dass t\u00f6nt nach Beruhigungspille und Abwieglung von Realit\u00e4ten die uns unterschlagen werdrn.", "prediction": false, "probability": 0.8215988}, {"id": 357, "label": false, "text": "Interessant w\u00e4re ja auch den Schaden der \"Papierlosen\", der durch abdriften in die Kriminalit\u00e4t entsteht, zu beziffern, davon kein Wort, weder von einem Beamten noch von der Regierung.", "prediction": false, "probability": 0.5120707}, {"id": 358, "label": false, "text": "Damit die EU nicht als rassistisch angesehen wird, werden Fingerabdr\u00fccke auch von Rentnern, die \u00fcber 90 Jahre lang in Deutschland registriert sind, im PA gefordert. Das ist doch v\u00f6lliger Quatsch.", "prediction": false, "probability": 0.80079}, {"id": 359, "label": false, "text": "Wer ohne Papiere in Deutschland einmarschiert, der muss nat\u00fcrlich mittels Fingerabdr\u00fccke registriert werden, denn diese Personen haben von Anfang an kriminell gehandelt. Einige melden sich unter mehreren Namen an und beziehen mehrfach Sozialleistungen.", "prediction": false, "probability": 0.64047396}, {"id": 360, "label": true, "text": "Mit dem Fingerabdruck werden alle B\u00fcrger pauschal kriminalisiert. Irgendwo ist bei einigen Abgeordneten eine \u201eVollmeise\u201c unterwegs.", "prediction": true, "probability": 0.5025627}, {"id": 361, "label": false, "text": "Da l\u00fcgt man sich wohl in die eigene Tasche.", "prediction": false, "probability": 0.82704955}, {"id": 362, "label": false, "text": "Nun jetzt von besserer Sicherheitslage zu sprechen ist ein Witz. Und gro\u00dfe Teile der Politik haben es immer noch nicht begriffen oder arbeiten nicht im Sinne der Bev\u00f6lkerung", "prediction": false, "probability": 0.8309402}, {"id": 363, "label": false, "text": "Stop das geht nicht Das ich nicht lache,f\u00fcr welche Partei wird dann jetzt Werbung gemacht?:),genau,der Chef sagt das, und schon sind alle lieb:)", "prediction": true, "probability": 0.50751686}, {"id": 364, "label": false, "text": "Volksverdummung pur...", "prediction": false, "probability": 0.8319519}, {"id": 365, "label": false, "text": "Bezogen auf den Bev\u00f6lkerungsanteil sind es 25% kriminelle Ausl\u00e4nder und nur 10,6% kriminelle Inl\u00e4nder (inkl. doppelte Staatsb\u00fcrgerschaft).", "prediction": true, "probability": 0.7659218}, {"id": 366, "label": false, "text": "schlichtweg falsch sind die aussagen dieses herrn.", "prediction": false, "probability": 0.82948464}, {"id": 367, "label": false, "text": ".eben dass die Kriminalit\u00e4t bei Asylanten um ein vielfaches h\u00f6her ist als bei Einheimischen.", "prediction": false, "probability": 0.8264313}, {"id": 368, "label": false, "text": "Was offiziell als Integration verkauft wird ist in Wahrheit alles nur nicht Integration. Ein klassischer Fall,wie hei\u00dft das neudeutsch, Framing, vors\u00e4tzliche Betrug.", "prediction": true, "probability": 0.767371}, {"id": 369, "label": false, "text": "Deutschland steuert mit Nichten auf eine demografische Katastrophe zu. Es leben in Deutschland ca. 62 Mio Einheimische, ca. 10 Mio Doppelstaatler/ mit Migrationshintergrund.", "prediction": false, "probability": 0.578688}, {"id": 370, "label": false, "text": "und immer noch werden Aus-Reden gehalten.", "prediction": false, "probability": 0.83120114}, {"id": 371, "label": true, "text": "Solche Politik geh\u00f6rt abgew\u00e4hlt.", "prediction": false, "probability": 0.8019456}, {"id": 372, "label": false, "text": "Deutschland ist der Zufluchtsort f\u00fcr alle Arten von moslemischen Terroristen !", "prediction": true, "probability": 0.62134844}, {"id": 373, "label": false, "text": "In allen Lebensbereichen werden die Deutschen von ihrem Staat geg\u00e4ngelt.", "prediction": false, "probability": 0.83043325}, {"id": 374, "label": false, "text": "Es wird sogar dar\u00fcber diskutiert, ein selbstzerst\u00f6rerisches Dieselfahrverbot mit einer 100% Kennzeichen\u00fcberwachung durchzusetzen.", "prediction": false, "probability": 0.82469743}, {"id": 375, "label": false, "text": "Seehofer ist Innenminmister ...demzufolge ist er auch verantwortlich f\u00fcr jeden Mist, der in seinen Beh\u00f6rden passiert. Man kann ihm zwar nicht vorhalten, \u00fcber alles Bescheid zu wissen, aber wenn schon der Verdacht auf Ungereimtheiten kommt, dann kann man ihm vorhalten nicht schnell genug durchgegriffen zu haben.", "prediction": false, "probability": 0.7986386}, {"id": 376, "label": false, "text": "Jetzt wirds immer toller NUN kommen sie doch tats\u00e4chlich noch VOR der Europawahl, welche sie auch selber auch als Schicksalswahl bezeichnen, damit r\u00fcber, dass sie mein Steuergeld f\u00fcr KRIEGSVERBRECHER ausgegeben haben.", "prediction": false, "probability": 0.672725}, {"id": 377, "label": false, "text": "Das Ist unsere Regierung. 5000 potenzielle M\u00f6rder die man einfach mal so durch Deutschland laufen l\u00e4sst, aber es ist nichts vers\u00e4umt worden.", "prediction": false, "probability": 0.6097205}, {"id": 378, "label": false, "text": "Also wird man wohl zu dem Ergebnis kommen nicht vers\u00e4umt , alles richtig gemacht und nichts passiert. Man kann die B\u00fcrger ja nicht beunruhigen.", "prediction": false, "probability": 0.83461577}, {"id": 379, "label": true, "text": "Nichts Neues War doch klar das mit dem Strom auch Kruegsverbrecher darunter sind.", "prediction": false, "probability": 0.83078617}, {"id": 380, "label": false, "text": "Da kommt doch sowieso nichts dabei rum. Wieviel von diesen Verbrechern von unseren Steuergeldern leben und wieviele von denen hier Straftaten begangen haben w\u00fcrde uns viel mehr Interessieren, aber da wird nat\u00fcrlich keine Statistik gef\u00fchrt.", "prediction": false, "probability": 0.8036123}, {"id": 381, "label": false, "text": "Auch bei Herrn Seehofer kommen fast nur noch L\u00fcgen \u00fcber die Lippen. Er hat so getan als ob er gegen Frau Merkel aufmuckt. In Wahrheit ist er genau so Unf\u00e4hig wie die anderen Figuren.", "prediction": false, "probability": 0.70149845}, {"id": 382, "label": false, "text": "Es vergeht kaum ein Tag, an dem nicht neue unfassbare Zusammenh\u00e4nge mit der massenhaften unkontrollierte Zuwanderung im Herbst 2015 und danach ans Tageslicht kommen.", "prediction": false, "probability": 0.8316306}, {"id": 383, "label": false, "text": "Dabei wird den B\u00fcrgern immer wieder signalisiert, als ob alles v\u00f6llig problemlos sei.", "prediction": false, "probability": 0.83421755}, {"id": 384, "label": false, "text": "Totaler Kontrollverlust des Staates Totaler Kontrollverlust des Staates geht in die n\u00e4chste Runde. Die Willkommenskulturg\u00e4ste von Merkel ist eine Katastrophe f\u00fcr Deutschland und Europa. Die tats\u00e4chlichen Probleme werden ignoriert und sch\u00f6n geredet. Ob wir als Bev\u00f6lkerung jemals die Wahrheit erfahren, das ist mehr als fraglich.", "prediction": false, "probability": 0.6289488}, {"id": 385, "label": false, "text": "Tausende Gef\u00e4hrder und jetzt kommen noch tausende Kriegsverbrecher dazu.", "prediction": false, "probability": 0.8221084}, {"id": 386, "label": false, "text": "Merkel hat mit der Willkommenskultur millionenfach Probleme ins Land geholt. Die Folgen dieser Politik sind \u00fcberhaupt nicht mehr kalkulierbar.", "prediction": false, "probability": 0.6038676}, {"id": 387, "label": false, "text": "Millionen Menschen m\u00fcssen sich der Tafel bedienen, Millionen Menschen sind Aufstocker, Millionen Menschen gleiten in die Altersarmut ab, aber Merkel macht auf Gutmensch. Verlogenheit kennt keine Obergrenze", "prediction": false, "probability": 0.66386694}, {"id": 388, "label": false, "text": "Unsere Beh\u00f6rden sind doch schon mit der Kriminalit\u00e4t in Deutschland \u00fcberfordert.", "prediction": false, "probability": 0.5108486}, {"id": 389, "label": false, "text": "Das bedeutet nichts anderes als das Deutschland zum Altersitz f\u00fcr rundum versorgte M\u00f6rder, Massenm\u00f6rder und Vergewaltiger wird. Es ist unertr\u00e4glich und widerw\u00e4rtig.", "prediction": false, "probability": 0.83138514}, {"id": 390, "label": false, "text": "Ja Herr Seehofer , geht es so weiter wie seit 2015 , dann wird Deutschland vielleicht das gr\u00f6sste Gef\u00e4ngnis (Paradies) f\u00fcr Verbrecher aus aller Herren L\u00e4nder , nat\u00fcrlich mit Vollversorgung ohne eigene Beitr\u00e4ge (klingt fast wie in der Steuererkl\u00e4rung ) .", "prediction": true, "probability": 0.6230756}, {"id": 391, "label": true, "text": "Ja Herr Seehofer , geht es so weiter wie seit 2015 , dann wird Deutschland vielleicht das gr\u00f6sste Gef\u00e4ngnis (Paradies) f\u00fcr Verbrecher aus aller Herren L\u00e4nder , nat\u00fcrlich mit Vollversorgung ohne eigene Beitr\u00e4ge (klingt fast wie in der Steuererkl\u00e4rung ) .Ein Innenminister der nicht f\u00fcr Sicherheit im eigenen Land sorgen kann und seine Beh\u00f6rde nicht im Griff hat , der sollte nicht l\u00e4nger den Sessel im Innenministerium blockieren . Die Modelleisenbahn in Bayern wartet .", "prediction": true, "probability": 0.9458637}, {"id": 392, "label": false, "text": "Rechnen wir mal: 1,25 Mio haben betr. Land / Namen gelogen. Sahen also noch nie ein Kriegsgebiet.", "prediction": false, "probability": 0.8108547}, {"id": 393, "label": false, "text": "ja Herr Minister die Untersuchung haben Sie auch bei der BAMF IN Bremen angek\u00fcndigt passiert ist nicht viel wo ist zB die 8 Millionen \u00dcberweisung hingegangen oder habe ich da etwas verpasst", "prediction": false, "probability": 0.5524697}, {"id": 394, "label": false, "text": "Herr Seehofer. Lassen Sie es einfach. Was diese Regierung hier betreibt ist nicht mehr zu ertragen. Wir werden hier Gefahren ausgesetzt und Ihnen ist dies egal.", "prediction": false, "probability": 0.5551247}, {"id": 395, "label": false, "text": "Sie haben einen Eid geschworen. Keinen von Ihnen interessiert dies.", "prediction": false, "probability": 0.6195843}, {"id": 396, "label": true, "text": "Es ist wie immer Erst hat der Superhorst keinen blassen Schimmer, was in seinen Beh\u00f6rden eigentlich passiert - dann kommt das leere Versprechen nach umfassender Aufkl\u00e4rung. Dieser Treppenwitz von einem Minister war vom ersten Amtstage ma\u00dflos \u00fcberfordert - und von da an ging es bergab. Die CSU in Berlin ebenso fehl am Platz, wie eine AKK. Provinzler haben im richtigen politischen Leben einfach nichts verloren. Schickt sie endlich zur\u00fcck in ihre kleine Provinz.", "prediction": true, "probability": 0.8720561}, {"id": 397, "label": false, "text": "Aber Weiter jeden ungepr\u00fcft in unser Land lassen. So wie Frau Merkel es will..kein Mensch wei\u00df, wer bereits alles hier ist und warum.", "prediction": false, "probability": 0.55272776}, {"id": 398, "label": false, "text": "Da sitze auch gute Menschen, die was Gutes tun wollten.", "prediction": false, "probability": 0.8256609}, {"id": 399, "label": false, "text": "Nach solchen Schlagzeilen ist die Emp\u00f6rung immer gro\u00df da wird wie immer viel versprochen-Bev\u00f6lkerung beruhigen und dann passiert wie immer nichts,warten bis die Sache im Sand verl\u00e4uft und sich dann wundern wenn die Menschen immer mehr das Vertrauen in die Politik verlieren.", "prediction": false, "probability": 0.8317294}, {"id": 400, "label": false, "text": "Sehr geehrter Herr Schweitzer nat\u00fcrlich gibt es eine Statistik aber diese wird nie ver\u00f6ffentlicht auf Anweisung vom damaligen Innenminister de Maiziere ICH DENKE KOMMENTAR ABGELEHNT WEIL ES DIE WAHRHEIT IST", "prediction": false, "probability": 0.6932035}, {"id": 401, "label": false, "text": "Die Bev\u00f6lkerung muss leiden weil etliche Parteien es verbocken.", "prediction": false, "probability": 0.8329674}, {"id": 402, "label": false, "text": "Jeder darf rein ins Sozialsystem. Und ums Migranten in Zukunft gesetzlich einfacher zu machen unterschreibt die CDU/CSU mit der SPD und nat\u00fcrlich der FDP und nat\u00fcrlich den Linken und Gr\u00fcnen den Migrationspakt. Alle wollen wie es ausschaut ein weiter so. Das ist einfach Realit\u00e4t und nicht zu leugnen", "prediction": true, "probability": 0.7430846}, {"id": 403, "label": false, "text": "Unglaubliches Staatsversagen", "prediction": false, "probability": 0.83089757}, {"id": 404, "label": true, "text": "Nun wird die Tragweite der katastrophalen Fehlentscheidung unserer Kanzlerin im Herbst 2015 immer offensichtlicher. Wer seine Grenzen nicht mehr sch\u00fctzen kann oder will, kann oder will auch sein Volk nicht mehr sch\u00fctzen. Und wer sein Volk nicht mehr sch\u00fctzen kann oder will, hat auch keine Legitimation mehr dieses Volk zu regieren. Frau Merkel hat mit ihrer rechts-und gesetzeswidrigen Grenz\u00f6ffnung f\u00fcr eine nie da gewesene illegale Masseneinwanderung dem deutschen Volk einen irreparablen Schaden zugef\u00fcgt und kein Politiker der CDU hat das R\u00fcckrat, ihren R\u00fccktritt zu fordern.", "prediction": true, "probability": 0.8739941}, {"id": 405, "label": true, "text": "1.Straftat = Ausweisung!", "prediction": true, "probability": 0.680763}, {"id": 406, "label": true, "text": "Wann werden M\u00e4dchen gescheit , es ist ja nicht die erste Frau , das erste M\u00e4dchen trotzdem haben die M\u00e4dchen keine Scheu , sich immer wieder mit M\u00e4nnern aus gewissen Ethnien abzugeben .", "prediction": true, "probability": 0.9591008}, {"id": 407, "label": true, "text": "Wann werden M\u00e4dchen gescheit , es ist ja nicht die erste Frau , das erste M\u00e4dchen trotzdem haben die M\u00e4dchen keine Scheu , sich immer wieder mit M\u00e4nnern aus gewissen Ethnien abzugeben . Trotz besserem Wissens besteht eindeutig Gefahr f\u00fcr Frauen und M\u00e4dchen .", "prediction": true, "probability": 0.96585166}, {"id": 408, "label": false, "text": "Dann hat der Tunesier erreicht was er wollte. Er wird nicht abgeschoben, niemals. Nach Verb\u00fc\u00dfung der Haftstrafe wird er aus Gr\u00fcnden die an den Haaren herbeigezogen sind, weil er sich in seiner Heimat Tunesien nicht mehr zurechtfindet, zum Verbleib in Deutschland ermuntert. Die einheimische Bev\u00f6lkerung ist den Gesetzen und den Gesetzlosen schutzlos ausgeliefert.", "prediction": false, "probability": 0.53654724}, {"id": 409, "label": true, "text": "Es sind die selbst erhobenen moralischen Anspr\u00fcche und Ma\u00dfst\u00e4be, die ein ordnungsgem\u00e4\u00dfes Handeln im Sinne der Regierenden und T\u00e4ter verhindern. Erstere verstecken sich dahinter, um unsch\u00f6ne Bilder, die negativ auf die eigene Karriere wirken k\u00f6nnten, zu vermeiden. Letztere verlachen den schwachen Staat, der sich allen ernstes als wehrhafte Demokratie+Rechtsstaat verkaufen m\u00f6chte, bzw. nutzen ihn aus.", "prediction": false, "probability": 0.5019181}, {"id": 411, "label": true, "text": "Messer Mord Ein Polizei bekannter Tunesier t\u00f6tet seine Freundin, er war geduldet. Diebstahl, Drogen, Gewalt, welchen Nutzen hat Deutschland von diesem Migranten, die angeblich Schutz suchen?", "prediction": true, "probability": 0.86076456}, {"id": 412, "label": true, "text": "das schlimme ist diese Tat ist nur noch als Randnotiz ver\u00f6ffentlicht, wir gew\u00f6hnen uns jetzt so langsam an diese Verh\u00e4ltnisse, das ist politisch gewollt und ich muss sagen, diese Politiker der Etablierten Parteien haben Erfolg, wir stumpfen ab, gerade deshalb ist die AFD so wichtig, die wenigstens die Finger in die Wunden legt und immer wieder gegen diese Asylpolitik angeht. Was macht ein Tunesier hier im Land, ach ja, schon eine lange Liste von Straftaten und jetzt als H\u00f6hepunkt Mord, tolle Karriere, solche Leute wollen die Gr\u00fcnen auch nicht abschieben, in Ihrem Land ist es ja so hei\u00df, da kann man nur Urlauber hinreisen lassen.", "prediction": true, "probability": 0.7527961}, {"id": 413, "label": false, "text": "das schlimme ist diese Tat ist nur noch als Randnotiz ver\u00f6ffentlicht, wir gew\u00f6hnen uns jetzt so langsam an diese Verh\u00e4ltnisse, das ist politisch gewollt und ich muss sagen, diese Politiker der Etablierten Parteien haben Erfolg, wir stumpfen ab, gerade deshalb ist die AFD so wichtig, die wenigstens die Finger in die Wunden legt und immer wieder gegen diese Asylpolitik angeht.", "prediction": true, "probability": 0.75848025}, {"id": 414, "label": false, "text": "Was macht ein Tunesier hier im Land, ach ja, schon eine lange Liste von Straftaten und jetzt als H\u00f6hepunkt Mord, tolle Karriere, solche Leute wollen die Gr\u00fcnen auch nicht abschieben, in Ihrem Land ist es ja so hei\u00df, da kann man nur Urlauber hinreisen lassen.", "prediction": false, "probability": 0.8005977}, {"id": 415, "label": false, "text": "Ge\u00e4ndert hat sich nichts, und wird sich auch nichts, so lange diese Regierung im Amt ist.", "prediction": false, "probability": 0.8316064}, {"id": 416, "label": true, "text": "Pr\u00e4vention ...w\u00fcrde das Abschieben besser fluschen, k\u00f6nnte man schon sehr, sehr viele Menschenleben gerettet haben.", "prediction": false, "probability": 0.5247446}, {"id": 417, "label": true, "text": "Die beste Verteidigung ist wohl ganz offensichtlich die, sich als Frau nicht mit solchen Ethnien einzulassen.", "prediction": true, "probability": 0.65029335}, {"id": 418, "label": false, "text": "Warum tun wir das, warum sind wir so uns\u00e4glich dumm?", "prediction": false, "probability": 0.79945457}, {"id": 419, "label": false, "text": "Anw\u00e4lte die es lieben Verbrecher zu sch\u00fctzen, ich wei\u00df!", "prediction": true, "probability": 0.9469054}, {"id": 420, "label": false, "text": "Gr\u00fcne und Rote Politikerinnen, die jedem eine zweite, dritte und vierzehnte Chance geben wollen, ich wei\u00df!", "prediction": true, "probability": 0.9522319}, {"id": 421, "label": false, "text": "dem rechtschaffenden deutschen", "prediction": false, "probability": 0.8203474}, {"id": 422, "label": false, "text": "Der hat mindestens das Potential zum abslouten Schwerverbrecher. Warum ist dieser Mensch hier in Deutschland geduldet? Gesetze, ich wei\u00df! Politische Korrektheit, ich wei\u00df! Anw\u00e4lte die es lieben Verbrecher zu sch\u00fctzen, ich wei\u00df! Gr\u00fcne und Rote Politikerinnen, die jedem eine zweite, dritte und vierzehnte Chance geben wollen, ich wei\u00df! Wir tun dem rechtschaffenden deutschen, wie auch immer der aussieht und egal wo er herkommt unrecht. Wir sch\u00fctzen die die uns verletzen, die die unser Recht missachten, die uns mitleidig bel\u00e4cheln, die keinen Respekt vor Autorit\u00e4ten wie z.B. Polizei haben, die die uns den religi\u00f6sen Krieg versprochen haben.", "prediction": true, "probability": 0.95766586}, {"id": 423, "label": true, "text": "Und unsere Roten, Gr\u00fcnen, Linken verhindern eine Abschiebung weil die Magrebstaaten nicht als sichere Herkunftsl\u00e4nder anerkannt werden. Die m\u00fcssten doch sicher sein, die Kriminellen haben wir doch jetzt hier.", "prediction": true, "probability": 0.95892227}, {"id": 424, "label": false, "text": "Diese Parteien und jene, die dieses Verhalten auch noch guthei\u00dfen sind hier definitiv mitschuldig. L\u00e4nder wo deutsche Urlauber den Urlaub verbringen, als unsicher zu sehen und die notwendigen Abschiebungen zu verhindern ist verantwortslos.", "prediction": true, "probability": 0.5333337}, {"id": 425, "label": false, "text": "Wir bekommen hier Nordafrikanische Straft\u00e4ter, die sich als Fl\u00fcchtlinge ausgeben...", "prediction": true, "probability": 0.787531}, {"id": 426, "label": false, "text": "Die moralischen Irrt\u00fcmer der 68er und kein Ende Solange 85% der Bev\u00f6lkerung sich standhaft weigern das Offensichtliche anzuerkennen wird sich nichts \u00e4ndern.", "prediction": false, "probability": 0.79459214}, {"id": 427, "label": false, "text": "Der n\u00e4chste Fall und nicht der Letzte Haben die Politiker, die das zu verantworten haben absolut kein Gewissen mehr und reden uns weiter ein, dass der Islam zu Deutschland geh\u00f6rt? Hier laufen Straft\u00e4ter frei herum und es gibt ein kollektives Staatsversagen!", "prediction": true, "probability": 0.9677441}, {"id": 428, "label": false, "text": "Armes Deutschland Wo ist der Aufschrei der Gr\u00fcnen,Linken und der SPD,es sind nicht alle so,ich habe bei jeder T\u00f6tung oder Vergewaltigungen von diesen Parteien nicht geh\u00f6rt.Bei uns im sagt mann ,gro\u00dfe Klappe und nicht dahinter.", "prediction": true, "probability": 0.8021928}, {"id": 429, "label": true, "text": "Und immer wieder das selbe Klientel das Messer als Testwerkzeuge benutzen.", "prediction": false, "probability": 0.55703855}, {"id": 430, "label": true, "text": "Ich k\u00f6nnte mich st\u00e4ndig \u00fcbergeben, schiebt ihn ab und wenn er bei der Ankunft verhaftet wird, PECH GEHABT !!! H\u00e4tte er keinen Mord begangen, k\u00f6nnte er bis in alle Ewigkeit in Dumm-Deutschland in Sicherheit leben. das h\u00e4tt er mal bedenken sollen. Er soll seine Haftstrafe hier absitzen so 20-25 Jahre. Bei Entlassung rein in den Flieger und ab in SEINE Heimat.", "prediction": true, "probability": 0.5694855}, {"id": 431, "label": true, "text": "Harte Zeiten Wir leben in harten Zeiten wo man jeden Tag damit rechnen muss von einem Ausl\u00e4nder, weil doch eine etwas andere Erziehung genossen, ein Messer abzubekommen.", "prediction": false, "probability": 0.50368154}, {"id": 432, "label": false, "text": "Gr\u00fcne blockieren die Erkl\u00e4rung zu sicheren Herkunftsstaaten von Tunesien , Marokko und Algerien im Bunderat und verhindern somit die Abschiebung dieser Illegalen Nordafrikaner und machen sich damit mitschuldig an einer weiteren Ermordung einer Deutschen .", "prediction": true, "probability": 0.64758915}, {"id": 433, "label": false, "text": "Vermutlich t\u00f6tete der Mann die Frau, damit er in Deutschland bleiben kann.", "prediction": false, "probability": 0.6907949}, {"id": 434, "label": true, "text": "Und au\u00dferdem: ich wiederhole meine Forderung, dass mehrfach straff\u00e4llige Ausl\u00e4nder, wie ja auch wieder mal in diesem Fall, SOFORT ausgewiesen werden.", "prediction": false, "probability": 0.79987985}, {"id": 435, "label": true, "text": "Im n\u00e4chsten Moment m\u00f6chte man das diese Politik sofort vom Dienst suspendiert wird und die Verantortlichen eine gerecht Strafe antreten.", "prediction": false, "probability": 0.8256348}, {"id": 436, "label": false, "text": "Strolchen", "prediction": false, "probability": 0.8172165}, {"id": 437, "label": false, "text": "Immer wieder und die Politik verschlie\u00dft die Augen Frau Merkel ist kinderlos, man kann also nicht erwarten, da\u00df sie ungef\u00e4hr mitf\u00fchlen kann, was Eltern und Angeh\u00f6rige jetzt und zuvor bereits vielfach durchgemacht haben.", "prediction": false, "probability": 0.6764195}, {"id": 438, "label": true, "text": "T\u00e4ter sollte abgeschoben werden.. Muss man noch mehr sagen. Herkunft Tunesien, sollte abgeschoben werden, haben wir mal wieder nicht geschafft.", "prediction": true, "probability": 0.90543294}, {"id": 439, "label": false, "text": "Im Fall Rebecca ist der Verd\u00e4chtige Deutsche kurz nach dem Verschwinden mit Foto in der Presse blo\u00dfgestellt worden. Der kriminelle Tuneier wird nicht gezeigt. Warum eigentlich nicht? Gilt f\u00fcr illegale Kriminelle ein anderes Recht in Deutschland oder halten da einige Politiker in Beh\u00f6rdenleiterf\u00fcnktion ihre Hand sch\u00fctzend dar\u00fcber?", "prediction": true, "probability": 0.9687817}, {"id": 440, "label": false, "text": "Und weil keine der etablierten Parteien dieses Thema anpackt, muss man schon von Absicht oder zumindest Gleichg\u00fcltigkeit ausgehen.", "prediction": false, "probability": 0.6140088}, {"id": 441, "label": true, "text": "Quotenfrauen aus der Politik", "prediction": true, "probability": 0.58089626}, {"id": 442, "label": false, "text": "Relativierer", "prediction": false, "probability": 0.82230216}, {"id": 443, "label": false, "text": "Andersrum versteckt man die Unterdr\u00fcckung der Frau hinter der Religion!! Die lachen uns alle aus!! Ganz nach dem Motto: ich mache mir die Welt wie sie mir gef\u00e4llt!!", "prediction": true, "probability": 0.89551294}, {"id": 444, "label": false, "text": "Eine Reduktion zu w\u00fcnschen w\u00e4re bei dieser Regierung naiv.", "prediction": false, "probability": 0.61822516}, {"id": 445, "label": false, "text": "Wo melden sich die Pro Asyl Gutmenschen - kein Sterbensw\u00f6rtchen von ihnen.", "prediction": false, "probability": 0.82655174}, {"id": 446, "label": true, "text": "Aber heute sind ja andere Kulturen aktuell Ehre usw nach mittelalterlichem Rechtsempfinden", "prediction": true, "probability": 0.66476965}, {"id": 447, "label": false, "text": "sogenannten Asylsuchenden", "prediction": false, "probability": 0.79418623}, {"id": 448, "label": false, "text": "Rubrik Panorama, aus aller Welt! Wie so h\u00e4ufig in letzter Zeit, findet man im Focus die Artikel \u00fcber Mord, Vergewaltigung etc., ver\u00fcbt von sogenannten Asylsuchenden, versteckt in der Rubrik \"Panorama, aus aller Welt\". Glaubt Focus wirklich, dass dort der richtige Platz daf\u00fcr ist? Diese furchtbare Taten passieren mitten in Deutschland! Ist das noch ehrlicher Journalismus?", "prediction": true, "probability": 0.9109971}, {"id": 449, "label": false, "text": "In Orndung, aber ... ... was ist mit den 87% ihrer Mitbuerger, die die CDUSPDFDPLINKEGRUENE Einheitspartei waehlen, die ausser \"Weiter So!\" nichts drauf haben?", "prediction": false, "probability": 0.812461}, {"id": 450, "label": false, "text": "Wie bescheuert handeln die Verantwortlichen in Deutschland.", "prediction": true, "probability": 0.61533165}, {"id": 451, "label": false, "text": "Macht solche Gesetze wie in Italien.", "prediction": true, "probability": 0.8961982}, {"id": 452, "label": true, "text": "\u00c4ndert die Gesetze und schmei\u00dft das Verbrecherpak aus Deutschland raus.Vorallendingen macht die Grenzen dicht und verhindert weiteren ZUzug von Kriminellen.", "prediction": true, "probability": 0.7464566}, {"id": 453, "label": false, "text": "Das F\u00fcr Rot Gr\u00fcn Rot , NGOs und Kirchen alles Richtig l\u00e4uft in Deutschland. Und dabei noch den Platzbedarfvergleich Deutsch/Migranten zu nehmen ist schon frech !", "prediction": true, "probability": 0.6984191}, {"id": 454, "label": false, "text": "Schlimmer und massiver kann man die eigene Bev\u00f6lkerung seitens der Politik nicht mehr verachten.", "prediction": false, "probability": 0.8326603}, {"id": 455, "label": false, "text": "Denn in den St\u00e4dten wird es dank der verantwortungslosen Politik der offenen Grenzen und der Tatsache, dass aus Deutschland nicht einmal Kriminelle mehr konsequent abgeschoben werden, immer unsicherer...", "prediction": true, "probability": 0.91630995}, {"id": 456, "label": false, "text": "Was vergessen Was ist das denn f\u00fcr ein rassistisches Bild \u00fcber dem Artikel, da ist ja kein noch nicht solange hier Lebender mit drauf. Sch\u00e4mt euch Focus, ich bin entsetzt.", "prediction": false, "probability": 0.81257844}, {"id": 457, "label": false, "text": "Ich wollte auch gerade schreiben Wieviel der neu zugezogenen Mitb\u00fcrger k\u00f6nnen sich selbst ern\u00e4hren? Wieviel Prozent davon liegt nicht dem Deutschen Staat auf der Tasche? Finde den Fehler....", "prediction": false, "probability": 0.8210043}, {"id": 458, "label": false, "text": "Dass in Deutschland der Irrsinn regiert - und dass die W\u00e4hler es anscheinend so gewollt haben.", "prediction": false, "probability": 0.82148844}, {"id": 460, "label": false, "text": "Aber die Politik will uns wei\u00dfmachen, dass die b\u00f6sen Kapitalisten an allem schuld sind.", "prediction": false, "probability": 0.5600522}, {"id": 461, "label": true, "text": "Trends Der Trend geht wahrscheinlich noch weiter: In 20 Jahren braucht man dann auf dem Land wirksame Distanzger\u00e4te, um die Pl\u00fcnderer aus den St\u00e4dten von den Tomaten fernzuhalten", "prediction": false, "probability": 0.80200535}, {"id": 462, "label": false, "text": "DAss Ausl\u00e4nder flei\u00dfiger sind und besser bezahlte Arbeit haben? Oder dass sie keine so hohen Anspr\u00fcche haben sondern auch zu zweit mit 50 qm zufrieden sind, w\u00e4rend das f\u00fcr einen Deutschen ja unzumutbar ist (selbst bei Harzt IV stehen einem ja 60 qm zu, warumsoll ich mit weniger zufrieden sein?).", "prediction": true, "probability": 0.8817463}, {"id": 463, "label": false, "text": "Die Ergebnisse \u00fcberraschen nicht. Zumindest nicht den Normaldenkenden. Politiker eventuell.", "prediction": true, "probability": 0.9365757}, {"id": 464, "label": true, "text": "Fachkr\u00e4fte aus dem Ausland Dass sich diese M\u00e4r von den Fachkr\u00e4ften immer noch halten kann und auch immer noch benutzt wird, ist mir wirklich ein R\u00e4tsel. So etwas funktioniert auch nur in Deutschland. Der wahre Grund, wieso Familien mit ihren Kindern ins Umland ziehen, sind vermutlich genau jene Fachkr\u00e4fte, die sich gerne in St\u00e4dten tummeln.", "prediction": false, "probability": 0.5011293}, {"id": 465, "label": false, "text": "Wer am Abend auch mal spazieren gehen will ohne betrunkenen Gruppen von \"M\u00e4nnern\u2122\" mit Messern zu begegnen, der zieht aufs Land.", "prediction": false, "probability": 0.82074386}, {"id": 466, "label": false, "text": "Nebenjob..... in Gro\u00dfst\u00e4dten bekommt man viel leichter einen Nebenjob, sagen wir als G\u00e4rtner. Zum Beispiel Gras verkaufen.", "prediction": false, "probability": 0.5104663}, {"id": 467, "label": false, "text": "Wer will schon in unmittelbarer Nachbarschaft mit No-Go-Areas leben, in denen Diebst\u00e4hle, Raubtaten, Drogenhandel, Schl\u00e4gereien, Messerstechereien, Frauenbel\u00e4stigungen zum Alltag geh\u00f6ren?", "prediction": true, "probability": 0.7814119}, {"id": 468, "label": false, "text": "Soll Deutschland bald eine Milliarde Menschen beherbergen, oder was ist das denn f\u00fcr eine dumme Politik!", "prediction": false, "probability": 0.8164221}, {"id": 469, "label": false, "text": "Unserer Geld Die Zuwanderer bezahlen diesen \u00fcberteuerten Wohnraum nicht sondern wir die ehrlichen Steuerzahler m\u00fcssen \u00fcber die Kommunen und Gemeinden die Gier der Vermieter bezahlen.", "prediction": true, "probability": 0.524587}, {"id": 470, "label": false, "text": "Nur unf\u00e4hige Angestellte und Beamten in den Beh\u00f6rden machen unsere Mittelschicht durch ihre Inkompetenz kaputt.", "prediction": true, "probability": 0.8600901}, {"id": 471, "label": true, "text": "Aber auch die Alteingesessenen werden durch Verdr\u00e4ngung wegziehen m\u00fcssen. Und ich hoffe, es trifft dann auch Journalisten und Politiker.", "prediction": false, "probability": 0.53818744}, {"id": 473, "label": false, "text": "Hinzu kommt das die Schulen auf dem Land mittlerweile besser sind", "prediction": false, "probability": 0.8110869}, {"id": 474, "label": false, "text": "Gerade junge Familien leben in Saus und Braus, dickes Auto (meist 2), gro\u00dfe Wohnung, kostspieliger Urlaub, technisch ausger\u00fcstet bis zum Anschlag vom Thermomix bis quadratmetergro\u00dfem TV ... oftmals wird, dank 0% Zinsangebot auch noch \"auf Pump gekauft\".", "prediction": false, "probability": 0.5448793}, {"id": 475, "label": false, "text": "Auf dem Land sind die Schulen besser das Leistungsniveau ist h\u00f6her da mehr Kinder Deutsch als Muttersprache sprechen.", "prediction": true, "probability": 0.59449494}, {"id": 476, "label": true, "text": "Syrien muss aufgebaut werden liebe Migranten!", "prediction": true, "probability": 0.90903366}, {"id": 477, "label": false, "text": "Danke f\u00fcr die Berichterstattung Im \u00d6R wird \u00fcber so etwas nicht berichtet, denn offenbar wird dort nur das als relevant betrachtet, was Frau Merkel als wichtig empfindet.", "prediction": false, "probability": 0.6670397}, {"id": 478, "label": true, "text": "Warum mu\u00df der deutscher Steuerzahler da f\u00fcr einen ausl\u00e4ndischen M\u00f6rder bezahlen? Mir fehlt jedes Verst\u00e4ndnis f\u00fcr so einen Menschen. Man sollte ihn f\u00fcr immer wegsperren!", "prediction": true, "probability": 0.9420678}, {"id": 479, "label": false, "text": "Warum um alles in der Welt kann man den Streit nicht ausdiskutieren? Warum gleich der schnelle Griff zum Messer? Warum ist das Messer \u00fcberhaupt dabei? Wir Westeurop\u00e4er werden diese Kultur nie und nimmer verstehen.", "prediction": false, "probability": 0.5393133}, {"id": 480, "label": false, "text": "Sein Opfer hat die Begegnung mit dem Leben bezahlt, die Menschen die gegen Merkels Asylkurs auf die Stra\u00dfe gehen sind alle Nazis und Printmedien und Staatsfernsehen verk\u00fcnden in einer endlos Schleife, wie froh wir deutschen doch sind j\u00e4hrlich \u00fcber 100 Milliarden nur f\u00fcr Asylanten und deren Familien zahlen zu d\u00fcrfen.", "prediction": true, "probability": 0.5649368}, {"id": 481, "label": false, "text": "Und wer bezahlt den (potentiellen) M\u00f6rder? Nat\u00fcrlich, und wie wie immer bei diesen G\u00e4sten, die Steuerzahler.", "prediction": true, "probability": 0.6651383}, {"id": 482, "label": false, "text": "solche angeblichen Star-Anw\u00e4lte , die kann sich hier kein Normalo leisten. Da muss man schon aus dem Ausland kommen und voll umf\u00e4nglich vom detutschem Steuerzahler subventioniert werden.", "prediction": true, "probability": 0.9409105}, {"id": 483, "label": false, "text": "Aber die letzten beiden Abs\u00e4tze stehen in meinem Augen f\u00fcr das pure Framing! Ohne Worte lieber Focusredakteur!!!", "prediction": false, "probability": 0.80853117}, {"id": 484, "label": false, "text": "es waere interessant zu wissen, wer bezahlt eigentlich die schnell auszutauschenden Rechtsanwaelte dieses Migranten??? doch nicht etwa der naive Steuerzahler...", "prediction": true, "probability": 0.51781344}, {"id": 485, "label": false, "text": "Wer fl\u00fcstert diesem Typ ein ,was der hier alles fordern kann ? Es ist unfassbar ,wie wir hier von der Fl\u00fcchtlingslobby vorgef\u00fchrt werden.", "prediction": true, "probability": 0.52911407}, {"id": 486, "label": false, "text": "Lieber Focus, erkl\u00e4rt doch mal der dummen Allgemeinheit und den Steuerzahlern, wie der sich einen 2. Anwalt leisten kann?", "prediction": true, "probability": 0.8450967}, {"id": 487, "label": false, "text": "So sind sie Sie bezeichnen sich als Fl\u00fcchtlinge, kommen dann hierher und begehen eine Straftat (Mord). Dann aber auch noch drei\u00dft den Pflichtverteidiger auswechseln lassen, nur weil er mit ihm nicht zufrieden ist, ist ein Schlag ins Gesicht. Schlimmer noch: Seine Spielchen d\u00fcrfen wir als dummer Steuerzahler auch noch berappen.", "prediction": true, "probability": 0.6587986}, {"id": 488, "label": false, "text": "Schlimmer noch: Seine Spielchen d\u00fcrfen wir als dummer Steuerzahler auch noch berappen.", "prediction": false, "probability": 0.8268733}, {"id": 489, "label": false, "text": "Aufdeckungsjournalisten werden meist nur noch aktiv, wenn sie irgendwo in irgendeiner Hotelk\u00fcche etwas Schmutz finden, die wirklich relevanten und f\u00fcr den B\u00fcrger wichtigen Skandale aufzudecken, da traut sich keiner ran.", "prediction": false, "probability": 0.53420544}, {"id": 490, "label": false, "text": "Kann mir jemand bitte erkl\u00e4ren wo der Angeklagte das Geld daf\u00fcr herhat und hat irgendeine Beh\u00f6rde dies mal \u00fcberpr\u00fcft inwieweit dieses Geld aus legalen Quellen kommt?", "prediction": true, "probability": 0.91414094}, {"id": 491, "label": false, "text": "Das geht ratzfatz, da stellt die irakische Botschaft in Deutschland Laissez-Passer-Dokumente aus und schon k\u00f6nnen sie zur\u00fcck fl\u00fcchten. Auch gern auf andere Namen als in Deutschland angegeben.", "prediction": true, "probability": 0.5125028}, {"id": 492, "label": true, "text": "Vermeidung Das w\u00fcrde alles nicht passieren, wenn man ausreisepflichtige Asylbewerber nach Erteilung des negativen Asylbescheids sofort in ein geschlossenes Abschieblager verbringen w\u00fcrde. Ist der Gutste denn nun wirklich Richtung Heimat abtransportiert worden. Wohl wieder ein Wirtschaftsmigrant.", "prediction": false, "probability": 0.57357705}, {"id": 493, "label": true, "text": "Wer hier Widerstand leistet, in diesem Fall auch noch bewaffnet, muss mit der Durchsetzung der Abschiebung rechnen, auch wenn er dabei verletzt wird. Wenn die gesetzlichen Wege beschritten wurden und die Abschiebung rechtskr\u00e4ftig war, ist das der einzige Weg.", "prediction": true, "probability": 0.62051404}, {"id": 494, "label": false, "text": "Sicher sind nat\u00fcrlich wieder ein paar unverbesserliche GR\u00dcNE und LINKE anderer Meinung, aber die interessiert hier kein Mensch.", "prediction": false, "probability": 0.83270377}, {"id": 495, "label": true, "text": "Was wird nun aus diesem Migranten? Er wird jetzt wieder auf unsere Kosten aufgep\u00e4ppelt und bekommt dann bestimmt eine Duldung. Vielleicht verklagt er ja noch mit einem entsprechenden Verteidiger den Beamten auf Schmerzensgeld. Richtig w\u00e4re Verband anlegen und Abschiebung jetzt erst recht!", "prediction": true, "probability": 0.8994397}, {"id": 496, "label": false, "text": "Tja und schon hat der Senegalese sein Ziel erreicht, er kann bleiben und wird auch noch gesund gepflegt.", "prediction": false, "probability": 0.8318947}, {"id": 497, "label": true, "text": "Abschiebung erfolgreich verhindert wenn das so weiter geht, dann sollte man lieber s\u00e4mtliche Probanden, welche abgeschoben werden sollen, einige Zeit vor dem Abflug in Gewahrsam nehmen, um dieses zu verhindern.", "prediction": true, "probability": 0.7629981}, {"id": 498, "label": false, "text": "Und schon.. hat er sein Ziel erreicht, und kann f\u00fcr immer und ewig dem Steuerzahler auf der Tasche liegen.", "prediction": false, "probability": 0.828754}, {"id": 499, "label": false, "text": "Bananenrepublik", "prediction": false, "probability": 0.7312514}, {"id": 500, "label": false, "text": "Jetzt schon gar nicht mehr weil der heilsbringende Sozi ja noch mehr Taschengeld verspricht.", "prediction": false, "probability": 0.8231604}, {"id": 501, "label": false, "text": "Jetzt l\u00e4sst er sich im Krankenhaus nochmal richtig sch\u00f6n verw\u00f6hnen, um dann unterzutauchen und mit neuer Identit\u00e4t wieder aufzutauchen.", "prediction": false, "probability": 0.8333451}, {"id": 502, "label": true, "text": "Jeder Abschiebende sollte in Haft vorher untersucht werden und dann abgeschoben werden. Keine Ausnahmen mehr.", "prediction": true, "probability": 0.67068946}, {"id": 503, "label": true, "text": "Haft nach Ausreisepflicht! Jeder der illegal hier ist und eine Ausreisepflicht hat muss in Abschiebehaft genommen werden. Selbstverst\u00e4ndlich dauert diese solange bis der Illegale Einwanderer au\u00dfer Landes ist.", "prediction": true, "probability": 0.8709103}, {"id": 504, "label": true, "text": "Nicht ins Land lassen w\u00e4re die beste Alternative, bzw. sofortige Abschiebung.", "prediction": false, "probability": 0.6546924}, {"id": 505, "label": false, "text": "Kann man sich vorstellen, dass dieser gewaltbereite Mann seine Gewaltbereitschaft abgelegt h\u00e4tte, wenn er in Deutschland bleiben k\u00f6nnte ? Ich glaube: eher nein.", "prediction": true, "probability": 0.87027645}, {"id": 506, "label": true, "text": "Warum lernen die verantwortlichen nicht, das nicht geduldete bis zu ihrer Abschiebung weggesperrt geh\u00f6ren.", "prediction": false, "probability": 0.51733273}, {"id": 507, "label": true, "text": "Tasern Die Polizisten sollten mit Tasern (Elektroschockern) ausgestattet werden. Im Notfall tasern. 10 Min. warten, dann ist das Paket bereit um zur\u00fcck geschickt zu werden.", "prediction": true, "probability": 0.91200495}, {"id": 508, "label": false, "text": "Solche Gewaltbereiten \"Schutzsuchende\" brauchen wir absolut nicht.", "prediction": true, "probability": 0.9692947}, {"id": 509, "label": false, "text": "Die versuchen ihre Arbeit zu machen und werden von der Politik als unf\u00e4hige Clowns vorgef\u00fchrt. Weil man nicht will das Abschiebungen wirklich funktionieren!", "prediction": true, "probability": 0.60224867}, {"id": 510, "label": true, "text": "Jeder, dessen Antrag abgelehnt wurde, sollte in Abschiebehaft gebracht werden. Sie sind zudem auf Messer und andere Waffen zu untersuchen.", "prediction": true, "probability": 0.62599134}, {"id": 511, "label": false, "text": "Aber sicher wird er l\u00e4ngst frei sein und seinen kriminellen Gesch\u00e4ften nachgehen.", "prediction": false, "probability": 0.7773445}, {"id": 512, "label": false, "text": "Sicher taucht er dann unter.", "prediction": false, "probability": 0.8132683}, {"id": 513, "label": false, "text": "In der heutigen Zeit ist die Sprache der Medien im besten Fall nur anzatzweise klar und verst\u00e4ndlich. Man sollte es vmtl. so verstehen wie sie es gelesen haben! Das ist der kleine Unterschied zwischen L\u00fcge und \u2014\u2014verschwurbelter \u2014-Wahrheit!!", "prediction": false, "probability": 0.8133671}, {"id": 514, "label": false, "text": "Auch Frau Merkel lies sich da instrumentalisieren und sprach vom *Videobeweisen*. ( Plural ) Ein abgekartetes Spiel wurde hier zur \"Regierungskrise\" aufgeblasen. So konnte man von den eigentlichen Ereignissen erfolgreich ablenken.", "prediction": false, "probability": 0.6661949}, {"id": 515, "label": false, "text": "Man kann den hassen, der einem etwas schreckliches angetan hat, aber nicht seine Familie oder gar sein Volk. Aber man kann fragen, wieviele Verbrechen h\u00e4tten verhindert werden k\u00f6nnen, wenn der Staat die Welle der Migranten geordnet h\u00e4tte, so wie die Menschen hier im Land das eigentlich erwartet hatten.", "prediction": true, "probability": 0.69523275}, {"id": 516, "label": false, "text": "Denn selbst wenn gro\u00dfe Teile der Politik und Medien direkt nach dem Mord und den Protesten in Chemnitz bereits von der \"Gau Sachsen\" fabuliert und damit ganz Sachsen in die braune Ecke gestellt haben; es war ein Mord, und damit ein Verbrechen wie jeder andere Mord auch.", "prediction": false, "probability": 0.82317907}, {"id": 518, "label": false, "text": "Der Focus sollte diesen Unterschied ebenfalls machen. Andernfalls entsteht der Eindruck Tendenzen in der politischen Meinungensbildung zu unterst\u00fctzen zu wollen.", "prediction": false, "probability": 0.7787571}, {"id": 519, "label": false, "text": "Legenden es wird weiter seitens der Medien an der Chemnitz Legende gestrickt.", "prediction": false, "probability": 0.8335568}, {"id": 520, "label": false, "text": "Ricarda Lang Woher hat ein sog.\"Fl\u00fcchtling\" das Geld sich eine weitere \"renommierte\" Anw\u00e4lting neben dem Pflichtverteidiger zu leisten?", "prediction": true, "probability": 0.93403465}, {"id": 521, "label": false, "text": "Insgesamt t\u00e4uscht die T\u00f6tung nicht dar\u00fcber hinweg, dass es sich vermutlich um einen Fl\u00fcchtling handelt, der sich immer mit einem Messer bewaffnete. Wenn man der Sprache nicht m\u00e4chtig ist wehrt man sich mit einer Stichwaffe? Wird das zur Normalt\u00e4t?", "prediction": true, "probability": 0.74872434}, {"id": 522, "label": false, "text": "L\u00f6st aber leider auch nicht eines der Eingewanderten Probleme, 2015 war und ist ein fataler Fehler und komplettes Versagen unserer ELITE auf ganzer Linie!", "prediction": false, "probability": 0.803577}, {"id": 523, "label": true, "text": "Missg\u00fcnstige Gef\u00fchle geh\u00f6ren denen, die a) sich nicht einf\u00fcgen wollen, b) Menschen, die sich Politiker schimpfen, horrende Gelder kassieren und im wirklich gl\u00fccklichsten Fall besser nichts machen... Gef\u00e4hrlich wird es bei denen eigentlich immer, wenn sie mal ne Blitz-Idee, manche nennen das auch Schlaganfall, haben.", "prediction": true, "probability": 0.7023972}, {"id": 524, "label": false, "text": "Interpretationsjournalismus? ...ganau das, was L\u00f6w deutschen Medien vorwirft, das geschieht hier im Focus, wo investigaziv ei n NoGo ist. Es wird der Eindruck erweckt, dass die AfD und Rechte Scxhuld an Hitlergr\u00fcssen und Polizistenverpr\u00fcgeln haben, dabei wird unter den Tisch fallen gelassen, dass Linke die Polizei bedrohten bzw. Hitlergruss zeigten.", "prediction": false, "probability": 0.75313437}, {"id": 525, "label": false, "text": "War eigentlich Merkel War eigentlich Merkel bei ihrem letzten Besuch in Chemnitz an der Tatstelloe, um Blumen abzulegen.??Ich wette nein.", "prediction": false, "probability": 0.63475806}, {"id": 526, "label": false, "text": "Und nach dem 2. T\u00e4ter wird hetzt im Irak gefahndet; der arme verfolgte \"Schutzbed\u00fcrftige\" Fl\u00fcchtling hat DEU verlassen und ist in der Heimat wohl unter getaucht- ohne Schwierigkeiten an den Grenzen.", "prediction": true, "probability": 0.64130026}, {"id": 527, "label": false, "text": "Eine solche Fahndungspanne wundert mich irgendwie \u00fcberhaupt nicht, liegt doch die Kernkompetenz der Deutschen Polizei mehrheitlich auf dem Parkraummanagement und der Geschwindigkeitsmessung. Das ist richtig perfektioniert und technisch exzellent ausgestattet.", "prediction": false, "probability": 0.563052}, {"id": 528, "label": false, "text": "Wieviel Ehrliche Meinung hier erlaubt ist,sieht man an den hier zugelassenen Kommentaren.", "prediction": false, "probability": 0.82619864}, {"id": 529, "label": true, "text": "Der bzw. die mutma\u00dflichen T\u00e4ter sollen mit aller H\u00e4rte bestraft werden und sich nicht von unserer Kuscheljustiz verw\u00f6hnen lassen.", "prediction": false, "probability": 0.69968855}, {"id": 530, "label": false, "text": "Kuscheljustiz", "prediction": false, "probability": 0.7688119}, {"id": 531, "label": false, "text": "Manche machen wirklich alles fuer Geld, in diesem Fall auch fuer Prestige, einfach ekelhaft.", "prediction": false, "probability": 0.8258859}, {"id": 532, "label": false, "text": "Nach allem was man \u00fcber Daniel bzw seine Familie geh\u00f6rt hat, war er kein Freund der Rechten, die versucht haben, ihn posthum vor ihren br\u00e4unlichen Karren zu spannen.", "prediction": false, "probability": 0.805751}, {"id": 533, "label": false, "text": "Erstaunlich n\u00fcchtern Der Aufmacher ist Populismus, die Aussagen der Mutter dagegen human und verantwortungsbewusst, wie man es kaum in ihrem Leid erwarten darf.", "prediction": false, "probability": 0.59876186}, {"id": 534, "label": false, "text": "Und warum respektiert man das nicht sondern bringt so wie der Focus Artikel die man schlicht als \"Meinungsmache\" bezeichnen kann?", "prediction": false, "probability": 0.81564707}, {"id": 535, "label": true, "text": "Und verwahrt sich gegen Instrumentalisierung durch Rechte. Denn die wollen aus dem Mord nur Profit f\u00fcr ihre rassistischen Anschauungen ziehen. Wie Geier.", "prediction": false, "probability": 0.5790965}, {"id": 536, "label": false, "text": "Oder sind rechte Parolen gr\u00f6len und Hitlergru\u00df zeigen normal bei einem sogenannten Trauermarsch? Das ist doch erb\u00e4rmlich.", "prediction": false, "probability": 0.8346248}, {"id": 537, "label": true, "text": "Hass w\u00e4re die falsche Richtung Aber ich w\u00fcrde den T\u00e4ter hassen, wenn er mein Kind umgebracht h\u00e4tte und w\u00fcnschen, eine halbe Stunde mit ihm allein in einem Raum zu sein.", "prediction": false, "probability": 0.67920035}, {"id": 538, "label": true, "text": "Aber den Hass auf kriminelle, Messerstechende oder vergewaltigende Migranten, den nimmt mir keiner, auch kein Gericht.", "prediction": true, "probability": 0.9324123}, {"id": 539, "label": false, "text": "Zur\u00fcck zu dem Prozess gegen den mutma\u00dflichen M\u00f6rder , wer zahlt eigentlich diesen Wahlanwalt oder Anw\u00e4ltin , vermutlich doch eine der NGOs , vielleicht sogar wir Steuerzahler.Kann man nur hoffen dass es Rechtsvertreter und nicht Rechtsverdreher sind .", "prediction": true, "probability": 0.924213}, {"id": 540, "label": false, "text": "Herrn Maa\u00dfens \u00c4usserung vergangene Woche \" die eigentliche Hetzjagd die statt gefunden hat , war die auf mich\" wird von vielen geteilt. Vielleicht gelingt ihm in der Werteunion der CDU seine Rehabilitation , er war einer der besten Verfassungsschutzpr\u00e4sidenten die Deutschland hatte , viele Menschen werden ihm die Daumen daf\u00fcr dr\u00fccken .", "prediction": true, "probability": 0.5089774}, {"id": 541, "label": false, "text": "Fakten zeigen, dass sich \u00fcber 98% der \"Zuwanderer\" versuchen eine ordentlich Zukunft aufzubauen, Da ist ein gro\u00dfer Teil von uns deutschen weit davon entfernt.", "prediction": false, "probability": 0.8214185}, {"id": 542, "label": false, "text": "Auf gewaltt\u00e4tige und kriminelle Person Kann man nat\u00fcrlich einen Hass haben, da denke ich auch \u00e4hnlich, nur vergessen hier die meisten Leute, dass die meisten gewaltt\u00e4tige und kriminelle Personen deutsche sind (prozentual gesehen). Fakten zeigen, dass sich \u00fcber 98% der \"Zuwanderer\" versuchen eine ordentlich Zukunft aufzubauen, Da ist ein gro\u00dfer Teil von uns deutschen weit davon entfernt.", "prediction": false, "probability": 0.61369634}, {"id": 543, "label": true, "text": "Weil man nicht damit einverstanden ist, da\u00df Millionen illegale Wirtschaftsmigranten unter dem Deckmantel \u201eAsyl\u201c hieher geholt und auf unsere Kosten versorgt werden, ha\u00dft man sie nicht.", "prediction": false, "probability": 0.6798331}, {"id": 544, "label": true, "text": "Da\u00df Moslems verst\u00e4rkt durch Verbrechen auffallen, l\u00e4\u00dft sich nicht besch\u00f6nigen.", "prediction": true, "probability": 0.92101437}, {"id": 545, "label": false, "text": "Herr Acimovic Sehen Sie \u00fcberall Nazis? Psychologische hilfe unter 0800-1110111. Da wird innen geholfen. Gute Besserung.", "prediction": true, "probability": 0.6021683}, {"id": 546, "label": false, "text": "Verkauft sich die mediale Hetze auf Kritiker der Fl\u00fcchtlingspolitik nur, wenn die AfD und die, die sie w\u00e4hlen, als \"Hassende\" dargestellt werden?", "prediction": false, "probability": 0.820239}, {"id": 547, "label": false, "text": "Ich hasse auch nicht Merkel und die anderen f\u00fcr die Fl\u00fcchtlingspolitik verantwortlichen Politiker- aber ich lehne sie ab und bezeichne sie als schlechteste deutsche Politiker seit Jahrzehnten!", "prediction": true, "probability": 0.9701698}, {"id": 548, "label": false, "text": "\u00dcbrigens, was nie statt gefunden hat, ist sehr schwer zu beweisen. Und deswegen kommen die Medien aus diesen Fake News auch nicht raus. Denn der Spruch, man muss eine L\u00fcge nur oft genug wiederholen, funktioniert in der Masse nicht.", "prediction": false, "probability": 0.8081302}, {"id": 549, "label": true, "text": "Wenn der Angeklagte frei gesprochen w\u00fcrde, dann wird es nicht nur schwierig f\u00fcr Chemnitz, sondern im Hinblick auf die Landtagswahlen im Osten auch f\u00fcr die etablierten Parteien!!!", "prediction": false, "probability": 0.807937}, {"id": 550, "label": true, "text": "Auch ich bef\u00fcrchte einen Freispruch. Aber nicht aus dem Grund, welchen die B\u00fcrgermeisterin genannt hat, sondern wegen der Justiz unseres Landes, die nicht ohne Grund Kuscheljustiz genannt wird...", "prediction": true, "probability": 0.59799707}, {"id": 551, "label": false, "text": "Weiss das Volk etwa besser als Richter was gerecht ist? Im Namen des Volkes...", "prediction": true, "probability": 0.65079117}, {"id": 552, "label": false, "text": "dazu kann ich nur sagen das ich einfach nur glaube das was Ostdeutschland praktiziert, die Mehrheit in Westdeutschland auch machen w\u00fcrde aber keine TRAUTE dazu hat.", "prediction": false, "probability": 0.8249623}, {"id": 553, "label": false, "text": "Ist doch ganz klar, die Verteidigung des Syrers wird die Schuld auf den \"fl\u00fcchtigen\" Iraker schieben.Der war erst nach Deutschland fl\u00fcchtig und jetzt wohl wieder zu Hause,also nicht mehr fl\u00fcchtig.", "prediction": true, "probability": 0.6922803}, {"id": 554, "label": true, "text": "Diese Dame ist eine Fehlbesetzung wie so viele hier! Es wird Zeit dass neu gew\u00e4hlt wird!!!", "prediction": false, "probability": 0.6639341}, {"id": 555, "label": true, "text": "Jaja........ .....ihr Ostdeutschen seid schon richtig harte und tolle Typen. Auch wenn der Rechtsstaat nicht unbedingt an erster Stelle steht. Traurig!", "prediction": true, "probability": 0.8988716}, {"id": 556, "label": true, "text": "Was haben wir doch f\u00fcr Pfeifen in der Verwaltung und in der Politik!", "prediction": true, "probability": 0.59360915}, {"id": 557, "label": false, "text": "@ Thomas von Heesen \"Ihr Ostdeutschen\"??? Was ist da denn noch f\u00fcr eine Mauer im Kopf??? Bedenklich. Solche \u00c4u\u00dferungen schreibt man eigentlich Leuten zu, die sich weder fr\u00fcher noch jetzt f\u00fcr \"den Osten\" interessieten/ interessieren. Da kann man seine \u00dcberheblichkeit nat\u00fcrlich gut vor sich hertragen...", "prediction": false, "probability": 0.79245037}, {"id": 558, "label": false, "text": "Die SPD-OB bangt wohl auch um ihre so liebgewonnene Kuscheljustiz.", "prediction": false, "probability": 0.82574165}, {"id": 559, "label": false, "text": "Ich ziehe meinen Hut vor jedem, der in diesem Land die B\u00fcrde auf sich nimmt und das Amt des Richters aus\u00fcbt. Respekt.", "prediction": true, "probability": 0.5304834}, {"id": 560, "label": true, "text": "Jaja... und bei Westdeutschen f\u00e4llt auf Grund ihrer Geschichte und Biographie eben erst nach ...zig Straftaten der geistige Groschen?Perfekt!", "prediction": false, "probability": 0.7729601}, {"id": 561, "label": false, "text": "Ach Herr Voigt Es geht ihnen also nicht um Gerechtigkeit, sondern nur um der AfD Stimmen zu besorgen ? Sehr Demokratisch , ein Urteil so zu beeinflussen zu wollen - endlich zeigen sie ihr wahres Gesicht hinter der Maske !!", "prediction": false, "probability": 0.75789976}, {"id": 562, "label": false, "text": "Es ist besser aktiv am Wiederaufbau der zerst\u00f6rten Heimat beteiligt zu sein, als in D in der sozialen H\u00e4ngematte zu liegen.", "prediction": false, "probability": 0.8290123}, {"id": 564, "label": false, "text": "Aber ich bin ja auch nur ein b\u00f6ser Populist, wenn ich fordere, das sich die Gutmenschen wenigstens f\u00fcr die dreisten L\u00fcgen der vergangenen Jahre entschuldigen m\u00fcssten.", "prediction": false, "probability": 0.8254934}, {"id": 565, "label": false, "text": "Ich sage Ihnen vorraus, das die gro\u00dfe Mehrheit dieser Leute bis zum ende ihrer Tage in der sozialen H\u00e4ngematte bleiben wird!", "prediction": false, "probability": 0.82696295}, {"id": 566, "label": true, "text": "Konsequent Abschiebung Nutzen und alle faulen rausschmeissen.", "prediction": true, "probability": 0.64071006}, {"id": 571, "label": false, "text": "Es sind genug Kriminelle die jeglichen Aufenthaltsstatus vergolten haben und nur unn\u00f6tig Geld kosten.", "prediction": true, "probability": 0.90314317}, {"id": 572, "label": true, "text": "Fl\u00fcchtlinge Keine Duldung mehr verl\u00e4ngern und daf\u00fcr sorgen, dass nun auch in gro\u00dfer Zahl abgeschoben wird.", "prediction": false, "probability": 0.8201204}, {"id": 574, "label": true, "text": "Sparen ist ein guter Ansatz Dann muss man eben mal die jahrelangen Deutschkurse beenden und stattdessen die angeblich so flei\u00dfigen Fl\u00fcchtlinge einfach in Arbeit bringen.", "prediction": false, "probability": 0.5934551}, {"id": 575, "label": false, "text": "Die Zukunft Deutschlands steckt voller \u00dcberraschungen und die EU gibt uns den Rest.", "prediction": false, "probability": 0.8054561}, {"id": 576, "label": false, "text": "Lieber OB als Europ\u00e4er sollten sie die Belange und N\u00f6te hier in Deutschland nicht so ernst nehmen......................................................(Ironie;)", "prediction": true, "probability": 0.9299748}, {"id": 577, "label": true, "text": "Oder aber vorweg einen politischen Richtungswechsel. Aber um 18o\u00b0. Darunter wird es dann nicht mehr gehen. Denn die Karre sitzt bereits zu tief im Dreck.", "prediction": false, "probability": 0.82585436}, {"id": 578, "label": false, "text": "Diese Partei schafft eine dunkle Zukunft f\u00fcr dieses Land, wenn nicht endlich endlich Geld f\u00fcr die Menschen ausgegeben wird, die diese Zukunft erwirtschaften m\u00fcssen.", "prediction": true, "probability": 0.5487922}, {"id": 579, "label": false, "text": "Unf\u00e4higkeit der SPD Die SPD redet gern von sozialen Projekten und Integration von Fl\u00fcchtlingen. Aber am Endes funktionieren diese Projekte doch nur, wenn daf\u00fcr gen\u00fcgend Geld vorhanden ist. Das Vorhaben solche Projekte in dieser Weise finanziell im Stich zu lassen zeigt mal wieder die Unf\u00e4higkeit der SPD.", "prediction": true, "probability": 0.5953116}, {"id": 580, "label": true, "text": "Wenn die L\u00e4nder und Kommunen weniger Geld vom Bund kriegen, dann sehen die Herren Landr\u00e4te und B\u00fcrgermeister, die allzu willf\u00e4hrig Fl\u00fcchlinge haben wollten, was uns diese Leute und ihre \"gro\u00dfz\u00fcgige\" Versorgung (... wir sind ein reiches Land und k\u00f6nnen uns das leisten...) tats\u00e4chlich kosten!", "prediction": true, "probability": 0.80401295}, {"id": 582, "label": false, "text": "Unsere Frau Kanzlerin mimt f\u00fcr das Ausland den gro\u00dfen Wohlt\u00e4ter und nun sollen die Kommunen das Problem was sie geschaffen hat, kl\u00e4ren. Aber wir schaffen das, so einen sinnentleerten Satz kann auch nur jemand absondern, der von der Realit\u00e4t aber auch gar keine Ahnung hat.", "prediction": true, "probability": 0.52129126}, {"id": 585, "label": false, "text": "Nun wird sich zeigen, wer weiterhin Wirtschaftsfl\u00fcchtlinge ohne jegliche Begrenzung aufnimmt.", "prediction": false, "probability": 0.83032703}, {"id": 586, "label": false, "text": "Merkelesque.... Das ist eine Redewendung die unbedingt Eingang in die deutsche Sprache finden sollte. Steht f\u00fcr: \u201eRegierung macht was sie will, verspricht viel, und liefert wenig\u201c.", "prediction": true, "probability": 0.58148587}, {"id": 587, "label": false, "text": "Mit der Abdankung Merkels irgendwann in der fernen Zukunft werden trotzdem genug konservative Genossen, die alles widerstandslos mit abgenickt haben in Amt und W\u00fcrden bleiben.", "prediction": false, "probability": 0.61802363}, {"id": 588, "label": true, "text": "Grenzen dicht und alle sich hier unberechtigt aufhaltende m\u00fcssen das Land verlassen.", "prediction": false, "probability": 0.83424205}, {"id": 589, "label": true, "text": "Banlieues Banlieues haben wir doch schon lange. Oder als was sind denn sonst die immer mehr werdenden Viertel zu bezeichnen, in denen die arabischen Clans das sagen haben und in die sich die Polizei nur noch mit SEK Einheiten hineintraut.", "prediction": true, "probability": 0.8577866}, {"id": 592, "label": true, "text": "Auch wenn mich meine Ratskollegen steinigen werden Fl\u00fcchtlinge sind f\u00fcr manche \u00fcberschuldete St\u00e4dte mittlerweile schon so eine Art \"Gesch\u00e4ftsmodell\" bzw. \"Rettungsanker\" geworden, seitdem der Bund und die L\u00e4nder das Problem an die St\u00e4dte \"weitergereicht\" haben und sich mit F\u00f6rdergeldern vor der Verantwortung freikaufen wollen.", "prediction": true, "probability": 0.71701664}, {"id": 593, "label": false, "text": "Frau Merkel hatte nicht die geringste Ahnung was sie da anstellt, sie hat uns blo\u00dfgestellt und Deutschland zu einem Buhmann gemacht.L\u00e4cherliches Gehabe ist es jetzt zu warnen , das Kind ist l\u00e4ngst in den Brunnen gefallen.", "prediction": false, "probability": 0.6125325}, {"id": 600, "label": true, "text": "Aber die vergr\u00fcnte deutsche Politik f\u00e4llt ja auf jede Finte herein.", "prediction": false, "probability": 0.82873195}, {"id": 601, "label": true, "text": "unkontrollierte Massenzuwanderung", "prediction": false, "probability": 0.82921404}, {"id": 603, "label": true, "text": "Und wer meint, dass sich die Menschen zu gro\u00dfen Teilen in kurzer Zeit in den Arbeitsmarkt integrieren (mit oder ohne Bundeshilfe), sollte sich am die Resultate der Integrationskurse und die Ausbildung derjenigen ansehen, die seit 2015 angekommen sind.", "prediction": true, "probability": 0.92646664}, {"id": 608, "label": false, "text": "Gleichzeitig ein Verbot f\u00fcr Steuererh\u00f6hungen, solange noch ein einziger illegal im Land lebender Mensch hier ist...", "prediction": false, "probability": 0.66518635}, {"id": 609, "label": true, "text": "F\u00fcr die meist illegal und ohne Papiere eingereisten \"Fl\u00fcchtlinge\" zahlen wir jedes Jahr etwa 50 Milliarden.", "prediction": false, "probability": 0.68868434}, {"id": 610, "label": true, "text": "Dann muss man eben die 95 % derjenigen sog. Fl\u00fcchtlinge, die keine Fl\u00fcchtlinge gem. UNHCR Fl\u00fcchtlingsdefinition und Illegale gem. deutschem Recht und EU Abkommen sind, konsequent abschieben oder durch Streichung der \u00fcppigen Zuwendungen zur Heimreise animieren.", "prediction": true, "probability": 0.91391295}, {"id": 613, "label": false, "text": "Jetzt wissen hoffentlich die Letzten, was damals der Satz \"Wir schaffen das\" bedeutet hat. Gemeint war \"Die anderen m\u00fcssen es schaffen. Der Rest ist mir egal\".", "prediction": false, "probability": 0.8189577}, {"id": 614, "label": true, "text": "765 Millionen Euro im vergangenen Jahr an, also wenn 55 % den Deutschtest bestanden haben und 45 % nicht dann sind rund 330 millionen Euro f\u00fcr umsonst ausgegeben wurden, aber es sind ja nur Steuergelder da macht das nichts den f\u00fcr unseren neuen Fachkr\u00e4fte sind uns keine Kosten zu hoch, oder ????", "prediction": false, "probability": 0.5678436}, {"id": 615, "label": true, "text": "Das ist doch nicht neu Einige Freundinnen meiner Schwiegertochter m\u00fcssen wegen fehlender Sprache solche Kurse besuchen und \u00e4rgern sich schon lange St\u00f6rungen , Fehlen und Anwesenheitsf\u00e4lschungen durch bestimmte Personen . \u00dcberwiegend M\u00e4nner . Bei fehlendem Lernwillen hilft auch die beste Sprachschule nichts .", "prediction": true, "probability": 0.86232305}, {"id": 619, "label": true, "text": "Eins mu\u00df man ja zugeben, die Regierung tut alles, um Deutschlands Wirtschaftliches Niveau auch zuk\u00fcnftig auf Weltspitze zu halten! PS. Wer Ironie findet, darf sie behalten!", "prediction": false, "probability": 0.5018253}, {"id": 620, "label": false, "text": "Und dann m\u00fcssen noch Extrakurse f\u00fcr 45.000 \"Ingenieure, Facharbeiter und \u00c4rzte\" abgehalten werden, f\u00fcr die Alphabetisierung.", "prediction": true, "probability": 0.6997776}, {"id": 621, "label": false, "text": "Davon abgesehen : Wenn man Grammatik und Semantik der Frau Bundeskanzlerin in ihrer letzten linguistisch und inhaltlich bemerkenswerten Rede im BT heranzieht, sollten unsere G\u00e4ste das auch noch hinbekommen.", "prediction": true, "probability": 0.87073267}, {"id": 622, "label": true, "text": "Gespr\u00e4che mit ehrenamtlichen Deutschlehrern sind hier \u00fcbrigens sehr aufschlussreich, was die Motivation besonders der Herren betrifft, aber wen st\u00f6rt hierzulande noch die Realit\u00e4t ? Davon abgesehen : Wenn man Grammatik und Semantik der Frau Bundeskanzlerin in ihrer letzten linguistisch und inhaltlich bemerkenswerten Rede im BT heranzieht, sollten unsere G\u00e4ste das auch noch hinbekommen.", "prediction": true, "probability": 0.94639033}, {"id": 625, "label": true, "text": "Nicht nur Ihnen graust es solange hier immer noch T\u00fcr und Tor ge\u00f6ffnet sind und Abschiebung der ca. 50000 nicht Asylberechtigten sich hier getrost tummeln k\u00f6nnen, bleibt es, wie es ist, oder es wird noch schlimmer. Solange wir den h\u00f6chsten Standart f\u00fcr \u00fcberwiegend illegale Einwanderer haben, bleibt die BRD das Ziel aller, welche im goldenen Westen das Mekka von Europa sehen!", "prediction": true, "probability": 0.56081915}, {"id": 629, "label": true, "text": "Respekt ist eine gegenseitige Angelegenheit Leider haben gerade junge M\u00e4nner aus anderen Kulturen erhebliche Probleme mit unserer Vorstellung von Respekt. Eine Bekannte von mir ist Sch\u00f6ffin und was sie \u00fcber so manchen Fall mit \"Fachkraft\" Beteiligung erz\u00e4hlt spottet jeder Beschreibung.", "prediction": true, "probability": 0.9698659}, {"id": 634, "label": false, "text": "Der Dumme ist nat\u00fcrlich wieder Mal der Steuerzahler der f\u00fcr die gesamten Kosten aufkommen muss mit dem Ergebnis da\u00df diese ach so armen Fl\u00fcchtlinge grinsend aus dem Gerichtssaal als Freie wieder raus spazieren...", "prediction": true, "probability": 0.5187809}, {"id": 636, "label": false, "text": "Gut gelaunte Angeklagte Ich denke mal, das die lachenden, in sportlichen Klamotten gekleideten, Sneaker tragenden und mit modischen Frisuren, auftretenden \"mutma\u00dflichen\" T\u00e4ter, die den Umgang mit Messer, F\u00e4usten und Dachlatte beherrschen, auch Grund zum lachen haben.", "prediction": false, "probability": 0.73960406}, {"id": 637, "label": false, "text": "Dies hier zeigt doch ... fernab der Respektlosigkeit der Angeklagten vor Gericht, wie schwer die Beweisf\u00fchrung in solchen F\u00e4llen ist.", "prediction": false, "probability": 0.7064644}, {"id": 638, "label": true, "text": "Diese jungen Leute haben anscheinend zuviel \u00fcbersch\u00fcssige Energie. Also verfrachtet sie in ihre Heimat und lasst sie dort beim Wiederaufbau helfen, so wie es hier bei uns nach dem Krieg \u00fcberwiegend Frauen machen mussten. Sie f\u00fchren ein sch\u00f6nes Leben auf Kosten der Steuerzahler und wenn man sich die verh\u00e4ltnism\u00e4\u00dfig milden Urteile f\u00fcr dieses Klientel ansieht ( Bew\u00e4hrung f\u00fcr Vergewaltigung- oder sogar Freispruch, weil man sich gegen seinen Kontrahenten mit sechs Messerstichen wehren muss, wobei einer t\u00f6dlich ist) dann ahnen sie, dass ihnen nichts Schlimmes widerf\u00e4hrt. Sicher haben sie eine sch\u00f6ne Wohnung, anders als der 84 Jahre alte Mann, den der Staat in einem Wohnwagen ohne Wasser und Toilette untergebracht hat. Schickt sie alle heim, der Krieg ist vorbei!", "prediction": true, "probability": 0.94104135}, {"id": 639, "label": false, "text": "Die haben ja auch allen Grund zu lachen, vor allem \u00fcber die deutsche Strafverfolgung und Justiz.", "prediction": false, "probability": 0.8128193}, {"id": 640, "label": false, "text": "Sie sind gekommen... ...wie sie wollten, mit und ohne Dokumente, sie bleiben, wie sie wollen, und sie tun, was sie wollen - mangels eindeutiger Beweise oft ungestraft.", "prediction": false, "probability": 0.8056933}, {"id": 641, "label": false, "text": "Jetzt fehlt nur noch der Club der sogenannten Gutmenschen, die von Rassismus schwadronieren, wenn sich Menschen diese Begr\u00fc\u00dfungsb\u00fcrger auf den Mars w\u00fcnschen.", "prediction": false, "probability": 0.82938445}, {"id": 642, "label": false, "text": "Auch dieser Bericht... ...wird mit Sicherheit bei den Lesern dazu beitragen, dass sie von derart t\u00f6tenden Schutzbefohlenen in unserem Land die Nase gestrichen voll haben. Jetzt fehlt nur noch der Club der sogenannten Gutmenschen, die von Rassismus schwadronieren, wenn sich Menschen diese Begr\u00fc\u00dfungsb\u00fcrger auf den Mars w\u00fcnschen. Erstaunlich ist f\u00fcr mich auch wieder, dass gleich 10 Advokaten f\u00fcr diese Totschl\u00e4ger antreten...", "prediction": false, "probability": 0.74115884}, {"id": 644, "label": false, "text": "Hier zeigt die Deutsche Justiz..... seine Schw\u00e4chen. Politisch gewollt bleiben gerade bei der o.g. Personengruppe die Gerichte bei dem Strafma\u00df meistens am unteren Rand.", "prediction": true, "probability": 0.68370104}, {"id": 646, "label": false, "text": "Frau Merkels katastrophale Asylpolitik tr\u00e4gt bereits Fr\u00fcchte. Man lacht unsere Gesellschaft bereits aus.", "prediction": false, "probability": 0.53284186}, {"id": 647, "label": true, "text": "\"Syrer\" ( wenn es denn wirlich welche sind ) leben hier auf Staatskosten und \u00fcberfallen andere Einwanderer mit Dachlatten und Messern.", "prediction": false, "probability": 0.77600116}, {"id": 650, "label": false, "text": "Frau Schmitt Ja Frau Schmitt, beginnend mit Schr\u00f6der, diesen Kurs unter Merkel erfolgreich fortgef\u00fchrt und versch\u00e4rft, wurde aus der sozialen Marktwirtschaft ein globaler kapitalistischer Arbeitskr\u00e4fteschacher gemacht und aus dem ehemaligen Rechtsstaat eine Bananenrepublik. Der Industriestaat Deutschland zerf\u00e4llt. Industrien werden bewusst zerschlagen, der Bildungsstand sinkt. Das Land versinkt im gr\u00fcnen Chaos", "prediction": true, "probability": 0.6456572}, {"id": 652, "label": false, "text": "Ganz viele gutgl\u00e4ubige Deutschen haben auch fast drei Jahre gebraucht,bis sie begriffen haben,dass der Jubel \u00fcber die Geisterfahrt ihrere gro\u00dfen Merkel uns gro\u00dfe Probleme bereitet und unangemessen war.", "prediction": false, "probability": 0.80973744}, {"id": 653, "label": false, "text": "Das Problem ist dass man das Prinzip \"in dubio pro reo\" f\u00e4lschlicherweise auch beim Aufenthaltsstatus anwendet. W\u00e4hrend man sonst mit gesundem Menschenverstand zweifelhafte G\u00e4ste verabschiedet.", "prediction": false, "probability": 0.822661}, {"id": 654, "label": true, "text": "Kommt es zu Auseinandersetzungen mit Folgen wei\u00df am Ende in der Tat keiner mehr wer was getan hat und eine Heerschar von Rechtsanw\u00e4lten hat die um \"Bildung und Sprachkurse K\u00e4mpfenden\" l\u00e4ngst als lukratives Gesch\u00e4ftsmodell entdeckt.", "prediction": true, "probability": 0.7223918}, {"id": 655, "label": false, "text": "Deutschland ist im Gem\u00e4uer der verkorksten Merkelchen Fl\u00fcchtlingspolitik gefangen und kommt aus dieser Nummer nicht mehr raus.", "prediction": false, "probability": 0.82915634}, {"id": 656, "label": false, "text": "Die Top-Gestylten Top gestylt lustwandeln die Hifebed\u00fcrftigen, die wir an unsere Brust n\u00e4hren in Gruppen durch unsere Gro\u00dfst\u00e4dte. Das iphone im Anschlag, rote Nike- Schuhe und Haubenfrisuren mit seitlicher Kahlschur sind ein Muss. Kommt es zu Auseinandersetzungen mit Folgen wei\u00df am Ende in der Tat keiner mehr wer was getan hat und eine Heerschar von Rechtsanw\u00e4lten hat die um \"Bildung und Sprachkurse K\u00e4mpfenden\" l\u00e4ngst als lukratives Gesch\u00e4ftsmodell entdeckt.", "prediction": true, "probability": 0.5215861}, {"id": 659, "label": false, "text": "Lieber FOCUS mit Ihrem Art\u00edkel bedienen Sie genau solche einfachstrukturierten Leute, die die Stichworte: Modische Kleidungn Sneakers, Frisuren, Lachen, sonniger Tag in Dessau aufgreifen, um ihre Hetze vorzubringen. Man kann auch sachlich berichten!!!", "prediction": false, "probability": 0.6536974}, {"id": 660, "label": false, "text": "Lieber FOCUS mit Ihrem Art\u00edkel bedienen Sie genau solche einfachstrukturierten Leute, die die Stichworte: Modische Kleidungn Sneakers, Frisuren, Lachen, sonniger Tag in Dessau aufgreifen, um ihre Hetze vorzubringen.", "prediction": false, "probability": 0.72084993}, {"id": 661, "label": true, "text": "Ich denke,..... viele junge M\u00e4nner k\u00f6nnten inzwischen wieder nach Hause gehen und helfen, ihr Land wieder aufzubauen. Asyl ist immer nur ein Recht auf Zeit. In der Heimat k\u00f6nnen sie dann auch gut ihre \u00fcbersch\u00fcssigen Kr\u00e4fte f\u00fcr den Aufbau einsetzten und m\u00fcssen hier in Deutschland keine Randale machen.", "prediction": true, "probability": 0.96661323}, {"id": 662, "label": false, "text": "Wenn es um Ehre und Respekt geht, darf anscheinend jedes Mittel recht sein- Ist halt deren Folklore.", "prediction": true, "probability": 0.75593096}, {"id": 665, "label": true, "text": "Es kann doch nicht angehen, dass die Politker die drei Affen spielen und wir tagt\u00e4glich seit 2015 in Angst leben m\u00fcssen, teilweise schon fr\u00fcher, arab. Gro\u00dffamilien", "prediction": true, "probability": 0.88033116}, {"id": 666, "label": true, "text": "man ist nur noch sprachlos, was unsere Politiker uns da eingebrockt haben.", "prediction": true, "probability": 0.85628134}, {"id": 669, "label": true, "text": "Nicht mehr lange .... dann wird die Sonne nicht mehr so sch\u00f6n lachen f\u00fcr die netten Jungs in Sneakern ,Sportlichen Klamotten ,etc....", "prediction": false, "probability": 0.6160197}, {"id": 670, "label": false, "text": "Diese Regierung schaut \u00fcberall weg, wo es ungem\u00fctlich werden k\u00f6nnte.", "prediction": false, "probability": 0.8336891}, {"id": 673, "label": false, "text": "Die Altparteien m\u00fcssten der AfD eigentlich dankbar sein. Das allerdings setzt Intelligenz voraus..", "prediction": false, "probability": 0.625812}, {"id": 674, "label": false, "text": "Die mutma\u00dflichen T\u00e4ter waren also gut gelaunt vor der Verhandlung. Dazu haben sie ja auch allen Grund, leben sie doch ganz gut und friedlich in diesem Land. Es w\u00e4re sch\u00f6n, wenn sie diesem Frieden mutma\u00dflich nicht aktiv erheblichen Schaden zugef\u00fcgt h\u00e4tten.", "prediction": false, "probability": 0.63391197}, {"id": 675, "label": true, "text": "Ende Gel\u00e4nde Ich denke, man (frau) wird \u00fcber kurz oder lang erkennen m\u00fcssen, das unser bisheriges rechtsstaatliches Justizsystem bei solcher Flut \"junger mutma\u00dflicher T\u00e4ter\" nicht mehr funktioniert", "prediction": true, "probability": 0.86238235}, {"id": 678, "label": true, "text": "Jeder m\u00fcde Euro wird gebraucht , muss ja ein Heer von Eingewanderten ohne g\u00fcltige Papiere verhalten , die dann an jedem 1ten bei Western Union Schlange stehen , und ihr \u00dcbriges Geld nach Hause \u00fcberweisen .", "prediction": false, "probability": 0.59837}, {"id": 680, "label": true, "text": "Es sind endlich mal DRAKONISCHE STRAFEN F\u00c4LLIG, damit sie nicht mehr gutgelaunt und lachend aus einem deutschen Gericht gehen!!", "prediction": false, "probability": 0.8283684}, {"id": 681, "label": false, "text": "Dem Polizeisprecher soll die gef\u00fchlte Sicherheitslage", "prediction": false, "probability": 0.8247376}, {"id": 699, "label": true, "text": "Diese ganzen Gruppenmitglieder und die Gr\u00fcnen sowieso , geh\u00f6ren in normale Arbeitsverh\u00e4ltnisse , ihrem K\u00f6nnen entsprechend und dort sollten sie die Steuern f\u00fcr diese Fantasien erarbeiten . Warum wohl gibt es so viele w\u00fctende W\u00e4hler und Protestw\u00e4hler ? In Deutschland ist die Ma\u00dflosigkeit und Ignoranz in den Polit und Helferkreisen nicht zu \u00fcberbieten .", "prediction": false, "probability": 0.5371838}, {"id": 702, "label": false, "text": "dachte ich es mir doch... die Gr\u00fcnen kommen bereits aus ihren H\u00f6hlen gekrochen um alle Vorbereitungen zur Amtsenthebung dieses Mannes einzuleiten.", "prediction": false, "probability": 0.79764664}, {"id": 703, "label": true, "text": "Der durschschnittliche illegale Einwanderer erh\u00e4lt mehr Bares auf die Hand als Oma Elfriede im Heim!", "prediction": false, "probability": 0.55647856}, {"id": 704, "label": false, "text": "Und nat\u00fcrlich sind es selbsternannte \"Fl\u00fcchtlingsr\u00e4te\"! Was soll das eigentlich sein? Wo bleibt der Rentnerrat? Der Hartz IV-Rat? Der \"T\u00e4glich-zur Arbeit-Geher-Rat\"? Diese selbsternannte Gremien ma\u00dfen sich zudem auch noch an, Forderungen f\u00fcr diejenigen Migranten zu stellen, die als illegale Einwanderer ins Land kommen, vollalimentiert werden udn obendrauf ein Taschengeld erhalten, das h\u00f6her ist als das von Bewohnern der Pflegeheime!!!", "prediction": true, "probability": 0.9460777}, {"id": 705, "label": true, "text": "Und wehe Dem,der es wagt,nicht im Chor des elit\u00e4ren Hofstaates zu tr\u00e4llern:", "prediction": false, "probability": 0.8277777}, {"id": 707, "label": false, "text": "Fl\u00fcchtlingsr\u00e4te? Als ob es um Fl\u00fcchtlinge ginge, die irref\u00fchrende Manipulation geht ungehindert weiter. Bei wievielen Personen handelt es sich um echte Fl\u00fcchtlinge? Aber das klingt halt besser als \"illegaler Einwanderer Rat\" oder \"Rat f\u00fcr Migranten die gegen unsere Gsetze versto\u00dfen haben\"", "prediction": true, "probability": 0.9713012}, {"id": 708, "label": true, "text": "Wohnungen sind knapp, aber f\u00fcr Millionen illegale Migranten sind welche da", "prediction": false, "probability": 0.53035074}, {"id": 709, "label": false, "text": "Die Gr\u00fcnen und ihre Fl\u00fcchtlinsr\u00e4te tun alles, um jeden Asylbetr\u00fcger hier zu behalten.", "prediction": false, "probability": 0.7558407}, {"id": 712, "label": false, "text": "Bis aus Deutschland jemand abgeschoben wird, hat der Illegale schon einen langen Weg hinter sich, finanziert vom Steuerzahler.", "prediction": false, "probability": 0.81763214}, {"id": 715, "label": true, "text": "Die Krieg ist aus ... schickt sie heim und wir k\u00f6nnen endlich wieder in Frieden leben und unsere Steuergelder f\u00fcr uns ausgeben!", "prediction": false, "probability": 0.514498}, {"id": 716, "label": false, "text": "Das sind zu \u00fcber 70% junge kr\u00e4ftige M\u00e4nner, die jetzt beim Wiederaufbau dringend ben\u00f6tigt werden. Dasselbe gilt f\u00fcr den Irak und wiete Teile Afghanistans und f\u00fcr all die Afrikaner sowieso!", "prediction": true, "probability": 0.95539576}, {"id": 718, "label": false, "text": "Endlich Endlich will man so langsam gegen diese Asyl-Mafia vorgehen.", "prediction": true, "probability": 0.67488587}, {"id": 719, "label": false, "text": "Ich glaube, den Gr\u00fcnen ist das Verst\u00e4ndnis f\u00fcr Demokratie abhanden gekommen !", "prediction": false, "probability": 0.82301617}, {"id": 720, "label": false, "text": "Diese sog. Fl\u00fcchtlingsr\u00e4te/NGOs sind \u00fcberhaupt nicht demokratisch legitimiert.", "prediction": true, "probability": 0.7844766}, {"id": 722, "label": false, "text": "Mit einem Funken Logik oder B\u00fcrgerverst\u00e4ndnis hat das Verhalten speziell der Gr\u00fcnen (waren die nicht mal f\u00fcr Umweltschutz?) nichts mehr zu tun.", "prediction": false, "probability": 0.823622}, {"id": 727, "label": false, "text": "Nur wer so denkt, spricht, handelt, genau nach dem Gutd\u00fcnken dieser Weltenverbesserer, ist ein lupenreiner Demokrat. Noch nie hatten hier so viele Heuchler und Nichtsnutze so viel zu sagen und Einfluss auf das Land, wie heute.", "prediction": false, "probability": 0.82993567}, {"id": 728, "label": false, "text": "zumal nach Zerst\u00f6rung des IS gro\u00dfe Herausforderungen auf alle sog \"Gutmenschen \"zukommen werden!", "prediction": true, "probability": 0.7086731}, {"id": 729, "label": false, "text": "es ist f\u00fcr diese selbst geschaffene Gruppierung nun m\u00f6glich als Auffanglager f\u00fcr Illegale Migranten oder was auch immer zu funktionieren..", "prediction": false, "probability": 0.6079446}, {"id": 730, "label": true, "text": "Vor allem, wenn es sich nicht um politisch Verfolgte oder Kriegfl\u00fcchtlinge handelt sondern um Terroristen, Verbrecher oder leistungsscheue Schmarotzer.", "prediction": false, "probability": 0.8211238}, {"id": 735, "label": false, "text": "Gr\u00fcne!!! Es reicht! Ihr m\u00fcsstet doch so langsam auch mal merken, dass ihr nicht rechtsstaatlichem Handeln folgt, sondern ideologischen.", "prediction": false, "probability": 0.56745726}, {"id": 737, "label": true, "text": "M\u00f6chte mich mal interessieren, w\u00e4re doch was f\u00fcr die \u201c Sp\u00fcrhunde vom \u201c Spiegel \u201c und \u201c Frontal 21 \u201c.", "prediction": false, "probability": 0.80350775}, {"id": 738, "label": false, "text": "Ja, richtiges Wort -Asyl-Mafia Schon selber der Hr. Burkhardt wird nicht als Pr\u00e4sident oder Vorstandvorsitzender von Pro-Asyl bezeichnet .", "prediction": true, "probability": 0.9342098}, {"id": 742, "label": false, "text": "Gr\u00fcne in eigener Sache Das mit Abstand schr\u00e4gste Demokratieverst\u00e4ndnis in Deutschland haben wohl zweifelsohne Politiker der Gr\u00fcnen, die der Mehrheit immer wieder ihr krankes Weltbild aufzuzwingen versuchen...", "prediction": true, "probability": 0.9084756}, {"id": 743, "label": false, "text": "Hiermit ist f\u00fcr mich eigentlich klar wer ein gespaltenes Verst\u00e4ndnis f\u00fcr die Demokratie und den Rechtsstaat hat n\u00e4mlich die Gr\u00fcnen und die anderen Linken Wirklichkeitsverweiger.", "prediction": false, "probability": 0.81280863}, {"id": 745, "label": true, "text": "Diese Wichtigmacher sollten Einhalt geboten kriegen.", "prediction": true, "probability": 0.80951357}, {"id": 747, "label": false, "text": "Die hoch-ideologischen Verbots- und Reglementierungs-Fanatiker der Gr\u00fcnen, die auch vor Enteignungen nicht zur\u00fcckschrecken, reden von \"schr\u00e4gem Demokratie-Verst\u00e4ndins\" - finde den Fehler...", "prediction": false, "probability": 0.50948346}, {"id": 750, "label": false, "text": "Gutmenschen stehen eben \u00fcber Recht und Gesetz Sie halten sich f\u00fcr besser als die anderen, f\u00fchlen sich - \u00e4hnlich wie Mitglieder einer Sekte - den anderen moralisch \u00fcberlegen. Sie erheben mit ihrer Meinung einen Absolutheitsanspruch. Deshalb fordern sie von allen und jedem Toleranz, verhalten sich aber selbst Andersdenkendem gegen\u00fcber absolutistisch und komplett intolerant.", "prediction": true, "probability": 0.9324896}, {"id": 751, "label": false, "text": "Migranten beraten und ihnen zu sagen was sie zu erz\u00e4hlen haben damit nicht abgeschoben werden ist eigentlich sogar kriminell und ein Betrug am Steuerzahler der am Ende daf\u00fcr aufkommen muss. Wenn jemand ein schr\u00e4ges Verst\u00e4ndnis von Demokratie hat dann wohl der Gr\u00fcnen die alles auch gegen den Willen und gegen das Wohl der eigenen B\u00fcrger durchsetzen wollen.", "prediction": true, "probability": 0.8588931}, {"id": 753, "label": false, "text": "Die Gr\u00fcnen beharren auf Einhaltung der vereinbarten Klimaziele, die Gr\u00fcnen und die Gutmenschen behindern die Abschiebungen von abgele", "prediction": false, "probability": 0.8236558}, {"id": 755, "label": false, "text": "Das jetzt die Asylindustrie, unterst\u00fctzt von Linken und Gr\u00fcnen aufheult ist doch verst\u00e4ndlich.", "prediction": false, "probability": 0.7839477}, {"id": 757, "label": true, "text": "Und wenn Pro Asyl usnerem Land durch diese ewige Klagerei u.auch Schleusertum weiter Schaden zuf\u00fcgt mu\u00df ihm die Gemeinn\u00fctzigkeit aberkannt werden!", "prediction": true, "probability": 0.7623783}, {"id": 758, "label": false, "text": "Unterst\u00fctzung einer Straftat F\u00fcr mich sind die ganzen \"Fl\u00fcchtlingshelfer\", die Abschiebungen vereiteln allesammt schuldig Verbrechen (Vereitelung der Durchsetzung von Gerichtsurteilen) zu f\u00f6rdern und Amtshandlungen zu verhindern.", "prediction": false, "probability": 0.81118184}, {"id": 846, "label": false, "text": "Was seit ihr f\u00fcr ein schamloser G\u00e4ngsterverein, werte, nicht von mir gew\u00e4hlten Irren.", "prediction": false, "probability": 0.8296869}, {"id": 849, "label": false, "text": "Jedes Jahr kommt eine Mittelgro\u00dfe Stadt von Fachkr\u00e4ften bei uns an und h\u00e4lt die Hand auf..... wer soll das bezahlen?", "prediction": false, "probability": 0.8060754}, {"id": 850, "label": true, "text": "Scheinaktionismus Das ist einmal wieder der typische Scheinenaktionismus der Altparteien, um den W\u00e4hlern Sand in die Ohren zu streuen; die Wirkung hierbei wird verschwindend gering sein.", "prediction": false, "probability": 0.8337689}, {"id": 855, "label": true, "text": "Geldleistungen sofort auf 0 reduzieren und komplett auf Sachleistungen umstellen das w\u00fcrde den gr\u00f6\u00dften Anteil der hier postulierten \"Fl\u00fcchtlinge\" aufhalten und zum Nachdenken anregen.", "prediction": true, "probability": 0.6074999}, {"id": 861, "label": false, "text": "95% Ersparnis Angenommen 95% der \"gefl\u00fcchteten Fachkr\u00e4fte\" sind bei n\u00e4herer Betrachtung gar keine... k\u00f6nnte man 95% der Kosten sparen und wirkliche Fl\u00fcchtlinge, wirklich Bed\u00fcrftige unterst\u00fctzen.", "prediction": false, "probability": 0.6928505}, {"id": 862, "label": false, "text": "Theorie und Prxis ..Bislang wurden den Asylbewerbern massenhaft Zucker hintenrein geblasen, egal, wie st\u00f6risch sich diese bei der Integration widersetzten,. egal, wie kriminell und gewaltt\u00e4tig diese waren, egal, wie viele Deutschkurse sie schw\u00e4nzten.", "prediction": false, "probability": 0.5341007}, {"id": 871, "label": false, "text": "Ein ganz mieser W\u00e4hlert\u00e4uschungstrick, auf den hoffentlich nicht wieder Alle drauf reinfallen.", "prediction": false, "probability": 0.8276501}, {"id": 872, "label": false, "text": "Es ist Wahljahr Erst merkt die Kanzlerin das ihre G\u00e4ste \u00fcberproportional kriminell sind, jetzt m\u00f6chte man nachdem man das Taschengeld erh\u00f6ht hat auf einmal die Leistungen k\u00fcrzen.", "prediction": true, "probability": 0.5197621}, {"id": 879, "label": false, "text": "Die SPD entwickelt sich t\u00e4glich mehr zu einer der gr\u00f6\u00dften Lachnummern der Geschichte.", "prediction": false, "probability": 0.8310542}, {"id": 883, "label": true, "text": "Freunde der Sonne das Kind ist in den Brunnen gefallen ... Und wenn ihr nicht auf legalem Wege verurteilt werdet dann m\u00fcssen wir das eben erledigen!!!", "prediction": false, "probability": 0.8006822}, {"id": 885, "label": false, "text": "Erb\u00e4rmlich diese SPD. Den Namen nicht wert. Das geht schon seit 15 Jahren so aber die W\u00e4hler vergessen vor den Wahlen zu schnell und w\u00e4hlen die Versager trotzdem.", "prediction": false, "probability": 0.8297385}, {"id": 886, "label": false, "text": "die gr\u00fcngewordenen Merkel-AKK-CDU", "prediction": false, "probability": 0.80218774}, {"id": 887, "label": true, "text": "So sieht das Frauenbild unserer m\u00e4nnlichen G\u00e4ste aus, r\u00fcckst\u00e4ndig und patriarchisch, so wie sie es von ihrer Mutter gelernt haben.", "prediction": true, "probability": 0.84783274}, {"id": 889, "label": true, "text": "Die Altparteien geh\u00f6ren zum Altpapier, nicht zum recycling zu gebrauchen.", "prediction": false, "probability": 0.7478748}, {"id": 890, "label": false, "text": "Es gab nie wirklich einen Anteil von \u00fcber einem Prozent an wirklichen Fl\u00fcchtlingen, der Rest waren und sind Wirtschaftsimmigranten.", "prediction": false, "probability": 0.8197034}, {"id": 898, "label": true, "text": "Bis der Schutz von EU Ausengrenzen so einiger Massen gesichert ist,sind wir von den Migranten \u00fcberrollt.", "prediction": false, "probability": 0.82732505}, {"id": 901, "label": true, "text": "Jetzt sind schon mehrere Millionen Asylanten aus der ganzen Welt bei uns im Land und machen unsere Sozialkassen leer.", "prediction": false, "probability": 0.6787696}, {"id": 902, "label": false, "text": "Mama Merkel setzt alle Grenzkontrollen ausser Kraft und holt aus der ganzen Welt mehrere Millionen Asylanten in unser Land.", "prediction": true, "probability": 0.7732237}, {"id": 903, "label": false, "text": "Dieser hektische Aktivismus und diese leicht durchschaubare \u00d6ffentlichkeitsarbeit kurz vor den EU-Wahlen....", "prediction": false, "probability": 0.82845914}, {"id": 905, "label": false, "text": "Mir entstand dadurch eher der Eindruck, dass Frontex die Arbeit von Schleppern macht anstatt die Grenzen zu sch\u00fctzen.", "prediction": true, "probability": 0.5642478}, {"id": 912, "label": true, "text": "Falls die Grenzer weiter nur durchwinken k\u00f6nnten auch Rentner den Shop machen und das Geld w\u00fcrde bei dieser Gruppe gut ankommen.", "prediction": false, "probability": 0.68495184}, {"id": 915, "label": false, "text": "Wir sollten vielleicht den guten alten Bundesgrenzschutz um 10.000 Mann aufstocken, und wenn wir sicher sein wollen das \"unsere Fl\u00fcchtlingsr\u00e4te\" \u00fcberfl\u00fcssig werden, dann sollten wir dr\u00fcber nachdenken vielleicht Victor Orban f\u00fcr diesen Job zu bezahlen.", "prediction": true, "probability": 0.8923024}, {"id": 916, "label": false, "text": "B\u00f6se Polen, b\u00f6se Ungarn - weigern sich also mitzumachen und sagen stattdessen, dass wenn in einem Haus das Dach undicht ist, die Verteilung des Wassers in verschiede Zimmer wohl nicht die passende L\u00f6sung des Problems ist...", "prediction": false, "probability": 0.7549543}, {"id": 917, "label": true, "text": "Liebe Politiker, bitte nicht erschrecken wenn das Volk erwacht und diese L\u00fcgenm\u00e4rchen nicht mehr glaubt.", "prediction": true, "probability": 0.8485244}, {"id": 918, "label": false, "text": "Frontex ist \u00fcberfl\u00fcssig jeder Migrant ob legal oder illegal wird nach Europa sprich in dem Falle Deutschland reingelassen ist ja sein Recht und wer einmal da ist bleibt auch zu 99% wof\u00fcr also Grenzschutz macht die Grenzen auf lasst jeden der will rein und das sind etliche Millionen und gut ist. Frontex ist nicht mehr wie ein PR Gag eine sinnlos Erfindung der EU .", "prediction": false, "probability": 0.63916963}, {"id": 919, "label": true, "text": "F the EU", "prediction": false, "probability": 0.79481375}, {"id": 923, "label": false, "text": "Machen Sie ja aber nicht Bis jetzt ist es ja ein hol und bringdienst.", "prediction": false, "probability": 0.8261661}, {"id": 925, "label": false, "text": "In der Praxis haben sie sich aber im Mittelmeer als gute Helfer der Schlepperorganisationen bet\u00e4tigt.", "prediction": true, "probability": 0.56470406}, {"id": 926, "label": false, "text": "W\u00fcnschenswerter w\u00e4hren f\u00fcr Deutschland alleine 10 000 Mann an Frontex-Mitarbeitern, um den Herrschaften von Gewalt und Diebesbanden Herr der Lage zu werden!!!", "prediction": true, "probability": 0.69132113}, {"id": 928, "label": false, "text": "Der einzige, der getan hat, was notwendig war, ist der Orban!", "prediction": false, "probability": 0.8237657}, {"id": 929, "label": false, "text": "Das die Frontex nicht in der Lage und nicht Willens ist, die Grenzen andersherum zu sch\u00fctzen, hat die schon bewiesen!", "prediction": false, "probability": 0.7598339}, {"id": 931, "label": true, "text": "Die Illegalen m\u00fcssen aber heute an der EU-Au\u00dfengrenze zur\u00fcckgewiesen werden.", "prediction": false, "probability": 0.81916046}, {"id": 932, "label": false, "text": "Frontex hat bis heute noch keinen Nutzen gestiftet.", "prediction": false, "probability": 0.76102084}, {"id": 934, "label": true, "text": "Wann kapieren alle unverantwortlichen Politiker endlich, das Europa seine Grenzen dicht machen mu\u00df, sonst fliegt es uns um die Ohren, weil die Sozialsysteme diesen Ansturm nicht aushalten werden.", "prediction": true, "probability": 0.9539052}, {"id": 935, "label": false, "text": "Herr Orban hat innerhalb kurzer Zeit bewiesen wie das geht, die Balkanroute geschlossen und Einwanderung gestoppt.Jetzt ist Ruhe an der ungarischen Grenzen.", "prediction": false, "probability": 0.73051417}, {"id": 937, "label": false, "text": "AKK - die neue Luftpumpe So schnell und so einfach wird Klein Annegret also demontiert.", "prediction": false, "probability": 0.81833094}, {"id": 938, "label": false, "text": "Als konservative W\u00e4hlerin, die \u00fcber viele Jahre der CDU verbunden war,best\u00e4tigt mich die Aussage Reuls Zitat \" es gibt keine konservative Wende\" in meinem Entschluss dieser durch Merkels Richtungswechsel v\u00f6llig nach links abgekippten CDU den R\u00fccken zu kehren.", "prediction": true, "probability": 0.6097534}, {"id": 939, "label": true, "text": "Die Partei unter AKK ist ein Blender, es gibt mit der CDU keinen Weg zur\u00fcck, es werden noch viele CDU Mitglieder aus Entt\u00e4uschung gehen.", "prediction": false, "probability": 0.68954545}, {"id": 940, "label": false, "text": "\"Deutschland-schafft-sich-ab-Parteien\".", "prediction": false, "probability": 0.82205087}, {"id": 941, "label": false, "text": "Also weiter Augen zu und heile Welt spielen. Das sind aktuell die Rezepte der CDU/SPD-Regierung, und die scheinen ja zu wirken.", "prediction": false, "probability": 0.8244648}, {"id": 944, "label": true, "text": "Solange Deutschland Dank unserer unf\u00e4higen Politiker sich auf der Nase rumtanzen l\u00e4sst, \u00e4ndert sich Nie was.", "prediction": true, "probability": 0.93195367}, {"id": 945, "label": true, "text": "Libanesen-Clans (die sich auch von einem Reul nicht beeindrucken lassen), einige Migranten die sich nicht anpassen wollen, einige zu M\u00f6rdern werden (Ist das der Dank?)...", "prediction": true, "probability": 0.85358393}, {"id": 946, "label": false, "text": "Nichts passiert, alles nur Lippenbekenntnisse Reul plappert Merkel genauso nach wie es eine AKK tut.", "prediction": false, "probability": 0.64927316}, {"id": 947, "label": false, "text": "Ver\u00e4nderungen sind noch nicht mal im Ansatz vorhanden bzw. werden unterdr\u00fcckt und mit ihnen die paar mutigen Unionsmitglieder, die gutwillig dazu bereit w\u00e4ren.", "prediction": false, "probability": 0.577624}, {"id": 948, "label": true, "text": "Diese entt\u00e4uscht auf gesamter Linie, sie hat ihr langj\u00e4hrig bew\u00e4hrtes Werteprofil verkauft, ihre Anh\u00e4nger fallen lassen und den Regierungsauftrag, den sie mehrheitlich bekommen hat, nicht erf\u00fcllt im Gegenteil: Sie l\u00e4\u00dft sich von Minderheiten regieren und durch die Politmanege f\u00fchren und h\u00e4lt die B\u00fcrger mit leeren Reden hin bis zur n\u00e4chsten Wahl.", "prediction": true, "probability": 0.66376626}, {"id": 949, "label": false, "text": "Erstens das hat niemand wirklich ernsthaft erwartet und zweitens gut das das angesprochen wurde, denn dann weiss jetzt der W\u00e4hler das Team Merkel nicht mal als zweite Wahl in Frage kommt.", "prediction": false, "probability": 0.6352299}, {"id": 950, "label": false, "text": "139 204\t13 Jahre Merkel haben sie zur Unkenntlichkeit nach links ger\u00fcckt.", "prediction": false, "probability": 0.62971604}, {"id": 951, "label": false, "text": "Den Zuzug von Billigl\u00f6hnern, der Wirtschaft wegen, mit Humanit\u00e4t verkleiden, ist eine zu offensichtliche L\u00fcge.", "prediction": false, "probability": 0.8319796}, {"id": 955, "label": true, "text": "Alle Politiker scheinen an Verschieberitis zu leiden!", "prediction": true, "probability": 0.94845366}, {"id": 956, "label": false, "text": "B\u00f6se k\u00f6nnte man sagen die CDU setzt auf die Dummheit und Verf\u00fchrbarkeit der W\u00e4hler.", "prediction": false, "probability": 0.8269079}, {"id": 957, "label": false, "text": "AKK ist Bauernf\u00e4ngerei.", "prediction": true, "probability": 0.5854146}, {"id": 959, "label": false, "text": "Und wenn man sich Herr Reul in den \u00f6ffentlich Rechten Talk Show anschaut wird mir Angst und Bange was er von uns h\u00e4lt.", "prediction": false, "probability": 0.81495863}, {"id": 960, "label": true, "text": "Was wir brauchen ist keine \"Politik der Nadelstiche\" sondern gerade in Bezug auf ausl\u00e4ndische Clans eine Politik gem. Guderian: \"Nicht kleckern, sondern klotzen\" !", "prediction": true, "probability": 0.94233227}, {"id": 965, "label": false, "text": "Diese Partei ist in meinen Augen eine gef\u00e4hrliche populistische Partei mit Sympathietr\u00e4gern.", "prediction": false, "probability": 0.81994337}, {"id": 971, "label": false, "text": "Plump und offensichtlich Wirkungslos Seine \"Politik der 1000 Nadelstiche\" ist nichts weiter als plumpe PR in den Medien.", "prediction": false, "probability": 0.82791805}, {"id": 973, "label": false, "text": "Merkels unselige Politik hat nicht nur zur Spaltung der deutschen Bev\u00f6lkerung gef\u00fchrt, sonder hat ma\u00dfgeblichen Anteil am erb\u00e4rmlichen Zustand der Europ\u00e4ischen \"Staatengemeinschaft\".", "prediction": false, "probability": 0.6197252}, {"id": 974, "label": false, "text": "Das die Zahlen r\u00fcckl\u00e4ufig sind hat nichts aber auch gar nichts mit Merkels Politik zu tun, sondern ist einzig und allein der Politik der Staaten zu verdanken die von unseren Altparteien verteufelt werden. Ungarn, Polen, Italien...... sei Dank.", "prediction": false, "probability": 0.6032576}, {"id": 977, "label": false, "text": "Deutschland bvraucht eine konservativere Politik und die gibt es derzeit nur bei der AfD.", "prediction": false, "probability": 0.5851927}, {"id": 978, "label": true, "text": "Und viel Erfolg beim bek\u00e4mpfen der Clan Kriminalit\u00e4t sowie der inneren Sicherheit in NRW.....", "prediction": true, "probability": 0.9123087}, {"id": 979, "label": false, "text": "Gott sei Dank haben sie jetzt das Klima und die heilige Greta damit l\u00e4sst es sich gut von den Problemen ablenken.", "prediction": false, "probability": 0.81314677}, {"id": 980, "label": false, "text": "Der Herr Reul und seine CDU sind eben nicht von dieser Welt. Das sich mit AKK nichts zum Positiven in der CDU und f\u00fcr Deutschland \u00e4ndert wusste jeder klar denkende Mensch auch schon l\u00e4ngst.", "prediction": false, "probability": 0.5801409}, {"id": 984, "label": true, "text": "Darum nie wieder die CDU! Und nat\u00fcrlich, alle anderen die dort auf der linken Seite das Land ruinieren, auch nicht.", "prediction": false, "probability": 0.8220188}, {"id": 989, "label": true, "text": "Der konservative Ansatz war immer eine St\u00e4rke in unserem Land wird aber durch die politischen Eliten derzeit verteufelt und ist durch eine\u201c multikulturelle linkslastige weltoffene gendergepr\u00e4gte Wischiwaschipolitik \u201e mit Tendenzen zum\u201c Betreuten Denken\u201c und Mainstreamalleinwahrheiten gekennzeichnet.", "prediction": true, "probability": 0.596711}, {"id": 990, "label": false, "text": "Es bleibt denjenigen, die f\u00fcr Recht, Gesetz und Ordnung stehen, nur noch eine Wahl: AFD.", "prediction": false, "probability": 0.8100286}, {"id": 991, "label": false, "text": "Reul er hats noch nicht verstanden .", "prediction": false, "probability": 0.8243576}, {"id": 992, "label": true, "text": "Zur\u00fcck zu Reul , solange er mit seiner Polizeitruppe im Ruhrgebiet nur ein paar Kilo unversteuerten Shishatabak sicher stellt und beschlagnahmte Autos und Immobilien innerhalb weniger Tage zur\u00fcckgeben muss weil diese Clans sich von Hartz IV die teuersten und besten Anw\u00e4lte leisten k\u00f6nnen , solange bleibt er und die Justiz f\u00fcr diese Kriminellen nur die Lachnummer.", "prediction": true, "probability": 0.96090394}, {"id": 994, "label": false, "text": "167\t\"Berlins Innensenator: Staat war 2015 teilweise handlungsunf\u00e4hig\" ... und ist es durch Unterlassung bis heute geblieben.", "prediction": true, "probability": 0.60778475}, {"id": 995, "label": false, "text": "Nur 2015 ? Heute ist alles ok ? Da bin ich ja schwer beruhigt.", "prediction": false, "probability": 0.83175105}, {"id": 996, "label": false, "text": "232\tDie labern sich einen M\u00fcll zusammen und L\u00fcgen wie gedruckt. Der Staat bzw. die Regierung war gegen Recht und Gesetz vors\u00e4tzlich handlungsunwillig. Nicht teilweise, sondern vollst\u00e4ndig.", "prediction": false, "probability": 0.7253399}, {"id": 997, "label": true, "text": "Allso  wie immer seit Jahrzehnten. nur Idioten in der Politik. Linke Gr\u00fcne und der Rest der altparteien alles unf\u00e4hige .weg mit diesen dreck", "prediction": false, "probability": 0.822575}, {"id": 998, "label": false, "text": "Beim Griff in das Portemonnaie des Steuerzahlers ist der Staat sogar mehr als handlungsf\u00e4hig,fast \u00fcbereifrig.", "prediction": false, "probability": 0.8058023}, {"id": 999, "label": false, "text": "Nach dem Motto: Wir lassen alle rein, auch wenn wir unter gehen. Die Idiotie ist in der Politik fest verankert. Noch nie hatte Deutschland eine so grottenschlechte Regierung und Opposition, wie im 21. Jahrhundert.", "prediction": false, "probability": 0.63117826}, {"id": 1000, "label": false, "text": "Was f\u00fcr ein Schw\u00e4tzer!", "prediction": false, "probability": 0.8251917}, {"id": 1001, "label": true, "text": "J\u00e4hrlich kommt auch weiterhin eine kleinere Gro\u00dfstadt kulturfremder V\u00f6lkerwanderer \u00fcber v\u00f6llig offene Grenzen bei uns an.", "prediction": false, "probability": 0.8325199}, {"id": 1002, "label": false, "text": "Die Katastrophe ist dank dieser elenden Hoch- und Landesverr\u00e4ter l\u00e4ngst unausweichlich geworden.", "prediction": false, "probability": 0.8325532}, {"id": 1003, "label": true, "text": "So ein Schwachsinn . Die Merkel-Mafia war nicht handlungsunf\u00e4hig sondern handlungsunwillig !!!", "prediction": true, "probability": 0.7597966}, {"id": 1004, "label": false, "text": "370\tIch kann diese ablenkenden M\u00e4rchen nicht mehr h\u00f6ren. Der Staat war sehr, sehr handlungsf\u00e4hig, mit Absicht dieses Chaos zu erzeugen - damit keiner es merkt und keiner fragt, warum die vielen Syrer \u00fcberhaupt kommen m\u00fcssen, also was sie aus ihrer Heimat Syrien vertrieb. Denn daf\u00fcr sind die Chaos-Erzeuger auch verantwortlich.", "prediction": true, "probability": 0.6575366}, {"id": 1005, "label": true, "text": "210\tFeigenbl\u00e4tter, nichts als Feigenbl\u00e4tter! Um zu verdecken, dass ohne fl\u00e4chendeckende deutsche Grenzkontrollen eine Zuwanderungskontrolle gar nicht m\u00f6glich ist.", "prediction": true, "probability": 0.5431141}, {"id": 1006, "label": false, "text": "Die EU ist ein B\u00fcrokratiemonster, das die Aufgaben, die ihm zuk\u00e4men, zu 0% erf\u00fcllt.", "prediction": false, "probability": 0.8223129}, {"id": 1007, "label": false, "text": "Der Mann hat ja nicht alle beisammen", "prediction": false, "probability": 0.82530445}, {"id": 1008, "label": false, "text": "2015 und danach verweigerten Merkel-CDU und ihre Komplizen von Gr\u00fcnen, Linke und SPD vors\u00e4tzlich staatliches Handeln.", "prediction": false, "probability": 0.7263561}, {"id": 1009, "label": false, "text": "Sie hinderten gar die Bundespolizei daran, die Grenzen gegen den massenhaften illegalen Grenz\u00fcbertritt islamischer Versorgungsforderer zu sch\u00fctzen.", "prediction": true, "probability": 0.91139793}, {"id": 1010, "label": false, "text": "283\t17.000 illegale Einreise J\u00e4nner 2019 reicht nicht? Dazu eingeflogener Familiennachzug und \"Resettlement\"", "prediction": false, "probability": 0.716488}, {"id": 1011, "label": true, "text": "Verwahrloste L\u00fcgen-Fresse halten, Ihr dreckigen Verbrecher.", "prediction": false, "probability": 0.8278773}, {"id": 1012, "label": false, "text": "Sonst k\u00f6nnen sie ja bekanntlich NIX, die ASOZIAListen, aber im L\u00dcGELN sind sie einsame Spitze !", "prediction": false, "probability": 0.8322605}, {"id": 1013, "label": false, "text": "Zerst\u00f6rt Deutschland weiter, ihr Heuchler!", "prediction": false, "probability": 0.8164133}, {"id": 1014, "label": false, "text": ".....und der Rest sind SCHWERKRIMINELLE !", "prediction": false, "probability": 0.81541604}, {"id": 1015, "label": true, "text": "Der K\u00f6rperschutz f\u00fcr Politiker sollte abgeschafft werden, Merkel und Co d\u00fcrften in Zukunft nur noch ohne Leibw\u00e4chter und Waffenschutz an die \u00d6ffentlichkeit gehen.", "prediction": true, "probability": 0.9689038}, {"id": 1016, "label": false, "text": "Haben wir \u00fcberhaupt einen handlungsf\u00e4higen Staat!", "prediction": true, "probability": 0.68947864}, {"id": 1017, "label": false, "text": "Man f\u00fchlt sich so ohnm\u00e4chtig und hilflos angesichts dieses unfassbaren Rechtsbruchs der Regierung. Reihenweise wird Recht gebrochen, der \" Wandel\" und die \"Ver\u00e4nderung\" unseres Landes von der Politik beschworen und auf diktiert.", "prediction": false, "probability": 0.8269153}, {"id": 1018, "label": false, "text": "Hier gibt\u00b4s ein sch\u00f6nes Bild, welches den Verfall unserer Gesellschaft bestens zeigt : Glatzkopp in Frauenkleid, behaart und mit Ring in der Nase feiert sich mit Negerin und dem \u00f6sterreichischen Bundespr\u00e4sidenten auf dem ehemals nobelsten Ball Europas.", "prediction": true, "probability": 0.870279}, {"id": 1019, "label": false, "text": "Handlungsunwillig seit ihr Heuchler, Unf\u00e4hig seit ihr grunds\u00e4tzlich!", "prediction": false, "probability": 0.6297713}, {"id": 1020, "label": false, "text": "Auch schon davor, unsere Gr\u00fcn Linke Regierung hat die Staaten im nahen Osten mit zerst\u00f6rt um sich dann als Menschenretter darzustellen und Deutschland mit Sozialmigranten zu fluten.", "prediction": false, "probability": 0.82887715}, {"id": 1021, "label": false, "text": "Ausreden, um die planm\u00e4\u00dfig begangenen und weiter erfolgenden Taten zu verschleiern.", "prediction": false, "probability": 0.82943034}, {"id": 1022, "label": false, "text": "Das war so gewollt, damit recht viele Terroristen in diesem Terror-Staat untertauchen konnten.", "prediction": true, "probability": 0.5995173}, {"id": 1023, "label": false, "text": "211;212 306\t\u201eJa, wir hatten 2015 Phasen der Handlungsunf\u00e4higkeit des Staates, vor allem bei Identit\u00e4tsfeststellungen.\" ------------------------------------------- Das war so gewollt, damit recht viele Terroristen in diesem Terror-Staat untertauchen konnten.", "prediction": false, "probability": 0.5031026}, {"id": 1024, "label": true, "text": "Falscher Ansatz, \"Haben wir \u00fcberhaupt einen Staat?\", w\u00e4re die richtige Frage (und nicht nur eine Kolonialverwaltung).", "prediction": true, "probability": 0.6664614}, {"id": 1025, "label": true, "text": "WIE LANGE darf die SCHWERKRIMINELLE MERKEL noch frei herum laufen ??", "prediction": false, "probability": 0.8206692}, {"id": 1026, "label": true, "text": "Neues aus dem KALIFAT ESSEN Afrikaner mit 24 Identitaeten (!!!) schlaegt, spuckt und tritt 2 Polizisten krankenhausreif", "prediction": false, "probability": 0.5344001}, {"id": 1027, "label": false, "text": "Was ist das wieder f\u00fcr ein hochgradige Verarsche!", "prediction": false, "probability": 0.83255905}, {"id": 1028, "label": false, "text": "Die meisten kommen ohne P\u00e4sse (vorsorglich vorher entsorgt) und nennen irgendeinen Namen und bei passender Gelegenheit gibts eine neue Identit\u00e4t, je nachdem wie Mohammed gerade drauf ist.", "prediction": true, "probability": 0.7047187}, {"id": 1029, "label": false, "text": "Glauben die Merkeldarmzotten eigentlich ihren eigenen Stuss?", "prediction": false, "probability": 0.7836354}, {"id": 1030, "label": false, "text": "254;255 288;289 305;306 333;334 355;356 388;389 411\t\"Willkommen liebe M\u00f6rder wir sind so tolerant die Dunkelheit bricht bald herein \u00fcber dieses Land wir reichen euch die Kerzen damit ihr besser seht und euch das n\u00e4chste Opfer nicht durch die Lappen geht\"", "prediction": false, "probability": 0.61704814}, {"id": 1031, "label": false, "text": "Und die , mir unverst\u00e4ndlichen , Reaktionen darauf , hier im bunten Land . Mit Freude in den Untergang .", "prediction": false, "probability": 0.8277598}, {"id": 1032, "label": false, "text": "161\tWas hat sich denn seit 2015 ge\u00e4ndert? Absolut nichts, au\u00dfer das die Masseneinwanderung besser verschleiert wird.", "prediction": false, "probability": 0.8290227}, {"id": 1033, "label": false, "text": "Die \u00dcberschrift muss deshalb heissen: Der Datenaustausch ab 2015 soll ganz bewusst nicht funktionieren, damit die unkontrollierte Migration weitergehen kann und die Handlungsf\u00e4higkeit des Staates weiterhin  nicht gegeben ist.", "prediction": true, "probability": 0.5614672}, {"id": 1034, "label": true, "text": "Gut 80% von denen geh\u00f6ren in den Knast, das sind Tausende insgesamt wenn man \u00c4mter und so weiter dazu rechnet.", "prediction": false, "probability": 0.81205976}, {"id": 1035, "label": false, "text": "Der Herr \"Geisel\"? Astrein, wie bezeichnend, wer hat sich das denn jetzt wieder ausgedacht? Der gute Mann leidet ja ganz offensichtlich am Stockholm Syndrom...", "prediction": true, "probability": 0.5470236}, {"id": 1036, "label": false, "text": "Geisel = Nomen est omen !;-)", "prediction": true, "probability": 0.50525033}, {"id": 1037, "label": true, "text": "Doch, denn JEDER Polizist macht beim V\u00f6lkermord mit.", "prediction": true, "probability": 0.56753373}, {"id": 1038, "label": false, "text": "Die Ungarn sind zu beneiden....", "prediction": false, "probability": 0.53011346}, {"id": 1039, "label": false, "text": "EVP = E urop\u00e4ische V erbrecher P artei...", "prediction": false, "probability": 0.8272863}, {"id": 1040, "label": false, "text": "Orban hat doch Recht mit allem was er sagt.", "prediction": false, "probability": 0.82121783}, {"id": 1041, "label": true, "text": "An den Anfang geh\u00f6rt das Schuldeingest\u00e4ndnis Merkels und deren Abdankung - Basta!", "prediction": false, "probability": 0.6729588}, {"id": 1042, "label": true, "text": "Ich fordere: Null rein, und jede Menge raus. Jede Menge.", "prediction": false, "probability": 0.8058901}, {"id": 1043, "label": false, "text": "Der Bruch in den politischen Beziehungen verschiedener EU-Staaten ist einzig entstanden durch die von Globalisierern wie Soros, Gr\u00fcnen, Linke, SPD, Merkel-CDU, Kirchen, bestimmten Medien, t\u00fcrkischer Regierung, vorderasiatische, arabische und schwarzafrikanische islamische Staaten sowie t\u00fcrkischer, libanesischer und libyscher Schlepper- und Schleusermafia als auch westlichen Schlepper- und Schleuser-NGOs bef\u00f6rderte und angetriebene illegale Massenmigration aus islamischen Staaten.", "prediction": true, "probability": 0.94692963}, {"id": 1050, "label": false, "text": "165;166 250\tGut und schlecht. Gut, dass er zun\u00e4chst einmal die schlimmsten Dilettanten und Umvolkungsbetreiber ausschalten will. Schlecht, dass er offensichtlich am Konstrukt der sch\u00e4ndlichen EU festhalten m\u00f6chte.", "prediction": false, "probability": 0.8078156}, {"id": 1051, "label": false, "text": "Gut, dass er zun\u00e4chst einmal die schlimmsten Dilettanten und Umvolkungsbetreiber ausschalten will.", "prediction": false, "probability": 0.82873815}, {"id": 1052, "label": true, "text": "Schlecht, dass er offensichtlich am Konstrukt der sch\u00e4ndlichen EU festhalten m\u00f6chte. Das ganze Ding muss weg. Zusammen mit Merkel, Juncker, Merkels J\u00fcngern wie Oettinger, Asselborn, zusammen mit Timmermanns und wie sie alle hei\u00dfen.", "prediction": false, "probability": 0.61788905}, {"id": 1053, "label": false, "text": "Dann bekommen wir UND die Ungarn und jeder, der zum Austreten zu bl\u00f6d ist, den sch\u00e4ndlichen eur. Einheitsstaat mit der Weltkanzlerin und gute Nacht Deutschland.", "prediction": false, "probability": 0.722793}, {"id": 1054, "label": false, "text": "Wir verwahren uns dagegen, dass Deutschland synonym f\u00fcr Merkel verwendet wird. Sie w\u00e4re ja gerne Deutschland und nennt sich auch immer wieder so. Aber der Realit\u00e4t und dem Willen des Volkes entspricht dies nicht.", "prediction": false, "probability": 0.61796325}, {"id": 1055, "label": false, "text": "Die D\u00e4nen haben sich von Anfang an intelligenter verhalten als die merkelgesteuerten deutschen Politiker. Aber ganz konsequent waren sie zun\u00e4chst auch nicht, sonst g\u00e4be es in D\u00e4nemark keinen einzigen Bereicherer und die Grenzen w\u00e4ren am 5.9.2015 zugegangen.", "prediction": true, "probability": 0.87102723}, {"id": 1056, "label": false, "text": "Die D\u00e4nen haben sich von Anfang an intelligenter verhalten als die merkelgesteuerten deutschen Politiker.", "prediction": true, "probability": 0.9401058}, {"id": 1057, "label": true, "text": "Ihre Absetzung w\u00fcrde auch schon reichen. Von alleine und freiwillig wird die niemals abdanken.", "prediction": false, "probability": 0.81953645}, {"id": 1058, "label": false, "text": "Angesichts dessen muss man feststellen, dass die Regierenden in Europa, entgegen dem demokratischen Mehrheitsprinzip, Minderheitenpolitik betreiben.", "prediction": true, "probability": 0.9643882}, {"id": 1059, "label": true, "text": "Falsch, Herr Orban! Was wir brauchen, ist keine neue Kommission, sondern \u00fcberhaupt keine Migration.", "prediction": true, "probability": 0.9378596}, {"id": 1060, "label": false, "text": "343\tNur eine sozialismusbesoffene Kanzlerdarstellerin und ihre H\u00f6rigen. Das Volk leidet darunter.", "prediction": false, "probability": 0.80612415}, {"id": 1061, "label": false, "text": "F\u00fcr Ehrlichkeit besteht in Deutschland keine Chance.", "prediction": false, "probability": 0.8021439}, {"id": 1062, "label": false, "text": "Nicht Deutschland hat ein schlechteres Verh\u00e4ltnis zu Ungarn, sondern Die Kommunisten Merkel, Schulz, Junker, Weber und die ganze Verbrecher Clique...", "prediction": false, "probability": 0.5051517}, {"id": 1063, "label": false, "text": "Und die zustimmenden 20% waren vermutlich Papierdeutsche muslimischen Glaubens mit MiHiGru.", "prediction": true, "probability": 0.8699097}, {"id": 1064, "label": false, "text": "Herr Orban hat das richtige Wort gew\u00e4hlt. Er hat nicht \"kontrollieren\" oder \"zuschauen\" gesagt. Verteidigung manu militari ist erforderlich.", "prediction": true, "probability": 0.75660765}, {"id": 1065, "label": false, "text": "Gut (und richtig) GEMEINT, aber schlecht ( zu kurz) gedacht !", "prediction": false, "probability": 0.82820135}, {"id": 1066, "label": false, "text": "Wenn es sich bei den \"Innenministern\" um volks- und b\u00fcrgerfeindliche, links-gr\u00fcn-VERSIFFTE und korrupte GESTALTEN handelt (man denke an die linksgr\u00fcnen \"Innenminister\"-Darsteller in unserer \"BRD-Handelsgesellschaft\"), dann ist mit solcher einer \"Institution\" rein gar nichts gewonnen !", "prediction": false, "probability": 0.54712}, {"id": 1067, "label": false, "text": "Orb\u00e1n wird schon daf\u00fcr sorgen man habens die Ungarn gut,kein solch elendes Gesindel vor den man st\u00e4ndig ANGST haben muss super.....Orban weiter so", "prediction": false, "probability": 0.8237446}, {"id": 1069, "label": false, "text": "Viele Algerier mit franz\u00f6sischem Pass? Vive la France ! Die haben sie bald an der Backe !", "prediction": true, "probability": 0.8510457}, {"id": 1070, "label": false, "text": "467\tDie Teddys kriegen T-Shirts angezogen wo die wichtigsten As\u00fcl-Tricks draufstehen :-) Also : Ich bin schwul oder ich bin Christ oder ich werde verfolgt ...", "prediction": false, "probability": 0.8169483}, {"id": 1071, "label": false, "text": "Nicht nur die ganze Welt ist verr\u00fcckt aber haupts\u00e4chlich die europ\u00e4ischen Politiker sind nicht normal, wenn sie es zulassen werden. Sie machen \u00fcberall nur eine Propaganda, wo sie zeigen, wie sch\u00f6n es sich in Europa/Deutschland lebt.", "prediction": true, "probability": 0.78926945}, {"id": 1072, "label": false, "text": "Unser Leben dreht sich nur um Migranten. Man kriegt ein Kollaps, jeden Tag neue Horrornachrichten.", "prediction": false, "probability": 0.8281837}, {"id": 1073, "label": true, "text": "Merkel muss endlich verschwinden, sonst kann es hier nur schlimmer werden.", "prediction": true, "probability": 0.8766937}, {"id": 1074, "label": true, "text": "214\tDiese Tips haben die schon alle auf ihrem Streichelbrett in allen Sprachen. Dieses jahr kommt die naechste Welle von jungen traumatisierten Gluecksrittern.", "prediction": false, "probability": 0.8286754}, {"id": 1075, "label": false, "text": "OK, dann lass ich die besten Anmache-Spr\u00fcche drauf drucken, also 1. Du Ficki Ficki ?  und 2. Du Ficki Ficki ? und 3. Du Ficki Ficki ?", "prediction": false, "probability": 0.81789887}, {"id": 1076, "label": false, "text": "Monatlich kommen bereits ueber 60.000 und das ganze wird finanziert ueber Soros und den Hintermaennern um Europa einfuerallemal zu vernichten und zu islamisieren.", "prediction": false, "probability": 0.5235903}, {"id": 1077, "label": true, "text": "Wir brauchen noch gesch\u00e4tzte 2-3 Mio Moslems, dann gehen die Grenzen endg\u00fcltig und wirksam zu und wir werden uns in sehr unfriedlichen Auseinandersetzungen dem Problem widmen m\u00fcssen.", "prediction": true, "probability": 0.74910194}, {"id": 1078, "label": false, "text": "Soros-bunt vermutlich", "prediction": false, "probability": 0.81969196}, {"id": 1079, "label": false, "text": "MerKill sagt, kommt, kommt alle nach Deutschland", "prediction": false, "probability": 0.59587824}, {"id": 1080, "label": false, "text": "denn es gibt fuer euch viel Fikki Fikki !!", "prediction": false, "probability": 0.8168813}, {"id": 1081, "label": true, "text": "111;112 164;165 211;212 238\tAlgerien, Mauretanien, Marokko Diebe - Moerder und Vergewaltiger das sind doch Merkels Lieblinge, denn diese richten  innerhalb der Zivil Population bekannterweise  am meisten Schaden an  ...", "prediction": true, "probability": 0.8032366}, {"id": 1082, "label": false, "text": "Auf jeden Fall gibt es Einrichtungen, von Helfern dieser Sch..... die haben sich am Haus Antennen aufgebaut um Empfang wo Seawatch oder ich nenne sie illegale nimmerending Sch...... jederzeit zu haben. Sie die das tun sind oft hier geboren, evtl. bl\u00f6d behandelt worden weil selber zu uns gekrochen sind, und r\u00e4chen sich jetzt an denen die ihnen Misgunst brachten.", "prediction": false, "probability": 0.7599657}, {"id": 1083, "label": false, "text": "Danke f\u00fcr diesen Kommentar! Kompakter und treffender kann man es nicht ausdr\u00fccken!", "prediction": false, "probability": 0.8110913}, {"id": 1084, "label": false, "text": "Da sehe ich kein Problem. \u00dcberall bei den Regierenden h\u00f6rt und liest man das man Verstanden hat und das sich 2015 nicht wiederholen wird! Alles bestens, keine Sorge.", "prediction": true, "probability": 0.6599827}, {"id": 1085, "label": false, "text": "516\tMan sichert zwar keine Grenze, man schafft es auch nicht Abgelehnte zur\u00fcck zu schicken, ja selbst bei hochgradigen Verbrechern muss man die auch schon mal wieder zur\u00fcck holen und mit Sicherheit wird man auch die ganze IS Brut mit Doppelpass im Einzelfall zur\u00fcck nehmen. Ihr ko.... mich alle an", "prediction": true, "probability": 0.7796104}, {"id": 1086, "label": false, "text": "Man sichert zwar keine Grenze, man schafft es auch nicht Abgelehnte zur\u00fcck zu schicken, ja selbst bei hochgradigen Verbrechern muss man die auch schon mal wieder zur\u00fcck holen und mit Sicherheit wird man auch die ganze IS Brut mit Doppelpass im Einzelfall zur\u00fcck nehmen.", "prediction": true, "probability": 0.815482}, {"id": 1087, "label": true, "text": "Sicher kommen die wie von der RAUTE gew\u00fcnscht.....vor allem NIGGERIANER..auch ganz ohne B\u00fcrgerKing....", "prediction": false, "probability": 0.827674}, {"id": 1089, "label": false, "text": "236\t\"Sie gehen vorwiegend von der arbeits- und perspektivlosen Jugend aus, welche die wirtschaftliche und gesellschaftliche Situation des Landes beklagen.\" Hellau und Merdel wird sie reinlassen.", "prediction": false, "probability": 0.815559}, {"id": 1090, "label": false, "text": "L\u00e4ngst werden weltweit Gef\u00e4ngnisse geleert, um die Insassen zu uns zu schicken.....", "prediction": true, "probability": 0.6127951}, {"id": 1091, "label": false, "text": "Kotzomio", "prediction": false, "probability": 0.79271954}, {"id": 1092, "label": false, "text": "1269\tDeutschland lag schon mal in Schutt und Asche und ich schliesse mit den Worten der grossen \"Vorsitzenden\": Wir schaffen das!", "prediction": false, "probability": 0.50671834}, {"id": 1093, "label": true, "text": "152;153 221;222 293;294 329;330 360;361 472;473 538;539 578;579 616;617 773;774 888;889 963;964 1051;1052 1144\tIhr Muehseligen und Beladenen, kommt nach Europa! Am besten direkt nach Germany! Ins gelobte Land. Da wo Gruen-Rot-Links taeglich das Bruttosozialprodukt steigern..... Kommt aber sofort und bringt bitte bitte die gesamte Verwandschaft mit. Zweitfrau, Drittfrau? Kein Problem! We like your harem everyday... Hier gibts naemlich fette Pensions- und Rentenkassen! Die wissen nicht mehr ein noch aus - die Kohle muss raus. Ich wuensch mir zwischen 4 - 5 Millionen,' vorwiegend aus Afrika.  Lieber 1 Million mehr als eine zuwenig! Bedient euch und lasst euch bedienen! Fordert und verlangt - gewaehrt man euch die versprochenen ''Milden Gaben'' Wohnen', Essen, Medizin. Hilfe und Taschengeld usw. nicht, macht Naegel mit Koepfe! Zieht in die Speckguertel der Staedte - da findet sich Weib, Wein und Gesang und die,' die euch reingelassen haben. Die und Sie werden begeistert sein! Jubel erklingt Strassab und Strassauf! Worauf ich hinaus will - lieber ein \"Ende mit Schrecken\" als ein \"Schrecken ohne Ende\". Erst wenn genug sozialer ''Sprengstoff'' angesammelt ist',' gibt es eine reinigende ''Explosion''!'", "prediction": true, "probability": 0.61845994}, {"id": 1094, "label": false, "text": "We all live in a VOLLIDIOTENHAUS,.....", "prediction": false, "probability": 0.8166448}, {"id": 1095, "label": false, "text": "Orban warnt DRINGEND vor der kriminellen Merkel und \"Frontex\"", "prediction": false, "probability": 0.81473154}, {"id": 1096, "label": false, "text": "Keine Angst 2015 wird sich nicht wiederholen. Solche Bilder wird es nicht mehr geben. Nein die werden schon die ganze Zeit Nachts stll und heimlich eigeflogen.", "prediction": false, "probability": 0.8311736}, {"id": 1097, "label": false, "text": "Eine Obergrenze gibt es nicht ! Wir dafffen das ! die bahnhofsklatscher t\u00e4ddywerfer  und die schwuchteln der Kirche  freuen sich und bereiten sich schon vor .", "prediction": false, "probability": 0.8291276}, {"id": 1099, "label": false, "text": "Wieder hat das kriminelle Gebaren des MerKILL-Regimes einer alten Frau bei einem RAUB\u00dcBERFALL das LEBEN GEKOSTET !", "prediction": true, "probability": 0.525443}, {"id": 1100, "label": false, "text": "355\tGanz in der N\u00e4he ist die Kirche, davor kein einziger Parkplatz mehr frei. Es gibt also noch genug Unbelehrbare, die diesem Verr\u00e4terverein die Stange halten. F\u00fcr die wird es wirklich Zeit f\u00fcr einen knallharten Aufprall in der Realit\u00e4t.", "prediction": false, "probability": 0.8233513}, {"id": 1101, "label": false, "text": "Welch wundersch\u00f6nes, gottgleiches dem Himmel entsprungenes Gedicht. Vielen Dank daf\u00fcr. Wir schaffen das! Amen!", "prediction": false, "probability": 0.8271371}, {"id": 1102, "label": true, "text": "425\tDie H\u00f6lle macht sich bereit zu gehen, weil sie kommen und kommen .....! Tausende von Menschen haben seit Donnerstag das Fl\u00fcchtlingslager Thessaloniki verlassen, um die Z\u00e4une zu durchbrechen und zu furchen, um ihre Reise in Richtung Westeuropa fortzusetzen.", "prediction": false, "probability": 0.65211177}, {"id": 1103, "label": false, "text": "Von linksgr\u00fcnen Rassisten organisiert und gesteuert.", "prediction": false, "probability": 0.80539757}, {"id": 1104, "label": true, "text": "122\tDie deutsche meschugge Regierung sollte sich von Israel beraten lassen!", "prediction": false, "probability": 0.5667852}, {"id": 1105, "label": false, "text": "Und es ist von der Kanzleramtsbesetzerin so gewollt.", "prediction": false, "probability": 0.77720714}, {"id": 1106, "label": false, "text": "Das Schild mit der Aufschrift \u00b4\u00b4Grenze\u00b4\u00b4 ist bereits ein Witz...echte Grenze gilt nur f\u00fcr Biodeutsche...\u00fcbersetzt in die Rotatationsweltb\u00fcrgersprache heisst es h\u00f6chstens angekommen in der grenzenlosen Dummheit, TROTTELMANIEN (LAND OF HEDONISM), bzw BEDINGUNGSLOSE VOLLVERSORGUNG", "prediction": false, "probability": 0.8240338}, {"id": 1107, "label": false, "text": "Allein heute sind in M\u00fcnchen-Laim 15 Neger vom Zug gesprungen.", "prediction": false, "probability": 0.8314297}, {"id": 1108, "label": false, "text": "Dazu Grenzkontrollen zu sagen ist ein Witz.", "prediction": true, "probability": 0.62182385}, {"id": 1109, "label": false, "text": "Bunte Land", "prediction": false, "probability": 0.80489594}, {"id": 1110, "label": true, "text": "Berichte aus dem Irrenhaus.", "prediction": false, "probability": 0.81971145}, {"id": 1111, "label": true, "text": "Wir bekommen an einem einzigen Tag mehr neue Zivilokkupanten nach Schland hinein, als wir im ganzen Jahr aus Schland hinaus bekommen", "prediction": false, "probability": 0.80227166}, {"id": 1112, "label": false, "text": "807;808 947\tDie Kanzelette hat in der Fluechtilantenfrage den Rechtsstaat beerdigt und es gibt niemanden, der sie dafuer zur Verantwortung zieht. Aber wie gesagt: So ist es eben, wenn man dem Kurs der Kanzelette folgt und sich den elitaeren Luxus goennt, \"unschoene Bilder\" an den Grenzen zu vermeiden.", "prediction": false, "probability": 0.5055485}, {"id": 1113, "label": false, "text": "Welcome Shitholecountry Germany !", "prediction": false, "probability": 0.82378703}, {"id": 1114, "label": false, "text": "326;327 349\tDie drei T\u00fcrchen, die bewacht werden, ist f\u00fcr die ganz d\u00e4mlichen Asylanten der Haupteingang. Das muss man sich auf der Zunge zergehen lassen...seit August 2018 wurden ganze 11 Asylanten zur\u00fcckgewiesen. Irrenhaus Deutschland!", "prediction": false, "probability": 0.6941781}, {"id": 1115, "label": false, "text": "Die drei T\u00fcrchen, die bewacht werden, ist f\u00fcr die ganz d\u00e4mlichen Asylanten der Haupteingang.", "prediction": false, "probability": 0.8272509}, {"id": 1116, "label": false, "text": "214\tWo bleibt ProAsylDemo? Lichterkette! Aber sofort!  Campino,' Fischsuppe etc...was''n los',, wo sind wir den, alle sollen rein egal woher und warum, Hauptsache hier!", "prediction": true, "probability": 0.7506859}, {"id": 1117, "label": true, "text": "und in M\u00fcnchen springen immer wieder ein Paar Neger aus Italien von den G\u00fcterz\u00fcgen, so wie heute wieder...Ziel erreicht, Vollversorgung bis zum Lebensende....", "prediction": false, "probability": 0.8269086}, {"id": 1118, "label": false, "text": "Klar man laesst sich von denen beraten die am Einsatz der Massenmigrationswaffen profitieren wollten.", "prediction": false, "probability": 0.8283143}, {"id": 1119, "label": false, "text": "Die ganzen von der israelischen Behoerden abgeschobenen Afrikaner wurden alle nach Schweden verbracht, und Israid hat auch kraeftig mitgemischt bei der Schlepperei auf der Balkanroute. War also eine ganz tolle Hilfe, ihr Israel...", "prediction": false, "probability": 0.5052292}, {"id": 1120, "label": false, "text": "M\u00fcnchen ist ein richtiges Shit Hole geworden....", "prediction": false, "probability": 0.82631975}, {"id": 1121, "label": false, "text": "Die typischen AFP-Fake News ! In Wirklichkeit wurden nur 12 kontrolliert !!! ...das verr\u00e4t man aber nicht", "prediction": false, "probability": 0.6293171}, {"id": 1122, "label": false, "text": "An der Grenze zur Schweiz sind immer noch keine deutschen Grenzer zu sehen. Frage mich man wohl kontrolliert ??? Vermutlich nur die Lohnzettel.", "prediction": false, "probability": 0.6829857}, {"id": 1123, "label": false, "text": "Die gebr\u00fcder Grimm hatten wenigsten noch realistische Geschichten geschrieben, aber solch FAKENEWS sind so primitiv und leer von Inhalt geschweigeden Logik.... der Wahnsinn", "prediction": false, "probability": 0.81937814}, {"id": 1124, "label": false, "text": "W\u00e4re ein Journalist dort gewesen und h\u00e4tte wirklich Grenzkontrollen festgestellt, w\u00e4ren Lichterketten quer durch Europa organisiert worden. Und damit die Teilnahme garantiert w\u00e4re, w\u00fcrden alle \"freiheitlich denkenden\" Sch\u00fcler zum Schulschw\u00e4nzen animiert.", "prediction": true, "probability": 0.87652206}, {"id": 1125, "label": false, "text": "Die Beh\u00f6rden des Merkel-Regimes sichern das Riesengesch\u00e4ft der Schlepper. Wer den Schlepper bezahlt, kommt reibungslos ins Land. Wer den Schlepper nicht bezahlen will, wird von diesem zum einzigen Kontrollposten gelotst, wo ein Beamter steht, der den Migranten abweist.", "prediction": true, "probability": 0.9415365}, {"id": 1126, "label": false, "text": "Ich wundere mich dass Seehofer noch keine Mao-Uniform tr\u00e4gt. Jeden Tag das Gleiche, das t\u00e4t ihm stehen zu seinem Charakter.", "prediction": true, "probability": 0.56858224}, {"id": 1127, "label": false, "text": "Neulich hat mir jemand gesagt, dass 50% von M\u00fcnchen Ausl\u00e4nder seien. Aber ich tippe auf 80 %.", "prediction": false, "probability": 0.8206599}, {"id": 1128, "label": false, "text": "FRANKREICH, Grossbritannien und Deutschland beteiligen sich - allesamt - am b\u00fcrgerfeindlichen, in h\u00f6chstem Ma\u00dfe rassistischen, schwerkriminellen sowie satanistischen UMVOLKUNGS-PROGRAMM !", "prediction": false, "probability": 0.8282867}, {"id": 1129, "label": false, "text": "656\tDie l\u00e4ngst b\u00fcrgerkriegs\u00e4hnlichen , anarchistischen und b\u00fcrgerFEINDLICHEN Verh\u00e4ltnisse in all den genannten L\u00e4ndern sind NICHT \"vom Himmel gefallen\" und keineswegs \"Zufall\" oder auf - vermeintliche - \"Unf\u00e4higkeit\" der dortigen Regierungs-KRIMINELLEN zur\u00fcck zu f\u00fchren. Erst wenn die Mehrheit der B\u00fcrger das verstanden hat, besteht - noch- die Chance, sich diesem kriminellen Treiben erfolgreich entgegen zu stellen.", "prediction": false, "probability": 0.8173597}, {"id": 1131, "label": false, "text": "Wohl war Verbrecher sind willkommen in DUMMLAND!!!!", "prediction": false, "probability": 0.82853544}, {"id": 1132, "label": true, "text": "364\tDas heuchlerische dreggige DeutscheveraxxerPACK von der FDP weiss wie alle POlitker, dass man Ratten nur nicht anf\u00dfttern darf, wenn man sie nicht haben will..trotzdem unterst\u00fctzt die FDP ALLE F\u00dcTTERUNGEN......UND JETZT K\u00d6NNEN SICH B\u00dcNCZELDEUTSCHE FRAGEN WIESO COUDENHOVE KALERGIE LAMGSDORFF VERBINDUNGEN SUCHEN", "prediction": true, "probability": 0.53854996}, {"id": 1133, "label": false, "text": "200;201 243;244 278\tWir m\u00fcssen nicht erst lange drumherum reden, eine Zur\u00fcckweisung ist von unserer Regierung doch gar nicht erw\u00fcnscht. Sonst g\u00e4be es das schon l\u00e4ngst. Nein , alle herein, es ist noch Suppe da ! Nur das will Merkel und sonst nix.", "prediction": false, "probability": 0.5910722}, {"id": 1134, "label": false, "text": "Soweit klar, Deppen der FDP?", "prediction": false, "probability": 0.80113494}, {"id": 1135, "label": false, "text": "Das \"Migranten\"gesindel an deutschen Grenzen ist nicht das Problem von D, sondern das der herkommenden L\u00e4nder. Punkt.", "prediction": false, "probability": 0.81857914}, {"id": 1136, "label": false, "text": "Die FDP ist auch ein Problem, als Unrechtsverteidigerpartei.", "prediction": false, "probability": 0.8274217}, {"id": 1137, "label": false, "text": "Deutschland wird von Idioten regiert und ger\u00e4t von Tag zu Tag mehr unter die R\u00e4der.", "prediction": false, "probability": 0.8332808}, {"id": 1138, "label": false, "text": "122\tV\u00f6llig  Wurst was die FDP so alles f\u00fcr gescheitert h\u00e4lt . FDP =CDU und Gr\u00fcne", "prediction": false, "probability": 0.8154156}, {"id": 1139, "label": false, "text": "419\tVon der EU angefangen sind es ALLE entscheidende Organe. BVerfG, Generalstaatsanwaltschaften, Polizei- und BG-F\u00fchrung, Minister, Bundestag, Bundesrat, Gerichte ... ALLE. Alles bezahlte B\u00fccklinge, um sie nicht hemmungslos korrupt nennen zu m\u00fcssen. Die komplette sogenannte \"Ekelite\" hat krachend versagt und Recht, Gesetz und Anstand f\u00fcr Silberlinge hergegeben.", "prediction": true, "probability": 0.70280355}, {"id": 1141, "label": false, "text": "Die FDP ist mehr als \u00fcberfl\u00fcssig! Blabla machen und wenn n\u00f6tig Merkel den Popo pudern.", "prediction": false, "probability": 0.6765455}, {"id": 1142, "label": false, "text": "Seither sind weitere mindestens 100 000 illegal in Deutschland eingefallen und mit Rundumversorgung belohnt worden.", "prediction": false, "probability": 0.801264}, {"id": 1143, "label": false, "text": "Es ist nicht zu glauben, mit welch unverhohlener Dreistigkeit die B\u00fcrger immer weiter belogen und betrogen werden.", "prediction": false, "probability": 0.8317922}, {"id": 1144, "label": true, "text": "Wer zu unwillig ist, die weite Reise auf sich zu nehmen, der wird mit dem Flieger abgeholt. Herein mu\u00df jeder, sonst dauert es mit der gew\u00fcnschten Volksvermischung zu lange und es gibt in 20 Jahren immer noch Wei\u00dfe hier, die selbst denken wollen.", "prediction": false, "probability": 0.8251652}, {"id": 1145, "label": false, "text": "aber die B\u00fcrger lassen sich ja alles gefallen in DUMMLAND man jubelt dieser unf\u00e4higen Regierung ja noch zu und auch dieser Volksverr\u00e4terin MERKEL!!!das ist nun mal so Leiter.....", "prediction": false, "probability": 0.82629615}, {"id": 1146, "label": true, "text": "Diese Arbeitssimulation, die keinerlei andere Wirkung zeitigt, als die B\u00fcrger zu t\u00e4uschen, wird sich r\u00e4chen.", "prediction": false, "probability": 0.8313747}, {"id": 1147, "label": true, "text": "295\t1. Viele verdienen an ihnen. Auf Kosten der Allgemeinheit. 2. Sie werden von den Parteien als k\u00fcnftige W\u00e4hler ben\u00f6tigt. Um die Beseitigung der Mehrheit der l\u00e4stigen Kartoffeln so schnell wie m\u00f6glich irreversibel zu schaffen.", "prediction": false, "probability": 0.8237255}, {"id": 1148, "label": true, "text": "217;218 244\tAuslaenderbehoerden sollen Duldungsgruende klarer definieren Ist doch ganz einfach man braucht nur die gro\u00dfartigste Fuehrerin der freien Welt zu zitieren:  Nun sind sie halb mal da!!", "prediction": false, "probability": 0.8188423}, {"id": 1149, "label": false, "text": "Das ist doch von den Politverbrechern so GEWOLLT, die transportieren noch Abermillionen nach Dummland, um den Auftrag des Satans SOROS sowie der weiteren j\u00fcdischen Hochfinanz schleunigst umzusetzen, n\u00e4mlich UNSERE AUSROTTUNG!!!!!", "prediction": false, "probability": 0.5985258}, {"id": 1151, "label": false, "text": "die dumm deutschen gehen dem ende endgegen", "prediction": false, "probability": 0.82967335}, {"id": 1152, "label": true, "text": "Strunzendumme links-gr\u00fcne Beh\u00f6rden-GutmenschINNEN, die g\u00f6nnerhaft Duldungen aussprechen um sich moralisch \u00fcberlegen vorzukommen auf anderer Leute Kosten.", "prediction": false, "probability": 0.8232597}, {"id": 1153, "label": true, "text": "Haha, als h\u00e4tte die Politik-Kaste je die Mahnungen von Expperten interessiert. Man ignoriert oder diskreditiert sie lieber. Und wenn der Karren im Dreck sitzt, kommt man mit eigenen Expert*innen um die Ecke, von denen man sich zu Mondpreisen \"beraten\" l\u00e4sst. Bananenrepublik.", "prediction": true, "probability": 0.6997959}, {"id": 1154, "label": true, "text": "Und im Grunde k\u00f6nnen wir uns die exorbitanten Kosten f\u00fcr die Asylverfahren sparen, wenn eh alle bleiben! Wir halten damit nur eine Anwaltsindustrie in Sachen Asyl k\u00fcnstlich \u00fcber Wasser!", "prediction": true, "probability": 0.87855333}, {"id": 1155, "label": false, "text": "Diese ganze Prozedur der \"Duldung\" ist doch ein einziger Witz. Nur leider auf Grund der enormen Zahlen nicht zum lachen!", "prediction": false, "probability": 0.8263013}, {"id": 1156, "label": false, "text": "Richtig alle Welt wehrt sich gegen dieses Verbrecherpack nur Dummland nicht es ist zum KOTZEN...", "prediction": false, "probability": 0.83241284}, {"id": 1158, "label": false, "text": "Das ist ein absoluter Witz mit den angeblich gewollten Abschiebungen hier in Dummland, streicht denen das Geld bis zum letzten Cent dann hauen die von alleine ab, Kriminellen wird das gesamte Kapital gepf\u00e4ndet und sofort mit einer Sperre aus dem Land verwiesen und falls die freiwillige Ausreise nicht funktioniert wird den Angeh\u00f6rigen ebenfalls das Kapital gepf\u00e4ndet und falls alles nichts hilft werden sie mit Geleitschutz (KSK) aus dem Land verwiesen, dann ist Schlu\u00df mit lustig...", "prediction": true, "probability": 0.8435258}, {"id": 1160, "label": false, "text": "Schwachsinn um das \"Die tun was\"-Syndrom der Zombies zu befriedigen.", "prediction": false, "probability": 0.8297224}, {"id": 1162, "label": true, "text": "Wer kontrolliert denn die \"Gr\u00fcnde\", die so ein linker Umvolkungsbeamter eintr\u00e4gt, (bei dem es sich eventuell selbst um einen Invasor handelt)?", "prediction": false, "probability": 0.6590288}, {"id": 1163, "label": true, "text": "Was nutzt dies, wenn die Mafiapolitik die (illegale) Weisung gibt, \"keine b\u00f6sen Bilder produzieren\", also alles rein und hier behalten?", "prediction": true, "probability": 0.95506215}, {"id": 1164, "label": false, "text": "Au\u00dfer SCheinma\u00dfnahmen, welche den Untergang etwas verschieben, aber am Endergebnis absolut gar nichts \u00e4ndern, tut keiner was gegen die Umvolkung des \"Westens\".", "prediction": false, "probability": 0.8302932}, {"id": 1165, "label": true, "text": "Es sind aber l\u00e4ngst mehr als genug Invasoren dort, damit die Fahrtrichtung Untergang lautet, allein wegen der Geburtenzahlen.", "prediction": false, "probability": 0.67793554}, {"id": 1166, "label": false, "text": "Alle dort getroffenen Ma\u00dfnahmen, sofern die \u00fcberhaupt was machen, begrenzen den Zustrom neuer Fachkr\u00e4fte (oder geben vor dies zu tun).", "prediction": false, "probability": 0.8245174}, {"id": 1167, "label": false, "text": "Kommt dann mal eine linke / NWO-Regierung an die Macht, werden eh alle Schleusen ge\u00f6ffnet.", "prediction": false, "probability": 0.53334206}, {"id": 1168, "label": true, "text": "Also wo bitte tut jemand was, im \"Westen\"? Wo sehen und belegen Sie mir den gro\u00dfen Rauswurf, die Massenausb\u00fcrgerungen, die tats\u00e4chlich gesicherten Grenzen und die Ausrottung des eigentlichen \u00dcbels, der Linken / Gutmenschen / Geisteskranken / NWO?", "prediction": false, "probability": 0.8237585}, {"id": 1171, "label": true, "text": "270;271 289\tja wenn, was es aber nicht ist, beabsichtigt w\u00e4re, die Sache unter Kontrolle zu bekommen, w\u00fcrde die erste Weisung lauten, ohne Papiere wird gar nicht bearbeitet. Da kommt jedoch der Teufelspakt ins Spiel, ergo Das Spiel ist aus.", "prediction": false, "probability": 0.5257473}, {"id": 1172, "label": true, "text": "272;273 357;358 458;459 537;538 583\tHaette die Politik die Migranten nicht wie ein Magnet angezogen, um sich vor der Welt als Engel der Wohlfahrt zu inszenieren, gaebe es diese Fragen nicht.  SPD, Gruene und zunehmend auch CDU/CSU sind Problemgeneratoren.  Deutschland braucht pragmatische Problemloeser fuer die hier lebende  Bevoelkerung.  Wir brauchen keine Problemgeneratoren, die uns die Probleme anderer Laender und Nationen aufhalsen.  Die politische Spitze der Gruenen sind hierbei ganz klare Trojanische Pferde.  Frueher haette man gesagt feindliche Agenten.", "prediction": true, "probability": 0.5235639}, {"id": 1173, "label": false, "text": "Die verantwortungslosen Politiker, die Vorgesetzte der Beamten sind, schieben ihr Versagen jetzt auf die Ausl\u00e4nderbeh\u00f6rde und die Polizei ab. Dabei sitzt das Hauptproblem im Bundeskanzleramt.", "prediction": true, "probability": 0.96090716}, {"id": 1174, "label": true, "text": "Ist DE in jedem Bereich ein Sp\u00e4tz\u00fcnder?Ist es Absicht,oder Unf\u00e4higkeit?Wenn jemand in BRD bleiben darf,dann m\u00fcssen die Gr\u00fcnde klar und deutlich ausgesprochen werden,aber solche verantwortungslose Wischiwaschi was hier l\u00e4uft sollte man gesetzlich verbieten und auch verfolgen.", "prediction": true, "probability": 0.6775104}, {"id": 1175, "label": false, "text": "Die Asylantr\u00e4ge sind doch eine Farce.", "prediction": false, "probability": 0.7526573}, {"id": 1176, "label": false, "text": "Und am Ende werden alle bleiben und das deutsche Sozialsystem auspl\u00fcndern. Auch wenn in den Medien immer ein paar Vorzeigefl\u00fcchtlinge pr\u00e4sentiert werden, \u00fcber 90 Prozent der Fl\u00fcchtlinge werden nie einen positiven Beitrag zum Bruttosozialprodukt leisten.", "prediction": false, "probability": 0.5730466}, {"id": 1177, "label": false, "text": "Auch wenn in den Medien immer ein paar Vorzeigefl\u00fcchtlinge pr\u00e4sentiert werden, \u00fcber 90 Prozent der Fl\u00fcchtlinge werden nie einen positiven Beitrag zum Bruttosozialprodukt leisten.", "prediction": false, "probability": 0.8284983}, {"id": 1178, "label": false, "text": "Den Rest locken wir mit unserer Rundumversorgung an, f\u00fcr die man keinen Finger r\u00fchren muss.", "prediction": false, "probability": 0.8266882}, {"id": 1179, "label": false, "text": "\u00dcber die asozialen Netzwerke hat sich das bis in den letzten Winkel der Erde herumgesprochen.", "prediction": false, "probability": 0.83003265}, {"id": 1180, "label": true, "text": "Die Sozialschmarotzer haben zwar keinen Pass, aber einen Freifahrtsschein in unser Sozialsystem, von Merkel verordnet.", "prediction": false, "probability": 0.6272489}, {"id": 1182, "label": false, "text": "Wir bekommen nach den EU-Wahlen noch etwa 10 Millionen Muselanten dazu, dann interessiert das niemanden mehr weil an der Tagesordnung.", "prediction": false, "probability": 0.8090346}, {"id": 1183, "label": false, "text": "Haupts\u00e4chlich soll die Mitt\u00e4terschaft einer gewissen A. \"IM Erika\" Merkel vertuscht werden. Kennt jemand diese \"Frau\"?", "prediction": false, "probability": 0.68491244}, {"id": 1184, "label": false, "text": "Ja auch die EU Wahl, die letzte Chance, wird der DeutscheTrottel an sich vorbeiziehen lassen.", "prediction": false, "probability": 0.83115745}, {"id": 1185, "label": false, "text": "215\tVertuschung und Sch\u00f6nreden ist der Auftrag! Die Umvolkung darf nicht gest\u00f6rt werden und das deutsche Volk darf die L\u00fcgen ja nicht mitbekommen. So ist das in Diktaturen!", "prediction": false, "probability": 0.52490264}, {"id": 1186, "label": true, "text": "Frau, dieses widerliche Etwas???  Eine widerliche Satanistin und Verbrecherin schlimmster Sorte!!!", "prediction": false, "probability": 0.8134645}, {"id": 1187, "label": false, "text": "Die FRAGE lautet eigentlich richtig: Sind die (UNVERANTWORTLICH HANDELNDEN) verantwortlichen  POLITIKER  MORD-BETEILIGTE / MITT\u00c4TER ?", "prediction": false, "probability": 0.8272827}, {"id": 1188, "label": true, "text": "Die abgefressenen Fingern\u00e4gel sagen schon alles! Die ist gest\u00f6rt und krank im Kopf.", "prediction": false, "probability": 0.831758}, {"id": 1189, "label": false, "text": "Die schlimmsten Verbrecher, die Deutschland je regiert hat.", "prediction": false, "probability": 0.7795248}, {"id": 1190, "label": false, "text": "Sozialisten sind nun mal so, siehe drittes Reich", "prediction": false, "probability": 0.75002867}, {"id": 1191, "label": false, "text": "SO funktioniert die HERRSCHAFT des UNRECHTS (Seehofer & MerKILL Co. KG)", "prediction": false, "probability": 0.8112858}, {"id": 1192, "label": true, "text": "156\tDas Wort Einzeltat sagt doch schon alles \u00fcber diese Brut aus. Vertuschen, verschweigen und sch\u00f6nreden!", "prediction": false, "probability": 0.66306996}, {"id": 1193, "label": false, "text": "Schlimm, SCHLIMMER, MerK I L L - MassenMORD-System !", "prediction": false, "probability": 0.8149673}, {"id": 1194, "label": false, "text": "Immer dasselbe schmierige Schauspiel.", "prediction": false, "probability": 0.8214221}, {"id": 1195, "label": false, "text": "Und morgen wieder zur \"Wir sind bunt\" - Jubelparade. Was f\u00fcr eine Posse.", "prediction": false, "probability": 0.82794386}, {"id": 1196, "label": false, "text": "260\tUm die Faschistische Sozialistische Union zu instalieren muss die alte Ordnung aus den Angeln gehoben werden. Dazu geh\u00f6ren Morde ebenso wie Schulschw\u00e4nzen f\u00fcr Klima.", "prediction": true, "probability": 0.7637866}, {"id": 1197, "label": false, "text": "Mittlerweile denke ich auch das es den Vorfall insgesammt nicht gegeben hat. Das ganze drumherum sieht nach inszenierung aus.", "prediction": false, "probability": 0.7434117}, {"id": 1198, "label": false, "text": "Was im besonderem Ma\u00dfe in den letzten drei Jahren passiert, ist eine Pervertierung des Rechts und kennzeichnet eine Willk\u00fcrherrschaft.", "prediction": false, "probability": 0.8258308}, {"id": 1199, "label": false, "text": "Das w\u00e4re ein Auftrag f\u00fcr investigative Journalisten, g\u00e4be es sie im Merkel-Schland noch.", "prediction": false, "probability": 0.744912}, {"id": 1200, "label": false, "text": "185;186 309\tVielleicht war das sogar eine FALSE FLAG-SCHWEINEREI des - german - DEEP STATE ? W\u00fcrde mich nicht im geringsten wundern. Das penetrant-infame Verhalten der FIRST L\u00dcGNERIN & HETZERIN , und die ganze Heimlichtuerei um diesen Fall sprechen DAF\u00dcR !", "prediction": false, "probability": 0.8165911}, {"id": 1201, "label": false, "text": "Kein \u00fcberregionales Mainstream-Medium berichtete \u00fcbrigens bislang \u00fcber den \u201ebillig-in-Kauf-genommenen\u201c heimt\u00fcckischen Raubmord an einer Deutschen.", "prediction": false, "probability": 0.60979164}, {"id": 1202, "label": false, "text": "Stellen Sie sich vor, ein \"Rechter\" h\u00e4tte eine T\u00dcRKIN ausgeraubt und ERMORDET !! Dann s\u00e4he es ANDERS aus, an der VERBRECHER-FRONT des polit-medialen SYNDIKATS !", "prediction": false, "probability": 0.8233298}, {"id": 1203, "label": false, "text": "Komischerweise h\u00f6rt man grunds\u00e4tzlich nichts von Menschen die Bereicherung erfahren haben, keine Augenzeugenberichte, keine Freunde oder Verwante keine Opferberichte ... die werden doch wohl nicht alle unter Druck gesetzt oder erpresst von seiten der Polizei/Politik!?", "prediction": false, "probability": 0.8297427}, {"id": 1204, "label": false, "text": "wenn die Auserw\u00e4hlte Susanna hei\u00dft,' gibt''s sogar ''ne medial maximal spektakul\u00e4re Schweigeminute seitens der AfD.'", "prediction": false, "probability": 0.8162273}, {"id": 1205, "label": false, "text": "Es gibt heute jede Menge Methoden, die Verbreitung unerw\u00fcnschter Meldungen zu verhindern oder einzuschr\u00e4nken. Shaddow-Banning, upload-Filter und und und. Vielleicht kennen wir von bestimmten Methoden nicht einmal den Namen.", "prediction": true, "probability": 0.5527402}, {"id": 1206, "label": true, "text": "Als man 2014 wusste, Ukraine, dass die Russen sich nicht provozieren lassen und somit kein krieg stattfindet wurde 2015 die BRD, das Weichteil der EU, mit den Messerstechern geflutet. Dazu noch so dass man nicht wei\u00df wer ins Land kommt, also ohne Ausweis.", "prediction": false, "probability": 0.52587986}, {"id": 1207, "label": true, "text": "Als man 2014 wusste, Ukraine, dass die Russen sich nicht provozieren lassen und somit kein krieg stattfindet wurde 2015 die BRD, das Weichteil der EU, mit den Messerstechern geflutet.", "prediction": false, "probability": 0.5260607}, {"id": 1208, "label": true, "text": "Das System braucht Krieg es ist n\u00e4mlich aufgrund von Markts\u00e4ttigung am Ende.", "prediction": true, "probability": 0.5498436}, {"id": 1209, "label": false, "text": "Dazu wird jede Provokation ausgenutzt, leider ist der Deutsche sehr tr\u00e4ge und seine Reizschwelle sehr weit oben.", "prediction": false, "probability": 0.83321893}, {"id": 1210, "label": true, "text": "Ich moechte endlich eine Analyse + Auswertung aller Morde, Messereien, Vergewaltigungen und Angriffe gegen Leib und Leben inkl. Kopfabtrennungen an Babies etc., die bisher von Deutschen gegen Afrikaner, Syrer, Iraker, Iraner, Pakistaner, Inder, Marokkaner etc. begangen wurden.", "prediction": true, "probability": 0.97185725}, {"id": 1211, "label": false, "text": "Meine Prognose, niemand wird f\u00fcr diesen Mord in den Knast gehen. Es wird alles vertuscht, wie bei NSU und Amri.", "prediction": false, "probability": 0.76366216}, {"id": 1212, "label": false, "text": "W\u00fcrde mich nicht wundern wenn das, auch oder wieder mal, unter den Tisch gekehrt wird und die T\u00e4ter grinsend die Polizeistation bzw das Gerichtsgeb\u00e4ude verlassen.", "prediction": false, "probability": 0.8240862}, {"id": 1213, "label": false, "text": "Die von angeblichen Nazis gegen Muselmanen d\u00fcrfte weniger als eine Zeile sein. Umgekehrt ist es wohl inzwischen ein Buch mit mehreren zehntausend Seiten und pro Straftat eine Zeile.", "prediction": false, "probability": 0.8088097}, {"id": 1214, "label": false, "text": "Das Ergebnis der Befragung der zwei weiteren Opfer k\u00f6nnte die Bev\u00f6lkerung beunruhigen. Oder wie Juncker schon sagte: \"Wenn es ernst wird, muss man l\u00fcgen.\"", "prediction": false, "probability": 0.82804847}, {"id": 1215, "label": true, "text": "182\tWir alle in dieser BRD werden von einer kleinen Clique belogen, betrogen und drangsaliert. Macht dem Ganzen ein Ende! AfD w\u00e4hlen!", "prediction": true, "probability": 0.62264967}, {"id": 1216, "label": true, "text": "Mein Tip: den Angreifer sofort erschie\u00dfen, abstechen oder totpr\u00fcgeln. Eine andere Sprache wird von Afrikanern, ganz besonders muslimischen nicht verstanden bzw wird als Aufforderung zu \"weiter so\" verstanden.", "prediction": true, "probability": 0.64701074}, {"id": 1218, "label": true, "text": "Es wird bald nicht mehr reichen zu versuchen Merkel und ihre Spiessgesellen auf demokratischem Wege los zu werden.", "prediction": false, "probability": 0.7069883}, {"id": 1219, "label": true, "text": "415\tEs ist mittlerweile bewiesen, dass Attent\u00e4ter von Paris und Br\u00fcssel und sogar von Anschl\u00e4gen in den USA vorher in Deutschland von linken Terrorpaten freundlichst empfangen wurden. Vielleicht schafft es Trump ja noch, den Kampf gegen den IS auch auf Europa auzuweiten.", "prediction": true, "probability": 0.5549749}, {"id": 1221, "label": true, "text": "...ich sag nur: Brechmittel Elmar Brok,'war zwar nicht sehr niveauvoll aber mehr gibt''s dazu auch nicht zu sage'", "prediction": false, "probability": 0.8218161}, {"id": 1222, "label": true, "text": "Was anderes soll dieser Soros-H\u00f6fling und Demokratief\u00e4lscher auch sagen?", "prediction": false, "probability": 0.7964183}, {"id": 1223, "label": false, "text": "188\tDie Type ist ja optisch komplett in den 80er stehen geblieben. Eigentlich nur eine Seniorenausgabe von VoKuHiLa - Oliba", "prediction": false, "probability": 0.65224403}, {"id": 1224, "label": false, "text": "Ich halte ihn f\u00fcr eine Nachtausgabe.", "prediction": false, "probability": 0.82632583}, {"id": 1225, "label": false, "text": "Seit 1980 geh\u00f6rt Brok dem EU-Parlament an, also mit einer der Hauptverantwortlichen f\u00fcr dieses Desaster.", "prediction": true, "probability": 0.5973312}, {"id": 1226, "label": false, "text": "530\tKrass sind all jene Faelle, wo Abgeordnete sich noch waehrend der Ausuebung ihres Mandats in den Dienst von Unternehmen stellen.  Wie zum Beispiel der CDU-Europaabgeordnete Elmar Brok, der zugleich Cheflobbyist des Bertelsmann-Konzerns ist", "prediction": true, "probability": 0.7684911}, {"id": 1227, "label": false, "text": "Widerliche Kreatur, mehr kann ich zu dem nicht sagen.", "prediction": true, "probability": 0.7984753}, {"id": 1228, "label": true, "text": "Das Werkzeug des Tiefenstaates,  die EU implodiert gerade  und auch du Marionette Brok wirst es mit deinem Gelabere nicht aufhalten. Ich hoffe ihr Landes- und Hochverr\u00e4ter bekommt alle eure gerechte Strafe.", "prediction": false, "probability": 0.82088846}, {"id": 1229, "label": true, "text": "Brok eine andere Ekelfigur aus Merkels Gruselkabinett. Wo kommen die nur alle her, diese h\u00e4sslichen M\u00e4nner von innen und au\u00dfen, die Merkel um sich schahrt?", "prediction": true, "probability": 0.7483957}, {"id": 1231, "label": false, "text": "Aus der Lobbyisten-Retorte! Wess Brot ich ess, des Lied ich sing! Jeden Gedankenabweichler denunziert man als Nazi, die wahren faschistoiden Diktatoren aber erkennt man genau an diesem Verhalten...", "prediction": false, "probability": 0.5464076}, {"id": 1232, "label": true, "text": "Geh nach Hause, alter Mann !", "prediction": false, "probability": 0.6471702}, {"id": 1233, "label": false, "text": "Brok ist einer der \u00fcbelsten EU-Schergen. Typ \"h\u00e4\u00dflicher Deutscher\" innen und au\u00dfen !", "prediction": false, "probability": 0.7310989}, {"id": 1234, "label": false, "text": "Lebt denn der alte Holzm....., \u00e4h nein, Brok noch. In den letzten Z\u00fcgen seiner durchaus sch\u00e4dlichen politischen Karriere, will er nochmal einen raus hauen.", "prediction": true, "probability": 0.52261794}, {"id": 1235, "label": true, "text": "Wer hat diese Made gew\u00e4hlt ?", "prediction": false, "probability": 0.7945327}, {"id": 1236, "label": true, "text": "W\u00e4re es sinnvoller, Dummschw\u00e4tzer Brok auszuschlie\u00dfen?", "prediction": false, "probability": 0.82635033}, {"id": 1237, "label": false, "text": "War da nicht etwas mit dem Tod von Mi\u00dffelder, Herr Brok?", "prediction": false, "probability": 0.8235029}, {"id": 1238, "label": true, "text": "'Halt''s Maul Brok! Speichellecker!'", "prediction": true, "probability": 0.7441846}, {"id": 1239, "label": true, "text": "248\tDer Brok soll einfach seine Fresse halten!!! Der will nochmal richtig seine  volksverhetzenden Erg\u00fcsse  loswerden, weil er nicht wieder gew\u00e4hlt wird und niemand seine widerliche Visage mehr sehen will.", "prediction": false, "probability": 0.82487696}, {"id": 1240, "label": false, "text": "Dumme Menschen!", "prediction": false, "probability": 0.8039456}, {"id": 1241, "label": true, "text": "Hoffntlich, dann wird diesen  Hetzer ja bald das zeitliche segnen.", "prediction": false, "probability": 0.83136266}, {"id": 1242, "label": true, "text": "Brok ist schon 100%tig raus! Darum verspr\u00fcht er ja seine G\u00fclle.", "prediction": false, "probability": 0.8268811}, {"id": 1243, "label": true, "text": "Der glaubt den M\u00fcll den er \u00e4u\u00dfert.", "prediction": false, "probability": 0.69417953}, {"id": 1244, "label": true, "text": "156;157 257;258 401\tDie L\u00fcge ist schon im Namen der Partei enthalten: europ\u00e4ische Volkspartei! Es gibt KEIN europ\u00e4isches VOLK! Das sind die Hirngespinste, die Leute wie Brock vertreten um an den Fleischt\u00f6pfen bleiben zu k\u00f6nnen! Das \"EU Parlament\" ist eine undemokratische Institution in welcher brave Parteisoldaten die es im Heimatland nicht bringen, alimentiert werden!", "prediction": true, "probability": 0.73996115}, {"id": 1245, "label": true, "text": "293\tElmar du armseliger Zwerg, bevor du den ungarischen Ministerpr\u00e4sidenten ansprichst mu\u00dft du den Mund gr\u00fcndlich aussp\u00fclen. Ein bedeutungsloser Wicht wie du sollte sich stets mit gesenktem Blick und tief verbeugt einem richtigen Staatsmann n\u00e4hern.", "prediction": true, "probability": 0.5545138}, {"id": 1246, "label": false, "text": "Wenn einem Mitarbeiter bescheinigt wird das er sich bem\u00fcht hat seine Arbeit zu erledigen, ist das nun nicht gerade als positiv zu bewerten.", "prediction": false, "probability": 0.66873467}, {"id": 1247, "label": false, "text": "Verr\u00e4ter des eigenen Landes sollen doch den vollen Schutz der Dummheit mit allen geldwerten Vorteilen erhalten.", "prediction": false, "probability": 0.81714416}, {"id": 1248, "label": true, "text": "Die Kinder, die mit einem Virus im Kopf in den IS-L\u00e4gern gro\u00df wurden, werden sofort in einen Kindergarten gebracht. Dort warten die Asylanten-Kinder. Sie bilden dann eine Koalition gegen die kleinen christlichen Hunde.", "prediction": true, "probability": 0.89268553}, {"id": 1251, "label": true, "text": "275;276 452;454 473\tIst doch toll, dass sich solch bunte und weltoffene Gesch\u00f6pfe in unserem Land aufhalten. Um weiterhin zu bereichern k\u00f6nnten die doch mal einen Abstecher in eine Hamburger Kita machen und den dortigen Kids ihre Kultur n\u00e4herbringen. Islamistischer Gef\u00e4hrder steht, im Gegensatz zu Indianer, Prinzessin o.\u00e4. althergebrachter Kost\u00fcmierungen, dort sicher nicht auf dem Index f\u00fcr verbotene Faschingsverkleidungen. Der Wahnsinn bl\u00fcht!", "prediction": true, "probability": 0.8562051}, {"id": 1252, "label": false, "text": "In welcher Statistik sind die weit \u00fcber 10 000 Salasfisten ber\u00fccksichtigt?", "prediction": false, "probability": 0.8070113}, {"id": 1253, "label": false, "text": "330 - klar, mein Schwein fliegt gerade wieder zum Mond. 330.000? Oder doch 3.300.00?", "prediction": true, "probability": 0.925598}, {"id": 1254, "label": false, "text": "Die t\u00e4gliche Praxis zeigt es un\u00fcbersehbar : Jeder freilaufende Moslem ist ein Gef\u00e4hrder !!!", "prediction": true, "probability": 0.95669466}, {"id": 1255, "label": false, "text": "350 IS R\u00fcckkehrer  sind wohl schon hier! Und da man wieder nur halbes vorhat Beruhigungspille f\u00fcr das gebeutelte Fu\u00dfvolk, wird die Aberkennung der Staatsb\u00fcrgerschaft auch nicht r\u00fcckwirkend f\u00fcr IS Terroristen erfolgen.", "prediction": true, "probability": 0.6207583}, {"id": 1256, "label": false, "text": "350 IS R\u00fcckkehrer  sind wohl schon hier! Und da man wieder nur halbes vorhat Beruhigungspille f\u00fcr das gebeutelte Fu\u00dfvolk, wird die Aberkennung der Staatsb\u00fcrgerschaft auch nicht r\u00fcckwirkend f\u00fcr IS Terroristen erfolgen. Also auf gut deutsch, jetzt schnellstens nach D bevor das Gesetz in Kraft tritt!!!!!", "prediction": true, "probability": 0.5779843}, {"id": 1257, "label": false, "text": "Und wie hoch ist die verschleierte Dunkelziffer?", "prediction": false, "probability": 0.82544523}, {"id": 1258, "label": false, "text": "Jetzt verraet sich Weber wie auch AKK selbst, wenn sie ausgerechnet diesen Volkszerst\u00f6rer unterstuetzen !!", "prediction": false, "probability": 0.6036691}, {"id": 1259, "label": false, "text": "1233;1234 1340\tGerade Soros ist es doch der Kriege Putsche (Ukraine)  und Vertreibungen im Auftrag von Rothschild & CO.  Soros hat auch die Fluechtlinge organisiert mit Geld und Handys ausgestattet und Ratgeben fuer die Erlangung von Geldzuwendungen in den europ\u00e4ischen Zielstaaten gegeben. Jetzt verraet sich Weber wie auch AKK selbst, wenn sie ausgerechnet diesen Volkszerst\u00f6rer unterstuetzen !!", "prediction": true, "probability": 0.8058505}, {"id": 1260, "label": false, "text": "Sag mal, wie doof sind denn die bei den Oeffentlich Rechtlichen und den MSM", "prediction": false, "probability": 0.7272284}, {"id": 1261, "label": true, "text": "Sie hei\u00dfen lieber kriminelle Allahk\u00e4mpfer und afrikanische Vergwaltigerfachkr\u00e4fte \"Willkommen!\".", "prediction": true, "probability": 0.8916055}, {"id": 1262, "label": true, "text": "Und mutig Partei ergreifen gegen Sozialisten Kommunisten, Gr\u00fcnfaschisten, Verlogenheit, Deutschlandfeindlichkeit, Rassismus und Intoleranz.", "prediction": false, "probability": 0.57518446}, {"id": 1263, "label": false, "text": "AfD w\u00e4hlen!!!", "prediction": true, "probability": 0.73696667}, {"id": 1264, "label": false, "text": "F\u00fcr einen christlichen Armenier aus Syrien gilt die verlogene Willkommenskultur der Gesinnungsdiktatoren wohl nicht.", "prediction": true, "probability": 0.70782477}, {"id": 1267, "label": false, "text": "Die beim Letzten spielen wieder das alte Spiel guter Syrer- p\u00f6hser Syrer.", "prediction": false, "probability": 0.60245323}, {"id": 1268, "label": false, "text": "Ein hochgebildeter Christ, der bei der AfD f\u00fcr seinen Unterhalt sorgt, soll illegal sein, w\u00e4hrend Tausende kriminelle Islamisten, die hier vergewaltigen und morden zu willkommenen G\u00e4sten gemacht wurden, denen der Zucker nur so in den Arsch geblasen wird.", "prediction": true, "probability": 0.92957157}, {"id": 1269, "label": true, "text": "Es kann eigentlich nur noch ein Krieg gegen diese erb\u00e4rmlichen Politiker helfen, weil das Fass des ertragbaren schon am \u00fcberlaufen ist.", "prediction": true, "probability": 0.62716126}, {"id": 1271, "label": false, "text": "Wieder ein Beweis f\u00fcr den unb\u00e4ndigen Hass der Gutmenschen auf alle guten Menschen.", "prediction": false, "probability": 0.8326964}, {"id": 1272, "label": false, "text": "Hier sieht man wieder wie sich die Gutmenschen l\u00e4cherlich machen.", "prediction": false, "probability": 0.8352807}, {"id": 1273, "label": false, "text": "Ah,wieder eine Sendung aus dem M\u00fcnchhausen-Studio.", "prediction": false, "probability": 0.77665854}, {"id": 1274, "label": false, "text": "Das sind die end-perfiden Strategien der Verr\u00e4ter des gesamten Christentums und nat\u00fcrlich auch des deutschen B\u00fcrgers.", "prediction": false, "probability": 0.5448398}, {"id": 1275, "label": false, "text": "Und was genau hat ein ARD oder wahlweise auch ZDF als  widerrechtlich kriminell zwangsfinanzierte Staatspropagandadreckschleuder \u00fcberhaupt noch zu melden ?", "prediction": false, "probability": 0.8176044}, {"id": 1277, "label": false, "text": "Es ist das merkelsche Regime, welches der Justiz die Ansage macht, was sie wie zu richten hat.", "prediction": false, "probability": 0.8273693}, {"id": 1278, "label": false, "text": "Sie k\u00f6nnen sich von dem L\u00fcgenger\u00fcst der tats\u00e4chlichen Tyrannen, welche haupts\u00e4chlich in der Justiz sitzen einfach nicht verabschieden, was.", "prediction": false, "probability": 0.58673686}, {"id": 1279, "label": false, "text": "Die linken L\u00fcgenmedien teilen die Fl\u00fcchtlinge in zwei Gruppen ein:", "prediction": false, "probability": 0.74131274}, {"id": 1280, "label": true, "text": "Noch deutlicher k\u00f6nnen die Medienmacher der \u00d6R ihre Doofheit wohl nicht zeigen?", "prediction": false, "probability": 0.82922316}, {"id": 1281, "label": false, "text": "Wenn Dummheit weh t\u00e4te, k\u00f6nnte man nur noch mit Geh\u00f6rschutz durch deutsche St\u00e4dte laufen.....", "prediction": false, "probability": 0.82359767}, {"id": 1282, "label": false, "text": "475\tich bin mal auf die Antwort der ARD-Qualit\u00e4tsfurzermedien gespannt offener kann man doch gar nicht mehr gegen das Volk agieren,wann merkt das der Deutsche?", "prediction": false, "probability": 0.6274783}, {"id": 1288, "label": true, "text": "Und au\u00dferdem ist er illegal hier wie all die anderen auch, der ist durch viele sichere L\u00e4nder gekommen.", "prediction": false, "probability": 0.8250179}, {"id": 1291, "label": false, "text": "Na da bin ich mal gespannt, wie der Propaganda-Sender seine Behauptungen beweisen will.", "prediction": false, "probability": 0.65749437}, {"id": 1292, "label": false, "text": "Asylindustrie", "prediction": false, "probability": 0.78439015}, {"id": 1294, "label": false, "text": "Klar ist, dass diese dauerjaulenden Forenexperten mit B\u00fcrgerlichen oder Konservativen nichts zu tun haben, also selbst extrem \"linksversiffte\" Rockzipfelheuler und Waschlappen sind, denn bei echten Rechten folgen auf Worte auch Taten!", "prediction": false, "probability": 0.8266391}, {"id": 1298, "label": true, "text": "Was ist die ARD blo\u00df f\u00fcr ein verkommener Dreckhaufen, es wird Zeit, dass dort massiv ausgemistet wird.", "prediction": false, "probability": 0.82756525}, {"id": 1302, "label": false, "text": "Ja, ja, so sind SIE, die \"GUTMENSCHEN + POLITISCH GEDRILLTEN MORALAPOSTEL\"...... anderen HETZE, RASSISMUS, DIFFAMIERUNG vorwerfen und SELBST die gr\u00f6\u00dften Hetzer, Rassisten und Diffamierer sein.....typisch f\u00fcr diese STAATSPROPAGANDISTEN! Schade, dass TV keinen \"Geruch\" ausstrahlt, man w\u00fcrde den \u00dcBLEN GESTANK nicht ertragen k\u00f6nnen, w\u00e4re zum ausschalten gezwungen!!!", "prediction": false, "probability": 0.6699252}, {"id": 1304, "label": false, "text": "Und am schlimmste ist,dass wir f\u00fcr so ein Mist und Gehirnw\u00e4sche noch Geb\u00fchren zahlen m\u00fcssen", "prediction": true, "probability": 0.71840984}, {"id": 1305, "label": true, "text": "Vielleicht 10% , der Rest waren(sind)Schmarotzer  und Kriminelle ohne g\u00fcltige Papiere.", "prediction": true, "probability": 0.91330105}, {"id": 1307, "label": false, "text": "Ja da kommen die moralischen \u00dcbermenschen der ARD jetzt \u00fcberhaupt nicht drauf klar.", "prediction": false, "probability": 0.6850356}, {"id": 1315, "label": true, "text": "Welcher Syrer ist bittesch\u00f6n NICHT illegal eingereist! Seit wann interessiert man sich f\u00fcr illegal Eingereiste, egal ob Syrer oder andere Kaschmucken?", "prediction": false, "probability": 0.6077849}, {"id": 1318, "label": false, "text": "464\tLukas Reimann spricht \u00fcber die politische EU als \u201edas gr\u00f6\u00dfte  gesellschafts-klemptnerische Experiment seit der Sowjetunion\u201c.", "prediction": false, "probability": 0.5255772}, {"id": 1384, "label": false, "text": "die waren nazis sind die BONZEN DER ALTPARTEIEN .denen geht der Arsch weil Leute mit Hirn zur Konkurrenz werden ..alle bei der AFD haben einen Abschluss ob Studium oder Beruf!!!!!!!!! SCHAUNMER MAL BEI DEN HIRNIS DER ALTPARTEIEN DORT NUR VERSAGER OHNE ABSCHLUSS !!! UND WENN EIN ABSCHLUSS IN POLITWISSENSCHAFTEN WO NULL HIRN ERFORDERLICH IST .!!!!!!!!!", "prediction": false, "probability": 0.8196378}, {"id": 1385, "label": false, "text": "Bj\u00f6rn h\u00f6cke ist ein Stern am DEUTSCHEN Himmel.", "prediction": false, "probability": 0.8245184}, {"id": 1388, "label": false, "text": "222\tDie Eltern der jungen Frau hatten Anzeige erstattet. Da gibt es immer noch Menschen,die nach dem Verlust ihres Kindes,immer noch diese Linke-Kranke Ideologie im Kopf haben.", "prediction": false, "probability": 0.79340434}, {"id": 1389, "label": false, "text": "Den anderen in Spitzenpositionen der AfD traue ich nicht so recht \u00fcber den Weg.", "prediction": false, "probability": 0.7569643}, {"id": 1390, "label": false, "text": "Ich h\u00e4tte so gerne H\u00f6cke als Kanzler.", "prediction": true, "probability": 0.55084646}, {"id": 1395, "label": true, "text": "Diese links-indoktrinierten Eltern haben keine anderen Sorgen? Hoffentlich laufen sie bald einem Neger \u00fcber den Weg.", "prediction": false, "probability": 0.83067596}, {"id": 1396, "label": false, "text": "Der Bruder der Ermordeten ist ein gr\u00fcnkommunistischer Aktivist.", "prediction": false, "probability": 0.8312958}, {"id": 1397, "label": false, "text": "Nicht wirklich, denn ein Richter hatte mit dem Verfahren nichts zu tun und wer diesen Augiasstall Firma StA Chemnitz kennt, der wei\u00df auch, da\u00df diese kranken Linkssch\u00e4del dieser Einrichrung bis zum letzten Tag vor der Pension ihren linksfaschistischen Kurs durchziehen!!", "prediction": true, "probability": 0.71310824}, {"id": 1399, "label": true, "text": "Wie verkommen und wie verdreht muss man im Kopf sein, damit man Anzeige erstattet, weil eine Person, die man nicht mag, auf einer Demo war? Die Justiz darf sich jetzt also mit den verletzten Gef\u00fchlen von \u00fcberkandidelten Gr\u00fcn*Innen herum schlagen... Bin ich froh, wenn die Moslems mit dem dekadenten Kroppzeuch aufr\u00e4umen.", "prediction": true, "probability": 0.9109914}, {"id": 1403, "label": false, "text": "Die Eltern, denn es scheint sich da um ein ausgemachtes SPD / Antifa-Dreckloch zu handeln. Siehe auch deren Sohn.", "prediction": false, "probability": 0.5864017}, {"id": 1404, "label": true, "text": "Die haben noch einen Sohn, v\u00f6llig identisch kommunistisch verstrahlt (woher das nur kommt), der k\u00f6nnte doch auch noch auf dem Altar der Buntheit geopfert werden.", "prediction": false, "probability": 0.8312415}, {"id": 1405, "label": true, "text": "Damit kann nicht aufger\u00e4umt werden, nur die Kapitulationsverhandlungen gegen\u00fcber den Invasoren h\u00e4rter und l\u00e4nger gef\u00fchrt werden.", "prediction": false, "probability": 0.7840168}, {"id": 1407, "label": false, "text": "Dieser GR\u00dcNEN-Politiker Andreas L\u00f6. -ha\u00dferf\u00fcllt gegen die AfD- sieht schon so verbohrt-dumm aus, wie die meisten in seiner Partei sind. Da\u00df seine Schwester genau aus den Gr\u00fcnden ermordet wurde, worauf die AfD seit langem hinweist, will er nicht wahrhaben in seinem vergeblichen Anlauf gegen das Zeigen des Bildes. Vielleicht sp\u00fcrt er vom Unbewu\u00dften her -seelsich aufw\u00fchlend- doch seine Mitschuld am Tod seiner Schwester und reagiert das so (mit sinem Ha\u00df-Exze\u00df) ab, denn Einsicht ist bei diesen Typen Fremdwort!!", "prediction": true, "probability": 0.6006247}, {"id": 1408, "label": true, "text": "168;169 231;232 241\tStreich FCF nannte den bestialischen Killer Kvari einen dummen Bub, der einen Fehler gemacht hat Mir kommen immer noch die Tr\u00e4nen, wenn ich dort an der Dreisam langlaufe", "prediction": false, "probability": 0.74534637}, {"id": 1411, "label": true, "text": "Solche Eltern m\u00fcsste man lebenslang bestrafen  !!!!", "prediction": true, "probability": 0.9450221}, {"id": 1412, "label": false, "text": "Aber Landolfs Noralein soll sich nicht ganz so sicher sein, wie die restliche Brut auch.", "prediction": false, "probability": 0.5040222}, {"id": 1413, "label": false, "text": "Der Sch\u00fclerinnenschw\u00e4ngerer aus Bensheim wurde mal wieder nicht belangt, logisch von der deutschen Kuscheljustiz.", "prediction": true, "probability": 0.71287775}, {"id": 1414, "label": false, "text": "Der Sch\u00fclerinnenschw\u00e4ngerer aus Bensheim wurde mal wieder nicht belangt, logisch von der deutschen Kuscheljustiz", "prediction": true, "probability": 0.6695747}, {"id": 1415, "label": false, "text": "'\"Das ''Phaenomen der Selbsbezichtigung'' ist kein ''Phaenomen'''", "prediction": false, "probability": 0.81078863}, {"id": 1416, "label": true, "text": "Die brauchen keinen Schutzstatus sondern einen Prozess in Den Haag!!!", "prediction": true, "probability": 0.8263412}, {"id": 1418, "label": true, "text": "195\tWann zeigen sich Deutsche Politiker selbst an ? Bei all den gebrochenen ,,Amtseiden,, ? Die anderen Delikte laufen unter Wirtschaftskriminalit\u00e4t !", "prediction": true, "probability": 0.9702149}, {"id": 1421, "label": false, "text": "Das wird ihnen von PRO ASYL und dem links-gr\u00fcnen Deutschhasser-Geschmei\u00df beigebracht !", "prediction": false, "probability": 0.8295433}, {"id": 1422, "label": true, "text": "223\tGr\u00fc\u00df Gott, was man in der Zwischenzeit unternommen hat ist man hat noch mehr von diesen Merkelisten ins Land geholt damit Merkels R\u00e4uberbande an St\u00e4rke gewinnt....", "prediction": false, "probability": 0.6612466}, {"id": 1424, "label": false, "text": "Richtig dieses GESINDEL sind und bleiben ein unerw\u00fcnschtes Verbrecherpack welches von unserer unf\u00e4higen Regierung und vor allem dieser alten MERKELHEXE ins Land gelockt werden ,und hier ihr Unwesen treiben jeglicher Art.....", "prediction": false, "probability": 0.82112485}, {"id": 1427, "label": true, "text": "Bei dem gr\u00f6\u00dften Teil dieser Scheinasylanten handelt es sich um dumme Menschen mit einem eingeschr\u00e4nkten IQ die glauben alles.", "prediction": false, "probability": 0.686807}, {"id": 1428, "label": false, "text": "und kaum hat man sich umgedreht, stehen die wieder im T\u00fcrrahmen, mit neuen L\u00fcgen und das ganze Theater geht wieder von vorne los.", "prediction": false, "probability": 0.8154198}, {"id": 1429, "label": true, "text": "Von alleine sind die doch nicht auf diese absurden Ideen gekommen, das ist doch alles auf dem Mist der NGOs und der vielen \"Fl\u00fcchtlingshelfer Organisationen\" gewachsen.", "prediction": true, "probability": 0.68594825}, {"id": 1430, "label": true, "text": "Nirgendwo bekommen  diese Kriminelle Asylanten so viel Unterst\u00fctzung und nirgendwo auf der Welt  laufen soviele M\u00f6rder frei herum wie bei uns.", "prediction": true, "probability": 0.88024426}, {"id": 1431, "label": false, "text": "Sogar das Recht sich selber zu verteidigen wird uns verwehrt und die hirnlose Gr\u00fcne wollen Waffenrecht  noch versch\u00e4rfen .", "prediction": false, "probability": 0.61427456}, {"id": 1432, "label": true, "text": "Wir sind das d\u00fcmmste Land auf der Welt.", "prediction": false, "probability": 0.8297498}, {"id": 1436, "label": false, "text": "1104\tDie britischen Behoerden fuehren genau Buch darueber, wie oft Messer in krimineller Weise  eingesetzt werden.", "prediction": false, "probability": 0.8260002}, {"id": 1439, "label": true, "text": "Durch Hochverr\u00e4ter legalisierte Invasoren f\u00fcr den White Genocide.", "prediction": false, "probability": 0.7980672}, {"id": 1443, "label": true, "text": "Wie diese Schmarotzen nach Deutschland kamen wird nicht gesagt.", "prediction": false, "probability": 0.8200624}, {"id": 1444, "label": false, "text": "Ja jetzt soll dieses Verbrecherpack noch mehr Geld erhalten da frage ich mich aus welchen Grund, aber die eignen B\u00fcrger gucken wie immer in die R\u00f6hre,typisch DUMMLAND!!!!", "prediction": false, "probability": 0.8220037}, {"id": 1466, "label": false, "text": "<b>das Statistische Bundesamt  ... ist wie Diktator Merkel, ein verlogener Haufen Sch___ !!!", "prediction": false, "probability": 0.6168526}, {"id": 1467, "label": true, "text": "es gab Engp\u00e4sse weit weit vor Merkels Invasionsarmee auf uns losgelassen wurde !!", "prediction": false, "probability": 0.6430797}, {"id": 1472, "label": false, "text": "Der Haufen Scheissssse wird von der Elite gesteuert", "prediction": true, "probability": 0.6253853}, {"id": 1473, "label": false, "text": "Bertelsmann-Stiftung, Studien = Fake News.", "prediction": false, "probability": 0.7700657}, {"id": 1477, "label": false, "text": "Was die Bertelsmannstiftung labert, interessiert mich nicht die Bohne! Sie ist doch nur Muttis Sprachrohr und vertritt stets die Meinung der Regierung. Kompetenz Fehlanzeige!", "prediction": false, "probability": 0.6099219}, {"id": 1479, "label": false, "text": "Die Zerst\u00f6rung Deutschlands/Europas!", "prediction": false, "probability": 0.55139107}, {"id": 1480, "label": true, "text": "Auch sollte man die enormen Kosten die durch Merkels R\u00e4uberbande verursacht werden nicht vergessen die hier eingesetzten Euros h\u00e4tte man nutzen k\u00f6nnen um den Deutschen die M\u00f6glichkeit zu geben mehr Kinder zu bekommen,aber es geht ja darum uns abzuschaffen....", "prediction": true, "probability": 0.52600783}, {"id": 1483, "label": false, "text": "479\tSchwarze, SPD Referentin Karen Tayler aus Somalia, sie sitzt bereits im  Bundestag, ist so unverschaemt mit ihrer Aeusserung, sie meint gar: \"Die  Deutschen haben kein Recht auf Heimat\"", "prediction": true, "probability": 0.78723294}, {"id": 1487, "label": true, "text": "Wenn weiterhin Sozialwissenschaftler den politischen Kurs bestimmen f\u00fchrt das zu nichts gutem.", "prediction": true, "probability": 0.56845623}, {"id": 1488, "label": true, "text": "Ich habe die L\u00f6sung f\u00fcr das \"Altenproblem\" parat: Angelehnt an den Film Soylent Green, arbeiten bis zum Tod und dann ab in die Holzkiste, alte Ureinwohner, deren Land das einmal war, brauchen die Goldst\u00fccke und Messerkuffnukken hier lediglich nur solange, bis sie sozialvertr\u00e4glich den L\u00f6ffel aus der Hand geben, vorher bis zum Todestag f\u00fcr die neuen Herrenmenschen die Kohle heranheschafft haben!!!!", "prediction": true, "probability": 0.8256673}, {"id": 1490, "label": false, "text": "Die Bertelsmannstiftung wird auch vom Gnom Soros sowie seinen j\u00fcdischen Schergen gesteuert!!", "prediction": true, "probability": 0.5448903}, {"id": 1492, "label": true, "text": "WIR haben kein \u00dcBERALTERUNGSPROBLEM-SONDER EIN \u00dcBERBEV\u00d6LKERUNGSPROBLEM-GEPAART MIT DER GIER DER KHASAREN!!", "prediction": false, "probability": 0.82455945}, {"id": 1498, "label": false, "text": "Das kommt davon, wenn man eine kinderlose STASI-Fachkraft im bunten Hosenanzug als \"F\u00fchrerin\" hat....;-)", "prediction": false, "probability": 0.79124504}, {"id": 1499, "label": true, "text": "Den Menschen, die Bauwilligen keine Grundst\u00fccke zugestehen wollen, weil sie von einer Versiegelung der Landschaft sprechen und denen die von einem Geburtendefizit in bedrohlicher Art reden, sollte man leichte Schl\u00e4ge auf den Hinterkopf geben, denn diese sollen das Denkverm\u00f6gen erh\u00f6hen.", "prediction": false, "probability": 0.5468397}, {"id": 1500, "label": true, "text": "Und dagegen hilft laut diesen Verbrechern nur \" noch mehr Zuwanderung\"! Aber die Rechnung kommt zum Schluss, wenn n\u00e4mlich keiner mehr da ist, der Steuern zahlt und damit alles am laufen h\u00e4lt!", "prediction": false, "probability": 0.8223599}, {"id": 1501, "label": true, "text": "Der Abschaum der Welt, vor dem sich alle anderen sch\u00fctzen, wird hier freudig in die Sozialsysteme eingegliedert!", "prediction": false, "probability": 0.55244756}, {"id": 1505, "label": true, "text": "Geld w\u00e4re massenhaft da, einfach ein 0,-Euro Politik f\u00fcr Asylanten.", "prediction": false, "probability": 0.8246608}, {"id": 1507, "label": false, "text": "Bertelsmann - soooo ne NASE (doppelte Bedeutung, vierfacher Punktwert!)", "prediction": false, "probability": 0.8257764}, {"id": 1508, "label": true, "text": "Befreit Deutschland von der Pest der w\u00fcsten (((Mafia))), und ihren Orks, und das Land wird wieder gedeihen!", "prediction": true, "probability": 0.6793262}, {"id": 1509, "label": false, "text": "Wir w\u00e4rs mit Mitteln gegen die zionistische Gefangenschaft in der BRiD?", "prediction": false, "probability": 0.8022449}, {"id": 1510, "label": false, "text": "In Deutschland leben zu viele Menschen und seit Jahren auch noch Menschen, die hier gar nicht kompatibel sind, eine f\u00fcr das Staatssystem kostspielige Sache. Das lohnt sich nicht nur nicht, sondern das strahlt jede Menge Negativeffekte auf eine homogene Gesellschaft ab.", "prediction": true, "probability": 0.6501838}, {"id": 1511, "label": true, "text": "F\u00fcr die Bertelmannleute und f\u00fcr die dummen Politiker:", "prediction": true, "probability": 0.688132}, {"id": 1512, "label": false, "text": "Wie bl\u00f6d muss man sein um so einen Unsinn zu verzapfen?", "prediction": false, "probability": 0.82858723}, {"id": 1514, "label": false, "text": "So bl\u00f6d wie der Durchschnittsdeutsche, der bei Kopfschmerzen in die Apotheke geht und sagt, dass er gerne ein Mittel f\u00fcr Kopfschmerzen h\u00e4tte.", "prediction": false, "probability": 0.5196981}, {"id": 1524, "label": false, "text": "Die Tusse ist falsch und hat nur Angst, dass sie weggefegt wird und auf dem Abfallhaufen der Geschichte landet.", "prediction": false, "probability": 0.83248866}, {"id": 1525, "label": true, "text": "Tja, wenn ein dreckiger Musel einen Mord begeht, dann hei\u00dft die Anklage maximal Totschlag.", "prediction": false, "probability": 0.8141779}, {"id": 1527, "label": true, "text": "Zeugen wurden ganz offenkundig zur Ruhe gebracht, oder mundtot gemacht und das die ganze Tat jetzt auch noch als Totschlag statt Mord durch dieses Syrerschwein gewertet wird und die SPD- Schabe auch noch von einer unabh\u00e4ngigen Justiz in diesem verschixsenen Sachsensumpf spricht, ist definitiv unertr\u00e4glich!!", "prediction": false, "probability": 0.8197843}, {"id": 1529, "label": false, "text": "90 Tagess\u00e4tze so wie bei Frau Ludwig, die in der Fu\u00dfg\u00e4ngerzone einen Rollstuhlfahrer totgefahren hat, um nicht vorbestraft zu sein und weiter ihre kulturmarxistsiche, antideutsche, genozidale, hochverr\u00e4trische Zersetzungpolitik fortzuf\u00fchren?", "prediction": false, "probability": 0.64199734}, {"id": 1530, "label": true, "text": "Was die Musels dann wohl weiter fortf\u00fchren werden, d\u00fcrfte klar sein.", "prediction": false, "probability": 0.8079813}, {"id": 1531, "label": false, "text": "Scharia Partei Deutschlands", "prediction": false, "probability": 0.77688366}, {"id": 1535, "label": true, "text": "Die Politik ist nur noch eine Lachnummer, veranstaltet von hochrangigen Spitzenclowns.", "prediction": false, "probability": 0.827399}, {"id": 1536, "label": false, "text": "Die Drecks\u00e4cke abschieben geht angeblich nicht, aber sobald sie gesucht werden , sind sie innerhalb von Stunden untergetaucht  und ab in die Heimat.", "prediction": false, "probability": 0.83139586}, {"id": 1537, "label": true, "text": "Diese linke Otze w\u00e4hit Chemnitz garantiert nicht wieder!", "prediction": false, "probability": 0.8267922}, {"id": 1538, "label": true, "text": "Was soll man machen, er hat sich wohl selber erstochen um die Invasoren zu diskreditieren, daf\u00fcr bestrafen kann man ihn nun nicht mehr, dumm gelaufen...", "prediction": false, "probability": 0.7105738}, {"id": 1541, "label": true, "text": "Bei einem ganzen Dutzend Messerstichen sollte der Staatsanwalt wenigstens auf \"<b>mehrfachen</b> Totschlag\" pl\u00e4dieren ....und dem \"Schutzsuchenden\" richtig viel Sozialstunden aufbrummen..\ud83d\ude2f\ud83d\ude2f\ud83d\ude2f", "prediction": true, "probability": 0.5780944}, {"id": 1546, "label": false, "text": "Das ist einer von Merkels geliebten Deutschen M\u00f6rdern der kommt frei daf\u00fcr sorgt unsere Hochverr\u00e4terin schon", "prediction": false, "probability": 0.65172994}, {"id": 1548, "label": false, "text": "Wenn im Sommer die n\u00e4chste Messer-Saison losgeht ist er wieder \"back in Business\"", "prediction": false, "probability": 0.8127527}, {"id": 1549, "label": false, "text": "im Sommer kommen auch die N\u00e4chsten Hunderttausende M\u00f6rder und Vergewaltiger dank Merkel", "prediction": false, "probability": 0.8267045}, {"id": 1554, "label": true, "text": "alles was jetzt von den Verbrecherparteien vorgeschlagen wird dient nur der Ablenkung vom n\u00e4chsten Ansturm von Hunderttausenden Asylanten M\u00f6rdern Vergewaltigern", "prediction": false, "probability": 0.8224356}, {"id": 1556, "label": true, "text": "Ich pers\u00f6nlich w\u00e4re f\u00fcr den elektrischen Stuhl.", "prediction": false, "probability": 0.8126167}, {"id": 1562, "label": false, "text": "Beate Zschaepe war auch eine minderwertige Deutsche und kein rassisch \u00fcberlegener Araber.", "prediction": true, "probability": 0.7547406}, {"id": 1566, "label": true, "text": "die Menschheit wird sich wohl nicht \u00e4ndern bzw. l\u00e4sst das B\u00f6se-das Abartige den Sadisten- Parasiten Abschaum immer wieder aufstehen und m\u00f6rderisch w\u00fcten?", "prediction": true, "probability": 0.7160732}, {"id": 1568, "label": true, "text": "847\tzu viele Psychos Verbrecher von damals sind leider unbestraft davon gekommen und haben tausende mit ihren kranken Sadismus und Machtwahn-Gottheit-Unsterblichkeit-Verehrung-arroganten-primitiven Geltungswahn infiziert!wieder bl\u00fcht Sadismus-okkulter Arroganz-Wahn Satanismus-P\u00e4dophilie,eiskalte Skrupellosigkeit-Psychopathie!Homosexualit\u00e4t, kranke-pervertierte  Tiebsucht-Sodom und Gomorra,Habgier-Konsum Wahn-materialistische Angeberei auf Kosten der Anderen!   ekelhafte Sadisten Zwerge werden u.a. wieder als ihre Herren verehrt und bedingungslose- skrupellose-kriminelle-primitive Gefolgschaft-Parasiten- Abschaum der Menschheit hat wieder nichts Gutes mit der Natur  und Menschen vor!", "prediction": true, "probability": 0.60326624}, {"id": 1569, "label": false, "text": "Aber dann w\u00fcrde das goldige Facharbeiterst\u00fcck mindestens 25 Jahre auf Steuerzahlerkosten beheimatet werden.", "prediction": false, "probability": 0.7947411}, {"id": 1573, "label": true, "text": "Die Rollitod hat \u00fcberhaupt nichts zu melden.", "prediction": false, "probability": 0.82072145}, {"id": 1574, "label": false, "text": "Widerlich ist die Alte.", "prediction": false, "probability": 0.8182365}, {"id": 1576, "label": true, "text": "Es gibt 10 Jahre f\u00fcr B\u00f6llerchen vor Moschee und Freispr\u00fcche f\u00fcr Messermorde durch Somalis Syrer Iraker etc.", "prediction": true, "probability": 0.7845173}, {"id": 1629, "label": false, "text": "An ihren Worten sollt ihr die deutsche L\u00fcgenmafia erkennen: Ich nenne es Mord!", "prediction": true, "probability": 0.9321952}, {"id": 1630, "label": false, "text": "6) Steckt die Politik in diesem Lande dank Merkel TIEF in der Geheimdienst-Kloake.", "prediction": false, "probability": 0.59938234}, {"id": 1634, "label": true, "text": "291\tDie Zugereisten sind ALLE potentielle M\u00f6rder und bei jeder Kleinigkeit z\u00fccken die das Messer. Die haben sich nicht in der Gewalt, sieht man ja an den vielen Vergewaltigungen. Das sind triebgesteuerte Untiere.", "prediction": true, "probability": 0.76699686}, {"id": 1635, "label": true, "text": "Merkel-Stasi-TV u. L\u00fcgenpresse berichten von einer \"Attacke\".", "prediction": false, "probability": 0.6546548}, {"id": 1636, "label": false, "text": "L\u00fcgenmedien, die ihre Genozidpoltik tarnen.", "prediction": false, "probability": 0.8219936}, {"id": 1637, "label": false, "text": "Dennoch machen sich die hohen Herrschaften gerade Gedanken dar\u00fcber, wie man einen m\u00f6glichen Freispruch f\u00fcr die an der \"Messerattacke\" beteiligten Goldboys dem \"aufgebrachten, schon l\u00e4nger hier lebenden P\u00f6bel\" am besten verkaufen kann.", "prediction": false, "probability": 0.7922085}, {"id": 1638, "label": true, "text": "ch bin mir allerdings sicher, dass in diesen Land viel zu viele Deutsche durch Korananbeter abgeschlachtet wurdenm", "prediction": false, "probability": 0.8265701}, {"id": 1643, "label": false, "text": "Meine Goldst\u00fccke sind auch hinter Glas...", "prediction": false, "probability": 0.5419554}, {"id": 1646, "label": false, "text": "Anscheinend will die CDU/CSU im Stile der SED Fortsetzungspartei agieren b,z,w munter weiter l\u00fcgen was das Zeug h\u00e4lt.", "prediction": false, "probability": 0.8257736}, {"id": 1647, "label": false, "text": "Gerade in moma Nachrichten, im Ersten, .............auf Grund dessen ist es in Chemnitz zu fremdenfeindlichen Ausschreitungen gekommen. Unglaublich was f\u00fcr SED L\u00fcgen weiterhin verbreitet werden.", "prediction": false, "probability": 0.81978995}, {"id": 1648, "label": false, "text": "Na schau, da hat das Goldst\u00fcck daf\u00fcr gesorgt, dass die heimische Witschaft einen gro\u00dfen Auftrag bekommt. Na, wenn das nicht wertvoller als Gold ist, wei\u00df ich auch nicht.", "prediction": true, "probability": 0.57858133}, {"id": 1652, "label": false, "text": "Ihr wartet st\u00e4ndig auf irgendjemand der Verantwortung f\u00fcr euch \u00fcbernehmen soll, dass ist der gro\u00dfe Fehler !!", "prediction": true, "probability": 0.8816085}, {"id": 1655, "label": true, "text": "Wie dumm und selbstzerst\u00f6rerisch sind die Deutschen schon, Hase?", "prediction": false, "probability": 0.8359272}, {"id": 1658, "label": false, "text": "Das war jene furchtbare Terrorbande, die einen Polenb\u00f6ller am Fenster einer Asylunterkunft und einen im Auto eines stadtbekannten linken Hetzers gez\u00fcndet hatten, wohlgemerkt ohne jemanden zu verletzen.", "prediction": false, "probability": 0.82221806}, {"id": 1673, "label": false, "text": "Das sind bestimmt nur 30% dessen, was das \"Goldst\u00fcck\" bei regul\u00e4rer Arbeit verdient h\u00e4tte ... :-)", "prediction": false, "probability": 0.7815448}, {"id": 1674, "label": true, "text": "Richtig aber wehe es w\u00e4re umgekehrt, man sollte dieses M\u00d6RDERPACK .......denn sonst gibt es hier nie wieder RUHE.!!!!", "prediction": false, "probability": 0.82360244}, {"id": 1675, "label": false, "text": "401\tBleibt noch die \"Mutter aller FRAGEN\": Was macht man mit \"Asylbewerbern\", die bei der Abschiebung eine - pl\u00f6tzliche - \"Herzattacke\", einen \"Weinkrampf\"......oder einen \"Tobsuchtsanfall\" bekommen ? Und WAS macht man mit denen, die trotz \"Wiedereinreisesperre\" nach wenigen Tagen wieder EINREISEN ?;-)))", "prediction": false, "probability": 0.7659881}, {"id": 1676, "label": false, "text": "Gr\u00fcne, Sozen und die schwerkriminellen PFAFFEN - assistiert von korrupten \u00c4rzten - unterlaufen und hintertreiben in den L\u00e4ndern den gr\u00f6\u00dften Teil aller \"Abschiebungen\"! Ebenso korrupte BEAMTE, die Abschiebetermine durchstechen !", "prediction": true, "probability": 0.7136862}, {"id": 1677, "label": false, "text": "Gr\u00fcne, Sozen und die schwerkriminellen PFAFFEN - assistiert von korrupten \u00c4rzten - unterlaufen und hintertreiben in den L\u00e4ndern den gr\u00f6\u00dften Teil aller \"Abschiebungen\"!", "prediction": true, "probability": 0.84067386}, {"id": 1679, "label": false, "text": "Dem strunzdummen MICHEL, der diese VERBRECHER regelm\u00e4\u00dfig  in ihre \u00c4mter \"w\u00e4hlt\",reicht das, f\u00fcr sein \"humanistisches Wohlgef\u00fchl\" !;-)", "prediction": false, "probability": 0.8247802}, {"id": 1680, "label": false, "text": "258\tEs geht allein darum, so zu tun, als ob man was TUN T\u00c4TE.. Dem strunzdummen MICHEL, der diese VERBRECHER regelm\u00e4\u00dfig  in ihre \u00c4mter \"w\u00e4hlt\",reicht das, f\u00fcr sein \"humanistisches Wohlgef\u00fchl\" !;-)", "prediction": false, "probability": 0.5630102}, {"id": 1681, "label": true, "text": "Bang, bang, und bang!!!", "prediction": false, "probability": 0.7660354}, {"id": 1682, "label": true, "text": "Wenn er also in dem anderen Land keine Frauen und Kinder vergewaltigen darf, keine Ungl\u00e4ubigen abschlachten darf, dann darf er dorthin nicht abgeschoben werden.", "prediction": true, "probability": 0.9587408}, {"id": 1683, "label": false, "text": "EUdSSR.", "prediction": false, "probability": 0.761357}, {"id": 1684, "label": true, "text": "Auf deutsch: die europ\u00e4ischen Steuerzahler sollen daf\u00fcr bezahlen, da\u00df es den jungen m\u00e4nnlichen Umvolkungs- und Raub-Horden besser geht, als den armen Kindern, Frauen, Alten, die weiterhin in ihrer Sh*thole-Heimat (made by Islam + Warlords, also made by Vatikan / Eliten) leben m\u00fcssen und nicht taufrisch mit schicken iPhones vom Schlauchboot gestiegen sind.", "prediction": true, "probability": 0.96571666}, {"id": 1685, "label": true, "text": "Daher ist es unabdingbar, dass es bald eine Vollreinigung gibt bei der alle Minusseelen komplett entsorgt werden.", "prediction": false, "probability": 0.8294073}, {"id": 1686, "label": true, "text": "229;230 344;345 527;528 690;691 824\tDaher ist es unabdingbar, dass es bald eine Vollreinigung gibt bei der alle Minusseelen komplett entsorgt werden. Dazu gehoeren auch alle Helfer bei dem Voelkermord. Da braucht sich dann keiner rausreden zu wollen, indem er behauptet, dass er ja nur seine Befehle ausgefuehrt hat. Ich will spaeter mit keinem Helfer des Voelkermordes zusammenleben wollen, der mein Leben und das Leben meiner Familie wegen seinem Judaslohn und Judaspension in Gefahr gebracht hat. Ich lebe lieber nur mit 10 Millionen anstaendigen Menschen in Deutschland zusammen als mit 80 Millionen, von denen 70 Millionen kranker seelenloser Abschaum sind. Es muss bis auf die Wurzel ausgemistet werden, denn sonst haben unsere Nachkommen in ein paar Jahrzehnten wieder das gleiche Problem.", "prediction": false, "probability": 0.628048}, {"id": 1687, "label": false, "text": "Eine Saeuberung muss her, und die laeuft auch schon, immer weiter um sich greifend, bis sie dann auch hier ankommt.", "prediction": false, "probability": 0.82792825}, {"id": 1688, "label": true, "text": "339;340 376\tWie es allerdings mit den verfuehrten Dummkoepfen aussehen wird, das wird man sehen muessen. Die energetischen Gesetze Law of Balance muss gewahrt bleiben. Es darf keine Ueberbestrafung geben.", "prediction": false, "probability": 0.55578655}, {"id": 1689, "label": true, "text": "Das BAMF verletzt pausenlos geltendes Recht indem sie hier illegale Invasoren ansiedeln! Bevorstehende Strafe f\u00fcr BAMF Leitung lebenslang Arbeitslager und f\u00fcr Mittarbeiter 5 Jahre+.", "prediction": false, "probability": 0.645101}, {"id": 1690, "label": false, "text": "BAMF-Pr\u00e4sident Hans-Eckhard Sommer m\u00fc\u00dfte wissen, da\u00df es hier keinen Rechtsstaat gibt und zahlreiche Gesetze von der kriminellen Raute und ihren Schergen l\u00e4ngst au\u00dfer Kraft gesetzt wurden. Damit Deutschland schnell und nachhaltig zerst\u00f6rt werden kann.", "prediction": false, "probability": 0.5254588}, {"id": 1691, "label": false, "text": "Mutti", "prediction": false, "probability": 0.76880074}, {"id": 1692, "label": false, "text": "Asylmafia", "prediction": false, "probability": 0.72290486}, {"id": 1693, "label": false, "text": "Fl\u00fcchtilanten", "prediction": false, "probability": 0.8157826}, {"id": 1694, "label": false, "text": "Merkelmafia", "prediction": false, "probability": 0.76888484}, {"id": 1695, "label": false, "text": "Hier ist inzwischen alles erlaubt, von der Beschneidung \u00fcber Zweitfrauen, Kinderehen, Clans...", "prediction": true, "probability": 0.5410866}, {"id": 1696, "label": true, "text": "Und auf unseren Stra\u00dfen ist man auch nicht mehr sicher vor diesen VERBRECHERPACK, und diese unf\u00e4hige Regierung sorgt noch daf\u00fcr das es immer gef\u00e4hrlicher wird und dieses GESINDEL kann sich hier alles erlauben.", "prediction": false, "probability": 0.8256724}, {"id": 1697, "label": false, "text": "Duldet der Staat aber seit Jahrzehnten - mehr noch - er f\u00f6rdert dies aktiv mit Steuergeldern, indem er kriminelle Organisationen, wie z. B. Pro Asyl, Fl\u00fcchtlingsr\u00e4te usw., als \"gemeinn\u00fctzig\" ansieht.", "prediction": true, "probability": 0.9228308}, {"id": 1698, "label": false, "text": "347\tDuldet der Staat aber seit Jahrzehnten - mehr noch - er f\u00f6rdert dies aktiv mit Steuergeldern, indem er kriminelle Organisationen, wie z. B. Pro Asyl, Fl\u00fcchtlingsr\u00e4te usw., als \"gemeinn\u00fctzig\" ansieht. Diese Handlungen und das Unterschreiben eines Migrationspaktes, sagen mehr als 1000 Politiker-L\u00fcgen.", "prediction": true, "probability": 0.9602138}, {"id": 1699, "label": false, "text": "Denn das Ziel der Abschiebeverhinderungs-Gruppen ist es, ein <i>\"Bleiberecht\"</i> f\u00fcr illegale islamische Grenz\u00fcbertreter [= Versorgungsforderer, Diebe, Schl\u00e4ger, Strassenr\u00e4uber, M\u00f6rder, Vergewaltiger] zu erzwingen.", "prediction": true, "probability": 0.8768785}, {"id": 1700, "label": true, "text": "495\tWer die grundgesetzliche Gewaltentrennung [ausf\u00fchrende, gesetzgebende, rechtsprechende Gewalt] angreift oder ausser Kraft setzt, handelt verfassungswidrig und muss wegen Hochverrats angeklagt und hinter Gitter gebracht werden. Denn das Ziel der Abschiebeverhinderungs-Gruppen ist es, ein <i>\"Bleiberecht\"</i> f\u00fcr illegale islamische Grenz\u00fcbertreter [= Versorgungsforderer, Diebe, Schl\u00e4ger, Strassenr\u00e4uber, M\u00f6rder, Vergewaltiger] zu erzwingen.", "prediction": true, "probability": 0.89389914}, {"id": 1701, "label": false, "text": "Doch, duldet der Staat aber, weil Links-Gr\u00fcne nur bei Andersdenkenden Rechtsempfinden haben und die Ausl\u00f6schung des Deutschen steht ganz oben auf der Liste dieser Ok\u00f6-Sozis.", "prediction": false, "probability": 0.82876194}, {"id": 1702, "label": true, "text": "Daf\u00fcr l\u00e4sst man auch schon mal Abschaum und Kultur-Kriminelle ins Land.", "prediction": true, "probability": 0.9417613}, {"id": 1703, "label": true, "text": "Und wie ist es mit den \"Wassertaxis\" im Mittelmeer die illegale Fachkraefte einsammeln und diese illegal in die EU bringen?", "prediction": false, "probability": 0.6432816}, {"id": 1705, "label": true, "text": "257\tWeltweit sind es die gleichen Intriganten welche  auch die USA mit dem aller uebelsten Abschaum Fluten ... ... fuer Deutschland und Europa sitzt seit 2005 diese Fakeugee-Drahtzieherin  bei uns im Kanzleramt !!", "prediction": true, "probability": 0.763144}, {"id": 1706, "label": false, "text": "Fakeugee-Drahtzieherin", "prediction": false, "probability": 0.8173085}, {"id": 1707, "label": true, "text": "Das sind weder \"Fl\u00fcchtlingshelfer\", noch \"Fl\u00fcchtlingsr\u00e4te\", sondern kriminelle Schleuser und deren hingenommenen Kartellstrukturen.", "prediction": true, "probability": 0.9299621}, {"id": 1708, "label": false, "text": "Deshalb: Falsch, Herr BAMF! Das sind weder \"Fl\u00fcchtlingshelfer\", noch \"Fl\u00fcchtlingsr\u00e4te\", sondern kriminelle Schleuser und deren hingenommenen Kartellstrukturen. Ihr Gejammer ist blanke Heuchelei und l\u00e4cherliche Symptombetrachtung.", "prediction": true, "probability": 0.92803454}, {"id": 1709, "label": true, "text": "Aktivisten, die kein eigenes Geld verdienen, m\u00fcssten in die Klappsm\u00fchle gesteckt werden.", "prediction": true, "probability": 0.8188822}, {"id": 1710, "label": true, "text": "201;203 636;638 839;841 948\t<i> selbst ernannte Fluechtlingsraet</i> <b>Diese Menschen sind Sozialterroristen, denn sie destabilisieren Deutschland mit ihrem irrem Verhalten </b> Dabei kommt es nicht auf ein vorsaetzliches Verschulden dieser Sozialterroristen an, denn es ist nicht jedem Menschen gegeben, die volle Verantwortung fuer sein Handeln zu tragen. Deshalb duerfen solche Menschen auch keine Entscheidungen treffen, da sie sich nach scheinbaren guten Motiven richten. Solche Menschen wuerden auch Haeuser bauen, die dann einstuerzen oder ohne Sicherheitsgurt fahren, wenn es nicht vorgeschrieben waere. <b> Der Staat sollte durchaus den Mut haben, die extremsten und damit die fuer den Staat gefaehrlichen Menschen wegen einer Allgemeingefaehrlichkeit, die ja nun mal vorliegt, in die Klappse zu stecken. Demnaechst zuechtet einer von den Beknackten Ratten und laesst die dann alle frei, weil er das toll findet.", "prediction": false, "probability": 0.634061}, {"id": 1711, "label": false, "text": "Der Bunte Heimat Minister Horst i versprach mehr abgelehnte Asylbewerber zurueckzufuehren, doch die Realitaet ist eine andere.", "prediction": false, "probability": 0.54469657}, {"id": 1712, "label": false, "text": "In Buntland sank im vergangenen Jahr abermals die Zahl der Abschiebungen und das auch mit krimineller Hilfe der NGO Verwirrten und des ROT/Gruenen Mainstreams.", "prediction": false, "probability": 0.63481367}, {"id": 1714, "label": true, "text": "881\tBuntland ist ein Irrenhaus und daran ist nicht mehr zu ruetteln. Allerdings leider ohne einer __ gesunden, sonder mit einer anscheinend von __ Irren gestellten Fuehrung __  ,die selbst einer Therapie bedarf!", "prediction": true, "probability": 0.7336794}, {"id": 1715, "label": true, "text": "Schleuser und Schlepper sind hochgradig Kriminelle und geh\u00f6ren auch als solche behandelt.", "prediction": true, "probability": 0.94162905}, {"id": 1716, "label": false, "text": "Ankarazentrum", "prediction": false, "probability": 0.50070727}, {"id": 1717, "label": true, "text": "Dass die invasorische islamische Brut sich <b>z u s a m m e n r o t t e t</b>, verwundert nicht.", "prediction": true, "probability": 0.86001354}, {"id": 1718, "label": true, "text": "Schlie\u00dft diese  Drecksbude ab, und setzt die \"Befriedung\" unter Hochspannung, dann kann sich da\u00df Viehzeug gegenseitig massakrieren und Ruhe ist!!", "prediction": false, "probability": 0.8243125}, {"id": 1719, "label": false, "text": "Drecksbude", "prediction": false, "probability": 0.8148955}, {"id": 1720, "label": true, "text": "Ich h\u00e4tte in diesem Fall eine Strecke von 4 erlegten Negern erwartet! ..und alle mit dem Zweig einer Deutschen Eiche im Maul.", "prediction": false, "probability": 0.8075023}, {"id": 1721, "label": true, "text": "Ankerzentrum um 7 Uhr morgens wenn alle Subjekte im Tiefschlaf sind sprengen!", "prediction": false, "probability": 0.5552978}, {"id": 1722, "label": true, "text": "Das miese Gesindel rausschmeissen!", "prediction": false, "probability": 0.83152837}, {"id": 1723, "label": false, "text": "Es muss wohl erst viele schlimmer werden, bevor der letzte Depp begreift, was diese Politiker mit unserem Land mit ihrer verbrecherische Umvolkungspolitik anrichten.", "prediction": true, "probability": 0.84519136}, {"id": 1724, "label": false, "text": "327\tWie bl\u00f6d ist der Gro\u00dfteil der Bev\u00f6lkerung , sowas einfach weiter hinzunehmen? Es muss wohl erst viele schlimmer werden, bevor der letzte Depp begreift, was diese Politiker mit unserem Land mit ihrer verbrecherische Umvolkungspolitik anrichten.", "prediction": true, "probability": 0.88710886}, {"id": 1725, "label": true, "text": "Die Donauw\u00f6rther sind vollkommen verbl\u00f6det.", "prediction": false, "probability": 0.82904553}, {"id": 1726, "label": false, "text": "CSU Bgm. und vor allem der sog. 2.B\u00fcrgermeister SPD sind v\u00f6llig durchgeknallte ......", "prediction": false, "probability": 0.64754486}, {"id": 1727, "label": true, "text": "ca.1000 geschw\u00e4rzte Gestalten treiben sich dort in Rotten herum und machen st\u00e4ndig \u00c4rger.", "prediction": false, "probability": 0.8303128}, {"id": 1728, "label": false, "text": "Kaffer", "prediction": false, "probability": 0.74303013}, {"id": 1729, "label": true, "text": "die Nigr+Koranis m\u00fcssen zur\u00fcck !", "prediction": true, "probability": 0.9433821}, {"id": 1730, "label": true, "text": "132;133 266;267 334;335 371;372 457;458 502;503 575;576 646;647 739;740 785\tNotgeil wie Nachbars Lumpi, aggressiv und doof wie Stulle. Durchschnitts- IQ Gambia: 66 Das ist in etwa Schimpansenlevel. Als Menschen gelten sie damit als intelligenzgemindert und sind theoretisch nicht mal schuldfaehig. (Gut, praktisch sind sie es in diesem verrueckten Land auch nicht.) Was macht man mit solchen Gestalten? Denen kann ja nicht mal erklaeren, dass sie was falsch gemacht haben, die peilen nix. Nur Fressen, Fi...n, schlafen und kassieren. Mehr geht da nicht. Und wenn noch Islam inner Birne ist, wirds ganz eng. Selbst wenn man die abschiebt, sind die 5 Minuten spaeter wieder hier. Frueher hat man Neger im Zoo ausgestellt. Das geht heute nicht mehr, will auch keiner sehen. Da bleibt eigentlich nur eine Moeglichkeit...", "prediction": true, "probability": 0.59185934}, {"id": 1731, "label": true, "text": "Die pennen mittags um 12 auch noch.", "prediction": false, "probability": 0.83111596}, {"id": 1732, "label": true, "text": "Ankerzentrum? Ja, wo sind denn die Anker zur Beschwerung in bayerischen Seen?", "prediction": false, "probability": 0.82253027}, {"id": 1733, "label": true, "text": "Ohne legale Bewaffnung der einheimischen Bev\u00f6lkerung wird der m\u00f6rderische Spuk nie zu Ende gehen.", "prediction": false, "probability": 0.8187363}, {"id": 1734, "label": true, "text": "Komme gerade vom kurzen Check beim Arzt - und wieder \u00d6laugenfamilien mit ihrer Brut, die haben ja den ganzen Tag frei...", "prediction": true, "probability": 0.5975473}, {"id": 1735, "label": true, "text": "Die ganze \u00d6laugen und Orks of Color Brut, wurde seit Tausenden von Jahren nur als Soldaten und Sklaven gez\u00fcchtet.", "prediction": false, "probability": 0.7414639}, {"id": 1736, "label": false, "text": "Die Eliten lassen die sich nur vermehren, damit sie hierhin expandieren und uns \u00fcberv\u00f6lkern und umbringen. Und nat\u00fcrlich f\u00fcr Waffengesch\u00e4fte, Organhandel, Trafficking, S_xsklaven. Das haben die Talmud-Verbrecher schon immer so gemacht.", "prediction": true, "probability": 0.6404159}, {"id": 1737, "label": true, "text": "Der Rot Gr\u00fcne Willkommensdreck will es einfach nicht sehen. Sie werden die ersten sein die von deren Z\u00f6glingen im Freiluftbaumeln am Baukran unterwiesen werden.", "prediction": false, "probability": 0.82755333}, {"id": 1738, "label": false, "text": "Die Richtung ist glasklar, die Deutschen sollen zum Aufstand gedr\u00e4ngt werden, nur der ist so faul und feige Er tut denen einfach NOCH NICHT den Gefallen sich von der EUROGENDFOR \u00fcber den Haufen ballern zu lassen.", "prediction": false, "probability": 0.82579345}, {"id": 1739, "label": true, "text": "Meine Fresse - unsere Politiker (bis auf gro\u00dfe Teile der AfD) SIND ALLE VERBRECHER DER BRiD-Besatzungs-Mafia.", "prediction": true, "probability": 0.9546823}, {"id": 1740, "label": true, "text": "501;502 657\tWie lange will sich Schland von diesen aggressiven und kriminellen Gestalten noch vorfuehren lassen! Warum werden solche aggressiven Asylerpresser nicht abgeschoben. Man sollte sich bei alldem nur vor Augen halten, das diese Menschen ihr Leben lang Sozialhilfe von uns kassieren werden und uns dafuer auch noch verachten.", "prediction": true, "probability": 0.694376}, {"id": 1741, "label": false, "text": "ReGIERung", "prediction": false, "probability": 0.81871074}, {"id": 1742, "label": false, "text": "Geschenkten Goldstuecke", "prediction": false, "probability": 0.8110284}, {"id": 1743, "label": true, "text": "Die geh\u00f6ren in den \u00c4quatorbereich, wo die Sonne brennt. Da k\u00f6nnen die Hitzk\u00f6pfe sich austoben.", "prediction": false, "probability": 0.82529616}, {"id": 1744, "label": false, "text": "Die die uns verar...... wollen, sind langsam hirnlos um solche Ausreden zu bringen.", "prediction": false, "probability": 0.8232545}, {"id": 1745, "label": false, "text": "Wenn die Gutmenschen, die sich immer noch im alten Deutschland w\u00e4hnen, immer noch die CDU/CSU/FDP/SPD/Gr\u00fcnen w\u00e4hlen, nicht umdenken, dann ist das im Buch beschriebene blutige, zerst\u00f6rerische Chaos nicht mehr abwendbar.", "prediction": false, "probability": 0.82703185}, {"id": 1746, "label": false, "text": "Gestern ein extrem Pigmentierter beim Aldi hat sich mit Pappkartonwein eingedeckt und ist dann davongeeilt mit einem Damenrad. Wundert mich, dass er sowas f\u00e4hrt. Ich habe schon ein Messer in meinem R\u00fccken gesehen und bin gleich woanders hin gegangen. Er hat sich sicher sowas ersehnt, da er mir nachblickte.", "prediction": true, "probability": 0.5124253}, {"id": 1747, "label": true, "text": "ach ein Stuhl \u00fcber den Sch\u00e4del reicht meist schon!", "prediction": true, "probability": 0.6311275}, {"id": 1748, "label": true, "text": "Aber Doofe bumsen gut, deshalb haben die so einen Zulauf von den Weibchen!", "prediction": true, "probability": 0.8120414}, {"id": 1750, "label": true, "text": "F\u00fcrs Zusammenrotten werden die ja auch gleich mit Handys gut ausger\u00fcstet ...", "prediction": false, "probability": 0.8305993}, {"id": 1751, "label": true, "text": "Doofe M\u00e4nnchen rammeln nur aggressiv und egoistisch.", "prediction": true, "probability": 0.88011664}, {"id": 1752, "label": true, "text": "Ich glaube, das trifft nur auf doofe Weibchen zu. Doofe M\u00e4nnchen rammeln nur aggressiv und egoistisch. Um so schlimmer wird allerdings das Bild von den doofen Weibchen, die sich mit so einem einlassen. Denen ist wahrscheinlich das Bild, dass sie in der Gesellschaft abgeben wollen und wovon sie glauben, dass es irgendwie voll cool, total weltoffen und gut r\u00fcberkommt, wichtiger als guter Sex und intelligente Gespr\u00e4che.", "prediction": true, "probability": 0.8553644}, {"id": 1753, "label": false, "text": "<b>Dieses Chaos haben sich die dummen Deutschen ehrlich verdient, diese Bl\u00f6dhammel. Der Deutsche ist nachweislich d\u00fcmmer, als das die Polizei erlaubt!</b>", "prediction": false, "probability": 0.6582903}, {"id": 1754, "label": true, "text": "<b>Der Deutsche ist nachweislich saudumm, deshalb hat er die chaotischen Zust\u00e4nde seit 2015 ehrlich verdient. </b>", "prediction": false, "probability": 0.81992024}, {"id": 1755, "label": false, "text": "Die Fehlprogrammierung im Hirn bleibt meistens f\u00fcr immer.", "prediction": false, "probability": 0.8062395}, {"id": 1756, "label": false, "text": "Was f\u00fcr ein Gl\u00fcck,dass auf der Donau keine Tanker fahren.Erst unl\u00e4ngst haben Schiffbr\u00fcchige aus Seenot eine Kaperfahrt gemacht.Ging aber leider schief,da die maltesische Marine noch Schiffe hat,die auch seet\u00fcchtig sind (Im Gegensatz zu den deutschen Paddelbootfechtern der Laientruppe).", "prediction": true, "probability": 0.6515957}, {"id": 1757, "label": false, "text": "Idioten-TV", "prediction": false, "probability": 0.81988895}, {"id": 1758, "label": false, "text": "Sie gucken also Unterschichten-TV!", "prediction": false, "probability": 0.8224934}, {"id": 1759, "label": false, "text": "Murksels Goldst\u00fccke...und alles hat mal mit der dreisten Vollfettl\u00fcge \"nur syrische Kriegsfl\u00fcchtlinge ...\" angefangen", "prediction": false, "probability": 0.5197905}, {"id": 1761, "label": false, "text": "Wiederum steigt nun die Wahrscheinlichkeit das die hirnlosen Teddyb\u00e4rwerferinnen auch  Ihre hei\u00dfersehnte, pers\u00f6nliche  Kulturbereicherung bekommen.", "prediction": false, "probability": 0.767772}, {"id": 1762, "label": true, "text": "Glotze ist nicht zur Wahrheits- Verk\u00fcndung da im Gegenteil Verdummung, Propaganda, Manipulation-Programierung!", "prediction": false, "probability": 0.63091385}, {"id": 1763, "label": false, "text": "wird aber anscheinend von Verantwortlichen Kriminellen exakt vors\u00e4tzlich solches Klientel eingeschleusst", "prediction": true, "probability": 0.9565338}, {"id": 1764, "label": true, "text": "allerdings deshalb h\u00f6chster Schutz und Alarm Bereitschaft und nicht krimineller Grenz\u00f6ffnung f\u00fcr u.a jeden menschlichen Abschaum bzw. f\u00fcr primitive-emotional- Bewusstseins -und intellektuell zur\u00fcckgebliebene  Zombis", "prediction": true, "probability": 0.52224773}, {"id": 1765, "label": false, "text": "oder Sie \"Dr.\"meinen tats\u00e4chlich dass Inzucht, Beschneidung-Genitalverstuemmlung, inhumane sadistische Sch\u00e4chtungspraktiken, Kinderehen, Polygamie, Ehrenmorde, Zwang, Hass und primitive Arroganz und Ablehnung Unterwerfungswahn von Ungl\u00e4ubigen,.......keine psychische-emotionale-intellektuelle Sch\u00e4den verursachen?!", "prediction": true, "probability": 0.6101317}, {"id": 1766, "label": false, "text": "'Einfach erklaert: drogeninduziert. Junkie nicht strafmuendig. Warum also nicht gleich alle ''Schutzsuchenden'' ''strafunmuendig'' labeln?'", "prediction": false, "probability": 0.6188233}, {"id": 1767, "label": false, "text": "EUdssr-F\u00fchrerin", "prediction": false, "probability": 0.78213525}, {"id": 1768, "label": true, "text": "Das einzige, was in der BRiD Staatssimulation halluzinatorisch ist, ist \u00fcberhaupt jedes \"Recht\", das hier von der rothen Parteien / Tiefer Staats* Mafia gesprochen wird.", "prediction": true, "probability": 0.70066285}, {"id": 1769, "label": false, "text": "Komisch, eigentlich sind schwere Geisteskrankheiten doch das Trademark der Ashkenazi-Juden.", "prediction": false, "probability": 0.8283636}, {"id": 1770, "label": true, "text": "Bitte sperrt die Mitglieder dieses Gerichtes gleich mit weg,wenn es geht in die gleiche Gummizelle und werft den Schl\u00fcssel weg.", "prediction": false, "probability": 0.7188498}, {"id": 1771, "label": true, "text": "343\tEs stinkt schon zum Himmel, wie in Merkels Diktatur ihre Goldst\u00fccke von gerechter Strafe verschont werden!!! F\u00fcr ihre Mordgel\u00fcst gegen Ungl\u00e4ubige,  wie es ihnen vom Koran vorgegeben wird und von Mullahs in den Moscheen eingeh\u00e4mmert wird, erkl\u00e4rt man dieses Pack einfach mal f\u00fcr nicht schuldf\u00e4hig.", "prediction": true, "probability": 0.9427168}, {"id": 1772, "label": false, "text": "Es stinkt schon zum Himmel, wie in Merkels Diktatur ihre Goldst\u00fccke von gerechter Strafe verschont werden!!!", "prediction": true, "probability": 0.6017165}, {"id": 1773, "label": true, "text": "Ab nach Afghanistan mit dem ... dort gibt es auch Psychopathie und Blutrache.", "prediction": true, "probability": 0.62854445}, {"id": 1774, "label": true, "text": "144\tDie sind keinen Deut besser und ohne Moral und Anstand. H\u00f6rige Lakaien des Regimes !", "prediction": false, "probability": 0.8093607}, {"id": 1775, "label": false, "text": "Ja, man muss in Merkels Diktatur nur der Religion des Friedens angeh\u00f6ren, dann kann man mit der Milde der Merkeljustiz rechnen.", "prediction": true, "probability": 0.93079287}, {"id": 1776, "label": true, "text": "W\u00e4hlt weiter Merkel und deren Zusammenrottung...", "prediction": false, "probability": 0.66546404}, {"id": 1777, "label": true, "text": "Logenbr\u00fcder, L\u00fcgenbr\u00fcder.", "prediction": false, "probability": 0.7990632}, {"id": 1778, "label": false, "text": "linke Faschisten", "prediction": false, "probability": 0.8174372}, {"id": 1779, "label": false, "text": "Nur die wegzuf!ckenden und wegzumessernden \"Ur\"einwohner sind aktuell m\u00f6glicherweise noch bl\u00f6der als in fr\u00fcheren Zeiten. Da helfen auch kein hoher IQ und unsere tolle Bildung, auch wenn sich viele Foristen noch so \u00fcberlegen f\u00fchlen (und das perfide Spiel erst nicht bzw. nur teilweise durchschauen).", "prediction": false, "probability": 0.54247195}, {"id": 1780, "label": false, "text": "Alltagsmuselterror", "prediction": false, "probability": 0.8184516}, {"id": 1781, "label": false, "text": "Und Gesindel wurde ja auch reichlich importiert, Kleinkriminelle wird also leider tatsaechlich genug geben.", "prediction": false, "probability": 0.8315645}, {"id": 1782, "label": true, "text": "Ja ja, die gute alte \"paranoide halluzinatorische Psychose\", oder wie wir im linken NRW sagen: \"Isch wei\u00df wo du wohnen, arschenloch...\"", "prediction": false, "probability": 0.8122502}, {"id": 1783, "label": false, "text": "287\tWer hatte denn bei all diesen Messermorden schon ein <b>UNRECHTSBEWUSSTSEIN???</b> Ist das jetzt die neue Masche-Psychiatrie???", "prediction": false, "probability": 0.6765489}, {"id": 1784, "label": false, "text": "Immer sch\u00f6n tief vorn\u00fcber b\u00fccken, Leute, den Hintern entspannt in die H\u00f6he strecken, und ihr werdet Gefallen dran finden.", "prediction": false, "probability": 0.8331568}, {"id": 1785, "label": true, "text": "Jetzt k\u00f6nnen ihre Scho\u00dftiere endlich ungez\u00fcgelt darauflosmetzgern und unsere \"Eliten\" von dem P\u00f6bel befreien, ohne dass es irgendwelche Folgen hat.", "prediction": true, "probability": 0.798513}, {"id": 1786, "label": false, "text": "Regierungsgesindel", "prediction": false, "probability": 0.82237375}, {"id": 1787, "label": false, "text": "Moslemgesindel", "prediction": true, "probability": 0.77141476}, {"id": 1788, "label": false, "text": "Darum sind politische Streiks auch verboten, und unsere Landsleute lassen sich eher von Mosloiden filetieren, als den Rasen zu betreten", "prediction": false, "probability": 0.52751553}, {"id": 1789, "label": false, "text": "Mosloiden", "prediction": true, "probability": 0.6273253}, {"id": 1790, "label": false, "text": "Sie nennen es \"Psychose\" - ich nenne es \"Islam\".....", "prediction": true, "probability": 0.9296177}, {"id": 1791, "label": true, "text": "Nur die Goldst\u00fccke sind grunds\u00e4tzlich \"psychisch gest\u00f6rt\" und damit \"schuldunf\u00e4hig\".....", "prediction": true, "probability": 0.50484097}, {"id": 1792, "label": false, "text": "...aber den Weg von Kanackistan, dem US-Drogen-Labor, bis nach Michelland finden ....", "prediction": true, "probability": 0.8140478}, {"id": 1793, "label": true, "text": "Sollten die Sachverst\u00e4ndigen Gutachter nicht selber mal zur Begutachtung?", "prediction": true, "probability": 0.94367635}, {"id": 1794, "label": true, "text": "Naja ob wir den in der Freiheit durchfuettern oder in der Lala - ein Lebenlang durchfuettern haetten wir den ja -laut Merkels humanitaerem Imperativ- eh gemusst,' nur so wird''s halt ein nochmal teureres ''Goldstueck''...'", "prediction": false, "probability": 0.63405406}, {"id": 1795, "label": true, "text": "Ich w\u00e4r eben ruhiger, wenn es wie andere (echtere) Preziosen auch, sicher verwahrt w\u00e4re...", "prediction": false, "probability": 0.8280427}, {"id": 1796, "label": false, "text": "341\tEr wollte nur helfen, er sollte den Friedensnobelpreis bekommen und das Bundesverdienstkreuz und einen Posten in der Politik bei den Gr\u00fcnen. Ein Vollidiot mehr oder weniger f\u00e4llt da nicht auf!", "prediction": false, "probability": 0.7943186}, {"id": 1797, "label": true, "text": "341\tEr sagt er ist kein Terrorist! Ja dann lasst ihn frei, er hat das wahrscheinlich nur lieb gemeint. Er wollte nur helfen, er sollte den Friedensnobelpreis bekommen und das Bundesverdienstkreuz und einen Posten in der Politik bei den Gr\u00fcnen. Ein Vollidiot mehr oder weniger f\u00e4llt da nicht auf!", "prediction": false, "probability": 0.635752}, {"id": 1798, "label": false, "text": "Der Merkel Fake,' mit dem schoenen Namen  ''Qaser A.''', quasselt ja schon auf dem Weg gen Mekka einen ordentlichen Mist zusammen.", "prediction": false, "probability": 0.7846966}, {"id": 1799, "label": false, "text": "Der Merkel Fake,' mit dem schoenen Namen  ''Qaser A.''', quasselt ja schon auf dem Weg gen Mekka einen ordentlichen Mist zusammen. Man meint ja manchmal dass sie ein bisschen zu sehr bei der Regie des Offensichtlichen im Kanzleramt uebertreiben, mit ihren Merkel-Agit-Prop Raeuberpistolen...", "prediction": false, "probability": 0.5253114}, {"id": 1800, "label": false, "text": "228\tWarum werden die Islamisten scheitern? Weil sie dumm sind.", "prediction": true, "probability": 0.913817}, {"id": 1801, "label": false, "text": "115\tGr\u00fc\u00df Gott, die gr\u00f6\u00dfte Terrorzelle ist im Bundeskanzleramt zu finden.", "prediction": false, "probability": 0.69629693}, {"id": 1802, "label": false, "text": "Es sind eindeutig immer nur die einen... und diese Goyim sind eindeutig Schlappschw\u00e4nze. Feiglinge, unf\u00e4hig, nicht imstande, 3 Meter vorauszubedenken ... einfach Deppen.", "prediction": false, "probability": 0.82000285}, {"id": 1804, "label": false, "text": "Also nach Bundestagswahl 2017 und folgend Bundestagswahl 2021 nochmal 4 Jahre MerKill als \u201estarken F\u00fchrer\u201c???", "prediction": false, "probability": 0.6302541}, {"id": 1808, "label": false, "text": "hr Schiffsschaukelbremser: Pro hier illegal  geduldeten kommt ein Dorf als Familiennachzug, sind doch alle Blutgruppe I.", "prediction": false, "probability": 0.77578413}, {"id": 1809, "label": false, "text": "Antonia Hofreiterin", "prediction": false, "probability": 0.7918253}, {"id": 1810, "label": false, "text": "Antonia Hofreiterin w\u00e4re doch ein starker F\u00fchrer f\u00fcr die Linksgr\u00fcn versiffte Jugend.", "prediction": false, "probability": 0.8325419}, {"id": 1812, "label": true, "text": "Aber wer bittesch\u00f6n verdient dann die \u00fcberaus gro\u00dfz\u00fcgigen Zuwendungen f\u00fcr Katschmauken, Zigullen, Kufnucken und vor allen unsere links-gr\u00fcnen Dauerstudenten,, faule Nesthocker, Politiker und Beamten?", "prediction": true, "probability": 0.7708703}, {"id": 1814, "label": false, "text": "nun, als passionierter Schwarz wie die Nackt \u00e4h Nachtfahrer/Hobo lege ick mir gem\u00fctlich auf die DoppelAchse und fahr\u2018 f\u00fcr lau direkt mit dem Trans(lol)europaexpress \"Rheingold\" zur Gabi nach Hamburch, oder zumindest nach Emden, weissu?!", "prediction": false, "probability": 0.6008437}, {"id": 1815, "label": true, "text": "Richtig wir werden ein Land wo sich Leistung nicht mehr lohnt, F\u00fcsse hoch und nach Staatsalimentation schreien und sich in der sozialen H\u00e4ngematte ahlen so wie es Lniks und Gr\u00fcn vormachen ist angesagt bis ,ja bis das Verm\u00f6gen aufgezehrt ist und dann ziehen die Heuschrecken aus Nahost und Afrika weiter", "prediction": false, "probability": 0.7124387}, {"id": 1822, "label": false, "text": "Und nat\u00fcrlich unter ma\u00dfgeblicher Beteiligung irgendwelcher pseudohumanit\u00e4rer NGOs.", "prediction": false, "probability": 0.55823773}, {"id": 1825, "label": true, "text": "Was Soros, Merkel, Knaus, Macron und wie die Verbrecher alle hei\u00dfen veranstalten, ist ein Verbrechen gegen die Menschlichkeit und diese Leute solten daher auch die gleiche Strafe bekommen wie ein Ceau\u0219escu. Mehr habe ich dazu nicht zu sagen ! Bei JF, also Steins JF gibt es eibnen Drecksack, geschickt wahrscheinlich von Merkels Umfels, der nennt sich Hartmut Krentz, eine ganz \u00fcble Ratte aber man sieht, wie die Herrschenden Lumpenhunde, die f\u00fcr Geld alles machen, \u00fcberall einschleust um gute Leute ans Messer zu liefern.", "prediction": true, "probability": 0.72628605}, {"id": 1826, "label": true, "text": "Bei JF, also Steins JF gibt es eibnen Drecksack, geschickt wahrscheinlich von Merkels Umfels, der nennt sich Hartmut Krentz, eine ganz \u00fcble Ratte aber man sieht, wie die Herrschenden Lumpenhunde, die f\u00fcr Geld alles machen, \u00fcberall einschleust um gute Leute ans Messer zu liefern.", "prediction": true, "probability": 0.71189636}, {"id": 1829, "label": true, "text": "Ich will die hier nicht mehr haben und ich f\u00fchle mich \u00fcber die extrem vielen Kopftuchweiber mehr als beleidigt, vor allem aber mehr als bel\u00e4stigt !", "prediction": false, "probability": 0.82914144}, {"id": 1830, "label": false, "text": "Aufgebaut haben in erster Linie das Land wieder die deutschen Frauen und nicht irgendwelche Dreckst\u00fcrken, denn die kamen erst, als hier alles schon wiedrer aufgebaut war. Die kamen, weil die in ihren Hinteranatolien nichts zu fressen hatten und hier f\u00fcr ein paar DM alles gemacht haben. Das ehrt sie aber was ist denn mit denen in der dritten, vierten Generation los ? Gangster, Drogendealer, Islamisten, Beschei\u00dfer, Abschaum, weiter nichts !", "prediction": true, "probability": 0.9056556}, {"id": 1833, "label": false, "text": "Es bleibt die Frage: Haben wir f\u00fcr unsere Neu-Deutschen-Merkel-Moslems gen\u00fcgend Koran-Islam- B\u00fcchlein f\u00fcr ein paar sch\u00f6ne Stunden auf dem Gebetsteppich am Freitag- Nachmittag ???", "prediction": true, "probability": 0.9497619}, {"id": 1834, "label": true, "text": "Es ist in unserer Heimat doch l\u00e4ngst egal, scheiss-egal, ob 2 oder 3 Millionen Syrer unser Land okkupieren.", "prediction": false, "probability": 0.5047593}, {"id": 1835, "label": false, "text": "Und was Soros, Merkel, Macron \u00e4rgert \u2026 der Bj\u00f6rn H\u00f6cke Nochmal zum Frontalangriff der \u201eJungen Freiheit\u201c gegen Bj\u00f6rn H\u00f6cke, was ja Paneuropa Zivilreligion Umvolkung und Gedenkkultur betrifft  \u2026 DIE machen sich schon Gedanken \u2026", "prediction": true, "probability": 0.6895705}, {"id": 1837, "label": true, "text": "Deutschland braucht keine Syrer mehr\u2026 Wir haben mehr als genug von diesen Judenhassern und Antisemiten.", "prediction": false, "probability": 0.5008388}, {"id": 1846, "label": false, "text": "W\u00e4hrend in Hamburg der Naiven-Nachwuchs nebst Wohlstandslinken und Restbest\u00e4nden der Alt-Achtundsechziger auf der Stra\u00dfe die Feinstaub-Greta anhimmeln.", "prediction": false, "probability": 0.7995745}, {"id": 1848, "label": false, "text": "Genau das m\u00fcsste sich diese ganze Bessermenschenliga auch fragen.", "prediction": false, "probability": 0.7532891}, {"id": 1849, "label": false, "text": "Und auch die hiesigen radikalislamistischen Moscheen-Vereine und Islamistengangs sowie die vielen unz\u00e4hligen Ausl\u00e4ndercommunities, die sich hier in Deutschland schon fest etabliert und nicht nur die Polizei, die Bundeswehr, die Beh\u00f6rden sowie die Politik v\u00f6llig unterwandert und komplett durchdrungen haben und geradezu mit unseren Steuergeldern und mit Geldern aus Saudi-Arabien und von der Ostk\u00fcste her bestens versorgt und v\u00f6llig straffrei gehalten werden warten schon auf ihre Br\u00fcder um Deutschland und ganz Westeuropa endlich fest und endg\u00fcltig komplett zu \u00fcbernehmen.", "prediction": true, "probability": 0.8177226}, {"id": 1852, "label": true, "text": "Vor allem die Minderj\u00e4hrigen Messerk\u00fcnstler sollte man wenn sie Vollj\u00e4hrig geworden sind sofort wieder in ihre Heimat verfrachten.", "prediction": false, "probability": 0.76664126}, {"id": 1855, "label": false, "text": "Um so schlimmer, wenn eine Claudia Roth und sogar ein Sigmar Gabriel (dem ich noch einen Funken mehr Intelligenz zugetraut h\u00e4tte) davon schwadronieren, dass Deutschland nach dem Krieg von den T\u00fcrken wieder aufgebaut worden w\u00e4re.", "prediction": true, "probability": 0.60748655}, {"id": 1856, "label": false, "text": "Das ist eine schwere Beleidigung unserer Altvorderen, die diese Leistung vollbracht haben, nachdem sie zuvor im Krieg schwer gebeutelt worden waren (auch die, die an der \u201aHeimatfront\u2018 ausharren oder sp\u00e4ter fliehen mussten)!", "prediction": false, "probability": 0.62497413}, {"id": 1857, "label": true, "text": "H\u00e4tten sie bei uns nicht gutes Geld verdienen k\u00f6nnen, h\u00e4tten die T\u00fcrken nicht im Traum daran gedacht, ihren Allerwertesten hierher zu bewegen.", "prediction": true, "probability": 0.55859244}, {"id": 1860, "label": true, "text": "Das ist das selbe Spiel wie mit der von Soros gesteuerten s\u00fcdamerikanischen Karawane in Richtung USA, \u00fcber Mexiko. Dieser Irre  mu\u00df wie Trump es schon artikulierte als internationaler Terrorist ge\u00e4chtet und verurteilt werden.", "prediction": true, "probability": 0.58082855}, {"id": 1861, "label": false, "text": "Ja, was t\u00e4ten wir blo\u00df, wenn wie den UN-Menschenrechts(un)rat nicht h\u00e4tten?", "prediction": true, "probability": 0.7618786}, {"id": 1866, "label": false, "text": "Habe ich weiter unten bereits ausgef\u00fchrt: Weil der UN-Menschenrechts(un)rat eine R\u00fcckkehr derzeit f\u00fcr unm\u00f6glich erkl\u00e4rt hat, da in weitern Teilen des Landes \u201arechtsstaatliche Verh\u00e4ltnisse\u2018  nicht gew\u00e4hrleistet seien\u2026", "prediction": true, "probability": 0.5077899}, {"id": 1870, "label": false, "text": "Es fehlt am politischen Willen der Raute mit ihren Linksgr\u00fcnversifften, die an den Regierungssesseln kleben und bestens davon leben, ohne sich f\u00fcr die Deutschen einzusetzen. Sie haben dieselbe niedere Gesinnung wie das Gesindel, das sich vor dem Wiederaufbau dr\u00fcckt..", "prediction": false, "probability": 0.8283211}, {"id": 1871, "label": true, "text": "Sie haben dieselbe niedere Gesinnung wie das Gesindel, das sich vor dem Wiederaufbau dr\u00fcckt..", "prediction": false, "probability": 0.8330593}, {"id": 1872, "label": false, "text": "Diese Typen, die jetzt kommen, wollen nicht beim Wiederaufbau mitwirken, weil sie im Schlaraffenland D. in die soziale H\u00e4ngematte fallen und bei Straftaten und Nichtintegration keine Folgen bef\u00fcrchten m\u00fcssen. Es kommen Tagediebe, auf die wir uns freuen k\u00f6nnen!", "prediction": true, "probability": 0.8454405}, {"id": 1875, "label": true, "text": "Von den Schwarzafrikanern ganz zu schweigen", "prediction": false, "probability": 0.65247005}, {"id": 1876, "label": false, "text": "Was uns die Politik, im Besonderen: Merkel, die Gr\u00fcnen, die Linke,  neben diesen selten d\u00e4mlichen Gutmenschen zumuten, ist eine einzige Katastrophe.", "prediction": false, "probability": 0.61543685}, {"id": 1878, "label": false, "text": "Au\u00dfer, dass ich diese ganze muslimische Bagage, ebenfalls nicht mehr ertragen kann.", "prediction": true, "probability": 0.94942796}, {"id": 1880, "label": false, "text": "Die Generation gef\u00fchlte Wahrheit wird bedient von einer Zahl von Medienh\u00e4usern. Diese versuchen oft einen Spagat zwischen gef\u00fchlter und \u00fcberpr\u00fcfbarer Realit\u00e4t, etwa indem sie aus 1.000 Fl\u00fcchtlingen die 2 Familien zeigen, und damit implizieren, es w\u00e4ren alles Familien, et cetera \u2013manchmal \u00fcberschreiten sie die Grenze und erfinden geradeheraus die f\u00fcr die Generation gef\u00fchlte Wahrheit notwendigen Fakten \u2013 Claas Relotius wurde dabei erwischt.\"", "prediction": true, "probability": 0.51663923}, {"id": 1881, "label": false, "text": "Ich meine, aus dem \"Sturm auf Europa\" wird nix, denn (wie sagt Mimon, h\u00e4h?) -> \"NWO is watsching juh, massafakkahs!!\" [ Deutschland erwache \u2013 21.01.2019 \u2013 Mimon Baraka ] ab Minute 01:40 voll lustich, ey!", "prediction": false, "probability": 0.5553263}, {"id": 1882, "label": false, "text": "Wenn die Vaterlandsverr\u00e4ter von CDU/CSU und SPD wieder eine Gro\u00dfflutung wie 2015 erm\u00f6glichen bzw. in die Wege leiten, dann werden weite Teile des deutschen Volkes von dem grundgesetzlich gew\u00e4hrten Widerstandsrecht Gebrauch.", "prediction": false, "probability": 0.82305074}, {"id": 1884, "label": false, "text": "*watt-biste-wieder-am-bellen-wohl, h\u00e4h?*: Sohlen zeigen und Schuhe werfen ist s\u00fcper-haram in Arabia. und nur dort.", "prediction": true, "probability": 0.6233781}, {"id": 1919, "label": false, "text": "Das ist im \u00dcbrigen so, wenn man jahrzehntelang nur irrige Phantasien von Leitmedien, Made by Westen eingetrichtert bekam.", "prediction": false, "probability": 0.8232957}, {"id": 1920, "label": false, "text": "Die Tatsache, das man vor der Wende sich als \u00dcbermenschen hervorgetan hatte, ist heute um so mehr bewiesen, das Ihr die gr\u00f6\u00dften Dropse seid. Heute leistet Ihr Euch das gesamte Spektrum, ja mehr noch davon, was wir damals 1989 zum Teufel geschossen haben. Aber wie sch\u00f6n hei\u00dft es doch, Dumm geboren, nichts dazu gelernt, und dumm werded Ihr sterben.", "prediction": false, "probability": 0.8160074}, {"id": 1921, "label": false, "text": "Das Level von derlei kleinkarierten Habenichtse ist erschreckend labil.", "prediction": false, "probability": 0.8296835}, {"id": 1935, "label": false, "text": "PS: Hurra, die Kirche wird weniger, und damit die Dummk\u00f6pfe auch.", "prediction": false, "probability": 0.68025666}, {"id": 1937, "label": false, "text": "Na, dann hat Herr Almassian ja die beiden Pfeiler des deutschen Mainstream-Journalismus schon ausf\u00fchrlich kennenlernen d\u00fcrfen. Was nicht der allgegenw\u00e4rtigen Zensur zum Opfer f\u00e4llt, wird mit Aggression und staatlich propagierter hate-speech beantwortet.", "prediction": false, "probability": 0.67043525}, {"id": 1939, "label": false, "text": "F\u00fcr uns Patrioten bringt das System die Antifa in Stellung, f\u00fcr Sie noch zus\u00e4tzlich die messernden Schl\u00e4gerkohorten des IS !", "prediction": true, "probability": 0.9035108}, {"id": 1942, "label": false, "text": "Sie sind ein sehr mutiger Mann sich offen zu zeigen !", "prediction": false, "probability": 0.8194188}, {"id": 1943, "label": false, "text": "Was will dieser Syrer hier? Anstatt einem Biodeutschen den Arbeitsplatz weg zu nehmen sollte er sein Land wieder aufbauen!!!", "prediction": true, "probability": 0.8457061}, {"id": 1944, "label": false, "text": "Wir kriegen ja zumeist Muslime bildungsferner Schichten ab, die unsere total naiven Bessermenschen als Bereicherung empfinden und uns im absoluten Willkommensrausch allen Ernstes als Goldgeschenke angepriesen haben\u2026", "prediction": true, "probability": 0.7929151}, {"id": 1946, "label": false, "text": "F\u00fcr mich ist dieser Migrant jedoch absolut glaubw\u00fcrdig. Denn er ist erstens Christ, zweitens gebildet.", "prediction": false, "probability": 0.7835799}, {"id": 1948, "label": false, "text": "GEZ-L\u00fcgenfernsehen hetzt immer.", "prediction": false, "probability": 0.82286966}, {"id": 1949, "label": true, "text": "@Compact: Schmei\u00dft diesen Hetzer und Propagandisten \"Helmut Kohl\" hier raus! Diese Flachzange will hier nur sinnlos und destruktiv provozieren!", "prediction": false, "probability": 0.6752757}, {"id": 1950, "label": false, "text": "ja, scheint ein Netter zu sein und kein Querulant, wie \"mein\" altgewordenes Sorgenkind aus Tempelhof: [ KLAPPRIGER KLABAUTERMANN: An Cap5 & die NWO [Gel\u00fcbde II] (03.07.2018)", "prediction": false, "probability": 0.8166602}, {"id": 1951, "label": true, "text": "Respektloses Auftreten in der \u00d6ffentlichkeit, kulturellbedingt, geh\u00f6rt hierzulande, seit dieser Invasion im Jahre 2015, zum bald tagt\u00e4glichen Geschehen.", "prediction": true, "probability": 0.5217327}, {"id": 1952, "label": false, "text": "Selbstredend nichts f\u00fcr unsere gleichgeschalteten Medien und Menschen, die, die deutsche Kultur mit F\u00fc\u00dfen treten.", "prediction": false, "probability": 0.82690567}, {"id": 1954, "label": false, "text": "Von den realit\u00e4tsfernen Gutmenschen ganz zu schweigen. Jene B\u00fcrger dieses Landes, die g\u00e4nzlich aufgehen, in der Rolle einer Mutter Theresa.", "prediction": false, "probability": 0.5394871}, {"id": 1955, "label": true, "text": "Wieder die verbogene \"Compact\"-Linie : \"gute\" Fl\u00fcchtilanten, \"schlechte\" Fl\u00fcchtilanten. Nein,die gibt es nicht. Wer hier herkommt,um an etwas teilzuhaben was UNSERE Vorfahren aufgebaut haben,wozu IHRE Vorv\u00e4ter nichts,gar nichts beitrugen,der schnorrt und ist deshalb unerw\u00fcnscht,egal was er sonst so sagt oder tut.", "prediction": false, "probability": 0.7322216}, {"id": 1958, "label": true, "text": "Na wer zur AfD steht als Fl\u00fcchtling der darf nat\u00fcrlich abgeschoben werden,so wie es die linksfaschistische Nebelkr\u00e4he in M\u00fcnster beim AfD Neujahrsempfang in einen Interwiew forderte.", "prediction": false, "probability": 0.8002575}, {"id": 1959, "label": false, "text": "Ein deutscher  (?) Ingenieur,der seinen Job an den Nagel h\u00e4ngte,um f\u00fcr Infiltranten zu kochen? Gibt es solche Knallbacken wirklich?", "prediction": true, "probability": 0.50248206}, {"id": 1960, "label": true, "text": "Manchmal mu\u00dfte man auch etwas \"deutlicher\" werden, weil die trotzdem versuchten dort rein zu kommen. \u2013 Nix da! Schei\u00df dir in die B\u00fcchsen oder sonstwohin! Sonst gibts auf die Schnauze", "prediction": false, "probability": 0.8131088}, {"id": 1964, "label": false, "text": "Es ist ja ein unerkl\u00e4rtes, aber erkennbares Ziel der linksgr\u00fcnen Mainstreammedien das Christentum aus Europa zu verdr\u00e4ngen.", "prediction": false, "probability": 0.57054037}, {"id": 1969, "label": false, "text": "35.000 Kriegsverbrecher (US Soldaten) in Deutschland stationiert, Ihre Stationierungskosten werden ebenfalls  von uns getragen und sind sicherlich h\u00f6her als die der 5000 Mann Hilfstruppen, au\u00dferdem sind letztere n\u00fctzlich und beleben mit T\u00e4tigkeiten in der Prostitution und dem Drogenhandel das BIP, so what", "prediction": true, "probability": 0.92231417}, {"id": 1970, "label": false, "text": "In der AFD schwingt man lieber die Nazi Keule und zerlegt sich selber\u2026..wen interessieren da schon den ein oder anderen Kriegsverbrecher, die fallen unter den anderen kriminellen illegalen und den ganzen b\u00f6sen Nazi deutschen garnicht auf!", "prediction": false, "probability": 0.6389619}, {"id": 1971, "label": false, "text": "Dank Karneval und dem L\u00fcgen Geschwafel der alt Parteien scheint dem deutschen wieder die Sonne ausm Arsch!", "prediction": false, "probability": 0.8295078}, {"id": 1973, "label": false, "text": "Die meisten Verbrecher die etwas auf dem Kerbholz haben kommen aus dieser Ecke darunter ein paar Einzelf\u00e4lle welche wirkliche Fl\u00fcchtlinge sind, der gro\u00dfe Teil der Schatzsuchenden sind potentielle Krimminelle. und damit Merkels Banditen.", "prediction": false, "probability": 0.53414375}, {"id": 1974, "label": true, "text": "Ich zitiere: \"Bundesrepublik als Ruhesitz von Massenm\u00f6rdern: 5000 Hinweise auf Kriegsverbrecher unter Asylsuchenden ignoriert\" Alle Hochverr\u00e4ter, die uns die inakzeptablen, die verfassungswidrigen Zust\u00e4nde angetan und eingebrockt haben, werden wir zur Verantwortung ziehen.", "prediction": false, "probability": 0.59299874}, {"id": 1976, "label": false, "text": "Merkels islamistische Kriegsverbrecher sind uns jederzeit willkommen. Ihre Berufsausbildung zu Koran-Islam-Terroristen wird selbstverst\u00e4ndlich bei den deutschen Rentenversicheurngsanstalten anerkannt und mit Bonuspunkten f\u00fcr die sp\u00e4tere Rente honoriert.", "prediction": true, "probability": 0.9606998}, {"id": 1978, "label": true, "text": "Wie hie\u00df es bei den Kreuzz\u00fcgen: \u2026 Gott will es\u2026 Bei unserer Ausrottung, die Gr\u00fcnen \u2026 Wir woll\u2019n es \u2026 aber ich hoffe, das die die Ersten sind, die ihre Birne verlieren   \u2026", "prediction": false, "probability": 0.68943}, {"id": 1979, "label": false, "text": "Die \"Jungs\" mit den langen Messern, die keine Skrupel haben mir oder Euch die Birne vom Rumpf abzuschneiden, die l\u00e4\u00dft man sich im Merkelland erholen. Da k\u00f6nne die ungestraft deutsch Frauen begatten, sich im Morden fit halten um irgendwann gegen uns dann genauso vorzugehen, wie das die Tschetschenen mit unschuldigen, blutjungen Kerlen der russischen Streitkr\u00e4fte getan hatten, die armen Kerle zu enthaupten.", "prediction": true, "probability": 0.89276433}, {"id": 1981, "label": false, "text": "Wieder hat ein Merkel-Moslem, einer dieser von CDU und SPD so geliebten Goldjungen und Suren-S\u00f6hne, in der sch\u00f6nen Stadt Worms ein M\u00e4dchen bestialisch get\u00f6tet.", "prediction": true, "probability": 0.8572031}, {"id": 1982, "label": true, "text": "Dagegen sind die 5000 Moslem-M\u00f6rder aus Syrien, Iran und Irak, die sich jetzt in Deutschland legal, illegal, scheiss-egal ein sch\u00f6nes Leben machen, ein klitzekleiner Vogelschiss\u2026.", "prediction": true, "probability": 0.9493896}, {"id": 1983, "label": false, "text": "CDU-Moslem-Merkel ist und bleibt eine Gefahr f\u00fcr Deutschland.", "prediction": true, "probability": 0.89566857}, {"id": 1985, "label": true, "text": "Den Messerjungs aus dem Orient, die brutalst Menschen enthauptet hatten, wird hier Staubzucker in deren Arsch gepustet, die erhalten Asyl, werden f\u00fcrstlich allimentiert und bleiben nat\u00fcrlich straffrei UND tickende Zeitbomben als Gefahr f\u00fcr uns alle", "prediction": false, "probability": 0.82389015}, {"id": 1988, "label": false, "text": "F\u00fcr den Bestand des Deutschen Volkes ist ein pazifistischer Infiltrant ,der hier \"nur\" studieren und reich werden will genauso gef\u00e4hrlich,wenn nicht sogar gef\u00e4hrlicher,als ein ausgelutschter,der Ruhe bed\u00fcrftiger IS-K\u00e4mpfer. Immerhin hat der gegen den Globalismus gek\u00e4mpft, der \"friedliche\" Infitrant bef\u00f6rdert ihn.", "prediction": false, "probability": 0.5259711}, {"id": 1989, "label": false, "text": "F\u00fcr den Bestand des Deutschen Volkes ist ein pazifistischer Infiltrant ,der hier \"nur\" studieren und reich werden will genauso gef\u00e4hrlich,wenn nicht sogar gef\u00e4hrlicher,als ein ausgelutschter,der Ruhe bed\u00fcrftiger IS-K\u00e4mpfer.", "prediction": true, "probability": 0.5154355}, {"id": 1990, "label": false, "text": "Bevorzugt mit einer wehrlosen, amerikanisch verblendeten suiziden Karnevalsbev\u00f6lkerung.", "prediction": false, "probability": 0.82310027}, {"id": 1991, "label": false, "text": "\u00dcberf\u00fcllung und soziale Absicherung mit  und f\u00fcr skrupellose Anarchisten, ergibt am Ende einen B\u00fcrgerkrieg.", "prediction": false, "probability": 0.8140421}, {"id": 1992, "label": false, "text": "Ein Muselmullah Ekmekmek der gef\u00fchlte 20mal seine B\u00fccklingen gen Mekka verichten muss, ist ein Flop f\u00fcr jeden Unternehmer und wertlos und somit nicht Integrationsf\u00e4hig.", "prediction": false, "probability": 0.5352352}, {"id": 1994, "label": false, "text": "Merkel und ihre Mitt\u00e4ter werden straffrei ausgehen.", "prediction": false, "probability": 0.59556866}, {"id": 1995, "label": false, "text": "Wer heute noch diese gr\u00fcnen Vollidioten w\u00e4hlt, ist selbst ein Vollidiot.", "prediction": false, "probability": 0.83259207}, {"id": 1998, "label": false, "text": "Und wieder bloeckt der Idiot", "prediction": false, "probability": 0.82845604}, {"id": 1999, "label": true, "text": "Nicht vergessen: Unter anderem in Rheinland-Pfalz ist am 26. Mai zeitgleich mit der Landtagswahl in Bremen und der EU-Wahl Gelegenheit, die SPD-Parasitenb\u00fcrgermeister Po\u00df (Kandel Verbandsgemeinde), Tieleb\u00f6rger (Kandel Ort) und Kissel (siehe Artikel) ins politische Jenseits zu schie\u00dfen. Es w\u00e4re sch\u00f6n, insbesondere die Ergebnisse dieser 3 Messerm\u00f6rderkomplizen auf nationaler Ebene zu pr\u00e4sentieren und auch den Kommunalwahlkampf (inklusive eines genauen Blicks auf die Kandidaten aller Parteien) von Kandel und Worms unter das Brennglas zu nehmen", "prediction": false, "probability": 0.617472}, {"id": 2001, "label": true, "text": "Wir drehen uns im Kreis: Messermorde von Merkel-Moslems geh\u00f6ren doch l\u00e4ngst zum guten Ton in der politischen Kultur des CDU-SPD-Regimes.", "prediction": true, "probability": 0.9175284}, {"id": 2002, "label": false, "text": "Wird doch immer langweiliger: Alle zwei, drei Wochen greift ein Merkel-Moslem zu einem deutschen K\u00fcchenmesser und ersticht bestialisch ein deutsches M\u00e4dchen oder eine deutsche Frau\u2026 Der Koran-Islam schreibt die T\u00f6tung von \"Ungl\u00e4ubigen\" Christen (Koran-Sure) ausdr\u00fccklich vor. Also warum die Aufregung ? Ist doch alles legal nach den Buchstaben des Koran-Islams. Diese Merkel-Moslem-Dumpfbacke handelt nur nach den Buchstaben seiner angeblichen \"Religion\", die die Weltherrschaft auf diesem Globus anstrebt. Wir drehen uns im Kreis: Messermorde von Merkel-Moslems geh\u00f6ren doch l\u00e4ngst zum guten Ton in der politischen Kultur des CDU-SPD-Regimes. Facharbeiter f\u00fcr Messermorde sind nun mal der grenzenlose Importschlager von Angela Merkel (CDU). Keep cool\u2026.der n\u00e4chste Messer-Mord eines Merkel-Moslems nach den Buchstaben des Koran-Islams ist doch nur eine Frage der Zeit\u2026.", "prediction": true, "probability": 0.96756816}, {"id": 2003, "label": false, "text": "Wer hat uns verraten ? Die SPD-Speziakdemokraten. Volksverrat hat einen Namen: SPD !!!", "prediction": false, "probability": 0.8159689}, {"id": 2004, "label": false, "text": "Ein Mord in Deutschland sichert die Aufenthaltgenehmigung durch Kranke Justitz und wenn alles nicht nutzt dann  treten die Linksgr\u00fcnen Gutmenschidioten der etablierten Parteien gegen die Abschiebung ein, diese Kranken Idioten w\u00fcrden lieber einen AfD Anh\u00e4nger einknasten als einen ausl\u00e4ndischen M\u00f6rder.", "prediction": true, "probability": 0.56085706}, {"id": 2006, "label": true, "text": "Wenn die im Westen nicht merken was in diesem Land los ist und Schief l\u00e4uft und sie immer wieder die Verursacher dieser Probleme W\u00e4hlen dann tut es mir Leid dann, sollen sie Untergehen sich Ermorden und Vergewaltigen lassen aber uns im Osten damit verschonen und sich nicht emp\u00f6ren das wir uns gegen sowas zur Wehr setzen.", "prediction": false, "probability": 0.8234904}, {"id": 2007, "label": true, "text": "Und was diese st\u00e4ndige \u201aTrauer um eine ach-so-arme-junge-Frau-die-ihr-Leben-noch-vor-sich-hatte\u2018 betrifft: Wer keinerlei kollektives Identit\u00e4tsbewu\u00dftsein (mehr) hat und offensichtlich nur noch von seinen Trieben gesteuert wird und dar\u00fcberhinaus in einer Filterblase lebt, in die NICHTS, aber auch \u00dcBERHAUPTNICHTS aus der wirklichen Wirklichkeit einzudringen vermag \u2026 der hat sich selber aus der Evolution verabschiedet. Aus eigenem Antrieb, aus freiem Entschlu\u00df \u2013 das sollte man respektieren, aber dann auch nicht zum wievielten Male Trauer heucheln \u00fcber Leute, die ganz offensichtlich GENAU DAS verdient haben was sie dann ja auch bekommen haben.", "prediction": false, "probability": 0.5418572}, {"id": 2008, "label": false, "text": "Nein, dieses \u201aVolk\u2018 ist genauso wie es der Spiegel seiner existentiellen Situation offenbart: Ehrlos, w\u00fcrdelos, charakterlos, haltlos, dumm, denkfaul, desinteressiert \u2013 aber geil! Und genau so sind dann auch die, die sie regieren.", "prediction": false, "probability": 0.8163048}, {"id": 2009, "label": false, "text": "Nein, dieses \u201aVolk\u2018 ist genauso wie es der Spiegel seiner existentiellen Situation offenbart: Ehrlos, w\u00fcrdelos, charakterlos, haltlos, dumm, denkfaul, desinteressiert \u2013 aber geil!", "prediction": false, "probability": 0.8176333}, {"id": 2011, "label": true, "text": "@ Frau Iris N. MASSON Niemand denkt daran die exotischen M\u00e4nner aus dem Morgenland per se in Misskredit zu bringen. Dass Sie das betonen ist zweifellos politisch korrekt, jedoch v\u00f6llig \u00fcberfl\u00fcssig. Leider sind es die lieben Schutzsuchenden aus dem Morgenland selbst, die ihren Teil dazu beitragen. Es ist nicht an den potentiellen Opfern und Compact die Mentalit\u00e4t der Verbrecher und sonstige kulturelle und religi\u00f6se Hintergr\u00fcnde zu bedenken und deren Taten dadurch zu bagatellisieren.", "prediction": true, "probability": 0.735498}, {"id": 2012, "label": false, "text": "Aus zwei Gr\u00fcnden: 1. weil durch die patriotischen Kr\u00e4fte ihre L\u00fcgen entlarvt werden und 2. weil patriotische Parteien wie die AfD und der Front National ihnen ihre gut bezahlten Posten wegnehmen.\u201c", "prediction": false, "probability": 0.82842743}, {"id": 2021, "label": false, "text": "OT-Nachtrag (zu IRIS\u2018 Kinder-Faden): ernsthaft: bekannterweise kommt die heidi ja vom \u00e4h super8Film und eines sage ich euch: n u r in franz\u00f6sischen Filmen (d. 70erJahre vor allem..eh klar!) h\u00f6rte ich relativ h\u00e4ufig in Liebesszenen den \u00e4h Dialog-Splitter: \"Mach\u2018 mir ein Kind!\" \u2013 d a s war noch Sync, damals \u00e4mm.. Bei z. B. WimWenders allerdings nie! \u2013 der hat eh keine Ahnung von Sex im Film und ist d a voll der Lurch, ey!", "prediction": true, "probability": 0.71689475}, {"id": 2023, "label": false, "text": "muslimischen Prinzen", "prediction": true, "probability": 0.9654183}, {"id": 2025, "label": false, "text": "Nichts genaues wei\u00df man nicht, aber Sie als Physikerin vielleicht doch?) Jedenfalls ist Schule schw\u00e4nzen, dank Erika, wie auch das Urinieren im Stehen (dank Marka) keine Ordnungswidrigkeit mehr und behindert sogar ein wenig die Indoktrinierung der lernenden Sch\u00fcler durch linksgr\u00fcn versiffte Lehrende.", "prediction": false, "probability": 0.53039473}, {"id": 2026, "label": false, "text": "Jede feuchte Spalte, die diesen Dreck braucht, soll diesen auch genie\u00dfen und nicht herumjammern, je mehr von diesen \"Spalten\"  von diesen Alistechern \"entsorgt\" werden, ist eine Teddyb\u00e4rwerferin weniger!", "prediction": false, "probability": 0.81837094}, {"id": 2030, "label": false, "text": "Warum auch soll man mit jemanden Mitleid haben,der sich aus lauter Abenteuerlust mit den Goldst\u00fccken einl\u00e4sst.", "prediction": false, "probability": 0.78134227}, {"id": 2031, "label": true, "text": "Und was macht die AfD-F\u00fchrung ? N I C H T S ! Gieren nach Posten und Geld ! Faseln von gruppenbezogener Menschenfeindlichkeit ! S\u00e4ubern ihre Partei bis sie links-gr\u00fcn ist ! Sie sollten sich mal in ihre Hose schauen und fragen was da fehlt !", "prediction": true, "probability": 0.76849717}, {"id": 2032, "label": false, "text": "OK \u2026 wir werden diese Tat, wie alle anderen Taten auch, welche die Altparteien zu verantworten haben, instrumentalisieren, verwenden und gegen diese, antideutsche, geistesgest\u00f6rte, Politik vorgehen .", "prediction": false, "probability": 0.74109864}, {"id": 2037, "label": false, "text": "Aber das eine \"Zeitschrift \" so einen Kommentar ver\u00f6ffentlicht ist mindestens genauso krank.", "prediction": false, "probability": 0.8171425}, {"id": 2038, "label": false, "text": "Chemnitzer\u2026. Sie scheinen einer der widerlichsten Menschen zu sein der hier kommentiert\u2026Und das ist eine Leistung.", "prediction": false, "probability": 0.82842}, {"id": 2040, "label": true, "text": "Jedes dieser Todesopfer, schwerst vergewaltigte Frauen/ Kinder, erschlagene und nieder gemesserten Personen beiderlei Geschlechts, kann sich Frau Merkel auf ihre Fahne schreiben. Mit ein Grund, diese Frau zutiefst zu verabscheuen.", "prediction": true, "probability": 0.80269206}, {"id": 2041, "label": true, "text": "Archaisch patriarchales Gedankengut, plus religi\u00f6sen Reglementierungen, wof\u00fcr der Islam mit seinem Namen steht, zeigt hier ein total gest\u00f6rtes Frauenbild auf. Martialisches Machogehabe! Null Achtung dem weiblichen Geschlecht gegen\u00fcber, neben dieser offensichtlichen Selbst\u00fcbersch\u00e4tzung der eigenen penisgesteuerten Person, geh\u00f6rt nicht in unsere Gesellschaftsform.", "prediction": true, "probability": 0.9633076}, {"id": 2042, "label": true, "text": "Mit ein Grund, diese Frau zutiefst zu verabscheuen. Inklusive, den Anteil an Gutmenschen hierzulande, denen das alles erkennbar am Ges\u00e4\u00df vorbei zu marschieren scheint.", "prediction": false, "probability": 0.5545953}, {"id": 2043, "label": true, "text": "Fakt ist: und das l\u00e4sst sich auch nicht mehr sch\u00f6nreden, 80% von dieser Klientel, wohlgemerkt, der m\u00e4nnliche Teil, kann man in die Tonne kloppen.", "prediction": false, "probability": 0.5075011}, {"id": 2047, "label": false, "text": "Sie haben die Gr\u00fcnen vergessen. Die sind die eigentlichen Treiben. Die LINKE ebenso.", "prediction": false, "probability": 0.8217364}, {"id": 2050, "label": false, "text": "An ihrer kristallinen Filmintelligenz (speziell der 70er Jahre) k\u00f6nnt ihr Heidi erkennen.", "prediction": false, "probability": 0.80828625}, {"id": 2052, "label": true, "text": "Ja ja der Osten, sind schon sehr von sich \u00fcberzeugt  ,die  analritter.", "prediction": false, "probability": 0.82446724}, {"id": 2054, "label": true, "text": "Sollen diese Nullen in ihrer Stammkneipe in ihr Bierglas weinen.", "prediction": false, "probability": 0.74671936}, {"id": 2055, "label": false, "text": "Die  AFD \"sammelt\" unter   www.messereinwanderung.de     die Messerangriffe dieser muslimischen Merkel  \"kultur Bereicherer\" \u2026 kommt aber gar nicht mehr hinterher!", "prediction": true, "probability": 0.7395823}, {"id": 2056, "label": false, "text": "Die \u00fcbereifrige Journalie jedoch einen rechtsradikalen Mordverdacht daraus zauberte.", "prediction": false, "probability": 0.82812804}, {"id": 2057, "label": false, "text": "Jetzt reicht\u2019s aber \u2026 verdammte, antideutsche, Polit-Schweinehunde !", "prediction": true, "probability": 0.8948582}, {"id": 2059, "label": false, "text": "Endlich k\u00f6nnen die Ganoven bessere Messer kaufen", "prediction": false, "probability": 0.6966945}, {"id": 2061, "label": false, "text": "Damit werden seit September 2015 deutsche Frauen und M\u00e4dchen abgestochen\u2026 Von Merkels Moslem-Messer-Jungen\u2026.", "prediction": true, "probability": 0.9624833}, {"id": 2062, "label": false, "text": "Warum auch Messerm\u00f6rder und LKW-Terroristen mit fundierten Koran-Islam-Kenntnissen ?", "prediction": true, "probability": 0.90969294}, {"id": 2064, "label": true, "text": "Schuld ist das deutsche Volk, verkommen wie Merkel und zu 1/3 feste auf ihrer Seite (siehe extrem dazu die b\u00f6sartigen AfD-Beschimpfer bei twitter und fc und zuletzt \"Kom\u00f6dianten\" wie  Wilfried Schmickler im WDR und bei \"Mainz, wie es lacht\" in der ARD), das diese oben genannten Scheusale mit ewig 80% an der Macht h\u00e4lt.", "prediction": false, "probability": 0.69000125}, {"id": 2065, "label": true, "text": "Was beschwert Ihr Euch bei Heil und der SPD, bei Roth und den GR\u00dcNEN usw.?? Schuld ist das deutsche Volk, verkommen wie Merkel und zu 1/3 feste auf ihrer Seite (siehe extrem dazu die b\u00f6sartigen AfD-Beschimpfer bei twitter und fc und zuletzt \"Kom\u00f6dianten\" wie  Wilfried Schmickler im WDR und bei \"Mainz, wie es lacht\" in der ARD), das diese oben genannten Scheusale mit ewig 80% an der Macht h\u00e4lt.", "prediction": false, "probability": 0.6517882}, {"id": 2068, "label": false, "text": "Gebt die 11% lieber dem Lindi-kann er sich ein Hirn oder noch eine Haarverpflanzung kaufen: gurgelt dazu bitte mal/der treffer f\u00fcr n-tv ist sogar mit Posterboy-Bild (Lindi mit 21 *w\u00fcrg*-voll pickelich-auch innerlich!):", "prediction": false, "probability": 0.7351555}, {"id": 2072, "label": false, "text": "Und die SPD-B\u00fcrgermeister springen den Messerm\u00f6rdern bei, wie in Kandel so jetzt in Worms!", "prediction": false, "probability": 0.80771804}, {"id": 2073, "label": true, "text": "Diese degenerierte Partei hat keine Lebensberechtigung mehr!", "prediction": false, "probability": 0.757266}, {"id": 2077, "label": true, "text": "Bei solch einem Wahlverhalten und System regieren uns die Vollidioten noch die n\u00e4chsten 500 Jahre.", "prediction": false, "probability": 0.5198773}, {"id": 2081, "label": true, "text": "Denen sollte man das Geld erh\u00f6hen und das Geld bei den \"Goldst\u00fccken\" einsparen. Statt denen ein h\u00f6heres \"Taschengeld\" zu geben, sollte man denen die Gelder also k\u00fcrzen.", "prediction": true, "probability": 0.7922008}, {"id": 2083, "label": true, "text": "Die SPD wird von der politischen B\u00fchne verschwinden. Im kollektiven Ged\u00e4chtnis unseres Volkes wird sie als extrem stinkendes St\u00fcck Schei\u00dfe im Ged\u00e4chtnis bleiben, das dem deutschen Volk seit 1875 an der Schuhsohle klebte.", "prediction": false, "probability": 0.8288781}, {"id": 2088, "label": true, "text": "\u2013 Jede dieser Parteien steht f\u00fcr die weitere Flutung des Landes mit eben diesen Eroberern.", "prediction": false, "probability": 0.8212221}, {"id": 2090, "label": false, "text": "Herr Heil, Sie sind wahrlich das Allerletzte.", "prediction": false, "probability": 0.83103585}, {"id": 2094, "label": false, "text": "Was willst Du von Volksverr\u00e4tern wie den SPD-Spezialdemokraten erwarten\u2026.? Sie verraten und verraten\u2026.uns\u2026", "prediction": false, "probability": 0.8094854}, {"id": 2096, "label": true, "text": "Die SPD-Spezialdemokraten sind eine widerliche B\u00fcrgerkriegspartei. Stets im Kampf gegen das eigene Volk\u2026", "prediction": false, "probability": 0.82348776}, {"id": 2104, "label": false, "text": "Religion ist forcierter Schwachsinn \u2026 f\u00fcr Dumme, welche man in eine bestimmte Richtung lenken kann, weil die Strippenzieher \u2026 genau wissen wie diese Dummen ticken, agieren und reagieren \u2013 also f\u00fcr die eigenen Interessen \u2026 sehr gut steuern und instrumentalisieren lassen !", "prediction": true, "probability": 0.5381413}, {"id": 2109, "label": false, "text": "Th\u00fcringer: Leider gibt\u2019s keine jungen deutschen M\u00e4nner mehr, sondern nur noch geistes-kastrierte Weicheier mit Hipster-Bart.", "prediction": true, "probability": 0.8535729}, {"id": 2117, "label": false, "text": "Jeder gute Baum bringt gute Fr\u00fcchte hervor, ein schlechter Baum aber schlechte.", "prediction": false, "probability": 0.70624185}, {"id": 2121, "label": true, "text": "W\u00e4re ich zugegen gewesen, h\u00e4tte dieser Hohlk\u00f6rper fluchtartig die Kirche verlassen \u2013 oder ich h\u00e4tte ihn hinausbugsiert.", "prediction": false, "probability": 0.8156374}, {"id": 2122, "label": true, "text": "Kein Wunder,da\u00df die Xxxxxxxen ihre Wirte verachten,sie verdienen es, die Meisten.", "prediction": false, "probability": 0.7933596}, {"id": 2125, "label": true, "text": "Mit Verlaub \u2013 wer sich mit Moslems paart, hat auch nichts Besseres verdient.", "prediction": true, "probability": 0.720031}, {"id": 2126, "label": false, "text": "Meistens aus der Gr\u00fcn versifften Ecke. Wenn man sich die Kinder von den Gr\u00fcnen und Linken anschaut wie naiv die sind, dann kommen mir Zweifel ob dieses Land noch zu Retten ist. Kinder werden hier nur noch als Werkzeug benutzt um Ideologien durch zu setzen, und das f\u00e4ngt in der Schule an. Bei den Gr\u00fcnen ist es auch egal ob ihre Kinder zum Opfer werden, die Ideologie von diesen gr\u00fcn W\u00e4hler ist gr\u00f6\u00dfer als der Kindestot.", "prediction": false, "probability": 0.6018092}, {"id": 2127, "label": true, "text": "Gerade diese Ethnien sind fast zu 100% Kontrollfreaks vom Naturell her.", "prediction": false, "probability": 0.62882423}, {"id": 2128, "label": true, "text": "Wer mit einem Strassenk\u00f6ter ins Bett geht, muss sich nicht wundern, wenn man Fl\u00f6he bekommt oder gebissen wird.", "prediction": false, "probability": 0.8156715}, {"id": 2129, "label": false, "text": "Der Islam ist dem Koran nach einfach nur B\u00f6sartig und Satanisch !!!", "prediction": true, "probability": 0.92685974}, {"id": 2130, "label": false, "text": "H\u00e4tte sie mal etwas im Koran gest\u00f6bert, dann w\u00e4re ihr aufgefallen das Frauen f\u00fcr die Musels nur Nutzvieh f\u00fcr den Haushalt, Kinder und Sex sind !", "prediction": true, "probability": 0.9640333}, {"id": 2132, "label": true, "text": "Wieso haben sie den Idioten nicht raus gepr\u00fcgelt.", "prediction": false, "probability": 0.83254033}, {"id": 2133, "label": true, "text": "Das Volk l\u00e4uft in Panik aus der Kirche! Was sind denn das f\u00fcr Weicheier???  Wieso haben sie den Idioten nicht raus gepr\u00fcgelt. Der Deutsche ist nur noch ein l\u00e4cherlicher Vollidiot!", "prediction": false, "probability": 0.82361674}, {"id": 2134, "label": true, "text": "Der Spruch ist in meinen Augen aktueller denn je, denn ich w\u00fcrde sagen, der gewaltt\u00e4tige Islam hier in Deutschland, wenn die Holl\u00e4nder, Belgier, Franzosen, Engl\u00e4nder etc. den haben wollen, bitte sch\u00f6n, bei uns geh\u00f6rt der ebenso ausgerottet wie damals der Faschismus !", "prediction": true, "probability": 0.9407868}, {"id": 2135, "label": false, "text": "Bin Rentner, habe eine Familie mit T\u00f6chtern, die ihr Leben so gestaltet haben, da\u00df eine Roth, G\u00f6ring-Eckardt nur so in die H\u00e4nde klatschen w\u00fcrden, weil meine Familie durch die Politik, welche unter dem Merkelregime betrieben wird, total kaputt gemacht wurde,", "prediction": true, "probability": 0.55227166}, {"id": 2175, "label": true, "text": "Wie man einen Ochsen am Nasenring, sollte auch bei Fluchtilanten zumindest eine Stelle wo selbst jede BerufssoldatIN den wildesten ganz Handzahm f\u00fchren kann.. Zur Not halt an die Eier packen.", "prediction": true, "probability": 0.90798706}, {"id": 2176, "label": false, "text": "Auch die vollkommen versiffte Polizei und Justizbeh\u00f6rden sind am Untergang beteiligt!", "prediction": false, "probability": 0.83033967}, {"id": 2177, "label": true, "text": "Sedieren und fertig !", "prediction": false, "probability": 0.7537387}, {"id": 2178, "label": true, "text": "Daher d\u00fcrften Abschiebunden nicht angek\u00fcndigt werden, sollten Abzuschiebende in Abschiebehaft und bei Leuten, die uneinsichtig sind (Schlagen, Treten, Spucken, Kratzen etc.) m\u00fcsste eben eine Beruhigungsspritze helfen.", "prediction": false, "probability": 0.8239666}, {"id": 2179, "label": true, "text": "Vielleicht sollte man dich gleich mit Abschieben damit die schreibende Dummheit von diesen Seiten verschwindet,oder geh ins Asylantenheim und verbreite dort deinen geistigen D\u00fcnnschiss.", "prediction": false, "probability": 0.81725836}, {"id": 2180, "label": true, "text": "In eine Kiste packen und im Laderaum mitfliegen lassen.", "prediction": false, "probability": 0.8172592}, {"id": 2181, "label": true, "text": "Kann ich verstehen, aber es w\u00e4re keine L\u00f6sung, diesen Wunderknaben abzuschieben. Denn sonst hie\u00dfe es: Auch die Deutschen entsorgen ihre Problemf\u00e4lle nach au\u00dferhalb. Aber ihn f\u00fcr ein Weilchen in einem Asylantenheim einzuquartieren w\u00e4re nicht verkehrt.", "prediction": true, "probability": 0.51754296}, {"id": 2182, "label": true, "text": "Nach Mailand fahren doch auch Z\u00fcge! Da k\u00f6nnte man einen Wagen anh\u00e4ngen und  versiegeln \u2026 Aber Italien ist sicherlich NICHT das Heimatland deieses \u2026 Und aus Italien ist der n\u00e4chste Woche wieder da!", "prediction": false, "probability": 0.82532865}, {"id": 2183, "label": false, "text": "@ Jeder hasst die Aftifa \"\u2026.und verbreite dort deinen geistigen D\u00fcnnschiss\" Wie war das noch mit im Glashaus sitzen und Steine werfen bei all ihren Kommentaren ???", "prediction": false, "probability": 0.80348295}, {"id": 2184, "label": false, "text": "Hilfe, die Irren kommen\u2026 Ei, habe davon nur getr\u00e4umt.", "prediction": false, "probability": 0.8089838}, {"id": 2185, "label": false, "text": "Fehlen jetzt nur noch die Konvertiten, vom Islam zum katholischen Kinderfxxxverein!", "prediction": true, "probability": 0.94472724}, {"id": 2186, "label": true, "text": "Ich frage mich nur ganz ernsthaft, wer nimmt sich der \"Frau\" KGE nun endlich mal an, egal wie \u2026", "prediction": true, "probability": 0.8627825}, {"id": 2187, "label": false, "text": "Claudia Roth hat ihn \u00fcberzeugt! Hat er sie bereichert?", "prediction": true, "probability": 0.5256025}, {"id": 2189, "label": false, "text": "The Greenhousescum-Effect !", "prediction": false, "probability": 0.8079231}, {"id": 2190, "label": true, "text": "Aber man kommt einfach mit der merkw\u00fcrdigen Sprache nicht klar, wie \u00fcbrigens generell bei diesen kulturellen Bereicherern und Bereicherungen ganz durcheinander.", "prediction": false, "probability": 0.8297307}, {"id": 2191, "label": true, "text": "Aber mit den Altersangaben dieser Personengruppe ist das halt so ne Sache.", "prediction": true, "probability": 0.5649239}, {"id": 2192, "label": true, "text": "Noch so ein Minusm\u00e4nnchen! Das alleine schon aufgrund seines ethischen Hintergrund unter einer stark ausgepr\u00e4gten Selbst\u00fcbersch\u00e4tzung leidet. Exakt dieser Typus l\u00f6st einen spontanen Brechreiz aus. Alleine durch sein ganzes Erscheinungsbild, Wesen, Denken und Wirken.", "prediction": false, "probability": 0.5207543}, {"id": 2193, "label": false, "text": "So, so, nun haben ihn also die Gr\u00fcnen unter ihre schmierigen Fittiche genommen.", "prediction": false, "probability": 0.817494}, {"id": 2194, "label": true, "text": "Gratulation, da hat er jetzt ein Biotop gefunden, in dem ihm k\u00fcnftig niemand mehr sexuelle Bel\u00e4stigung vorwerfen wird, egal was er tut.", "prediction": true, "probability": 0.92067474}, {"id": 2195, "label": false, "text": "Bundnis90/Die P\u00e4dos stehen doch auf kleine Kinder.", "prediction": false, "probability": 0.80910087}, {"id": 2196, "label": false, "text": "Syrische Bereicherer deutscher Frauen", "prediction": true, "probability": 0.96327996}, {"id": 2197, "label": false, "text": "Merkel-Kalifat", "prediction": false, "probability": 0.7814886}, {"id": 2198, "label": false, "text": "Syrer d\u00fcrfen alles im Merkel-Kalifat. irgendwie die neue \"Herrenrasse\" im L\u00e4ndle\u2026 wenn ich an all die messermordenden Suren-S\u00f6hne von Merkels Gnaden denke\u2026", "prediction": true, "probability": 0.8538382}, {"id": 2199, "label": false, "text": "Da bei den Gr\u00fcnen bekanntlich 80 % der Mitglieder, entweder schwul , lesbisch, p\u00e4dophil, Drogenabh\u00e4ngige oder Alkoholiker sind und in manchen F\u00e4llen sogar alles zusammen in einer Person, darf es keinen verwundern das der Top Fl\u00fcchtilant Bacho dort Unterschlupf gefunden hat. Vermutlich hat ein gr\u00fcn verdrehter Anwalt ihm aus der misslichen Lage raus geholfen und \u00fcberzeugt mit den Worten, wenn du nichts kannst, nichts weist und auch nie im Leben richtig arbeiten willst, dann tritt bei den Gr\u00fcnen ein. Dort gibt es wunderbare Beispiele von Versagern auf ganzer Linie die es dennoch bis nach ganz oben schafften !", "prediction": false, "probability": 0.5266649}, {"id": 2200, "label": false, "text": "Eines steht fest, wir werden noch viel von dem jungen Mann h\u00f6ren und und uns \u00e4rgern \u00fcber gewisse Aussagen, sowie auch genug zum lachen haben \u00fcber Unsinn der er schreibt.", "prediction": false, "probability": 0.8315944}, {"id": 2201, "label": false, "text": "ja mit einer rotwurst\u2026..", "prediction": false, "probability": 0.8271143}, {"id": 2202, "label": false, "text": "Wie waren seine Gegenleistungen bei den beiden Damen,das er so willkommen gehei\u00dfen wurde aber da hat er die richtige Partei f\u00fcr P\u00e4dos,Vergewaltiger und Messerk\u00fcnstler gefunden,", "prediction": true, "probability": 0.80138254}, {"id": 2204, "label": false, "text": "Oder wurde dem arabischen Grapscher etwa der bunte Bunzelpa\u00df zugeworfen?", "prediction": true, "probability": 0.5919969}, {"id": 2205, "label": false, "text": "Die G\u00fclleG\u00fcnen, sind mitnichten eine rechtsstaatliche Partei, aber mit Sicherheit \u2026 eine geistesgest\u00f6rte Sekte !", "prediction": true, "probability": 0.6675104}, {"id": 2206, "label": false, "text": "Hey, die geschlossene der Klapse ist bereits \u00fcbervoll, jetzt sollen noch 192 Mio kommen ?", "prediction": false, "probability": 0.80868715}, {"id": 2207, "label": false, "text": "Bacha Bazi war schon immer Teil der afghanischen Kultur, allerdings von den b\u00f6sen Taliban  von 1996 bis 2001 verboten, ist jedenfalls bei Wiki  zu lesen. Jetzt wei\u00df auch ich endlich, warum die Westliche Wertegemeinschaft diese Talibanischen Kulturbanausen bek\u00e4mpft und so mancher deutsche Politiker seitdem so gern auf Bildungsreise ins gelobte Afghanenland f\u00e4hrt. In modifizierter Form gibt\u2019s das  auch schon im christlichen Abendland (im Geheimen), aber die gottlosen Gr\u00fcnen wollen Deutschland offiziell damit bereichern.", "prediction": true, "probability": 0.9454569}, {"id": 2208, "label": false, "text": "Talibanischen Kulturbanausen", "prediction": true, "probability": 0.564614}, {"id": 2209, "label": true, "text": "Horst Sehofer gehoert vor ein ordentliches Gericht, dort abgeurteilt und anschlie\u00dfend \u2026", "prediction": false, "probability": 0.82568055}, {"id": 2210, "label": true, "text": "Alle Politiker glauben \u2026\u2026.,ohne ihre Anwesenheit wuerden die deutschen Wilden noch bei den Affen auf den Baeumen leben. Weil si\u0119 sich fuer oberschlau halten,der groesste Teil von denen ohne abgeschlossene Bildung ,nur Stammtisch-Haschakademie \u2026\u2026, aber schmuecken sich mit Weisheit.Schreiben Buecher ( deren Druck Steuerzahler finanzieren,nebst zwangsvermarktung in oeffentliche Bibliotheken)ueber ihren politischen Werdegang,ueber die Veraenderungen ,die dank ihrer Weisheit den Deutschen zugute kommt. Wir sind sang und klanglos ungebildeten Schauspielern  und Faulpelzen der Arbeit ausgeliefert .Der Weg dieser Propheten ,hat Deutschland nicht die Demokratie gebracht ,leider nur die Dummokratie \u2026\u2026\u2026.", "prediction": true, "probability": 0.7485443}, {"id": 2211, "label": false, "text": "Passt doch zu diesem K\u00e4seblatt.", "prediction": false, "probability": 0.6664058}, {"id": 2212, "label": false, "text": "Davor haben sie ja auch nur Scheisse geschrieben^^", "prediction": false, "probability": 0.8164985}, {"id": 2213, "label": false, "text": "Merkel-Moslems", "prediction": true, "probability": 0.9310611}, {"id": 2214, "label": false, "text": "Ob mit oder ohne Merkels Bettvorleger \"Horst\". Auch die \"CSU-Mumie\" genannt.", "prediction": true, "probability": 0.6190463}, {"id": 2215, "label": false, "text": "Messer-L\u00fcmmel", "prediction": false, "probability": 0.82009506}, {"id": 2216, "label": false, "text": "Das CDU-SPD-Regime ist ratlos gegen\u00fcber dieser monatlichen Invasion und spielt deshalb auf Zeit und verkauft die Menschen f\u00fcr dumm.", "prediction": false, "probability": 0.7480207}, {"id": 2217, "label": true, "text": "Standgericht gen\u00fcgt !", "prediction": false, "probability": 0.78112364}, {"id": 2218, "label": true, "text": "Ich wuerdeihn in den Tierpark geben \u2026\u2026 , bei den Primaten\u2026.,da gehoert er hin.", "prediction": true, "probability": 0.8439425}, {"id": 2219, "label": false, "text": "ISU (Islamisch Sozialistische Union)", "prediction": true, "probability": 0.94812787}, {"id": 2220, "label": true, "text": "Die selbstgerechte, selbstlose, selbstzerst\u00f6rerische, Hinterfotzigkeit \u2026 der endlos-fremdgesteuerten, geistig-kontaminierten, grenzenlos-geistesgest\u00f6rten und von Dummd\u00e4mlichkeit besessenen Polit-Luschen !", "prediction": false, "probability": 0.8299824}, {"id": 2221, "label": true, "text": "Was Seehofer vergessen hat zu erw\u00e4hnen: Erfolgreicher Schulterschluss mit Rundfunk, Fernsehen und Presse. Alle stossen ins gleiche Horn. Faktenunterschlagung erw\u00fcnscht, wenn die Fakten politisch nicht opportun sind. Und die sputen. Neutralit\u00e4t war mal. Seilschaft heisst das jetzt.", "prediction": false, "probability": 0.5748172}, {"id": 2222, "label": false, "text": "Was Seehofer da von sich gibt ist ein Schadensbericht. Er hinterl\u00e4sst einen Scherbenhaufen, und muss das zeitig sch\u00f6nreden, was er \"erreicht\" hat, der Schw\u00e4tzer.", "prediction": false, "probability": 0.82707393}, {"id": 2223, "label": false, "text": "Die Linken und Gr\u00fcnen bauen schon mal die ersten Baumh\u00e4user und d\u00fcrfen dann die bl\u00f6den, Halal-Wei\u00dfw\u00fcrstchen fressenden und Exkremente werfenden Gender-Aff*innen spielen.", "prediction": false, "probability": 0.5628517}, {"id": 2224, "label": true, "text": "Solche Bettnaesser wie Seehofer und Soeder gehoeren entfernt. Und zwar nachhaltig.", "prediction": false, "probability": 0.8230523}, {"id": 2225, "label": true, "text": "\"SIe\" wird gross geschrieben, du Leuchte.", "prediction": false, "probability": 0.83155626}, {"id": 2226, "label": true, "text": "Fast Allesamt \"Unvollendete Ausgebildete\"!!!", "prediction": false, "probability": 0.8266585}, {"id": 2227, "label": false, "text": "Erst w\u00e4hlt ihr einen Schurken aus dem Westen, der einst vom Verfassungsschutz beobachtet wurde zum Ministerpr\u00e4sidenten, der dann in Saalfeld auf dem Bahnhof bl\u00f6kte, als die Invasoren von sonstwoher dort eintrafen, das es der sch\u00f6nste Tag seines Lebens w\u00e4re, dann sagt dieses Ars \u2026 och, Insch Allah vor dem Landtag, und nun das.", "prediction": false, "probability": 0.5418011}, {"id": 2228, "label": false, "text": "Ihr habt sie wohl nicht mehr alle so etwas zu dulden ??? Ihr ekelt mich an wenn ihr das mit den Umbenennungen wirklich zula\u00dft !!!", "prediction": false, "probability": 0.63457453}, {"id": 2229, "label": false, "text": "Total geistesgest\u00f6rt !", "prediction": false, "probability": 0.8245359}, {"id": 2230, "label": false, "text": "Politdarsteller", "prediction": true, "probability": 0.6560619}, {"id": 2231, "label": true, "text": "Naja, ist ja auch nur das Geld vom dummen Steuerzahlervieh.", "prediction": true, "probability": 0.5573419}, {"id": 2232, "label": true, "text": "Westdeutschen Schlafschafen", "prediction": false, "probability": 0.82607967}, {"id": 2233, "label": false, "text": "Sie konnten ja nicht wissen, dass wir 30 Jahre sp\u00e4ter schon wieder von Tattergreisen, Geisteskranken, penisneidischen Weibern und hysterischen Frauinnen und M\u00e4nninnen und von linken Hirnprothesentr\u00e4gern regiert werden. Die Th\u00fcringer selbst sitzen ja nicht im Landtag, sondern deren gew\u00e4hlte Volksverr\u00e4ter. Sie konnten weder ahnen, noch wissen, dass sie derartig betrogen und verh\u00f6hnt werden.", "prediction": false, "probability": 0.5302735}, {"id": 2234, "label": false, "text": "Dass Sie nun Ihre ehemaligen Landsleute beschimpfen, macht Sie unglaubw\u00fcrdig. Schade, denn  eigentlich hatten mir Ihre Kommentar immer gefallen. Jedenfalls haben Sie nicht ganz unrecht.", "prediction": false, "probability": 0.81253475}, {"id": 2235, "label": false, "text": "Es scheint doch ein schlimmer Virus im Umlauf zu sein, der den Geist angreift und zerst\u00f6rt. Angefallen von dem Virus sind vor allem Menschen der Linkspartei und den Gr\u00fcnen sowie deren Sympathisanten. In deren K\u00f6pfen rotiert eine Ideologie, die immer weiter ausgestaltet wird, bis zum v\u00f6lligen Irrsinn.", "prediction": false, "probability": 0.6075665}, {"id": 2237, "label": false, "text": "SPD-Sch\u00e4ferGer\u00fcmpel", "prediction": false, "probability": 0.8142904}, {"id": 2238, "label": false, "text": "Liebe Th\u00fcringer, eure K\u00fcche ist nach meinem Gesmakk und Altenburg (antif) sieht architektonisch supi aus usw. aber seihet bitte nicht soo selbstbezogen, denn euer Nachbarland leidet -quatsch!-feiert!!: ditt *SPD-Sch\u00e4ferGer\u00fcmpel* isch weg vom Fenschda *praise the Lord!*: \u2014 F\u00fcr die SPD ist der Abschied des hessischen Landesvorsitzenden ein Symptom: Sie sucht vergeblich nach der Rolle, die sie spielte, als sie den Gr\u00fcnen noch mit der Dachlatte drohte.", "prediction": false, "probability": 0.5664068}, {"id": 2239, "label": true, "text": "Die M\u00e4del wandeln mit ihren Stechern aus Tausend und Einer Nacht durch den Park, der Bahnhofsvorplatz sieht aus wie ein zentrales Aufnahmelager, alles supi, es geht bergab!", "prediction": false, "probability": 0.8291132}, {"id": 2240, "label": false, "text": "Da haben Sie sich ja treffenden selbst eingesch\u00e4tzt.", "prediction": false, "probability": 0.8227605}, {"id": 2241, "label": true, "text": "Ich bin gespannt, wann der erste Altparteien-Politiker einem Attentat zum Opfer f\u00e4llt? Es grenzt f\u00fcr mich an ein Wunder, dass es nicht bereits einige von den irrsten unter ihnen (zu recht?) erwischt hat.", "prediction": true, "probability": 0.87913346}, {"id": 2242, "label": true, "text": "Den roten Verbrecherpack ist hier alles zuzutrauen vor allem dieser  Th\u00fcringer Kommunistenfresse Ramelow.", "prediction": false, "probability": 0.6967444}, {"id": 2243, "label": false, "text": "Du Linksradikaler ,Linksextremist musst deinen geistigen D\u00fcnnschiss dazugeben,blo\u00df wer im Glashaus sitzt usw.", "prediction": false, "probability": 0.8283376}, {"id": 2244, "label": false, "text": "Mit mir sind sehr viele vern\u00fcnftige, flei\u00dfige Leute gegangen, sehr viele ehemalige Arbeitskollegen.", "prediction": false, "probability": 0.82649493}, {"id": 2245, "label": true, "text": "Das SPD Sch\u00e4fer-Ger\u00fcmpel wird entsorgt, daf\u00fcr hat bestimmt Fr\u00e4ulein K\u00fchnert gesorgt,blo\u00df schade das man sie nicht noch im neunten Monat abgetrieben hat.", "prediction": false, "probability": 0.82216114}, {"id": 2246, "label": true, "text": "Das ist nicht mal ein Kommunist \u2026 sondern nur ein, bekloppter, geistesgest\u00f6rter, Schweinehund !", "prediction": true, "probability": 0.68997794}, {"id": 2247, "label": false, "text": "Eine Revolution durch System\u00e4rsche und Schlafmichels dieses Irrenhauses BRiD, werden Sie nicht erleben, denn die kann nur von \"oben\" z\u00fcnden!", "prediction": false, "probability": 0.59412646}, {"id": 2248, "label": false, "text": "Lieber Th\u00fcringer, glaube ich Dir, denn ihr habt mit Bj\u00f6rn und Stephan definitv sehr gute Leute und bitte sorgt daf\u00fcr, da\u00df dieser linke Abfall aus dem LT fliegt!", "prediction": false, "probability": 0.8109877}, {"id": 2250, "label": true, "text": "Das ist ECHTER V\u00e4rrrrnichtungskrrrrrieg! Der Linken an allem was ihrem freilaufenden Irrsinn noch entgegensteht. Ich ertappe mich bei der Empfindung, da\u00df ich im Moment nicht nur keine Probleme damit h\u00e4tte, sondern geradezu Lustgef\u00fchle entwickeln w\u00fcrde, wenn ich mit G\u00f6ring-Eckhard und Ramelow und \u00e4hnlichen Leuten das machen k\u00f6nnte, was die Tschechen mit den Deutschen in Prag 1945 gemacht haben.", "prediction": false, "probability": 0.82090706}, {"id": 2251, "label": true, "text": "Wie ich schon in einem anderen Kommentar schrieb: Prag 1945! Mittlerweile w\u00e4re ich dabei \u2026 kein Schei\u00df.", "prediction": false, "probability": 0.8088794}, {"id": 2252, "label": false, "text": "Sch\u00e4fer-T\u00fcmpel? Ist weg? Vom T\u00fcmpel?? \u2013 Mhh \u2026 Sch\u00e4fer-T\u00fcmpel \u2026 \u2013 war das nicht \u201aKermit (der Frosch(hals))\u2018?", "prediction": false, "probability": 0.73305964}, {"id": 2253, "label": false, "text": "\"Deutsche Geschichte ad\u00e9: Th\u00fcringer Regierung will Stra\u00dfen und Pl\u00e4tze nach Migranten umbenennen ! Die m\u00fcssen m\u00e4chtig eins an der Klatsche habeen, diese Vollidioten, die solches planen..", "prediction": false, "probability": 0.77586293}, {"id": 2254, "label": false, "text": "Lieber ANDOR, auch Sie werden mal eines Tages wenn man Sie vorher nicht erschlagen hat, ein alter Dattergreis sein.", "prediction": false, "probability": 0.8157888}, {"id": 2255, "label": false, "text": "SED-Linkspartei", "prediction": false, "probability": 0.7621184}, {"id": 2256, "label": false, "text": "Suren-S\u00f6hne", "prediction": false, "probability": 0.8210644}, {"id": 2257, "label": false, "text": "Muslima Merkel", "prediction": false, "probability": 0.75672436}, {"id": 2258, "label": false, "text": "Sehr schlechte Nachricht (aber): der SPD-Voll-Loser TSG ischd nach oben gefallen..war ja eh klar..und hockt nun fett bei der \u00b2GIZ rum..*ja-leck-mir odch-denDamm!!*", "prediction": false, "probability": 0.77316785}, {"id": 2259, "label": true, "text": "Saftladen", "prediction": false, "probability": 0.6893099}, {"id": 2260, "label": false, "text": "Ich danke Th\u00fcringen daf\u00fcr das es dort eine Bj\u00f6rn H\u00f6cke gibt der diesen Kommunistischen Mauerm\u00f6rdern ordentlich einheizt.", "prediction": false, "probability": 0.8289916}, {"id": 2262, "label": true, "text": "Jagt diesen Ramelow dieses Jahr nach der Wahl mit Schimpf und Schande aus dem Land und noch eine richtige auf seinen Arsch !", "prediction": false, "probability": 0.8104998}, {"id": 2263, "label": false, "text": "Dass die vorauseilend Kerzen anz\u00fcnden, beweist, wie dunkel es in ihren K\u00f6pfen ist.", "prediction": false, "probability": 0.8265738}, {"id": 2264, "label": false, "text": "Aber mit Bengalos und Rauchfackeln mit der Reichskriegsflagge, vereint mit der Deutschlandfahne, sch\u00f6n krass t\u00e4towiert durch Chemnitz marschieren , sch\u00f6n in Reih und Glied in Marschordnung is ok\u2026.", "prediction": false, "probability": 0.8225273}, {"id": 2265, "label": true, "text": "Mehrfach mit dem Gesetzt in Konflikt, Schusswaffengebrauch, Vergewaltigung und versuchter Totschlag \u2026\" \u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014 Wenn das in der BRD passiert und der T\u00e4ter ein Urdeutscher gewesen w\u00e4re, dann h\u00e4tte man den eingebuchtet und den Schl\u00fcssel weggeworfen \u2026 Nur mal so viel zur gerechten Justiz \u2014 Wen in der BRD ein Syrer, Iraker, Afghane, Neger usw. eine deutsche Frau vergewaltig \u2026 \u00e4h, begl\u00fccken, dann machen die ja schlie\u00dflich etwas Gutes in dem sie diese Frauen zu \"Erlebenden\" machen \u2026, daher auch die geringen, bzw. gar keine Strafen !", "prediction": true, "probability": 0.9688561}, {"id": 2268, "label": false, "text": "Unterschied zwischen Attent\u00e4tern die Lkw in Menschenmengen fahren und Attent\u00e4tern, die Menschen in Moscheen niederschie\u00dfen? Letzteres ist Folge von Erstgenannten. Kein B\u00fcrger der westlichen Welt geht in ein islamisches Land um dort Moslems zu t\u00f6ten. Moslems in islamischen L\u00e4ndern gehen dem \u201echristlichen\u201c Normalb\u00fcrger am Arsch vorbei. Mit \u00fcblichen Religionen hat er eh immer weniger am Hut, dadurch ist er aber auch immer weniger manipulierbar.", "prediction": true, "probability": 0.95923674}, {"id": 2269, "label": true, "text": "Folglich bekommt er von ihnen neue Religionen und Dogmen \u00fcbergest\u00fclpt: (menschengemachter) Klimawandel und Multikulturalismus. Neues Opium f\u00fcrs Volk.", "prediction": true, "probability": 0.94026595}, {"id": 2270, "label": false, "text": "Dann ist es auch nur eine Frage der Zeit, bis auch Deutschland sein Punchbowl-Cronulla und auch sein Christchurch bekommt. Soros, Merkel, Seehofer und Konsorten sei Dank.", "prediction": false, "probability": 0.6400965}, {"id": 2272, "label": false, "text": "Die bringen Umwelt \u2013 Greta damit ins Grab. Und den vielen Sch\u00fclern die auf die Feinstaub und CO2 Demos gehen wird in den R\u00fccken gefallen. Die zerst\u00f6ren doch mit den vielen Kerzen die Umwelt. Ich bin emp\u00f6rt.", "prediction": true, "probability": 0.50630623}, {"id": 2273, "label": false, "text": "(einfach nur hinterfotzig und geisteskrank)", "prediction": false, "probability": 0.8301803}, {"id": 2274, "label": true, "text": "Der musste gerade einen Anschlag auf seinen Ziegenstall verhindern angeblich soll es die Antifa gewesen sein.", "prediction": true, "probability": 0.93297803}, {"id": 2275, "label": false, "text": "Noch besser hat es doch die Antifa in Hamburg gemacht die hat ganze Stra\u00dfenz\u00fcge in Schutt und Asche gelegt das ist in Chemnitz nicht passiert da haben ebend Demokraten demonstriert.GEWALTLOS", "prediction": false, "probability": 0.604753}, {"id": 2276, "label": true, "text": "Holt doch Greta Thunfisch die l\u00f6st in Zukunft alle Probleme.", "prediction": false, "probability": 0.577521}, {"id": 2277, "label": false, "text": "Die Moslems werden\u2018 s  aber wieder ausgleichen, falls jemand im Klimawahn am Selbsterbrochen erstickt.", "prediction": true, "probability": 0.74341285}, {"id": 2278, "label": true, "text": "Jeden einzelnen Tag Morde Vergewaltigungen und Messerstecherei, es ist unertr\u00e4glich hat man seine Sinne noch! 15 j\u00e4hrige M\u00e4dchen verschwinden, als h\u00e4tte es sie nie gegeben. Schwangere werden erstochen und in unseren St\u00e4dten ein Einbruch Diebstahl nach dem anderen. Das h\u00e4lt ein Mensch mit Verstand schon gar nicht mehr aus, wenn er diese Profite kennt, die mit dieser gemerkelten Agenda gemacht werden. Pro Kopf und Fl\u00fcchtling kassieren die St\u00e4dte und Kommunen 16 tsnd. Euro und mehr.", "prediction": true, "probability": 0.7189573}, {"id": 2279, "label": false, "text": "Jeden einzelnen Tag Morde Vergewaltigungen und Messerstecherei, es ist unertr\u00e4glich hat man seine Sinne noch! 15 j\u00e4hrige M\u00e4dchen verschwinden, als h\u00e4tte es sie nie gegeben. Schwangere werden erstochen und in unseren St\u00e4dten ein Einbruch Diebstahl nach dem anderen. Das h\u00e4lt ein Mensch mit Verstand schon gar nicht mehr aus, wenn er diese Profite kennt, die mit dieser gemerkelten Agenda gemacht werden.", "prediction": true, "probability": 0.7334338}, {"id": 2280, "label": true, "text": "Eine unglaubliche Geldmaschine ist da am laufen. Das schlimmste aber ist die L\u00fcge, die politische Agenda die diese Politiker verbreiten. Mir ist \u00fcbel, da n\u00fctzt auch kein K\u00fcbel.", "prediction": true, "probability": 0.9029547}, {"id": 2281, "label": false, "text": "Ein Land und seine Demokratie, in den F\u00e4ngen von Idioten, von Ideologien und ihren Heuchlern!", "prediction": false, "probability": 0.7193116}, {"id": 2282, "label": false, "text": "Wenn es um und gegen die Deutschen geht, sind alle anderen -die- Rassisten !", "prediction": false, "probability": 0.5179036}, {"id": 2283, "label": false, "text": "Sich selbst mit einem Kommentar in einem Satz zu entlarven und blamieren\u2026. das schon ne Leistung", "prediction": false, "probability": 0.8265949}, {"id": 2284, "label": true, "text": "Hier werden Deutsche und Christen seit der September-Invasion 2015 get\u00f6tet, ermordert oder mit dem Messer oder dem LKW bestialisch ins Jenseits bef\u00f6rdert.", "prediction": true, "probability": 0.5011471}, {"id": 2285, "label": false, "text": "Und was sein neuestes Buch betrifft \u2013 es ist absolut abenteuerlich, \"den Islam\" allein durch die Lekt\u00fcre des Korans \"zerlegen\" zu wollen. Man muss kein Freund dieser Religion sein um zu sehen, dass diese Methode schlicht unwissenschaftlich ist.", "prediction": true, "probability": 0.9571333}, {"id": 2286, "label": false, "text": "\"Wenn Christchurch \u00fcberall\" w\u00e4re, dann h\u00e4tten wir kein Problem mit der Umvolkung, leider ist dem ja gerade nicht so.", "prediction": false, "probability": 0.82744473}, {"id": 2287, "label": true, "text": "Eine solch\u2018 schnoddrig dahingerotzte Ansammlung von Allgemeinpl\u00e4tzen und Andeutungen ist dabei eher kontraproduktiv und gibt sich selbst der L\u00e4cherlichkeit preis.", "prediction": false, "probability": 0.8327915}, {"id": 2288, "label": false, "text": "Marxisten identifizieren sich eben mit den Schw\u00e4cheren, halten sich selbst daf\u00fcr, und wollen aber trotzdem die gleichen Privilegien des Durchschnitts geniessen. Ihre Motivation ist daher die Gleiche wie bei den Kapitalisten: Gier. Nur eben unaufrichtig, unehrlich verpackt.", "prediction": false, "probability": 0.5559026}, {"id": 2289, "label": false, "text": "Ja Merkelpoller wie in unseren Innenst\u00e4dten h\u00e4tten Christchurch verhindert.", "prediction": false, "probability": 0.6983866}, {"id": 2290, "label": false, "text": "Ach ja \u2026 wer sich hier blamiert und entlarvt steht wohl au\u00dfer Frage. Sie, geistig-minderbemittelter, linksextremer, Troll-Honk \u2026 ohne Hirn und Verstand !", "prediction": false, "probability": 0.8273699}, {"id": 2291, "label": true, "text": "Aber viele Wissenschaftler glauben auch nur etwas zu wissen.", "prediction": true, "probability": 0.7168913}, {"id": 2292, "label": false, "text": "Es ist falsch, den Islam mit einer Religion zu verbinden. Der Islam ist eine m\u00f6rderische Ideologie, keine Religion. Sarazzin hat in allen Punkten Recht. Das beweist leider der Alltag in Deutschland und Europa. Excessiv seit Merkel-September 2015.", "prediction": true, "probability": 0.9525707}, {"id": 2293, "label": false, "text": "Das beweist leider der Alltag in Deutschland und Europa. Excessiv seit Merkel-September 2015.", "prediction": false, "probability": 0.62828416}, {"id": 2294, "label": false, "text": "Und alles mit Wissen der \"demokratisch\" gew\u00e4hlten Blutkanzlerin \u2013 wenn man der Literatur und den Meldungen im Internet glauben schenkt.", "prediction": false, "probability": 0.80284417}, {"id": 2295, "label": false, "text": "Eine Gesellschaft, ein Parlament, da\u00df sich eine Stasi-Kahane als Internet-Kontrollinstanz vor die Nase setzen l\u00e4sst, ist verloren.", "prediction": true, "probability": 0.74410164}, {"id": 2296, "label": false, "text": "Eine Bev\u00f6lkerung, die es sich gefallen l\u00e4sst, da\u00df eine Merkel mit den Methoden eines Hitlers regiert, ist verloren.", "prediction": false, "probability": 0.5543623}, {"id": 2298, "label": false, "text": "Ein Europa, da\u00df sich von einem Trunkenbold und Steuerbetr\u00fcger anf\u00fchren l\u00e4sst, ist verloren.", "prediction": false, "probability": 0.81791687}, {"id": 2299, "label": false, "text": "Eine Kirche, deren Vertreter dem Islam in den Hintern kriechen, ist verloren.", "prediction": true, "probability": 0.9487315}, {"id": 2300, "label": false, "text": "Klar Klara Antideutsche  sind per Definition keine Rassisten. Und \"Deutschland verrecke \" ist pure Toleranz.", "prediction": false, "probability": 0.63451713}, {"id": 2301, "label": false, "text": "Christoph Hasselbach ist daher ein Dummschw\u00e4tzer oder ein antideutscher Propagandist (also ein L\u00fcgner). Fragt ihn doch einfach, warum er so einen Dreck schreibt.", "prediction": false, "probability": 0.81891304}, {"id": 2302, "label": true, "text": "Linke schreiben Millionen Kommentare, dass die \u201cAnderen\u201d Geaechtete sind und sie selbst unverstandene Intelligenzbestien. Die Linken tun mir leid. Werden sie doch wie Vieh von einer Horde Bloedmaenner getrieben, die nichts koennen ausser Viehtreiben. Und so lassen sie sich nach Neuseeland, nach den USA, in die Ukraine, nach Venezuela und wieder zurueck nach Berlin treiben um kund zu tun, dass die Deutsch schuld sind. Ich finde auch, dass die Deutsch schuld sind. Schuld daran dieses linke Geschmeiss nicht schon laengst im Klo runtergespuelt zu haben.", "prediction": false, "probability": 0.6980774}, {"id": 2303, "label": false, "text": "Sie lassen sich etwas von \u201cWirtschaftsweisen\u201d erklaeren von dem diese Weisen keine Ahnung haben aber dies perfekt systemgerecht mit der Eroberung des Landes durch Leute, die in ihrer Heimat schon nichts zustande brachten, verknuepfen.", "prediction": true, "probability": 0.5408329}, {"id": 2304, "label": true, "text": "Die linken Deutsch produzieren, kaufen und lesen Zeitschriften von denen sie genau wissen, dass sie belogen werden. Sie schauen gehirnaetzenden Fernsehmuell und verteidigen deren Bezahlung. Sie vergoettern Facebook, koennen wie Suechtige nicht loslassen, weil sie dort vom Ornanierer zum Frauenheld, vom Kalbfleischfresser zum Tierfreund, vom Plastikverbraucher zum Umweltaktivisten, vom Dummschwaetzer zum Politologen werden koennen, von einer haesslichen Pickelfresse zum Schwan und dann zu einem Mondgesicht namens Greta werden koennen, von einem Lutscher zum Antifaschisten mutieren, wenns nur ins System passt und man Anti-Deutsch sein kann.", "prediction": false, "probability": 0.5360248}, {"id": 2305, "label": false, "text": "Sie vergoettern Facebook, koennen wie Suechtige nicht loslassen, weil sie dort vom Ornanierer zum Frauenheld, vom Kalbfleischfresser zum Tierfreund, vom Plastikverbraucher zum Umweltaktivisten, vom Dummschwaetzer zum Politologen werden koennen, von einer haesslichen Pickelfresse zum Schwan und dann zu einem Mondgesicht namens Greta werden koennen, von einem Lutscher zum Antifaschisten mutieren, wenns nur ins System passt und man Anti-Deutsch sein kann. Das Linke ebenso Personal sind wie alle anderen in dieser BRiD halten sie fuer Quatsch. Sie halten sich fuer die Ausnahmeerscheinung die nicht vom Hochhaus gestuerzt wird. Sie halten sich fuer Neben-Deutsch.", "prediction": true, "probability": 0.55278397}, {"id": 2306, "label": false, "text": "Mondgesicht namens Greta", "prediction": false, "probability": 0.75454277}, {"id": 2307, "label": true, "text": "Wenn ich den linken Quatsch einiger Neuzugaenge hier lese, dann frage ich mich wann deren Hirnamputation stattgefunden hat.", "prediction": false, "probability": 0.5878555}, {"id": 2308, "label": true, "text": "Dazu genuegt ein Spaziergang durch Deutschlands Grossstaedte, die Statistik der Neugeborenen und das primitive bis moerderische Auftreten der Hochverehrten. Aus Eroberung wird Miteinander, aus Krieg wird Frieden, aus Mord wird psychische Stoerung und aus Ausbeutung werden Selbstverstaendlichkeiten. Fruehere Voelker kaempften bis zum Letzten um ihren Untergang zu verhindern. Die linken Deutsch nicht.", "prediction": false, "probability": 0.6664632}, {"id": 2309, "label": true, "text": "Fruehere Voelker kaempften bis zum Letzten um ihren Untergang zu verhindern. Die linken Deutsch nicht. Sie lassen sich eine Geschichte ueberstuelpen die so bescheuert dargestellt wird, dass sie sie glauben. Sie glauben einer Bolschewistin, dass sie die Mutter der Demokratie ist und Idioten die noch nie etwas schulisches oder berufliches auf die Reihe brachten glauben sie, dass sie das Nonplusultra an Wissen sind. Die linken Deutsch lassen sich gerne von Paedos regieren und freiwillig ihre Kinder verschwulen und vergendern und lassen sie sogar ermorden.", "prediction": false, "probability": 0.5778201}, {"id": 2310, "label": false, "text": "Sie glauben einer Bolschewistin, dass sie die Mutter der Demokratie ist und Idioten die noch nie etwas schulisches oder berufliches auf die Reihe brachten glauben sie, dass sie das Nonplusultra an Wissen sind. Die linken Deutsch lassen sich gerne von Paedos regieren und freiwillig ihre Kinder verschwulen und vergendern und lassen sie sogar ermorden.", "prediction": false, "probability": 0.50771946}, {"id": 2311, "label": false, "text": "Wenn ich als Personalchef einer Firma zwei Bewerber habe, einen Deutschen und einen andersrassigen Menschen, und ich stelle den Deutschen ein, obwohl der von den Noten und Referenzen der w\u00e4re, den ich abweisen m\u00fcsste \u2013 dann ist das Diskriminierung aufgrund der Rasse. Mann kann auch einen Neger beleidigen, indem man \u00fcble Sachen gegen ihn sagt \u2013 dann ist das Beleidigung, aber ist das Rassismus? Und der Massenm\u00f6rder von Christchurch? Das ist kein Rassist, sondern ein Hass-M\u00f6rder, der eben die \"Religion\" der Menschen in den Moscheen hasste\u2026aber das hat nichts mit Rassismus zu tun; diese Keule wird von den Linksgr\u00fcnen allzu h\u00e4ufig ausgepackt!", "prediction": true, "probability": 0.92693716}, {"id": 2312, "label": false, "text": "Weil dumme Menschen von vielen Herrschenden immer wieder gebraucht wurden, ist es diesen besonders unangenehm, wenn diese Schichten verschw\u00e4nden.  Das ist der eigendliche Grund, weshalb auf \"Nazis\" soviel Ha\u00df liegt!", "prediction": false, "probability": 0.82426775}, {"id": 2313, "label": false, "text": "Heute wandern aber vor allem die \u00dcberz\u00e4hligen der Subproletarier aus und (eigendlich verst\u00e4ndlicherweise) will die keiner haben! Das heutige Migrationsproblem ist also eigendlich ein Problem der Schicht! Auf die Dummen und Unf\u00e4higen will aber keine Elite als n\u00fctzliche Idioten verzichten!", "prediction": true, "probability": 0.5304999}, {"id": 2314, "label": true, "text": "Die Monstranz der Merkelpoller \u00e4ndert nichts daran, dass sowohl in Christchurch und Berlin ein Schneiderlein mit Steinen auf Riesen geworfen hat.", "prediction": false, "probability": 0.82513815}, {"id": 2315, "label": false, "text": "\"Schuldgef\u00fchle\" Schuldkult Erbs\u00fcnde, auch bei der neuen  Feinstaub Kirche, und man erahnt von welcher Psychopathisch DNA Erblast der Wind weht.", "prediction": false, "probability": 0.829661}, {"id": 2316, "label": false, "text": "Aber jeder linke Idiot von HEUTE k\u00f6nnte sich HEUTE jederzeit ein Dutzend B\u00fccher zur Geschichte des 20. Jahrhunderts durchlesen, die widerlegen was wir zu glauben gezwungen wurden \u2013 freilich nicht wie in der DDR, sondern eben auf die perfide BRD-Art durch schleichende geistige Vergiftung \u2026 durchgef\u00fchrt durch genau die selben BEGEISTERTEN linken Verbrecher wie sie in der grobstolligen Version auch in der DDR wirkten.", "prediction": false, "probability": 0.6428629}, {"id": 2317, "label": false, "text": "Da hat ARD Tagespropaganda etwas dar\u00fcber warum das Video strafbar. Und  da ist der Kern  wie bei einer jeden guten  L\u00fcge sogar echt;  denn das bef\u00fcrworten einer Straftat ist nicht in der Ordnung!", "prediction": false, "probability": 0.8156768}, {"id": 2318, "label": true, "text": "Von den R\u00c4CHTEN Medien, die alle Macht inne haben \u2013 w\u00e4hrend nur einige, kleine verstreute linke Einzelk\u00e4mpfer verzweifelt Wahrheitsviren ins r\u00e4chte L\u00fcgenuniversum einzuschmuggeln versuchen. Jedenfalls \u2026 d\u00fcrfte das so ungef\u00e4hr ihrer Selbstwahrnehmung entsprechen\u2026", "prediction": false, "probability": 0.50629014}, {"id": 2319, "label": true, "text": "Ob es verschiedene menschliche Rassen nun tats\u00e4chlich gibt oder nicht \u2026 ist MIR letztlich v\u00f6llig egal. Was f\u00fcr MICH z\u00e4hlt, ist meine Wahrnehmung! Und wenn ich in meinem Revier (!) pl\u00f6tzlich mit Menschen konfrontiert bin, die eine andere Hautfarbe haben als ich sie habe, OHNE da\u00df ich gleichzeitig die Erfahrung empf\u00e4nde, da\u00df ich diese Leute in mein Revier eingeladen h\u00e4tte \u2026 dann identifiziere ich diese Leute als Bedrohung \u2026 als \u2026 Feinde! Wo dieser nat\u00fcrliche Orientierungsmechanismus \u2013 die Orientierung an der Empfindung, die die Konfrontation mit einem bestimmten Bild, z.B. einer fremden Hautfarbe \u2013  ausgehebelt worden ist \u2013 wie in der BRD (1 + 2) \u2013 orientieren sich die tats\u00e4chlichen Opfer eines Vernichtungskrieges, die vormaligen Deutschen, an Vorstellungen, die sich eben nicht aus dem Empfinden IHRER Erfahrung, sondern aus dem Empfinden eines fremdinduzierten und fremdbestimmten Erfahrungsmusters (codiert im sogenannten Grundgesetz) resultieren \u2013 ohne sich dieses Unterschiedes bewu\u00dft zu sein oder sich dessen bewu\u00dft werden zu k\u00f6nnen. Ergebnis: Gl\u00fcckliche \u2013 und zutiefst \u00fcberzeugte -Selbstm\u00f6rder!", "prediction": false, "probability": 0.50576687}, {"id": 2320, "label": false, "text": "codiert im sogenannten Grundgesetz", "prediction": false, "probability": 0.60852575}, {"id": 2321, "label": true, "text": "jaja, und es doch auch so: Schwul ist immer der, der vorne steht! Sag ich jetzt mal so \u2026 LOL", "prediction": false, "probability": 0.8209449}, {"id": 2322, "label": true, "text": "PS: grottenschlechte Qualit\u00e4t wie immer wenn \"Staatsterrorismus\" Inszenierung l\u00e4uft.", "prediction": false, "probability": 0.81573594}, {"id": 2323, "label": false, "text": "Na klar, die Schamfrist (?) war kurz, jetzt kommen erwartungsgem\u00e4\u00df die Verschw\u00f6rungsspinner und  False-Flag -Phantasten aus ihren L\u00f6chern gekrochen.", "prediction": false, "probability": 0.82246554}, {"id": 2324, "label": false, "text": "du kommst aber bissi arg schwer runter von dem-diesem wie-soll-ich-etzala-sagen?->*homo-trip*?? ..was war da los, h\u00e4h?-warst du wochenends in \u00e4h Hmbg. oder so??? LOL", "prediction": false, "probability": 0.80807513}, {"id": 2325, "label": true, "text": "Dieser wird notwendigerweise glauben, dass die existierenden Rassen eine unreine Unterart seiner imagin\u00e4ren, br\u00e4unlichen Unisexrasse sind, die keine Existenzberechtigung haben und ausgez\u00fcchtet (neutralisiert) bzw. pigmentiert werden m\u00fcssen.", "prediction": true, "probability": 0.5281909}, {"id": 2326, "label": true, "text": "Wisset also, dass wir eigentlich alle kleine Negerlein sind, die auf dem langen Marsch von S\u00fcdafrika nach Eurasien feuchtblaue Augen bekamen, schlie\u00dflich ergilbten, erblondeten, erblassten und verbl\u00f6deten. Die geistige Elite ist bereits dem Genderwahn (eine menschliche Variante des Rinderwahns) verfallen. Die Versuche einiger Menschinnen im Stehen zu urinieren beweisen es. Schuld sind die ersten Erbleichten und Erblondeten, die sich blau\u00e4ugig mit den rothhaarigen Neandertaler kreuzten. Aber es gibt unerhoffte Hoffnung: Die globale Erw\u00e4rmung bringt eitel Sonnenschein und dann br\u00e4unen wir von ganz allein.", "prediction": false, "probability": 0.5354799}, {"id": 2327, "label": false, "text": "Wir sind MoslemChurch. Wir holen sogar unsere Moslem-Terroristen aus Syrien zur\u00fcck. Damit auch kein zuk\u00fcnftiger Islam-Terroranschlag hierzulande vers\u00e4umt wird.", "prediction": true, "probability": 0.9700282}, {"id": 2328, "label": false, "text": "Wir holen sogar unsere Moslem-Terroristen aus Syrien zur\u00fcck.", "prediction": true, "probability": 0.97231513}, {"id": 2329, "label": true, "text": "Wei\u00dfes Rauschen da meinen die bestimmt die Frau Rauscher aus der Klappergass in Frankfurt,dort wird das Zeug von den Pharmakologen aus Nahost und Afrika gegen Rezept verdielt.", "prediction": true, "probability": 0.88944477}, {"id": 2330, "label": false, "text": "Da sieht man mal die Idiotie des Textes.", "prediction": false, "probability": 0.8243928}, {"id": 2331, "label": false, "text": "Das Mrkl h\u00e4lt sich an den Groko-Vertrag", "prediction": false, "probability": 0.7109174}, {"id": 2332, "label": true, "text": "HE\u2014\u2014\u2014\u2014 Warum haut dem Kerl nicht mal einer was auf die Fresse.", "prediction": true, "probability": 0.9522466}, {"id": 2333, "label": false, "text": "Lesen ist nicht so dein Ding HeidyHeida. Oder? Elmi spricht von \"durch Immigranten ver\u00fcbte Straftaten an deutschen Opfern.\" Da sieht man die Idiotie linksgr\u00fcn verblendeter Bessermensch*innen.", "prediction": false, "probability": 0.82001185}, {"id": 2334, "label": false, "text": "Elmi, wie \u00fcblich, voll auf den Punkt!", "prediction": false, "probability": 0.8081763}, {"id": 2335, "label": false, "text": "War sowieso eigentlich ein terroristischer Anschlag, denn das Motiv des Migranten war ja \"Rache f\u00fcr die im Mittelmeer Ertrunkenen\".", "prediction": true, "probability": 0.6420495}, {"id": 2336, "label": false, "text": "Da jedoch kaum dar\u00fcber berichtet wurde, jetzt so am Rande, muss man sich ernsthaft fragen, ob die Staatsmedien noch voll bei Troste sind? Hallo \u2013 ein Migranten-Busfahrer schlie\u00dft die T\u00fcr und z\u00fcndet einen Bus voller Schulkinder an. Und das ist den \u00d6ffentlich-Rechtlichen keine Sondersendung wert? Besch\u00e4mend.", "prediction": true, "probability": 0.53426605}, {"id": 2337, "label": false, "text": "Hallo \u2013 ein Migranten-Busfahrer schlie\u00dft die T\u00fcr und z\u00fcndet einen Bus voller Schulkinder an.", "prediction": false, "probability": 0.80093867}, {"id": 2338, "label": false, "text": "Linke w\u00fcrden Mahnwache halten, der Innenminister w\u00e4re live vor Ort, im Bundestag w\u00fcrde eine Sondersitzung anberaumt (um AfD und Pegida die Schuld zu geben), es w\u00fcrde \u00fcber ein Verbot von Feuerzeugen nachgedacht.", "prediction": true, "probability": 0.5135965}, {"id": 2339, "label": false, "text": "Geistekranke Politik \u2026 geriert geisteskranke Zust\u00e4nde \u2013 as simple as that !", "prediction": false, "probability": 0.81212986}, {"id": 2340, "label": true, "text": "Hast du den B\u00f6ckler schon wieder aus dem Ziegenstall geholt.", "prediction": false, "probability": 0.5290943}, {"id": 2341, "label": true, "text": "Wieso neuer Posten f\u00fcr Sch\u00e4fer-Ger\u00fcmpel,klingt bald wie G\u00f6ring-Eckart,hattest du den nicht als Ziegenhirte bei dir eingestellt.", "prediction": false, "probability": 0.80357534}, {"id": 2342, "label": false, "text": "#Terror Nein, nat\u00fcrlich gab es weder bei Brisant, noch bei Hallo Deutschland eine Berichterstattung \u00fcber diesen Terrorakt in Italien.", "prediction": false, "probability": 0.5753813}, {"id": 2343, "label": false, "text": "#Terror Nein, nat\u00fcrlich gab es weder bei Brisant, noch bei Hallo Deutschland eine Berichterstattung \u00fcber diesen Terrorakt in Italien. Ein Senegalese, Schulbusfahrer, f\u00fchlte sich urpl\u00f6tzlich berufen, Sch\u00fcler mit dem Messer zu bedrohen und den Bus in Brand zu setzen. Er wollte ein Zeichen setzten.", "prediction": true, "probability": 0.5228759}, {"id": 2344, "label": false, "text": "Doch wehe ein italienischer Wutb\u00fcrger h\u00e4tte eine kleine Schar Fl\u00fcchtlingskinder t\u00e4tlich angegriffen, die Emp\u00f6rung in eben diesen beiden Sendungen w\u00e4re geradezu gigantisch ausgefallen. Naja, dass kennen wir hier ja schon von diversen anderen Straftaten. Beton solche, wo m\u00e4nnliche Fl\u00fcchtlinge involviert sind. Mit dem Ergebnis: Einseitige Berichterstattung. Systempresse und gleichgeschaltete Medien lassen dann gr\u00fc\u00dfen.", "prediction": true, "probability": 0.51149476}, {"id": 2345, "label": false, "text": "Gibt es vor deutschen Gerichten einen Migranten-Bonus \u2026 oder warum # \"Kein \u00f6ffentlicher Raum\": Ermittlungen nach Hitlergru\u00df im Klassenzimmer eingestellt", "prediction": true, "probability": 0.79874206}, {"id": 2346, "label": false, "text": "Den Irr- und Wahnsinn in ihrem Lauf, halten weder \u2026 Religion, Politik noch Gutmenschlichkeit auf !", "prediction": false, "probability": 0.5119459}, {"id": 2349, "label": false, "text": "Antonia Hofreiter, \u00fcberstudierter Biologe und Spitzenpolitiker, w\u00fcrde das wohl als lebendigen Beweis daf\u00fcr interpretieren, dass Windr\u00e4der keine Insektenkiller sind, jedenfalls nicht, solange kein Wind nicht geht und folglich kein Fl\u00fcgel sich dreht.", "prediction": false, "probability": 0.62149984}, {"id": 2350, "label": false, "text": "Na, ja\u2026\u2026. wenigstens ist diese Logik der Greta, bezogen auf den Energiebedarf, in sich geschlossen.", "prediction": false, "probability": 0.52354}, {"id": 2351, "label": false, "text": "Schulschwaenzerei wird fuer einen angeblich guten Zweck toleriert \u2026\u2026.,anschliessend muessen die staaten,die so herrlichen ,demokratischen Gruenkarten ausgeben fuer gebildete Zuwanderer aus Asien ,wo angeblich die Schulen unterstes Niveau haben\u2026\u2026", "prediction": true, "probability": 0.6024953}, {"id": 2352, "label": false, "text": "Es lebe der Irsinn \u2013 Hurra,hurra \u2026 Deutschland zeigt zum beispiel eine Halbgebildete Doktorin Ursula von der Leine (gelassen) vor als intelligente Politikerin .", "prediction": true, "probability": 0.9038416}, {"id": 2353, "label": false, "text": "Gebt Greta den Schulnobelpreis und Merkel den Superfraunobelpreis \u2026\u2026\u2026.., und Uschi Luschi den Supernobelknallpreis", "prediction": false, "probability": 0.68597674}, {"id": 2354, "label": true, "text": "Vielleicht avanciert Thunfisch Greta sogar noch zum COMPACT-Liebling?", "prediction": true, "probability": 0.62479687}, {"id": 2355, "label": false, "text": "Die Gretafetischisten und Schulschw\u00e4nzer sollten sich in ihrer Freizeit jeder eine gro\u00dfe M\u00fcllt\u00fcte schnappen und die verm\u00fcllten Innest\u00e4dte und W\u00e4lder s\u00e4ubern das w\u00e4re gelebter Umweltschutz und nicht einem Gr\u00fcnen Feinstaubhirngespinnst  hinterher zu rennen,h\u00e4tten die einfach mal in Mathe und Physik besser aufgepasst dann w\u00fcrden sie nicht dieser Idiologie hinterherrennen", "prediction": false, "probability": 0.827171}, {"id": 2356, "label": true, "text": "Schade das der gr\u00fcne Jesus noch nicht in ein Windrad geraten  ist da h\u00e4tte er hinterher eine Kurzhaarfrisur.", "prediction": false, "probability": 0.5587479}, {"id": 2357, "label": true, "text": "Die L\u00f6sung ist doch einfach, dank kleiner  genetischer Unterschiede im Sprunggelenk sind etliche  der dunklen  Neub\u00fcrger sehr gute L\u00e4ufer. Wenn da nun 10 bis 100 Millionen per Tretm\u00fchle Generator antreiben", "prediction": false, "probability": 0.8216785}, {"id": 2358, "label": false, "text": "Sieht ja fast aus wie ein \u00dcberbleibsel vom Bund deutscher M\u00e4dchen und dieses Qutfit ist ja eigentlich bei den linken dieser Welt verp\u00f6hnt und trotzdem wird sie vor den Karren gespannt im Endkampf gegen die b\u00f6sen Rechten, das haben sie \u00fcbrigens auch gemacht und noch viele Kinder und Jugendliche verheizt um die Stellung zu halten, ob es was n\u00fctzt ist eine andere Frage, aber Idiologie bleibt Idiologie und das Strickmuster ist immer das gleiche, egal ob von links oder von rechts.", "prediction": false, "probability": 0.5963626}, {"id": 2359, "label": false, "text": "F\u00fcr einen \"oberfl\u00e4chlichen Schlagerfuzzi\" scheint mir dieser Herr Anders ein erstaunlich reflektierter Mensch zu sein, der nicht nur, wie gewisse Dauer-Kommentatoren hier, \u00fcber die bestehenden Mi\u00dfst\u00e4nde lamentiert, sondern auch selbstkritisch und schonungslos die zuvor von westlicher Seite begangenen S\u00fcnden beschreibt.", "prediction": false, "probability": 0.82500625}, {"id": 2360, "label": false, "text": "Also Christian Anders, auch wenn ich Dir in Teilen deiner Argumentation zustimme, so lass doch bitte das \"Wir\" ausnahmsweise mal komplett weg.", "prediction": true, "probability": 0.5530941}, {"id": 2361, "label": false, "text": "Buntentag", "prediction": false, "probability": 0.8110593}, {"id": 2362, "label": false, "text": "Die merkel, f\u00fcr mich ein Flegel der \u00fcbelsten Sorte, schreibe ich auch noch der CDU, wandte sich gelangweilt ab, zog eine Fresse zum Kotzen und quatschte schlie\u00dflich mit ihre Kumpels von der SPD. Nun, ich wurde so erzogen, immer den Anstand gegen\u00fcber anderen Menschen zu wahren, das tut diese Alte nicht ! Und so etwas ist in diesem Kotzland Regierungschefin, ja ich wei\u00df Applaus von westdeutschen Merkelw\u00e4hlern, Ossis damit \u00fcberstimmen !", "prediction": false, "probability": 0.61589426}, {"id": 2363, "label": true, "text": "Was ich mit der Verbrecherin Merkel machen w\u00fcrde, da stimme ich Christian Anders zu, darf ich nicht schreiben und auch die Strafe, die diese, ich finde keine Worte mehr f\u00fcr die \u2026 w\u00fcrde ich wieder einf\u00fchren und \u00f6ffentlich ausf\u00fchren, um die Leiden der urdeutschen Bev\u00f6lkerung damit ein wenig zu lindern.", "prediction": false, "probability": 0.67541397}, {"id": 2364, "label": true, "text": "G\u0394bi, sag\u2018 doch auch mal was dazu..bitt\u00f6\u00f6!", "prediction": false, "probability": 0.8015481}, {"id": 2365, "label": true, "text": "Muslima-Merkel (CDU) geh\u00f6rt vor ein Kriegsgericht. Anklage: \"Verbrechen gegen das deutsche Volk\"\u2026 In die Psychiatrie geh\u00f6rt dieser schlecht sitzende Hosenanzug auf keine Fall\u2026 Sich mit Antidepressiva den Lebensabend sch\u00f6n machen auf Steuerzahlerkosten geht gar nicht\u2026. CDU-Merkel wird f\u00fcr ihre Regierungskriminalit\u00e4t b\u00fc\u00dfen m\u00fcssen vor dem deutschen Volk\u2026 Ungestraft kommt diese Templiner Uckermark-Sch\u00f6nheit nicht davon\u2026", "prediction": true, "probability": 0.8550551}, {"id": 2366, "label": true, "text": "Die Guillotine war zur Zeit der Franz\u00f6sischen Revolution eine K\u00f6pfmaschine zur Vollstreckung der Todesstrafe durch Enthauptung. So steht es geschrieben\u2026.", "prediction": false, "probability": 0.8188397}, {"id": 2367, "label": true, "text": "Zur Verantwortung ziehen m\u00fcsst ihr dann aber jeden Dritten in dieser verkorksten Bananenrepublik. Einmal die Runde in der Verwandtschaft drehen und die Verr\u00e4ter im eigenen Nest ausfindig machen und Notfalls enterben.", "prediction": false, "probability": 0.5257675}, {"id": 2368, "label": false, "text": "@ups2009 \"\u2026 wer ist hier WIR; ich geh\u00f6re nicht dazu!\u2026\" Bl\u00f6de Bemerkung, ich pers\u00f6nlich auch nicht.", "prediction": false, "probability": 0.5222374}, {"id": 2369, "label": false, "text": "Frankreich haben Jahrhundertelang die ganze Welt ausgebeutet u. haben damit heute nicht das geringste Problem.", "prediction": false, "probability": 0.8191314}, {"id": 2370, "label": false, "text": "Diese Frau hat nicht einmal soviel Benehmen und Anstand gelernt,da\u00df sie auch denjenigen zuh\u00f6rt,die nicht gerade zu ihren Fans geh\u00f6ren. Sie hat eben \u00fcberhaupt kein Format. Ihr Verhalten entspricht ihrer \u00e4u\u00dferen Erscheinung.", "prediction": true, "probability": 0.55448264}, {"id": 2371, "label": false, "text": "Dikdaturinnen interresiert nicht was die Opposition sagt und so ist auch ihre Politik Dumm Verbrecherich und Faktenresistend ,ja wer bei Honecker gelernt hat.", "prediction": false, "probability": 0.8141699}, {"id": 2372, "label": true, "text": "Ich denke deinen IS Terroristen Mimon hast du endg\u00fcltig weggesperrt oder hat ihn die Antifa aus deinem Ziegenstall befreit.", "prediction": true, "probability": 0.63138914}, {"id": 2373, "label": false, "text": "In \u00d6sterreich darf noch richtig gestritten werden, k\u00f6stlich!!!", "prediction": false, "probability": 0.80659336}, {"id": 2374, "label": false, "text": "Die Verantwortungszuweisung von Herrn Anders ist 100%ig korrekt!", "prediction": true, "probability": 0.8135873}, {"id": 2375, "label": false, "text": "Der Macron mag alte Weiber und sei es nur zum Schein. Also wenn die Gelbwesten so weiter machen, wird der sich mit unserer Ex-FDJ \u2013 Sekret\u00e4rin f\u00fcr Agitation und Propaganda im gro\u00dfen Bunker des Atlantikwallmuseums verkriechen m\u00fcssen.", "prediction": true, "probability": 0.89999264}, {"id": 2376, "label": false, "text": "Also wenn die Gelbwesten so weiter machen, wird der sich mit unserer Ex-FDJ \u2013 Sekret\u00e4rin f\u00fcr Agitation und Propaganda im gro\u00dfen Bunker des Atlantikwallmuseums verkriechen m\u00fcssen.", "prediction": true, "probability": 0.6152799}, {"id": 2377, "label": true, "text": "Ich stelle jeden Tag immer wieder von Neuem fest, dieses Land, seine F\u00fchrung, seine Gesetze, das alles ist nur noch absolut krank und unbegreiflich. Das alles hat nichts mehr mit gesundem Menschenverstand zu tun. In einem Irrenhaus kann ich es mir nicht schlimmer vorstellen.", "prediction": false, "probability": 0.53427106}, {"id": 2378, "label": false, "text": "Du mu\u00dft sogar den letzten gr\u00fcnen Drecksack den Pflichtteil zugestehen, aber es gibt da immer noch inoffizielle M\u00f6glichkeiten, diesem nichts zukommen zu lassen.", "prediction": false, "probability": 0.8214127}, {"id": 2379, "label": false, "text": "Lieber brokendriver, Du Phantast, das wird leider nie passieren, denn daf\u00fcr hat diese Verbrecherin viel zu einflu\u00dfreiche Freunde. Die guckt sich irgendwann lachend im Fernsehen aus S\u00fcdamerika an, wenn hier der B\u00fcrgerkrieg, dessen Urheberin gewesen ist, tobt und sich einst gute Freunde und sogar Verwandte gegenseitig den Sch\u00e4del einschlagen.", "prediction": false, "probability": 0.53010637}, {"id": 2380, "label": false, "text": "Wer mit der Bezeichnung \"Ex-FDJ-Sekret\u00e4rin\" nichts anzufangen wei\u00df, dem sei gesagt, das Christian Anders sie anders nennt, n\u00e4mlich der \"Sprechende Hosenanzug\". Wer wei\u00df, wie das in geschlechtsneutraler Gendersprache hei\u00dft?", "prediction": true, "probability": 0.7178665}, {"id": 2381, "label": false, "text": "Oh Angela, oh Angela, wir hatten dich lieb und wir glaubten dir\u2026. Keine Tr\u00e4ne ham wir gesehen, keine Tr\u00e4ne in deinem Gesicht\u2026. Murksel wird sich bestimmt auch nackt an einem Zaun vom Bundeskanzleramt anketten, bevor man sie endg\u00fcltig aus dem Amt bef\u00f6rdert.", "prediction": false, "probability": 0.51045597}, {"id": 2382, "label": true, "text": "Merkel ist ein zweiter Hitler Hitler hat auch deutschland kaputt Gemacht.. Darum muss diese frau unbedingt weg\u2026man kann doch nicht ganz deutschland und europa mit Wirtschaftsfl\u00fcchtlingen \u00fcberf\u00fcllen..", "prediction": true, "probability": 0.85777897}, {"id": 2383, "label": true, "text": "man kann doch nicht ganz deutschland und europa mit Wirtschaftsfl\u00fcchtlingen \u00fcberf\u00fcllen.. Stopp dem ganzen fl\u00fcchtlingswahn und die leute zur r\u00fcckkehr zwingen und in ihren l\u00e4ndern helfen\u2026. Alles andere ist Bl\u00f6dsinn", "prediction": false, "probability": 0.831124}, {"id": 2384, "label": true, "text": "Ansonsten sondert der Mann ja wirklich nur \u201aantiimperialistische Plattit\u00fcden\u2018 der aller\u00fcbelsten Sorte ab.", "prediction": false, "probability": 0.8291187}, {"id": 2385, "label": false, "text": "\"Fallschwertmaschine / DDR\" Wenigstens deutsche Sprachpflege \u2026 mu\u00df man den Genossen ja noch nachtr\u00e4glich dankbar sein.", "prediction": false, "probability": 0.58460575}, {"id": 2386, "label": false, "text": "Afrika ist und bleibt deshalb Afrika, und Wakanda ist lediglich ein M\u00e4rchen, eine Utopie, um den Schwarzen die sich Kino leisten k\u00f6nnen Geld aus der Tasche zu ziehen.", "prediction": false, "probability": 0.65962136}, {"id": 2387, "label": false, "text": "Dann kamen um 1960 die Gutmenschen und die UN mit ihren Impfprogrammen, und bekamen darum dann ein Problem mit dem Hunger. Heute ist ganz Afrika darum von der Nahrungsmittelhilfe der Gutmenschen abh\u00e4ngig, bis auf S\u00fcdafrika.", "prediction": true, "probability": 0.7873769}, {"id": 2388, "label": true, "text": "An diesem Punkt wirkt aber die systematische Zerstoerung der Familien. Und in diesem Punkt nachhaltig der Kampf gegen die \u201calten weissen Maenner\u201d durch Verdummung, Verschwulung der Jugend und Indoktrination, dass die Welt ausserhalb des \u201cWeissseins\u201d viel interessanter ist.", "prediction": false, "probability": 0.64436257}, {"id": 2389, "label": false, "text": "Die \u201calten weissen Maenner\u201d, speziell die, die lange Zeit nicht in der BRD lebten, sind noch klar im Kopf, haben Moral und Anstand.", "prediction": false, "probability": 0.82466626}, {"id": 2390, "label": true, "text": "Einer der gr\u00f6\u00dften Fehler in den letzten 80 Jahren ist die nicht vorhandene Geburtenkontrolle die diese Individuen welche seit Jahrtausenden vom Hand in den Mund leben und dies gar nicht \u00e4ndern wollen zu einer v\u00f6llig unkontrollierten Vermehrung verhalfen! Desweiteren haben die Kolonialisten diese L\u00e4nder unkontrolliert in die \"Freiheit\" entlassen obwohl sie wussten das die Bewohner dort nicht imstande sind aus dem Erbe etwas zu machen. J\u00fcngstes Beispiel ist S\u00fcdafrika wo die einheimischen Ethnien gar nicht begreifen was sie mit dem Ermorden und verjagen der wei\u00dfen Farmer f\u00fcr ihr Land anrichten. Nun das k\u00f6nnte man fast endlos ausweiten sprengt aber 1. den Rahmen und 2. wird das dann \"rassistisch\".", "prediction": true, "probability": 0.8145406}, {"id": 2391, "label": false, "text": "Und was die Merkel betrifft, die ist nichts weiter als ein ungehobelter Proll, das w\u00fcrde ich der auch glatt ins Gesicht sagen. Die quatschen immer von Toleranz, wissen aber gar nicht, was das ist !", "prediction": false, "probability": 0.6490359}, {"id": 2392, "label": false, "text": "Greta und die Gr\u00fcnen werden unsere Wirtschaft schon retten vieleicht hilft h\u00fcpfen.Ironie aus.", "prediction": false, "probability": 0.6422962}, {"id": 2394, "label": true, "text": "87% haben die Altparteien gew\u00e4hlt, die flei\u00dfig am Untergang Deutschlands und der Ausrottung der Deutschen arbeiten. Insofern ist das alles so gew\u00fcnscht und gewollt. Mu\u00df man mit solchen suizidalen Massen Mitleid haben ? W\u00e4hlt die AfD, vielleicht kann das Schlimmste noch verhindert werden.", "prediction": false, "probability": 0.57922137}, {"id": 2395, "label": false, "text": "87% haben die Altparteien gew\u00e4hlt, die flei\u00dfig am Untergang Deutschlands und der Ausrottung der Deutschen arbeiten.", "prediction": false, "probability": 0.81147796}, {"id": 2396, "label": false, "text": "Ich verstehe etwas nicht, \u00fcberall werden zur Zeit bei namhaften Unternehmen Stellen zu Tausenden abgebaut aber solche Deppen wie ein Ingo Kramer, Arbeitgeberpr\u00e4sident und vor allem die deppernden Politiker, au\u00dfer AfD bl\u00f6ken wegen angeblichen Fachkr\u00e4ftemangel nach den Superstars aus Schwarzafrika und Arabien, die dann schlie\u00dflich auch unsere Renten bezahlen werden \u2026 Frage mich nur, wie dumme ungebildete Menschen ohne jegliche Chancen auf den deutschen bzw. europ\u00e4ischen Arbeitsmarkt jemals unsere Renten bezahlen sollen.", "prediction": true, "probability": 0.9333392}, {"id": 2397, "label": true, "text": "Ich verstehe etwas nicht, \u00fcberall werden zur Zeit bei namhaften Unternehmen Stellen zu Tausenden abgebaut aber solche Deppen wie ein Ingo Kramer, Arbeitgeberpr\u00e4sident und vor allem die deppernden Politiker, au\u00dfer AfD bl\u00f6ken wegen angeblichen Fachkr\u00e4ftemangel nach den Superstars aus Schwarzafrika und Arabien, die dann schlie\u00dflich auch unsere Renten bezahlen werden \u2026 Frage mich nur, wie dumme ungebildete Menschen ohne jegliche Chancen auf den deutschen bzw. europ\u00e4ischen Arbeitsmarkt jemals unsere Renten bezahlen sollen. Au\u00dferdem unterstelle ich den hier Einfallenden, da\u00df die gar nicht hierher gekommen sind um jemals einen Finger f\u00fcr ehrliche Arbeit krumm machen wollen. Wie sagte doch mal ein Neger aus Afrika der in Bayern ans\u00e4ssig ist, er sei nicht gekommen, um zu arbeiten, er wolle vielmehr mit seiner Sippe (das sage ich) die sch\u00f6ne Landschaft genie\u00dfen.", "prediction": true, "probability": 0.9368912}, {"id": 2398, "label": false, "text": "Zeit.de spricht von einer lautlos funktionierenden EU. Nennt man das Kopf in den Sand, oder hat jemand einen anderen Begriff.", "prediction": false, "probability": 0.818648}, {"id": 2399, "label": false, "text": "Etwa f\u00fcr all jene, die bei der letzten BW das Altparteiengeschmeiss w\u00e4hlten oder der Meinung sind, Deutschland allein k\u00f6nne durch das Abschlachten seiner marktf\u00fchrenden Schl\u00fcsselindustrien das Weltklima und damit den Globus retten?", "prediction": true, "probability": 0.5047618}, {"id": 2400, "label": true, "text": "Etwa f\u00fcr all jene, die bei der letzten BW das Altparteiengeschmeiss w\u00e4hlten oder der Meinung sind, Deutschland allein k\u00f6nne durch das Abschlachten seiner marktf\u00fchrenden Schl\u00fcsselindustrien das Weltklima und damit den Globus retten? Ein Volk das sich den Luxus erlaubt von k\u00f6niglich alimentierten, volkssch\u00e4dlichen Hifssch\u00fclern, Irren und Deppen regiert zu werden, kann seine Rolle als eine der f\u00fchrenden Industrienationen und den damit verbundenen Wohlstand abhaken.", "prediction": true, "probability": 0.66489565}, {"id": 2401, "label": false, "text": "Aber lasset die Kinderlein auch weiterhin der klimaerw\u00e4rmten Greta aus B\u00fcllerb\u00fc nachlaufen, damit der demn\u00e4chst arbeitslose Papi zumindest am Freitag seine Ruhe hat wenn sich der vom Demonstrieren ersch\u00f6pfte Nachwuchs zum Chillen auf\u2019s Zimmer verdr\u00fcckt.", "prediction": false, "probability": 0.6738362}, {"id": 2402, "label": false, "text": "Denn: Es geht darum, dem aus n\u00e4herungsweise 99% Vollidioten bestehenden biodeutschen Volk auch dann, wenn das was auf seinem Teller dampft im Wirklichkeit nur noch ein Kuhfladen ist, eben diesen als \u201aveganes Spitzenprodukt der toitschen Wirrrtschaft\u2018 \u00fcberzeugend darzustellen und schmackhaft zu machen.", "prediction": false, "probability": 0.5165983}, {"id": 2403, "label": false, "text": "Figuren wie Vau-Weh-Diess oder Audi-Stadler haben Millionen Autofahrer mit Betrugs-Diesel-Motoren betrogen und sie werden es auch bei den Elektro-Autos tun", "prediction": false, "probability": 0.7551515}, {"id": 2404, "label": false, "text": "Sie wird zerschlagen von der internationalen Konkurrenz und geht an ihren Betr\u00fcgereien und ihrer eigenen Dummheit zugrunde. Auf dem R\u00fccken Millionen Arbeitnehmer in der Automobilindustrie, die ihren Job f\u00fcr immer verlieren werden.", "prediction": false, "probability": 0.62959445}, {"id": 2405, "label": false, "text": "Wie mans nimmt: \u201aDas Schlimmste\u2018 w\u00e4re wohl, wenn diese suizidalen Massen \u2026 nicht ihren Willen bek\u00e4men, endlich aus der Evolution ausscheiden zu k\u00f6nnen.", "prediction": true, "probability": 0.76718265}, {"id": 2406, "label": true, "text": "Diese Regierung ist wie der F\u00fchrer der schickte seine Armeen sehenden Auges in den Untergang und diese Linksgr\u00fcn versiffte F\u00fchrerin schickt unsere Unternehmen in den Untergang.", "prediction": false, "probability": 0.6640886}, {"id": 2407, "label": true, "text": "Da werden die Arbeitspl\u00e4tze der deutschen Arbeiter, die Ern\u00e4hrungsgrundlage f\u00fcr sie und ihre Familien, mit vollem rotgr\u00fcnem Vorsatz zerst\u00f6rt und es regt sich kein Widerstand. Weder die Gewerkschaften, noch die Betriebsr\u00e4te, niemand, auch die Arbeiter selbst nicht, regen sich und erheben sich gegen die geisteskranken Arschl\u00f6cher, gegen all die Verbrecher, die dieses Land absichtlich in Grund und Boden \"regieren\". Normaler Weise m\u00fcsste das deutsche Volk zur Revolution antreten und dem ganzen Treiben mit Gewalt ein Ende bereiten.", "prediction": false, "probability": 0.56368554}, {"id": 2408, "label": false, "text": "Vorst\u00e4nde \u00e4u\u00dfern sich positiv \u00fcber die verbrecherische Politik von Verbrecherin Angela Merkel.", "prediction": false, "probability": 0.64883083}, {"id": 2409, "label": true, "text": "So warb Zetsche, der Vorstandsvorsitzende der Daimler AG offen f\u00fcr den Verfassungsbruch, f\u00fcr die Flutung Deutschlands mit minderbemittelten, mit illegalen sog. \"Fl\u00fcchtlingen\", die alle muslimische Jungm\u00e4nner, aber nie Fl\u00fcchtlinge waren.", "prediction": true, "probability": 0.9654548}, {"id": 2410, "label": false, "text": "Abgesehen von den Abgasgrenzwerten f\u00fcr Stickoxydemissionen, die man nur als irr bezeichnen kann, von der Diesel-Hysterie, die von den sog. \"Gr\u00fcnen\", der gemeingef\u00e4hrlichsten Partei aufgeblasen wird, die es je auf deutschem Boden gab.", "prediction": false, "probability": 0.80645496}, {"id": 2411, "label": true, "text": "Und wenn diese Heuschrecken alles abgegrast haben, ziehen sie weiter, w\u00e4hrend wir mit der verbrannten Erde zur\u00fcck bleiben.", "prediction": false, "probability": 0.8309125}, {"id": 2412, "label": false, "text": "Wir brauchen f\u00fcr unsere Greta eine neue H\u00fcpfburg. Dann springt diese kleine G\u00f6re gleich auf den Mond und wir haben Ruhe vor ihr\u2026 Frage: Kommt Greta eigentlich aus B\u00fcllab\u00fc oder von einem anderen Stern ?", "prediction": false, "probability": 0.58644}, {"id": 2413, "label": false, "text": "\"Die ZEIT\" \u2013 v\u00f6lkischer Beobachter der Linksradikalen\u2026. Finger weg von diesem \"Sturmgesch\u00fctz\" der deutschen L\u00fcgenpresse. Wird enden wie der SPIEGEL: im L\u00fcgensumpf\u2026.", "prediction": false, "probability": 0.74409163}, {"id": 2414, "label": false, "text": "F\u00fcr ihren heutigen Vorturner Herbert Diess, Multimillion\u00e4r, ist der Elektro-Schrott auf vier R\u00e4dern der einzige Rettungsanker nachdem diese angeblichen Manager Millionen Autofahrer auf der ganzen Welt belogen und betrogen haben. Herbert, macht das Licht aus in der KdF-Stadt\u2026. Jede Wette\u2026..wenn das der \"F\u00fchrer\" w\u00fc\u00dfte\u2026.auweia\u2026", "prediction": false, "probability": 0.50026274}, {"id": 2415, "label": true, "text": "J\u00e4hrlich eine Gro\u00dfstadt von Individuen von denen die meisten nur zum Hand aufhalten her kommen. Wer noch nicht begriffen hat das es mit Deutschland stramm und exponentiell nach unten geht begreift es nie. Und das sind leider etwa 75% der ethnischen Bev\u00f6lkerung.", "prediction": false, "probability": 0.54973686}, {"id": 2416, "label": true, "text": "also aber, was tun? Die proppevollen Schlauchboote \u00fcbern Rhein schubsen zum Franzosen oder Strassenschilder/Ortsschilder auf links drehen (zum Franzosen, quasi), hoho! Das w\u00e4re Sabotage, wenn nicht sogar irgendwie Sachbesch\u00e4digung, also nein (verbot\u00e4\u00e4\u00e4n!)..bleibt die Kreativit\u00e4t: -> arabische Schilder aufstellen!, mit lustigen \u00b2Botschaften.", "prediction": false, "probability": 0.51059186}, {"id": 2417, "label": true, "text": "Die Invasion geht weiter diesmal aber schleichend und ohne Aufsehen und der Schlafmichel bemerkt es nicht und w\u00e4hlt die Gr\u00fcne Schleuserpartei wahscheinlich so lange bis seine Nachbarschaft wie Wedding oder Marxloh ausssieht aber dann ist es zu sp\u00e4t.", "prediction": false, "probability": 0.52998245}, {"id": 2419, "label": false, "text": "Ich  w\u00e4re f\u00fcr Pictogramme mit Ziegen und Kamelen und Warnschildern vor Explosionen.", "prediction": false, "probability": 0.82767755}, {"id": 2420, "label": false, "text": "\u00dcber den Begriff \"Anti-Abschiebeindustrie\" regten sich ja unsere Sozialphantasten ordentlich auf.", "prediction": false, "probability": 0.8255204}, {"id": 2421, "label": false, "text": "Es leben deutschlandweit hunderte Anw\u00e4lte, die gerade so bestanden haben und sich deswegen in einem super funktionierenden Rechtsstaat echt Sorgen machen m\u00fcssten um ihre berufliche Zukunft, recht ordentlich davon, dass wiederum tausende Gelangweilte in staatlich gepamperten Organisationen denen Klienten aus Kaffnukistan zuschanzen. Die Bezahlung, welch Wunder, wird nat\u00fcrlich indirekt dem deutschen Leistungstr\u00e4ger aufgehalst. Absurdistan live eben\u2026", "prediction": true, "probability": 0.9315375}, {"id": 2422, "label": false, "text": "Klienten aus Kaffnukistan", "prediction": true, "probability": 0.9095}, {"id": 2423, "label": true, "text": "Nee mit gro\u00dfem Rudeeboot (Galeere) von Hamburg nach Pack \u2013 ist  \u2013 tan heim paddeln.", "prediction": false, "probability": 0.7980181}, {"id": 2424, "label": true, "text": "ey, du r\u00e4ppst ja wie der trommelnde Neger in Asterix??", "prediction": false, "probability": 0.79887927}, {"id": 2425, "label": false, "text": "Wie viel Moslem-Gro\u00dfst\u00e4dte in Deutschland verkraftet dieses Land ohne Konflikte und B\u00fcrgerkrieg mittelfritstig ? Soll Deutschland so runter gewohnt werden wie Syrien ?", "prediction": true, "probability": 0.9273855}, {"id": 2426, "label": true, "text": "Neu-K\u00f6lln in Berlin, Wedding oder der Stadtteil Duisburg-Marxloh sind erst der Anfang vom Ende Deutschlands. Merkels-Moslem-Invasion stoppt keine Macht der Welt mehr. Das dumme Gerede \u00e1 la \"es-kommen-immer-weniger\" ist eine gro\u00dfe L\u00fcge. Es stimmt: Diese Invasion ist \"schleichend\", still und leise\u2026. Das ist die eigentliche Gefahr. Keiner bermerkt sie zur Zeit.", "prediction": true, "probability": 0.6841735}, {"id": 2427, "label": false, "text": "Merkels-Moslem-Invasion stoppt keine Macht der Welt mehr. Das dumme Gerede \u00e1 la \"es-kommen-immer-weniger\" ist eine gro\u00dfe L\u00fcge.", "prediction": true, "probability": 0.9133246}, {"id": 2428, "label": true, "text": "Die Bootspartys auf dem Mittelmeer gehen fr\u00f6hlich weiter\u2026", "prediction": true, "probability": 0.6205848}, {"id": 2429, "label": false, "text": "Man kann mit einfachster Mathematik, nee, da reicht eigentlich schon einfaches Rechnen aus, um zu ermitteln, wann die Urdeutschen in der Minderheit sind und aus diesem Land ein drittes Welt Land geworden ist, denn die hier herkommen, sind tats\u00e4chlich zum gr\u00f6\u00dften Teil zum Arbeiten zu dumm oder zu faul. Die Einheimischen werden schweren Herzens ihre Heimat verlassen m\u00fcssen, denn die werden trotz weiterhin flei\u00dfiger Arbeit mit in den Dreck gezogen. Was aus L\u00e4ndern mit so einer Einstellung der Bewohner wird, zeigt uns hinreichend Afrika !", "prediction": false, "probability": 0.7749049}, {"id": 2430, "label": false, "text": "Wenn die Weichen angeblich grunds\u00e4tzlich richtig gestellt w\u00e4ren, warum sind dann keine Fachkr\u00e4ft gekommen?\u2026.NUR DUMME AUSREDEN ! \u2013 Gekommen sind durch Merkel angelockte Menschen aus L\u00e4\u00f6ndern mit niedrigstem Bildungsniveau und Menschen die \u00fcberhaupt noch nicht einmal vorhaben hier zu arbeiten\u2026selbst wenn sie k\u00f6nnten ! \u2013 Hier werden die grandiosen Fehlentscheidungen und sogar illegalen Schleppereien von Merkel wieder einmal nur unter den Tisch gekehrt, anstelle endlich einmal die 180-Grad-Wende einzuleiten !", "prediction": false, "probability": 0.57569087}, {"id": 2431, "label": false, "text": "Gekommen sind durch Merkel angelockte Menschen aus L\u00e4\u00f6ndern mit niedrigstem Bildungsniveau und Menschen die \u00fcberhaupt noch nicht einmal vorhaben hier zu arbeiten\u2026selbst wenn sie k\u00f6nnten !", "prediction": false, "probability": 0.6828258}, {"id": 2432, "label": true, "text": "Ihr Dummk\u00f6pfe vom Altparteien-Kartell habt sie doch reingelassen ! \u2013 Euch m\u00fcsste man jeden Morgen einen Eimer mit kalten Wasser ins Gesicht sch\u00fctten, dass ihr zur Besinnung kommt !", "prediction": false, "probability": 0.63163364}, {"id": 2433, "label": false, "text": "Dank der verfehlten Diesel-Hetze und hysterischen Klimapolitik werden nun die \"echten Fachkr\u00e4fte\" jetzt bei Volkswagen, Ford und Audi zu tausenden entlassen. \u2013 Dazu kommen noch tausende Fachkr\u00e4fte aus der Autozulieferindustrie. \u2013 Ein SCH\u00d6NER ERFOLG den sich da die GROKO zusammen mit den Gr\u00fcnen auf die Fahnen schreiben k\u00f6nnen !", "prediction": false, "probability": 0.6787966}, {"id": 2434, "label": true, "text": "Allein die Aussage \"wir m\u00fcssen die aufnehmen\" ist eine Bankrotterkl\u00e4rung an die Souver\u00e4nit\u00e4t eines (nicht unseren) Staates.", "prediction": true, "probability": 0.8698203}, {"id": 2435, "label": true, "text": "Solange noch verrueckte Deutsche und auslaendische EU Arbeiter in Deutschland die Finanzkasse Merkels ,Mutter Theresa von der Spree auffuellen,werden die fleissigen Kulturverbesserer und Deutschlands Nuetzlinge hineingeschleust ,mit dem Amen der Volksvertreter. Wir haben fleissige Politiker,die den lieben langen Tag nur Bloedsinn faseln,nicht in der Lage sind die Folgen zu bedenken \u2026..,und mit so einem Zirkus weitere Weltprobleme ausloesen..", "prediction": true, "probability": 0.6081878}, {"id": 2436, "label": true, "text": "Solange noch verrueckte Deutsche und auslaendische EU Arbeiter in Deutschland die Finanzkasse Merkels ,Mutter Theresa von der Spree auffuellen,werden die fleissigen Kulturverbesserer und Deutschlands Nuetzlinge hineingeschleust ,mit dem Amen der Volksvertreter.", "prediction": false, "probability": 0.7514775}, {"id": 2437, "label": false, "text": "So wie mit dem Oeko Gretel ,der Schulschwaenzerin,machen si\u0119 auch im grossen Weltstil Politik.", "prediction": false, "probability": 0.81818455}, {"id": 2438, "label": true, "text": "Doch die Affen haben mehr Rechte auf Asyl bei uns als die  Zuwanderer,die bis jetzt kamen und uns auf der Tasche liegen. Tiere sind mehr des Lebens bedroht als diese klugen Zweibeiner von Allah gesandt  um ein Leben an der Costa Spree zu realisieren\u2026..", "prediction": true, "probability": 0.77042115}, {"id": 2439, "label": false, "text": "Aber,wenn Claudia Roth dort erscheint um zu helfen,wird si\u0119 selbst zum Hilfspaket.Ungelernt ,arbeitsscheu alleine mit dem Papageienkostuem wird kein Schuh draus fuer die armen Seelen dieser Welt.", "prediction": false, "probability": 0.5589708}, {"id": 2440, "label": true, "text": "Das CDU-SPD-Regime agiert wie ein Totengr\u00e4ber.", "prediction": false, "probability": 0.7267602}, {"id": 2441, "label": true, "text": "Allerdings die deutsche Automobilindustrie erinnert auch stark an die Mafia wenn ich so an die KdF-Manager in der KdF-Stadt Wolfsburg denke\u2026", "prediction": true, "probability": 0.96933705}, {"id": 2442, "label": true, "text": "Bringen wir doch einmal die afrikanischen Fachkr\u00e4fte mit dem Klimawandel und dem Niedergang der deutschen Industrie zusammen.", "prediction": false, "probability": 0.7635484}, {"id": 2443, "label": true, "text": "Und die Fachkr\u00e4fte kommen freiwillig und nicht unter Zwang. Ich setze jetzt schon mal auf Aktien der Lederindustrie. Oder sind Peitschen aus Gummi?", "prediction": true, "probability": 0.85273427}, {"id": 2444, "label": false, "text": "An dieser Stelle merkt man mal wieder, dass diese Form der Asylpolitik von vorne bis hinten nicht schl\u00fcssig ist.", "prediction": false, "probability": 0.5764913}, {"id": 2445, "label": false, "text": "Ja, da haben die Linken sehr wohl recht. D.h. wir m\u00fcssen beim Konsum entsprechender Produkte grunds\u00e4tzlich bereit sein mehr zu zahlen.", "prediction": true, "probability": 0.58142155}, {"id": 2446, "label": false, "text": "In 10 Jahren haben wir hier einen muslimischen Gottesstaat. Tausende Muslime kommen weiterhin nach Deutschland. Wer glaubt, sie alle hier integrieren zu k\u00f6nnen, ist wie unsere schwachsinnigen Regierungsdarsteller entweder blind oder hirntot. Den Muslimen werden hier Zugest\u00e4ndnisse gemacht, von denen wir nur tr\u00e4umen k\u00f6nnen. Erst wenn der Muezzin vom K\u00f6lner Dom ruft, wacht der Deutsche Michel auf!", "prediction": true, "probability": 0.9641125}, {"id": 2447, "label": false, "text": "Wer glaubt, sie alle hier integrieren zu k\u00f6nnen, ist wie unsere schwachsinnigen Regierungsdarsteller entweder blind oder hirntot. Den Muslimen werden hier Zugest\u00e4ndnisse gemacht, von denen wir nur tr\u00e4umen k\u00f6nnen. Erst wenn der Muezzin vom K\u00f6lner Dom ruft, wacht der Deutsche Michel auf! Dann ist es wohl zu sp\u00e4t. Deutschland ade! Mir tun unsere Kinder und Enkel leid, die mit diesem Verm\u00e4chtnis leben m\u00fcssen!", "prediction": true, "probability": 0.95192003}, {"id": 2448, "label": false, "text": "Das mit den Ausweisen spiegelt genau meine Erfahrung mit unseren Goldst\u00fccken wieder.", "prediction": false, "probability": 0.6646706}, {"id": 2449, "label": false, "text": "Es ist einfach nur noch zum heulen, was in unserem Land abgeht.", "prediction": false, "probability": 0.8298497}, {"id": 2450, "label": true, "text": "Bloss wenn Afrika in Europa einmarschiert wer soll die dann ern\u00e4hren wenn es kaum noch deutsche Steuerzahler gibt,die sind unf\u00e4hig sich selbst zu ern\u00e4hren wie man es jetzt in Afrika sieht.", "prediction": true, "probability": 0.5701845}, {"id": 2451, "label": false, "text": "Eine Regierung mit Verstand und Charakter w\u00fcrde alles r\u00fcckg\u00e4ngig machen und uns wieder eine Zukunft und Hoffnung geben. Aber mit dieser Konkursgesellschaft in den Regierungsb\u00e4nken ist Hopfen und Malz verloren.", "prediction": false, "probability": 0.5944673}, {"id": 2452, "label": false, "text": "Der Moslem will doch nur feiern. Wenn die 13j\u00e4hrige Braut zum Imam gef\u00fchrt wird, kommt Freude auf.", "prediction": true, "probability": 0.94139785}, {"id": 2453, "label": false, "text": "Der Moslem will doch nur feiern. Wenn die 13j\u00e4hrige Braut zum Imam gef\u00fchrt wird, kommt Freude auf. Nicht nur beim T\u00fcrken, nein, das Gr\u00fcne feiert zu gerne mit.", "prediction": true, "probability": 0.90348995}, {"id": 2454, "label": false, "text": "Ist es nur Neid des \"alten wei\u00dfen Mannes\" ob der PS starken Autos? M\u00f6chte dieser vielleicht auch eine 13j\u00e4hrige als Viertfrau an den Altar f\u00fchren?", "prediction": false, "probability": 0.59359294}, {"id": 2455, "label": false, "text": "Das kann sicherlich die liebliche gro\u00dfe Vorsitzende der Scharia-Partei-Deutschlands beantworten.", "prediction": true, "probability": 0.5714106}, {"id": 2456, "label": false, "text": "Christchurch \u2026 wo Links schon Leichen lagen als erst nach Rechts geschossen, aber in g\u00f6ttlicher Voraussicht uns unser Adel der Geistige- & Polit \u2013 Adel uns vor den Bildern bewahrt.", "prediction": true, "probability": 0.5516934}, {"id": 2458, "label": true, "text": "Immer flei\u00dfig w\u00e4hlen gehen, dann kann dir jede Kakerlake im Namen des Gesetzes \u2026", "prediction": false, "probability": 0.81126606}, {"id": 2459, "label": false, "text": "Bei uns gibt es edle Menschen, die nennen sich \"Integrationshelfer\".", "prediction": false, "probability": 0.5551964}, {"id": 2460, "label": false, "text": "R\u00e4te, dieses Land ist vollgepackt mit irgendwelchen Obskuren R\u00e4ten welche alle fordern und ihre Minderheiten in den Vordergrund spielen und die Befindlichkeiten des deutschen Volkes in den Dreck treten.", "prediction": true, "probability": 0.9164214}, {"id": 2461, "label": true, "text": "Das System ist das Problem, ob Links Rechts Gr\u00fcn oder Blau, Das Ferkel-Syndikat mi\u00dfbraucht ein bis vor 30 Jahren noch funktionierendes System!", "prediction": true, "probability": 0.5583958}, {"id": 2462, "label": true, "text": "Das System ist das Problem, ob Links Rechts Gr\u00fcn oder Blau, Das Ferkel-Syndikat mi\u00dfbraucht ein bis vor 30 Jahren noch funktionierendes System! Daher, fangt mit der Kirche an. Raus aus dem Staat!", "prediction": true, "probability": 0.6646928}, {"id": 2463, "label": false, "text": "Es ist nun offenkundig das nicht nur die \"Staatsanw\u00e4lte\" sndern auch die \"Richter\" des Besatzungssystems (Gregor Gysi) weisungsgebunden sind.", "prediction": true, "probability": 0.736053}, {"id": 2464, "label": false, "text": "Das macht er freiwillig und sehr gut , nicht wie ihr Keuchhusten den sie hier absondern,der wahrscheinlich bezahlt wird von wem das kann sich jeder denken.die Wahrheit tut weh vor allem f\u00fcr Hirnprothesentr\u00e4ger wie sie.", "prediction": false, "probability": 0.6629385}, {"id": 2466, "label": false, "text": "Satire oder einfach nur Humor ist nun einmal nicht jedermanns Sache, besonders nicht f\u00fcr jene, die jeden Schei\u00df, den die Eurokraten und sonstige Politbl\u00f6delbarden in deutschen Parlamenten (freiwillig f\u00fcr Geld) verbrechen, ernst nehmen. Es ist schon mehr als nur zum Husten.", "prediction": true, "probability": 0.7830623}, {"id": 2468, "label": false, "text": "Wenn man einmal von der recht derben Ausdrucksweise von Elmi absieht, die nicht jedermanns Geschmack trifft (meinen auch nicht), spie\u00dft Elmi doch in jedem seiner moinbrifn  extrem gesellschaftsrelevante  Themen auf, die von den Mainstreammedien entweder verschwiegen oder in ihrem Sinne ideologisch zurechtgebogen werden (Propaganda, Framing oder wie immer man es nennen will).", "prediction": false, "probability": 0.8197659}, {"id": 2469, "label": false, "text": "H\u00e4nschen, wir m\u00f6gen das ungeschminkte AUFDIESCHIPPENEHMEN der Verantwortlichen in diesem Freiluftirrenhaus Deutschland.", "prediction": false, "probability": 0.830616}, {"id": 2470, "label": false, "text": "Und den Galgenhumor verstehen eh nur wache K\u00f6pfe! \u2026.strengen sie sich nicht weiter an. Bei Ihnen reicht es doch maximal zum Wahlvolk der Altparteien. Gl\u00fcckwunsch \u2013 sie sind da in guter Schlafschafgeselldchaft.", "prediction": false, "probability": 0.75991714}, {"id": 2471, "label": false, "text": "Humor hat man oder hat man nicht. Linksgedrehtes Gesindel hat ihn fast nie.", "prediction": false, "probability": 0.83242565}, {"id": 2472, "label": false, "text": "Campino. Ich kann mich entsinnen, da\u00df ich bei einem \u201aChelsey\u2018-Konzert so um 1980 herum in D-dorf neben ihm Pogo getanzt habe\u2026 Und heute? Wie so oft, wenn Leute nicht loslassen k\u00f6nnen \u2026 sie werden irgendwann zu ihrer eigenen Karrikatur. Traurig\u2026", "prediction": false, "probability": 0.523788}, {"id": 2473, "label": false, "text": "Keuchhusten wird wohl eher ein Fan von B\u00f6hmermann und Welke sein   welche mit ihrer primitiven Hetze wohl eher seinen Geschmack treffen.", "prediction": false, "probability": 0.8300046}, {"id": 2474, "label": false, "text": "\u00dcber Schreibstil und Ausdrucksweise kann man streiten, klar, aber wenn es einem gegen den Strich geht, dann soooo \"h\u00f6flich\" und \"Ernst gemeint\" aufzuschreien, zeigt, woher sie stammen : aus den rotgr\u00fcn verseuchten Einheitsbrei-T\u00f6pfen ! Was zahlen  d i e  denn so f\u00fcr ihre \u2026 hmmhmh \u2026 seltsamen Erg\u00fcsse ?", "prediction": false, "probability": 0.82493865}, {"id": 2475, "label": false, "text": "Also ehrlich gesagt,gucke ich extra wegen Elmis Moinbrief ab und an bei compact rein,ICH finde ihn voll geil!", "prediction": false, "probability": 0.50855744}, {"id": 2476, "label": true, "text": ":Haben sich heute ein paar Antifa-V\u00f6gel hierher verirrt?Noch alle Gretas im Thunfisch?", "prediction": true, "probability": 0.7611077}, {"id": 2477, "label": true, "text": "Haben sich heute ein paar Antifa-V\u00f6gel hierher verirrt?Noch alle Gretas im Thunfisch?", "prediction": true, "probability": 0.81199646}, {"id": 2478, "label": false, "text": "So was tun nur \u2026 total-geistesgest\u00f6rte Politiker !", "prediction": true, "probability": 0.9473837}, {"id": 2479, "label": false, "text": "Regierung will dennoch Gef\u00e4hrder ins Land lassen Gleich und Gleich gesellt sich gerne! Wir werden noch viele Christchurchs sehen, denn der Genozid am deutschen Volk ist offenkundig Programm!", "prediction": false, "probability": 0.7090712}, {"id": 2481, "label": true, "text": "Ferkel das abartige  la Genozida-Monster! Ekelhaft dieses Ferkel, ein eckelhaftes widerliches Trump-eltier!", "prediction": false, "probability": 0.55733526}, {"id": 2483, "label": false, "text": "\"Der ICE nach Berlin, planma\u00dfige Abfahrt 12:05 h, f\u00e4llt heute leider aus. Grund hierf\u00fcr: ein terroristischer Anschlag auf \u2026 \u00e4h \u2026 St\u00f6rungen im Betriebsablauf. Wir bitten alle Fahrg\u00e4ste um Entschuldigung.\"", "prediction": false, "probability": 0.7903338}, {"id": 2484, "label": false, "text": "Wem seine Heimat nicht lieb ist und teuer \u2026 holt sich ins Land jedweden Terror \u2026!", "prediction": true, "probability": 0.82741886}, {"id": 2485, "label": true, "text": "Die gr\u00f6\u00dften Gef\u00e4hrder f\u00fcr dieses Land sind Merkel und ihre Banditen samt den etablierten Verbrechern die diese Politik mittragen.", "prediction": false, "probability": 0.7121271}, {"id": 2486, "label": false, "text": "Machen wir uns nichts vor: Die Benutzung der Bahn, besonders des Hochgeschwindigkeitsverkehrs, ist nicht mehr sicher. Wenn etwas bei >100km/h passiert wird es viele Tote geben und so hundsmiserabel wie die undeutsche Bahn technisch, organisatorisch und personell aufgestellt ist werden auch Rettungsarbeiten chaotisch verlaufen und das wei\u00df auch der IS.", "prediction": true, "probability": 0.55583286}, {"id": 2487, "label": false, "text": "Jetzt haben sie einen erwischt und 2 Millionen laufen noch frei rum und wenn auch nur ein kleiner Anteil von sagen wir 1% terroraffin ist haben wir 20000, von denen die meisten nicht auf dem Radar der Beh\u00f6rden sind, die auch lieber GEZ-Verweigerer, bubub\u00f6se Reichsb\u00fcrger und \"Meinungsverbrecher\" wegen \"Volksverhetzung\" zersetzen, verfolgen und vernichten wollen derweil Schwerverbrecher wegen abgelaufener Fristen und anderer Kumpaneitatbest\u00e4nde entlassen werden.", "prediction": false, "probability": 0.7070102}, {"id": 2489, "label": true, "text": "Sollen doch die Gutmenschen entgleisen und zerfetzt werden wie in Eschede!", "prediction": false, "probability": 0.8321908}, {"id": 2490, "label": true, "text": "JEDER  einwandernde Orientale ist Gef\u00e4hrder. Unterschiede bestehen nur darin,WAS sie jeweils gef\u00e4hrden. Die Meisten gef\u00e4hrden die kulturelle Einheit und die ethnische Singularit\u00e4t und damit den Zusammenhalt. Die anderen gef\u00e4hrden einige Menschenleben.", "prediction": false, "probability": 0.79715616}, {"id": 2491, "label": true, "text": "Der Preis f\u00fcr Merkels Multilateralsmus, oder auch Kollateralschaden genannt.", "prediction": false, "probability": 0.6574529}, {"id": 2492, "label": false, "text": "Nachrichten werden hemmungslos entstellt, Journalisten werden nach ihrer Systemtreue bezahlt, nicht nach Inhalten.", "prediction": false, "probability": 0.5638142}, {"id": 2493, "label": true, "text": "Dass da Terroristen reinkommen, ist sein Jahren bekannt, wird aber toleriert und wir sitzen wie die Ente auf dem Feld.", "prediction": false, "probability": 0.51306605}, {"id": 2494, "label": true, "text": "Die Presse macht vollkommen sinnbefreit mit und berichtet das 1:1 wie von der Besatzung dargestellt. Journalismus ist zu Bauernf\u00e4ngerei verkommen.", "prediction": false, "probability": 0.7799783}, {"id": 2495, "label": false, "text": "Praktisch sieht es so aus,da\u00df die Betreffenden ja nicht nach Deutschland zur\u00fcck wollten,wenn es mit ihrem Islamischen Staat geklappt h\u00e4tte.Daran,da\u00df es nicht klappte, hat die BRD einen h\u00fcbschen Anteil, durch Waffenlieferungen und Ausbilder f\u00fcr IS-Feinde. Sowas kommt von sowas. Nun l\u00f6ffelt die Suppe aus,die ihr euch eingebrockt habt, lach.", "prediction": true, "probability": 0.8689972}, {"id": 2496, "label": false, "text": "C(aliphate)DU und SPD \u201eScharia Partei Deutschland\u201c werden dir beim Body Surfen \u00e4h Leasen helfen und aber die Pickerl-Truppe (so nennt MSellner die \u00f6sterr. Polizei in seinem neuen \"Strache\"-Video) jagt nicht die Slavenh\u00e4ndler, sondern brave patriotische heidis..pfui!", "prediction": true, "probability": 0.5233616}, {"id": 2497, "label": false, "text": "Die BRiD ist aber kein Rechtsstaat", "prediction": false, "probability": 0.82751215}, {"id": 2498, "label": false, "text": "Freispruch f\u00fcr den Iraker ??? Er wollte doch nur entsprechend seiner \"Religion\", dem Koran-Islam, \"Ungl\u00e4ubige\" (Suren-Koran) t\u00f6ten und ermordern. Das ist doch seit vier Jahren Alltag im Merkel-Kalifat\u2026und nicht der Rede wert\u2026", "prediction": true, "probability": 0.9635243}, {"id": 2499, "label": true, "text": "Das ist doch seit vier Jahren Alltag im Merkel-Kalifat\u2026und nicht der Rede wert\u2026", "prediction": false, "probability": 0.61031866}, {"id": 2500, "label": false, "text": "Sofaklecks falls du es noch nicht bemerkt haben solltest,wir leben nicht in einem Rechtsstaat sondern einem Linksstaat und zwar in einem versifften.", "prediction": true, "probability": 0.5230342}, {"id": 2501, "label": false, "text": "In der Regel sind die T\u00e4ter nicht unter den schon l\u00e4nger hier lebenden zu suchen.", "prediction": false, "probability": 0.8186151}, {"id": 2502, "label": false, "text": "Dieses Gesindel residiert im altehrw\u00fcrdigen Schloss, w\u00e4hrend deutsche obdachlos auf der Stra\u00dfe liegen, oder keine bezahlbare Wohnung mehr finden.", "prediction": false, "probability": 0.8289257}, {"id": 2503, "label": true, "text": "\u2026 ist halt schwer f\u00fcr solche Quasimodos eine freiwillige Kopulationspartnerin zu finden. Da trifft es sich doch, wenn man aus einer \u201eSind-doch-nur-Frauen\u201c Kultur kommt, denn, das sind eben die neuen Sitten und Gebr\u00e4uche, \u00fcber die wir uns doch freuen sollen, oder etwa nicht!?!?", "prediction": true, "probability": 0.9287153}, {"id": 2504, "label": true, "text": "Unsere Politschranzen verdr\u00e4ngen diese Zust\u00e4nde. Eine kollektive, krankhafte Realit\u00e4tsverweigerung.", "prediction": false, "probability": 0.53442097}, {"id": 2505, "label": false, "text": "Merkel-Regime", "prediction": false, "probability": 0.787285}, {"id": 2506, "label": false, "text": "Liebe Altweiber, spiel Angies Brave Und sei des Negers Sklave.", "prediction": false, "probability": 0.8053884}, {"id": 2507, "label": false, "text": "Mohammeds Frohe Botschaft: P\u00e4dophilie ist HALAL.", "prediction": true, "probability": 0.7248767}, {"id": 2508, "label": false, "text": "Im Kalifat Al-Laschet hat Innenminister Reul doch sicher schon die Anweisung gerekert, dass man in den Pressemitteilungen der Polizei die islamischen Vergewaltigungen an ungl\u00e4ubigen deutschen Frauen unterschlagen soll, oder?", "prediction": true, "probability": 0.9555187}, {"id": 2509, "label": false, "text": "@ Marnix 3. M\u00e4rz 2019 at 20:49  P\u00e4dophilie ist Gr\u00fcn", "prediction": false, "probability": 0.81269944}, {"id": 2510, "label": true, "text": "Gutmenschen-Weiber sind doch f\u00fcr kostenlosen Nahverkehr.", "prediction": true, "probability": 0.5315994}, {"id": 2511, "label": true, "text": "https://www.focus.de/politik/deutschland/bei-rosenmontagszug-staatsschutz-eingeschaltet-fussball-ultras-rufen-zu-attacken-gegen-nrw-minister-auf_id_10399828.html  Ooh ooh\u2026.das hat bestimmt was mit dem p\u00e4dophilen Abschaum in L\u00fcdge zu tun, der sich wohl in h\u00f6chste Kreise reinzieht!", "prediction": false, "probability": 0.81985444}, {"id": 2512, "label": true, "text": "\u2014  Obwohl, das wirklich Witzige ist: egal wie laaaange diese mit dem Ph\u00e4notyp Araber, Neger, Affgane schon hier leben und t\u00f6ten, sie bleiben sich treu. Ob 1. Generation, ob 4. Generation (wie teilweise heute schon deutlich). Das Messer, der Penis, funktionieren wie am ersten Tag des Eindringens in die Zivilisation.", "prediction": true, "probability": 0.7848582}, {"id": 2513, "label": false, "text": "Goldst\u00fccke", "prediction": false, "probability": 0.74098295}, {"id": 2514, "label": false, "text": "Diamanten", "prediction": false, "probability": 0.7786221}, {"id": 2515, "label": false, "text": "Bei den T\u00e4tern k\u00f6nnten es sich also auch um Chinesen, Japaner oder Koreaner handeln, die sich als Mufln oder Grabschneger verkleidet haben.", "prediction": true, "probability": 0.74897254}, {"id": 2516, "label": false, "text": "Mufln oder Grabschneger", "prediction": false, "probability": 0.8007066}, {"id": 2517, "label": false, "text": "Schon alleine DAS sollte all den Linken Schmierfinken doch zu Denken geben und die Augen \u00f6ffnen, was haben sie jahr(zehnte)lang Schmutz, Unrat und Hohn und Spott \u00fcber BIRNE Kohl (Bimbes) abgesondert gerade an Karneval mit Motivw\u00e4gen!", "prediction": false, "probability": 0.5419591}, {"id": 2518, "label": true, "text": "Es lebe die k\u00f6lsche Tradition: Wir rufen Happy Rapefuckee und Fuck Fuck Hurra! Unter dreimal K\u00f6lle Ficki Ficki erscheint nach dem FickiFickiMarsch dat k\u00f6lsche Dreigefickt! Die K\u00f6lner Fickilanten Garde tanzt den FickiF\u00f6tchenTanz\u2026 Und im Fl\u00fcchtlingsboot h\u00e4lt \u201cne Facharbeiter\u201d seine allseits beliebte Fl\u00fcchtilantenrede in perfektem arabisch mit k\u00f6lschen Wurzeln\u2026 Eine Super Stimmung im Saal: Eine Rakete \u2013 An die Machete! Kommando Eins\u2026 Zwei\u2026 Drei\u2026 Und ab ist der Kopf! Die echte Muselm\u00e4dchengarde 2015 e.V. pr\u00e4sentiert vor dem n\u00f6lenden rein m\u00e4nnlichen Publikum die diesj\u00e4hrige Kopflumpenparade und das Fl\u00fcchtilantenpaar der Anti-Ehrengarde tanzt vollvermummt zur live geleierten 25-Ton-Musik\u2026 Auch vor der Halle haben sich Bunte Traditionen bewahrt: Zehntausende Br\u00fcder des neuen Landes trafen sich auf der ehemaligen Domplatte und zerrten alle nicht vollbedeckten Restdamen der Altbev\u00f6lkerung an den Haaren bis zum G\u00fcrzenich\u2026 Da ist k\u00f6lsche Motto-Party \u201cMer sprenge d\u2019r Dom vun K\u00f6lle\u201d und gesungen wird: \u201cAuch mal Prinz fick fick in K\u00f6lle am Rhing\u201d\u2026 Sp\u00e4t geht der k\u00f6lsche Abend zu Ende\u2026 Unter lautem Get\u00f6se werden auf dem Heimweg diverse Kulturdenkm\u00e4ler ihrer Struktur beraubt\u2026 An einer noch brennenden Konzertb\u00fchne f\u00e4llt die ebenfalls brennende Riesen-Arsch-Huh-LED-Wand krachend in die vom halal destillierten Alkohol komatisierte Menge\u2026 die letzten, sich vor kurzem noch wehrenden Altk\u00f6ln\u00fcl\u00fcerX_I*nnen treiben leblos im Rhein langsam Richtung D\u00fcsseldorf \u2013 und auch sonst kehrt Ruhe ein\u2026 Von weit weg dr\u00f6hnt lallend ein merkw\u00fcrdiges Gejaule aus den Druckkammerlautsprechern des in K\u00f6ln\u00fcl\u00fc allgemein gut angenommenen 18. Gro\u00dftempels der letzten und einzigen verbleibenden Staats\u201creligion\u201c\u2026 Alkohol im Dienst sollte verboten werden!", "prediction": true, "probability": 0.6965875}, {"id": 2519, "label": false, "text": "War heute mal in Koblenz, bin am Rhein Richtung Moselm\u00fcndung gelaufen, wenig Deutsche, daf\u00fcr viele mit Asylbetr\u00fcgerhintergrund und Kinderwagen, das sch\u00f6ne Rheintal ist verloren:-((  p-town", "prediction": false, "probability": 0.81786543}, {"id": 2520, "label": true, "text": "Die Zeiten sind vorbei, heute hilft  nur noch Klick Bumm,Klick Bumm,Klick Bumm.", "prediction": false, "probability": 0.8299108}, {"id": 2521, "label": false, "text": "MEHR-Kill", "prediction": false, "probability": 0.822703}, {"id": 2522, "label": false, "text": "iSS-Lahm", "prediction": false, "probability": 0.7940299}, {"id": 2523, "label": true, "text": "Es kotzt mich an \u2026 aber mir ist es langsam egal, wenn deutsche Weiber vergewaltigt sexuell angemacht , geschlagen , gedem\u00fctigt oder gar ermordet werden ! Denn von dieser femininen Seite h\u00f6rt man regelm\u00e4ssig \u201c Nazi, Rechts, Populisten usw .\u201c Zudem haben diese Opfer es einer Frau zu verdanken und den linksgr\u00fcnen Kommunisten ! Solange diese Opfer nicht die AfD w\u00e4hlen, ollen Sie sich doch f\u00fcr Ihr Multikulti opfern \u2026 !!", "prediction": true, "probability": 0.86267793}, {"id": 2524, "label": true, "text": "Ich w\u00fcnsche allen Narren und N\u00e4rrinnen einen sexuell bereicherten Karneval. Auf ein fr\u00f6hliches grabschen.", "prediction": false, "probability": 0.52122563}, {"id": 2525, "label": true, "text": "Invasoren", "prediction": false, "probability": 0.7862881}, {"id": 2526, "label": false, "text": "Bei immernoch 60 Mio. indigenen Deutschen, wovon die meisten erwachsen sind, gibt es viele Mio. Frauen, die sich nicht mit Invasoren einlassen.", "prediction": true, "probability": 0.90812236}, {"id": 2527, "label": true, "text": "Denn die Watschelente und ihre Gurkentruppe haben die Digitalisierung verschlafen.", "prediction": false, "probability": 0.5667461}, {"id": 2528, "label": true, "text": "Doitscheland nimmt sehr zur Freude Merkels letztlich alle auf!  Hauptsache, sie sind Asylbetr\u00fcger!", "prediction": false, "probability": 0.56545836}, {"id": 2529, "label": true, "text": ".  1.) Wieso werden Deutschlands Sozial-Touristen nicht sofort in ihre Herkunftsl\u00e4nder  2.) zur\u00fcckgeschickt (in sichere Landesregionen) ?", "prediction": false, "probability": 0.6598841}, {"id": 2530, "label": false, "text": "Die barsche Art der d\u00e4nischen Sozialdemokraten imponiert.", "prediction": false, "probability": 0.5880614}, {"id": 2531, "label": true, "text": "Authentischer ginge es nicht und w\u00fcrde alle anderen Parteien blamieren, weil deren Leute fast alle keine Berufserfahrung haben.", "prediction": false, "probability": 0.8312129}, {"id": 2532, "label": false, "text": "Was sagt denn der Pirat*innenbeauftragte der Gr\u00fcnen Khmer, Dosenpfandkommunist J\u00fcrgen TrittIn, dazu?", "prediction": true, "probability": 0.623144}, {"id": 2533, "label": false, "text": "GutnenschInnen, bitte Teddys bereithalten", "prediction": false, "probability": 0.8279306}, {"id": 2534, "label": false, "text": "ISlam", "prediction": true, "probability": 0.7883537}, {"id": 2535, "label": false, "text": "SAntifa", "prediction": false, "probability": 0.8104029}, {"id": 2536, "label": false, "text": "OT: SWR- Faschingssendungen Typisch sind hier Hetze gegen AfD und PEGIDA, wenngleich zum Gl\u00fcck in wenigen Beitr\u00e4gen! Aber mit wem legt man sich NIE an? Richtig \u2013 mit dem ISlam und der SAntifa! \u00dcber deren Ideologie und Verbrechen \u2013 kein Wort! Die Verbrechen des Islam werden dem sogenannten \u201etslamismus\u201c zugeordnet und haben mit dem Islam nichts zu tun! Antifa-Verbrechen kommen bei dem I kdioten \u00fcberhaupt nicht vor! Kritische Beitr\u00e4ge dazu \u2013 Fehlanzeige!", "prediction": true, "probability": 0.82806206}, {"id": 2537, "label": false, "text": "Es ist einfach zum Erbrechen, jeden Tag muss man lesen wie diese Nichts-nutze auf Steuerzahlerkosten durch-gef\u00fcttert werden.", "prediction": false, "probability": 0.81770706}, {"id": 2538, "label": false, "text": "Kleiner Hoffnungsschimmer, denn im Kommentarbereich kommt die dumme Hetze gegen Orban nicht mehr durch.", "prediction": false, "probability": 0.83353287}, {"id": 2539, "label": true, "text": "Wobei die Dreckschweine der L\u00fcgenpresse immer noch von \u201efremdenfeindlichen Ausschreitungen\u201c framen!", "prediction": false, "probability": 0.7484938}, {"id": 2540, "label": false, "text": ". Schwachsinnige degenerierte  deutsche Politiker der Altparteien k\u00f6nnen gar nicht genug von moslemischen Massenm\u00f6rder bekommen.", "prediction": true, "probability": 0.68411}, {"id": 2541, "label": true, "text": "Gegenvorschlag, wenn J\u00fcrgen Dosenpfand sich pers\u00f6nlich in Somalia informieren m\u00f6chte, w\u00e4hrend deutsche Rentner mit Pfandflaschensammeln der Armut versuchen zu entkommen, dem J\u00fcrgen einfach die R\u00fcckreisem\u00f6glichkeit entziehen.", "prediction": true, "probability": 0.51414853}, {"id": 2542, "label": true, "text": "Ich kann mich erinnern gelesen zu haben, da\u00df es in Gro\u00dfbritannien eine Zeit gab, in der dieser Abschaum an der Ranock baumeln mu\u00dfte!!!! Und das wohl zu Recht!", "prediction": false, "probability": 0.63713783}, {"id": 2543, "label": true, "text": "Vorschlag: Wir nehmen allen Politikern der Blockparteien ihre Ausweispapiere ab und jagen sie aus dem Land.", "prediction": true, "probability": 0.917535}, {"id": 2544, "label": false, "text": "Man muss auch einmal das Potential, dass der Bub aus Somalia mitgebracht hat, betrachten. Normalerweise h\u00e4tte er gesagt: \u201eIch bin 17 Jahre alt\u201c. Schon daran k\u00f6nnen wir erkenen, dass es sich bei diesem Goldst\u00fcck um ein echtes handelt, da er diesen Fehler nicht gemacht hat. Auf solch geistig hochstehende Kr\u00f6nung der menschlichen Spezie k\u00f6nnen, d\u00fcrfen und wollen wir nicht verzichten.", "prediction": true, "probability": 0.6711907}, {"id": 2545, "label": true, "text": "Das ganze Land ist mit Verbrechern geflutet worden. Ich habe gerade eine eMail an Hugo Boss geschrieben und mitgeteilt das ich nichts mehr bei denen kaufe. Das ist ja nicht besonderes mehr, tr\u00e4gt ja laut Werbung schon jeder zweite Neger.", "prediction": false, "probability": 0.64067}, {"id": 2546, "label": false, "text": "Bei den gestrigen Wahlen in Estland wurden die EUdSSR-Dissidenten der EKRE drittst\u00e4rkste Kraft mit 19 von 101 Sitzen. Die Sozialdemokraten kamen auf 10, die konservative ISMAA auf 12,  die Zentrumspartei auf 26 und die Reformpartei auf 34 Sitzen. https://www.welt.de/politik/ausland/article189729079/Estland-Rechtspopulisten-bei-Parlamentswahl-drittstaerkste-Partei.html . Auf zur Europawahl: Die EUdSSR-Dissidenten versp\u00fcren Europaweit Aufwind.", "prediction": true, "probability": 0.50271237}, {"id": 2547, "label": false, "text": "Interessant, dass gerade die linksgr\u00fcnen NichtsnutzInnen im \u00d6D ihre Loyalit\u00e4t vergoldet bekommen, denn 8% in 3 Jahren f\u00fcr Juchtenk\u00e4ferbeauftragte, ohne dass die Juchtenk\u00e4ferpopulation in 3 Jahren um 8% ansteigen wird, wird den Facharbeiter bei Bosch, Zeiss oder Siemens aber erfreuen, denn er wird es mit seinen viel zu hohen Steuern finanzieren m\u00fcssen.", "prediction": false, "probability": 0.5462639}, {"id": 2548, "label": true, "text": "Juchtenk\u00e4ferpopulation", "prediction": false, "probability": 0.82033485}, {"id": 2549, "label": true, "text": "Juchtenk\u00e4fer", "prediction": false, "probability": 0.81248087}, {"id": 2550, "label": false, "text": "Merkelihrland", "prediction": false, "probability": 0.8086935}, {"id": 2551, "label": false, "text": "Wie dumm von ihm, h\u00e4tte er sein Alter mit 22 angegeben, w\u00e4re er zur Tatzeit noch strafunm\u00fcndig gewesen und k\u00f6nnte in Merkelihrland ohne den l\u00e4stigen Umweg \u00fcber einen Schauprozess in die Soziale H\u00e4ngematte umsiedeln.", "prediction": false, "probability": 0.8227363}, {"id": 2552, "label": true, "text": "So muss er jetzt mindestens einen dieser Anscheinsprozese mit einem gutmenschlichen Du-Du-Du-Richter \u00fcber sich ergehen lassen.", "prediction": false, "probability": 0.51077515}, {"id": 2553, "label": false, "text": "Als Quelle dienen die \u00fcblichen Fatima Taugenichtse von SPD/Gr\u00fcne/Linke.", "prediction": false, "probability": 0.7627089}, {"id": 2554, "label": false, "text": "Beweise gibt es keine (wie so oft). Das reicht Augstein Junior aber, um die Anschuldigungen als Tatsache zu verkaufen.", "prediction": false, "probability": 0.62341934}, {"id": 2555, "label": false, "text": "Ich behaupte mal, dass s\u00e4mtliche Gr\u00fcnen Politiker im Bundestag p\u00e4dophil sind.", "prediction": true, "probability": 0.96373284}, {"id": 2556, "label": false, "text": "Um nicht falsch verstanden zu werden:  Krankenschwestern, Feuerwehrleute oder Entsorger sollten durchaus mehr bekommen aber diese ganzen linksgr\u00fcnen NichtsnutzInnen mit Parteibuch profitieren leistungslos!", "prediction": true, "probability": 0.8338036}, {"id": 2558, "label": false, "text": "Alleine damit erhebt er sich schon \u00fcber die vielen dummen Deutschen Landratten, die das Meer h\u00f6chstens vom Traumschiff kennen.", "prediction": false, "probability": 0.81855875}, {"id": 2559, "label": false, "text": "Vielleicht eine Bereicherung f\u00fcr unsere Marine und auf l\u00e4ngere Sicht sicherlich besser als Verteidigungsminister geeignet, als unser drei Wetter Taft.", "prediction": true, "probability": 0.6401503}, {"id": 2560, "label": false, "text": "Und nicht zu vergessen, der Mann ist selbst\u00e4ndig genug und intelligent genug, in Europa das Wort Asyl zu benutzen. Damit d\u00fcrfte er Frau Prof.Dr Fatima Roth mit Abstand schlagen.", "prediction": true, "probability": 0.7662663}, {"id": 2561, "label": false, "text": "Wollen wir doch einfach mal analysieren, was wir hier haben:  Wir haben hier einen jungen Mann aus Somalia.  Jung genug, um noch viele pr\u00e4chtige Kinder zu zeugen und damit den Wunsch von unserem rollenden Chef Genetiker zu erf\u00fcllen, die genetische Vielfalt Europas zu bereichern.  Der junge Mann kennt sich mit Waffen aus. Damit sind schon mal die Grundlagen f\u00fcr ein technisches Verst\u00e4ndnis gelegt. Mit der notwendigen F\u00f6rderung und Ausbildung wird er sicherlich einmal einer der gefragten Konstrukteure bei Krauss Maffei.  Der junge Somalier ist offensichtlich schon einmal zur See gefahren. Alleine damit erhebt er sich schon \u00fcber die vielen dummen Deutschen Landratten, die das Meer h\u00f6chstens vom Traumschiff kennen. Vielleicht eine Bereicherung f\u00fcr unsere Marine und auf l\u00e4ngere Sicht sicherlich besser als Verteidigungsminister geeignet, als unser drei Wetter Taft. Man muss das alles vom Ende her denken.  Der Junge Somalier ist Mohammedaner. Das sind heute die allerbesten Voraussetzungen f\u00fcr ein sorgloses Leben und eventuell eine politische Laufbahn. Ich denke, wir werden ihn noch in einer der vielen Parteien finden, die sich dem alleinigen Wohle ihrer Mitglieder widmen.  Und nicht zu vergessen, der Mann ist selbst\u00e4ndig genug und intelligent genug, in Europa das Wort Asyl zu benutzen. Damit d\u00fcrfte er Frau Prof.Dr Fatima Roth mit Abstand schlagen.", "prediction": true, "probability": 0.85568196}, {"id": 2562, "label": false, "text": "Sorry, aber die Deutschen sind von ihren System-Medien und Schulen so verbl\u00f6det worden, dass sie nicht mehr in der Lage sind klar zu denken.", "prediction": false, "probability": 0.54733145}, {"id": 2564, "label": true, "text": "Sorry, aber die Deutschen sind von ihren System-Medien und Schulen so verbl\u00f6det worden, dass sie nicht mehr in der Lage sind klar zu denken.  Und wer sich hat so manipulieren lassen, verdient es nicht anders als sich von den letzten Menschen mit krankhaften Ideologien ausbeuten zu lassen \u2026", "prediction": false, "probability": 0.56009984}, {"id": 2565, "label": false, "text": "Und wer sich hat so manipulieren lassen, verdient es nicht anders als sich von den letzten Menschen mit krankhaften Ideologien ausbeuten zu lassen \u2026", "prediction": false, "probability": 0.829838}, {"id": 2566, "label": true, "text": "Tipp: Die Illegalen Asylanten  mit einer Bet\u00e4ubungsspritze ruhig stellen und in ein  Transport-Flieger verladen..", "prediction": false, "probability": 0.82875234}, {"id": 2567, "label": true, "text": "Bei einem Polenb\u00f6ller an einer Moschee stehen die Hofschranzen alle sofort parat. Bei K\u00f6rperverletzung an Mitgliedern der gr\u00f6\u00dften Oppositionspartei Deutschlands schweigt das Regime.", "prediction": true, "probability": 0.5186116}, {"id": 2568, "label": true, "text": "Gutmenschenvirus", "prediction": true, "probability": 0.5386577}, {"id": 2569, "label": false, "text": "Merkel ist das hinterh\u00e4ltigste Weib der Welt.", "prediction": true, "probability": 0.94349855}, {"id": 2570, "label": false, "text": "\u201eWar es nun grenzenlose Naivit\u00e4t oder einfach grandiose Dummheit\u2026\u201c ##### \u2026plus IQ 68, plus Wixxer-Knarre in der Hand, plus Koran mit A.Kackbar\u2122?, plus offene Grenzen mit willigen WilkommensGr\u00fcninnen\u2122?, plus Willkommensgeld.", "prediction": true, "probability": 0.69749284}, {"id": 2571, "label": false, "text": "willigen WilkommensGr\u00fcninnen", "prediction": false, "probability": 0.8180317}, {"id": 2572, "label": true, "text": "Merkel geh\u00f6rt in den Knast.", "prediction": true, "probability": 0.7167475}, {"id": 2573, "label": false, "text": "bei uns im ort gibts die gleichen idioten. verst\u00e4ndniss bis zum erbrechen. gutmenschen halt.", "prediction": false, "probability": 0.8316628}, {"id": 2574, "label": false, "text": "Greta Thunfisch-Asperger J\u00fcnger*/_Innen", "prediction": false, "probability": 0.6942596}, {"id": 2575, "label": false, "text": "Heute hei\u00dfen die Schwaben jeden ausl\u00e4ndischen Nichtsnutz willkommen!", "prediction": false, "probability": 0.62401867}, {"id": 2576, "label": false, "text": "Neger", "prediction": false, "probability": 0.8135898}, {"id": 2577, "label": false, "text": "\u201c Bundestagspr\u00e4sident, Inzest- und Genetik-Experte Dr. Wolfgang Sch\u00e4uble (CDU) \u2013 sozusagen \u201eStellung\u201c:  \u201eDie Abschottung ist doch das, was uns kaputt machen w\u00fcrde, was uns in Inzucht degenerieren lie\u00dfe\u201c. \u201c  Ich habe das lange nicht verstanden, bis ich mich mehr mit seinem Schwiegersohn besch\u00e4ftigte. Dann wurde mir blitzlichtartig klar, dass der rollende Chef Genetiker lieber zwei Neger im Genpool h\u00e4tte, als noch so einen Schwiegersohn.", "prediction": true, "probability": 0.8099901}, {"id": 2578, "label": true, "text": "Ob sich einer mal \u00fcber CFR oder auch KGE oder das Mehrkill hermacht?", "prediction": false, "probability": 0.8069413}, {"id": 2579, "label": true, "text": "Eritrea: IQ 63 \u2026 Pardon, sehr primitiv, aber \u201eDumm fickt gut\u201c, so der Volksmund", "prediction": true, "probability": 0.5374647}, {"id": 2580, "label": true, "text": "Versuchte Samenspende auf afrikanisch.", "prediction": true, "probability": 0.8127934}, {"id": 2581, "label": false, "text": "Marie-Antoinette Macron", "prediction": false, "probability": 0.8171208}, {"id": 2582, "label": false, "text": "EUdSSR", "prediction": false, "probability": 0.7831506}, {"id": 2583, "label": true, "text": "M\u00e4rz 2019 at 20:01 OT  \u2026 deshalb: Hunde immer auf Kehle abrichten, kann zur Not sogar Leben retten: https://www.focus.de/panorama/welt/nordsyrien-schaeferhund-schlaegt-is-terroristen-in-die-flucht-und-rettet-so-sprengstofftruppe-das-leben_id_9240541.html", "prediction": true, "probability": 0.5430531}, {"id": 2584, "label": true, "text": "M\u00e4rz 2019 at 19:35 Merkel geh\u00f6rt in den Knast.  Nein, lebensl\u00e4nglich Sozialarbeit bei maghrebinischen MMUFl hat sie sich redlich verdient!", "prediction": false, "probability": 0.5979851}, {"id": 2585, "label": false, "text": "Das einnert mich so an das Kinderlied: 10 kleine Negerlein  \u2026 und einer vergewaltigte da warens nur noch 9  Zumindest hat die Frau nochmal Gl\u00fcck gehabt diesem primitivem Dreckst\u00fcck und Vergewaltigungs-Fachkraft nicht im eigenen K\u00f6rper begegnet zu sein.", "prediction": true, "probability": 0.95083576}, {"id": 2587, "label": false, "text": "Sch\u00e4uble, der geb\u00fcrtige Schwarzw\u00e4lder, ist au\u00dferdem ein geborener Hinterw\u00e4ldler. Als solchem droht ihm tats\u00e4chlich die Degeneration. Sch\u00e4uble spricht also aus eigener Erfahrung.", "prediction": true, "probability": 0.7894434}, {"id": 2588, "label": true, "text": "Tja, das w\u00e4re doch ein Motiv f\u00fcr einen Karnevalswagen gewesen: Ein Arab und ein Neger an den M\u00f6psen der Germania.", "prediction": true, "probability": 0.53614455}, {"id": 2589, "label": false, "text": "Was sagt eigentlich die schwarzw\u00e4lder Mutter von Halbsyrer Aiman Mazyek u. seinen 6 Br\u00fcdern, Unterleibskonvertitin u. Grinsegesicht Hildegard, dazu?", "prediction": false, "probability": 0.66561836}, {"id": 2590, "label": true, "text": "Ein Negerweib. \ud83d\ude42 Es ist so derma\u00dfen narrisch! Ich erinnere gerade, wie mir meine Gro\u00dfmutter \u2013 Ur-Bayrin \u2013 von ihrer ersten Begegnung mit einem Neger (Kriegsende) erz\u00e4hlte, sie sagte etwas derart derbes, das ich das hier nicht wiedergeben m\u00f6chte :-))) Recht hat\u2019s aber ghabt!  Und t\u00e4glich raped der Neger.", "prediction": false, "probability": 0.6325552}, {"id": 2591, "label": true, "text": "enn nicht grad der Musel messert.", "prediction": false, "probability": 0.82877034}, {"id": 2592, "label": false, "text": "Feine Scheisse Fischfilet", "prediction": true, "probability": 0.8523924}, {"id": 2593, "label": true, "text": "DIE KIRCHE IST UND BLEIBT EIN DRECKIGER SAUSTALL!!!", "prediction": false, "probability": 0.82281095}, {"id": 2594, "label": false, "text": "Also die suchen junge Damen, also ganz dumme knackige Nutten auch noch mit Sprachkenntnissen, die anstatt Geld zu kassieren noch Geld mitbringen????", "prediction": true, "probability": 0.9638863}, {"id": 2595, "label": false, "text": "Die Frau und ihr Helfer k\u00f6nnen froh sein, dass der \u201eAsylant\u201c ohne sein Hausmesserchen unterwegs war.", "prediction": false, "probability": 0.81753945}, {"id": 2596, "label": true, "text": "Die einzige Strafe, die man diesen Illegalen f\u00fcr ihren dreisten Grenz\u00fcbertritt zukommen lassen kann ist die konsequente, sexuelle Aushungerung!!! \u2013 Das ist f\u00fcr die schon Strafe genug!", "prediction": true, "probability": 0.9547992}, {"id": 2597, "label": true, "text": "Leider gibt es unter dem deutschen Jungvolk genug Weibchen, die auf die \u00d6laugen stehen.  Ich frage mich immer, was da lockt. der 30cm-Riemen? Bringt keinen Spa\u00df, wenn der Halter damit nicht umgehen kann. Und den \u00d6laugen geht es nur um die eigene Befriedigung \u2013 denen ist es egal, was und ob die Frau was f\u00fchlt.  Im Busch schneiden die Kerle ihre beschnittenen Frauen nach der Hochzeit pers\u00f6nlich auf, damit sie ein paar Minuten in die Rammeln k\u00f6nnen. Und falls das Erfolg hat, interessiert es den Herrn ziemlich wenig, wenn die Frau wegen der Beschneidung bei der Geburt verreckt.", "prediction": true, "probability": 0.8831681}, {"id": 2598, "label": true, "text": "Zitat eines Betrunkenen am Bahnhof bezogen auf die Fl\u00fcchtlinge:\u201cdie deutschen Weiber sind auch so bl\u00f6d und ficken das Volk\u201c  \u2026nur d\u00e4mliche deutsche Weiber aller Altersklassen und diese sabbernden  Kerle\u2026", "prediction": true, "probability": 0.95614344}, {"id": 2600, "label": true, "text": "Wenn ich schon Fl\u00fcchtlinge h\u00f6re, 95 % Sozialschmarotzer Sch\u00f6n hier das Nest bauen und dann 4 Weiber und 12 Kinder nachholen.", "prediction": true, "probability": 0.8757133}, {"id": 2606, "label": true, "text": "Frau Dr Merkel hat die bewundernswerte Gabe, in dem schier un\u00fcbersehbaren Heer der Unf\u00e4higen die absoluten Trottel heraus zu fischen, um sie mit hohen \u00c4mtern zu verw\u00f6hnen.  Heil ist eines ihrer besonders gelungenen Beispiele.  Abitur mit zwanzig, zweiundzwanzig Semester Politikwissenschaften mit Abschluss an der Fernuni Hagen. Abschluss als was? Drei Jahre Zivildienst\u2026 Und au\u00dfer SPD Politik nichts gesehen.  Einer der wirklich echten Dummschw\u00e4tzer. Bravo Frau Dr Merkel , der junge Mann passt zu Ihnen und ist eine wirkliche Bereicherung f\u00fcr ihr Narren Kabinett", "prediction": false, "probability": 0.58071065}, {"id": 2607, "label": true, "text": "Es gibt einen Verlag: VERLAG der AUTOREN, dort treffen sich regelm\u00e4\u00dfig alle Schreiberlinge (und linginnen), die f\u00fcr das Fernsehen die Krimis und Serien verfassen, die meisten davon sind alte Leute aus der Gutmenschenfraktion. Denen sollte dringend einmal jemand sagen sie sollen endlich aufh\u00f6ren damit, mit dieser unversch\u00e4mten NESTBESCHMUTZUNG!", "prediction": false, "probability": 0.5492574}, {"id": 2608, "label": true, "text": "ZDF macht es vor:  ZDF notorische NESTBESCHMUTZER!", "prediction": false, "probability": 0.8303064}, {"id": 2613, "label": false, "text": "Die abartigen Antifa-Waldschrate im Hambacher Forst sind f\u00fcr Erhaltung des Waldes und f\u00e4llen die B\u00e4ume nun selber:  https://www.welt.de/vermischtes/article190304483/Hambacher-Forst-Wer-hat-die-Baeume-gefaellt-Und-woher-kommen-die-Baumhaeuser.html  Leserkommentare!", "prediction": false, "probability": 0.7602864}, {"id": 2614, "label": true, "text": "Alles dasselbe verlogene Pack. Prototyp: Kerosin-Kathi.", "prediction": false, "probability": 0.6956108}, {"id": 2617, "label": false, "text": "Gottfried Curio for Kanzler!", "prediction": true, "probability": 0.624081}, {"id": 2619, "label": true, "text": "Die linksgr\u00fcnen Furien schreien und werfen ihre W\u00e4hler zum Fra\u00df vor!", "prediction": false, "probability": 0.8302046}, {"id": 2622, "label": true, "text": "Wir Deutschen werden von den von uns gew\u00e4hlten Politikern zu Sklaven gewaltaffiner Primitivethnien degradiert. Wieso mu\u00df ich mit meinen Steuergeldern hier eingedrungene Moslems und Neger, ausgestattet mit einer religi\u00f6s-triebgesteuerten Fertilit\u00e4tsrate, alimentieren.?!?!  Schuld ist auch das BVG, das in diesem Sinne den Eroberern aus Nahost und Afrika den Status von einheimischen Hartz IV-Empf\u00e4ngern zuerkannte.", "prediction": true, "probability": 0.9720668}, {"id": 2623, "label": true, "text": "Dieses Richterkollegium geh\u00f6rt eigentlich sofort des Amtes enthoben.", "prediction": true, "probability": 0.9546056}, {"id": 2626, "label": false, "text": "Darum werden es immer mehr von diesen Goldst\u00fccken.", "prediction": false, "probability": 0.7477652}, {"id": 2628, "label": false, "text": "Die abartigen Antifa-Waldschrate im Hambacher Forst sind f\u00fcr Erhaltung des Waldes und f\u00e4llen die B\u00e4ume nun selber: [..] ________________________________  Die sind doch alle geistesgest\u00f6rt\u2026ein halbes Jahr lang nervten uns hysterische Weibchen, und schrieen mit weit aufgerissenen Kuhaugen, nebst Ihren verschwulten Hampelm\u00e4nnern mit Dutt.", "prediction": false, "probability": 0.5493561}, {"id": 2631, "label": true, "text": "Bin Berliner 14. M\u00e4rz 2019 at 17:50  Die sind doch alle geistesgest\u00f6rt\u2026ein halbes Jahr lang nervten uns hysterische Weibchen, und schrieen mit weit aufgerissenen Kuhaugen, nebst Ihren verschwulten Hampelm\u00e4nnern mit Dutt..\u201cHambi bleibt, kein Baum darf gef\u00e4llt werden\u201c\u2026und JETZT DAS?  Und klauen tun sie auch, das R*ttenp*ck:  D\u00fcsseldorf \u2013 Eigentlich sollte im Hambacher Forst zurzeit ja Ruhe herrschen, damit sich die Natur nach Demo-Krawallen, Polizei-Eins\u00e4tzen und dem Einfall Tausender Klima-Touristen erholen kann.", "prediction": true, "probability": 0.56155795}, {"id": 2632, "label": true, "text": "Das faule Pack hingegen macht nichts au\u00dfer sich rasant zu vermehren und Deutschland in Blut,Elend und F\u00e4kalien versinken zu lassen.", "prediction": false, "probability": 0.8314878}, {"id": 2633, "label": false, "text": "Merkel-Klapsm\u00fchle", "prediction": false, "probability": 0.79517424}, {"id": 2634, "label": false, "text": "Einfach nur \u00e4tzend und geisteskrank, das ewige Geschreie und Gebr\u00fclle auf den billigen Pl\u00e4tzen, garantiert von den Linken und den Scheintoten Gr\u00fcnen.", "prediction": false, "probability": 0.83118874}, {"id": 2639, "label": true, "text": "OT  Frage 1: Gibt\u2019s im \u201eHambi\u201c auch Dixi-Klos? Oder schei\u00a7t das P*ck den sch\u00f6nen alten Wald zu?  Frage 2: Kann heute jeder Pimpel einfach so in den Wald gehen, dort B\u00e4ume f\u00e4llen und sich Baumh\u00e4user bauen?", "prediction": false, "probability": 0.5827121}, {"id": 2640, "label": false, "text": "Die SPD und ihre TAUGENICHTSE, die sie f\u00fcttern wie eine psychisch Gest\u00f6rte ihre 30 Katzen im Haus!", "prediction": true, "probability": 0.7604705}, {"id": 2641, "label": true, "text": "1,44 MILLIARDEN wollen diese Altpartein VERBRECHER erneut von uns rauben f\u00fcr Syrer Gesindel, eine Kriegserkl\u00e4rung an alle Steuerzahler!!!!", "prediction": false, "probability": 0.81815416}, {"id": 2642, "label": false, "text": "1,44 MILLIARDEN wollen diese Altpartein VERBRECHER erneut von uns rauben f\u00fcr Syrer Gesindel, eine Kriegserkl\u00e4rung an alle Steuerzahler!!!", "prediction": false, "probability": 0.819409}, {"id": 2644, "label": false, "text": "Denken die Vollpfosten im Bundestag daran?", "prediction": true, "probability": 0.8284629}, {"id": 2646, "label": false, "text": "In einem Jahr um diese Zeit sind dann mindestens wieder 800.000 Geldabheber noch mehr da \u2013 und sie reden immer noch genial + das staunende Publikum und Klatschvieh applaudiert weiterhin kr\u00e4ftig dazu", "prediction": false, "probability": 0.7973814}, {"id": 2647, "label": false, "text": "Ich kann diese Pseudoasylfrazen nicht mehr sehen.", "prediction": false, "probability": 0.82555133}, {"id": 2649, "label": false, "text": "AfD, Gottfried Curio ohne Zweifel immer gut,", "prediction": false, "probability": 0.5370151}, {"id": 2650, "label": true, "text": "Die Linke verbieten und entsorgen!", "prediction": false, "probability": 0.79054415}, {"id": 2651, "label": true, "text": "Der Aufenthalt dieser messerstechenden Versager in Deutschland ist illegitim und wenn die deutschen St\u00e4dte nicht wie London oder allgemein Schweden enden wollen m\u00fcssen sie dieses Pack loswerden.", "prediction": false, "probability": 0.79788935}, {"id": 2653, "label": false, "text": "Waldorf und Statler 18:28  Der Meuthen ist ein Idiot. Der macht alles kaputt.", "prediction": false, "probability": 0.7644182}, {"id": 2654, "label": true, "text": "Diese Art von \u201ewhitefacing\u201c von Negern sollte als Rassimus unter Strafe gestellt werden.", "prediction": true, "probability": 0.92294353}, {"id": 2655, "label": false, "text": "Es sei \u201eoffensichtlich\u201c, dass die Polizeirazzia keine rechtliche Grundlage hatte, sagt aber der negerianische Berufsaktivist Rex Osa vom Verein \u201eFl\u00fcchtlinge f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge\u201c in Stuttgart.", "prediction": false, "probability": 0.50034124}, {"id": 2656, "label": false, "text": "Das Amtsgericht Ellwangen hat vorerst Strafbefehle gegen drei Negerianer aufgehoben. Die Sozialtouristen sollten Geldstrafen in H\u00f6he von mindestens 70 Tagess\u00e4tzen bezahlen, weil sie bei einer Razzia in der Ellwanger Landeserstaufnahmestelle LEA Widerstand gegen Polizeibeamte geleistet hatten. Rund 500 Polizisten hatten die Unterkunft in der schw\u00e4bischen Kleinstadt am fr\u00fchen Morgen des 3. Mai vergangenen Jahres durchsucht, nachdem dort einquartierte Asyl/Sozialtouristen kurz zuvor eine Abschiebung verhindert hatten.", "prediction": true, "probability": 0.8134814}, {"id": 2659, "label": false, "text": "@ Erzlinker 14. M\u00e4rz 2019 at 18:36  Meuthen ist ein Weichei ohne gleichen.", "prediction": false, "probability": 0.8165149}, {"id": 2660, "label": true, "text": "Die SPD schafft sich mit solchen Forderungen sukzessive selbst ab \u2026 und das ist auch gut so ! Welche deutsche Familie kann sich ein Taschengeld in dieser H\u00f6he eigentlich leisten ?? Sch\u00e4tze mal 70% nicht ; ich rate diesen Familien , Taschengeeld bei Herrn Heil f\u00fcr Ihre deutschen Kinder zu beantragen !! Mein Gott , wie d\u00e4mlich ist diese Partei inzwischen geworden .", "prediction": true, "probability": 0.93875504}, {"id": 2702, "label": false, "text": "Radikale Moslems, Gef\u00e4hrder? Ach was, das sind doch nur ganz fromme Rechtgeleitete, Islam hei\u00dft doch Frieden, und wir glauben doch alle an denselben Gott. Die tun doch nix, die wollen nur spielen.", "prediction": true, "probability": 0.9678496}, {"id": 2706, "label": false, "text": "An der Radikalisierung von Merkels eingeschleusten islamischen Kuffnucken sind einwandfrei die Rechten Schuld!", "prediction": true, "probability": 0.5912355}, {"id": 2707, "label": false, "text": "Und Gauland, weil der immer die Wahrheit \u00fcber Islamisten berichtet! Das darf der n\u00e4mlich gar nicht!", "prediction": true, "probability": 0.8944043}, {"id": 2708, "label": true, "text": "\u2026. die werden sich aber wundern, wenn Uschis Tr\u00fcmmertruppe die um die Ecke schie\u00dfenden Gewehre anlegt!!!", "prediction": false, "probability": 0.50598836}, {"id": 2716, "label": false, "text": "\u2026.  ****  \u2026 weil  feiger VS-Clown haldewang den Feind https://legacy.quran.com/41/28 (-> evil, 5/33) nicht benennt:  -> Terrorist no. 1 allah, beschreibt Sich Selbst als Terroristen 40/2,  \u201a\u2026 I will cast terror \u2026.\u2018  https://quran.com/8/12-17 , 60; 3/151, 33/26, 59/2, 7/3-4", "prediction": true, "probability": 0.9373885}, {"id": 2718, "label": false, "text": "Wer meint, bei diesen Irren bestehe kein Zusammenhang, d\u00fcrfte sich irren.", "prediction": false, "probability": 0.82178193}, {"id": 2732, "label": true, "text": "Das wage ich zu bezweifeln, mit Radikalen ist es wie mit Kakerlaken: Wer eine huschen sieht, der hat hundert weitere, die sich besser verstecken.", "prediction": false, "probability": 0.82072884}, {"id": 2734, "label": true, "text": "das Pack", "prediction": false, "probability": 0.7754888}, {"id": 2735, "label": false, "text": "Unsere Politiker streuen lieber den Sandm\u00e4nnchensand damit der Michel weiterhin die Schnauze h\u00e4lt und f\u00fcr das Pack anschaffen geht.", "prediction": true, "probability": 0.9308713}, {"id": 2738, "label": false, "text": "Und wieviele linksversiffte Wegbereiter des Islams in Schulen, Medien und Politik?", "prediction": true, "probability": 0.60533285}, {"id": 2740, "label": false, "text": "Was machen die schlafm\u00fctzigen Schlapph\u00fcte in DE? Die Einheimischen bespitzeln und die Daten an andere Dienste weitergeben.", "prediction": false, "probability": 0.78486294}, {"id": 2746, "label": false, "text": "Und was tun die Moslem hierzulande \u2013 richtig \u2013 nichts! Gut, es gibt gelegentlich zarte Betroffenheitsgesten der islamischen Berufsl\u00fcgner wie Mazyek und Co.!", "prediction": true, "probability": 0.9511658}, {"id": 2750, "label": false, "text": "\u201eUnd was tun die Moslem hierzulande \u2013 richtig \u2013 nichts! Gut, es gibt gelegentlich zarte Betroffenheitsgesten der islamischen Berufsl\u00fcgner wie Mazyek und Co\u2026\u201c", "prediction": true, "probability": 0.9595555}, {"id": 2752, "label": false, "text": "\u2026 eine \u201eVerwerfung\u201c in merkill Deutsch", "prediction": false, "probability": 0.8118657}, {"id": 2755, "label": true, "text": "Schuld bewiesen, gleich an Ort und Stelle ein Standgericht. Fertig\u2026Weg mit solch Dreckspack.", "prediction": false, "probability": 0.6768713}, {"id": 2756, "label": true, "text": "DER DRECKSCHWEIN kommt aus dem IRAK wo schon seit Ewigkeiten Krieg herrscht, wer wei\u00df wie viele Menschen diese Messerstecher schon get\u00f6tet haben! IRAK ist ein Land, wo die Leute (auch Iraker) wegen kleinen Geldbetr\u00e4gen von der Stra\u00dfe weg gekidnapped werden und den Verwandten Ohren oder Finger als Druckmittel zur Gelderpressung zukommen gelassen werden.  Das ist das Drecksgesindel, das nachts durch unsere Stra\u00dfen streift, die der SPD und den GR\u00dcNEN die Herzen r\u00fchren, diesen Dummk\u00f6pfen!  SOLCHE DRECKIGEN FIGUREN SPAZIEREN HIER \u00dcBER UNSER DEUTSCHEN SAUBEREN GEHWEGE, IN D\u00dcSSELDORF VOR LOKALEN, DIE NUR F\u00dcR ZIVILISIERTE LEUTE EINGERICHTET WURDEN!!", "prediction": false, "probability": 0.64983547}, {"id": 2757, "label": false, "text": "Das ist das Drecksgesindel, das nachts durch unsere Stra\u00dfen streift, die der SPD und den GR\u00dcNEN die Herzen r\u00fchren, diesen Dummk\u00f6pfen!", "prediction": false, "probability": 0.83278996}, {"id": 2758, "label": true, "text": "Dem Dreckschwein passiert doch wieder gar nichts!", "prediction": false, "probability": 0.8301972}, {"id": 2760, "label": false, "text": "Huch \u2013 schon wieder Merkels eingeschleuste Messerkuffnucken!  Jeden Tag ca. 2-5 Tote in Deutschland durch Merkels eingeschleuste Kuffnucken!", "prediction": false, "probability": 0.5538182}, {"id": 2766, "label": true, "text": "Einmal mehr sprachlos, ob der mordwilligen Schergen ( \u201eMesserm\u00e4nner\u201c darf man ja nicht sagen!) aus dem Moslem-Land Irak. War vermutlich wieder eine absolute Lappalie, \u201eKein Platz gemacht\u201c oder die Irak-Brut hat ihn absichtlich provoziert, indem sie (die Irak-Brut) kein Platz gemacht hat, ihn dann aber angerempelt und angep\u00f6belt hat, um ihm dann das Messer wie \u00fcblich gleich reinzustechen. Solange wir hier nicht komplette Internierungen der Asylanten auch bei kleinsten Vergehen haben, dortige Inhaftierungen in ausbruchssicheren Zentern und darauffolgenden Massenabschiebungen und die Asylantenheime mit einer VOLLST\u00c4NDIGEN UND KOMPROMISSLOSEN ENTWAFFNUNG des Gesindels auf den Kopf gestellt werden (ich wei\u00df, wird nat\u00fcrlich nie stattfinden\u2026) wird das ABSCHLACHTEN der einheimischen Bev\u00f6lkerung durch die Asylschmarotzer tagaus tagein genaus so weitergehen!", "prediction": true, "probability": 0.6804296}, {"id": 2768, "label": false, "text": "Goldbrocken", "prediction": false, "probability": 0.8164672}, {"id": 2771, "label": false, "text": "Merkel Goldbrocken", "prediction": false, "probability": 0.81562084}, {"id": 2772, "label": false, "text": "Ein Handgemenge brach aus und sofort stach der 25-j\u00e4hrige Merkel-Messer-Gast wie \u201eFury in the Slaughterhouse\u201c vor dem Steakhouse auf den D\u00fcsseldorfer ein und verletzte diesen schwer am Oberk\u00f6rper.", "prediction": false, "probability": 0.7462984}, {"id": 2776, "label": false, "text": "Angesichts dieser t\u00e4glichen \u201eEinzelf\u00e4lle\u2122\u201c interessiert mich das Schicksal von Mohammedanern und deren Pallywood-Jammershow nicht einmal ansatzweise.", "prediction": true, "probability": 0.621936}, {"id": 2780, "label": false, "text": "Da ich \u00fcber umfangreiche kulturelle Kompetenz verf\u00fcge, kann ich das erkl\u00e4ren:  \u2013 Zwei islamische Jungfickolanten aus dem Irak, \u2013 in einem b\u00fcrgerlichen deutschen Viertel in einem Assograntenheim vollalimentiert angesiedelt, \u2013 die sich durch ihre blo\u00dfe Anwesenheit in Deutschland zum Herren \u00fcber alle deutsche Frauen (aka \u201eSexsklavinnen\u201c) berufen f\u00fchlen (und \u201eFrauenraub\u201c als ihr allahgegebens Recht ansehen), \u2013 haben sofort aus Lust und Mordlust das \u00e4ltere P\u00e4rchen angemacht.", "prediction": true, "probability": 0.9727304}, {"id": 2785, "label": true, "text": "Wieder einmal einer der seltenen Einzelf\u00e4lle von diesem Pack.", "prediction": false, "probability": 0.8197243}, {"id": 2786, "label": false, "text": "Gibt leider noch jede Menge bescheuerten Deutschen, die finden, dass alle, die Asyl stammeln, hier rein kommen sollen!", "prediction": false, "probability": 0.82206535}, {"id": 2789, "label": true, "text": "Dieses kriminelle Dreckspack wird auch noch von den Altparteien hofiert und gedeckt.", "prediction": false, "probability": 0.60678303}, {"id": 2790, "label": false, "text": "Ein Aufschrei der Altparteien gegen die t\u00e4gliche T\u00f6tung von B\u00fcrger in Deutschland durch Merkels Messerfachkr\u00e4fte bleibt aus.", "prediction": false, "probability": 0.73652625}, {"id": 2794, "label": false, "text": "Das ganze Elend von Thedinghausen, dessen freche Mundtotmacher soooo gerne noch mehr Drittweltler haben wollen:  https://www.ndr.de/fernsehen/sendungen/hallo_niedersachsen/Thedinghausen-Offene-Arme-fuer-Fluechtlinge,hallonds50382.html", "prediction": false, "probability": 0.81938547}, {"id": 2795, "label": false, "text": "Die wollen n\u00e4mlich dringend aus dem Mittelmeer geschleuste Fuckulanten aufnehmen.", "prediction": false, "probability": 0.8153593}, {"id": 2798, "label": false, "text": "Bei ANNE WILL sehen wir was de MAIZI\u00c8RE f\u00fcr ein elender Stinkstiefel ist, von sozial keine Spur! Ausbeuter MAIZIERE versucht die Leute direkt f\u00fcr bl\u00f6d zu verkaufen!", "prediction": false, "probability": 0.8126396}, {"id": 2801, "label": true, "text": "es m\u00fcssen noch viel mehr Deutsche Opfer dieser Schutzzsuchenden werden, erst dann werden die Einheimischen Opferesel vielleicht einmal wach. Meine Kinder wollen dieses Land verlassen, sie sehen hier keine Zukunft und ihr Bildungsstand ist entsprechend, dass sie im Ausland auch ankommen. Nach Deutschland kommen ja nur Fachkr\u00e4fte aus Afrika und Arabien.", "prediction": true, "probability": 0.70974225}, {"id": 2802, "label": true, "text": "es m\u00fcssen noch viel mehr Deutsche Opfer dieser Schutzzsuchenden werden, erst dann werden die Einheimischen Opferesel vielleicht einmal wach.", "prediction": false, "probability": 0.82854176}, {"id": 2805, "label": false, "text": "Die einzige Ehrliche dort ist Frau Wagenknecht unter diesen L\u00fcgnern!", "prediction": false, "probability": 0.8107854}, {"id": 2807, "label": false, "text": "DIE RUNDE ANNE WILL  Der PSYCHOLOGE bei ANNE WILL ist ebenso ein Mistbock", "prediction": false, "probability": 0.82924175}, {"id": 2808, "label": true, "text": "@ Smile 17. M\u00e4rz 2019 at 21:41 \u2026 Solange wir hier nicht komplette Internierungen der Asylanten auch bei kleinsten Vergehen haben, dortige Inhaftierungen in ausbruchssicheren Zentern und darauffolgenden Massenabschiebungen und die Asylantenheime mit einer VOLLST\u00c4NDIGEN UND KOMPROMISSLOSEN ENTWAFFNUNG des Gesindels auf den Kopf gestellt werden (ich wei\u00df, wird nat\u00fcrlich nie stattfinden\u2026) wird das ABSCHLACHTEN der einheimischen Bev\u00f6lkerung durch die Asylschmarotzer tagaus tagein genau so weitergehen!", "prediction": false, "probability": 0.82442284}, {"id": 2810, "label": false, "text": "Ich w\u00e4re sogar selber bereit, etwas zum Taschengeld unserer erlebnishungrigen dunkel Gef\u00e4rbten beizutragen.  Rasenm\u00e4hen 1,50 \u20ac die Stunde, die B\u00e4ume und Str\u00e4ucher m\u00fcssen geschnitten werden. Zahle ich gerne 2\u20ac. Wei\u00df jemand, ob ich die gelangweilten Faulenzer einfach so bei den Fl\u00fcchtlingsunterk\u00fcnften anfordern kann?", "prediction": false, "probability": 0.6323965}, {"id": 2819, "label": false, "text": "Terror PKK Kurden besetzen WDR Studio in K\u00f6ln!", "prediction": true, "probability": 0.80321556}, {"id": 2822, "label": false, "text": "\u201eBrandheiss\u201c wird mein politischer Lieblingskanal. Intelligent, witzig, treffsicher, entlarvend und auch mal schlagfertig selbstironisch.", "prediction": false, "probability": 0.8299104}, {"id": 2826, "label": false, "text": "Der Gebrauch dieses Vokabulars, das vornehmlich bei Globalisten und linken Snobisten beliebt ist, wirkt in seiner K\u00fcnstlichkeit nicht nur l\u00e4cherlich, sondern f\u00f6rdert die Abschleifung nationaler Mermale und tr\u00e4gt zum Verschwinden volkstypischer Sprachgewohnheiten bei; also genau das, was sich die Abschaffer der Nationalstaaten und, speziell bei uns, die Verachter unsereres Landes zum Ziel gesetzt haben.", "prediction": false, "probability": 0.8266565}, {"id": 2827, "label": true, "text": "In Bayern sind nur Wetterfahnen am Ruder, ob C*DU oder C*SU", "prediction": false, "probability": 0.8307354}, {"id": 2828, "label": false, "text": "Auch daf\u00fcr w\u00e4hlen Dumme und Beutesucher Linke und Gr\u00fcne.", "prediction": false, "probability": 0.6985914}, {"id": 2829, "label": false, "text": "Diese komischen V\u00f6gel werden da wie die kleinen K\u00f6nige bezahlt, inszenieren ihre sichtbar k\u00fcnstlichen Emp\u00f6rungst\u00e4nze am Rednerpult, w\u00e4hrend ihnen nur dummes Zeug und hei\u00dfe Luft entweicht.  Die Menschen w\u00e4hlen sie trotzdem! Warum? Sehen sie denn nicht, wen und was sie da w\u00e4hlen und wof\u00fcr sie da bezahlen m\u00fcssen? Diese SPD zehrt nur noch von ihrem bekannten Namen. Ob Willi Brandt heute in geheimer Wahl diese erb\u00e4rmlichen Gestalten und ihre destruktive Politik unterst\u00fctzen w\u00fcrde, darf angezweifelt werden.", "prediction": false, "probability": 0.5608045}, {"id": 2830, "label": true, "text": "\u201eghazawat 20. M\u00e4rz 2019 at 08:05 Ich w\u00e4re sogar selber bereit, etwas zum Taschengeld unserer erlebnishungrigen dunkel Gef\u00e4rbten beizutragen. Rasenm\u00e4hen 1,50 \u20ac die Stunde, die B\u00e4ume und Str\u00e4ucher m\u00fcssen geschnitten werden. Zahle ich gerne 2\u20ac. Wei\u00df jemand, ob ich die gelangweilten Faulenzer einfach so bei den Fl\u00fcchtlingsunterk\u00fcnften anfordern kann?\u201c", "prediction": false, "probability": 0.820168}, {"id": 2833, "label": false, "text": "Diese Miazga in dem Format hat offensichtlich nichts zu tun, und meint, Politik w\u00e4re ein Spass ! Nur intellektuelles Gelaber. Aber ihr Piepsstimme spricht ja auch f\u00fcr sich. Die Frau hat gar nicht geschnallt worum es geht. Ein geistiger Teenie !", "prediction": true, "probability": 0.73244}, {"id": 2839, "label": false, "text": "\u201enu sin se eben tot\u201c Das gef\u00fchllose Merkel bedauert ausschlie\u00dflich muslimische Opfer, falls es mal solche gibt. Hunderttausende \u201eungl\u00e4ubige\u201c Opfer gehen ihr am fetten Ar\u2026 vorbei.", "prediction": true, "probability": 0.85299295}, {"id": 2843, "label": true, "text": "Die deutschen Frauen zittern und die Neu-Schmarotzer freuen sich auf kostenlose Zugfahrten.", "prediction": true, "probability": 0.8509263}, {"id": 2846, "label": false, "text": "Erst wenn unsere Volksverr\u00e4ter selber vor Ort abgestochen werden, w\u00fcrde sich wohl was \u00e4ndern.", "prediction": false, "probability": 0.8274763}, {"id": 2848, "label": false, "text": "WO DIE VERBL\u00d6DETEN NUR NOCH KONZERTE GEBEN NACH JEDEM MESSERTOD! ES GEHEN TAUSENDE ROTZNASEN IM GANZEN LAND MIT IHREN VERBL\u00d6DETEN LEHRERN WEGEN DES WETTERS VON \u00dcBERMORGEN AUF DIE STRASSE, ABER F\u00dcR ALLE LEICHEN, DIE DIE STRASSEN PFLASTERN GEHT KEIN SCHULLEHRER SAMT KINDER DEMONSTRIEREN.  DIE VERBL\u00d6DETEN KINDER WISSEN NICHT: DER WIND UND DER REGEN IST NICHT EURE T\u00d6DLICHE ZUKUNFT, SONDERN DIE MESSERAUSL\u00c4NDER DAS WIRD EURE T\u00d6DLICHE ZUKUNFT SEIN!!", "prediction": false, "probability": 0.8265698}, {"id": 2849, "label": true, "text": "ES GEHEN TAUSENDE ROTZNASEN IM GANZEN LAND MIT IHREN VERBL\u00d6DETEN LEHRERN WEGEN DES WETTERS VON \u00dcBERMORGEN AUF DIE STRASSE, ABER F\u00dcR ALLE LEICHEN, DIE DIE STRASSEN PFLASTERN GEHT KEIN SCHULLEHRER SAMT KINDER DEMONSTRIEREN.", "prediction": false, "probability": 0.82747734}, {"id": 2850, "label": true, "text": "DIE VERBL\u00d6DETEN KINDER WISSEN NICHT: DER WIND UND DER REGEN IST NICHT EURE T\u00d6DLICHE ZUKUNFT, SONDERN DIE MESSERAUSL\u00c4NDER DAS WIRD EURE T\u00d6DLICHE ZUKUNFT SEIN!!", "prediction": false, "probability": 0.8263547}, {"id": 2851, "label": true, "text": "\u00dcberall h\u00e4ngen diese verkommenen Messerausl\u00e4nder herum und stechen die Leute tot mitten auf der Stra\u00dfe in den Stra\u00dfenbahnen \u00fcberall wo sie sie erwischen k\u00f6nnen!", "prediction": false, "probability": 0.8335867}, {"id": 2853, "label": false, "text": "Der amerikanische Geheimdienst h\u00e4lt die Bundesrepublik Deutschland f\u00fcr einen \u201eMultikulti-Terror-Staat\u201c, der von einer \u201em\u00e4chtigen Multikulti-Mafia\u201c dominiert wird und l\u00e4ngst von gr\u00f6\u00dferen Idioten regiert wird schlimmer als in einer Bananenrepublik. Die Einwanderung von Moslems habe in Deutschland eine Spur von \u201eElend und Verw\u00fcstung\u201c hinterlassen, und das Schlimmste stehe noch bevor, schreiben die amerikanischen Spione in einem Bericht vom Februar 2016. Multikulturalismus, hei\u00dft es darin, sei die \u201emenschliche Variante von Rinderwahnsinn\u201c.  Es wird gegen Frau \u201eSchmerkel\u201c geschimpft, die die \u201eBlitz-Banlieuisierung von Dunkeldeutschland und seiner angrenzenden Vasallenstaaten angeordnet\u201c habe und komplett verr\u00fcckt geworden sei, wie schon ihre Monty-Pythoneske Energiepolitik gezeigt habe.", "prediction": true, "probability": 0.9221633}, {"id": 2854, "label": false, "text": "Der amerikanische Geheimdienst h\u00e4lt die Bundesrepublik Deutschland f\u00fcr einen \u201eMultikulti-Terror-Staat\u201c, der von einer \u201em\u00e4chtigen Multikulti-Mafia\u201c dominiert wird und l\u00e4ngst von gr\u00f6\u00dferen Idioten regiert wird schlimmer als in einer Bananenrepublik.", "prediction": true, "probability": 0.9622041}, {"id": 2855, "label": true, "text": "\u00dcber 7 Millionen Lumpenmigranten\u2014 incl. derer unz\u00e4hligen Familienangeh\u00f6rigen \u2014 haben schon ihr lebenslanges Essensticket erhalten, und das ist erst der Anfang:  Ihre (Merkels) Herde wird jedoch unruhig. In der Tat ist eine wachsende Mehrheit der Gutdeutschen bereits von himmelhoch jauchzend zu Tode betr\u00fcbt gegangen. Und denken Sie daran, dass die deutschen Medien die \u00d6ffentlichkeit im Dunkeln gehalten haben, \u00fcber die wahre Gr\u00f6\u00dfe des Migranten-Tsunamis und dem niedrigen Nivau der Neuank\u00f6mmlinge \u2026\u2026\u2026.", "prediction": false, "probability": 0.6293833}, {"id": 2856, "label": false, "text": "Germany\u2019s \u00dcbergutmenschen bekommen ihren Todeswunsch erf\u00fcllt: \u00dcber 7 Millionen Lumpenmigranten\u2014 incl. derer unz\u00e4hligen Familienangeh\u00f6rigen \u2014 haben schon ihr lebenslanges Essensticket erhalten, und das ist erst der Anfang:  Ihre (Merkels) Herde wird jedoch unruhig. In der Tat ist eine wachsende Mehrheit der Gutdeutschen bereits von himmelhoch jauchzend zu Tode betr\u00fcbt gegangen. Und denken Sie daran, dass die deutschen Medien die \u00d6ffentlichkeit im Dunkeln gehalten haben, \u00fcber die wahre Gr\u00f6\u00dfe des Migranten-Tsunamis und dem niedrigen Nivau der Neuank\u00f6mmlinge \u2026\u2026\u2026. Au\u00dferdem sind sich die komisch naiven Deutschen gro\u00dfteils im Unklaren dar\u00fcber was alles im l\u00e4ngst bestehenden deutschen Ghettostan untergehen wird, mit ihrer \u00fcber Jahrzehnte alles durchdringenden Friedens-Propaganda Indoktrination \u2026\u2026\u2026 Uns erwarten schrecklich turbulente Zeiten.", "prediction": false, "probability": 0.61119676}, {"id": 2858, "label": true, "text": "Kulturell inkompatible Menschen, Anh\u00e4nger von Gewalt-verherrlichenden Pseudoreligionen, gewaltbereite Linksfaschisten, eingewanderte Unterschichten, oder einfach nur ausl\u00e4ndische Kriminelle, sie alle machen Deutschland nicht bunt, sondern rot, blutrot.", "prediction": true, "probability": 0.53912914}, {"id": 2860, "label": false, "text": "Die Erfinder jeder Schweinerei in diesem Land und Unterst\u00fctzer der gr\u00f6\u00dften Verbrecher auf der ganzen Welt, haben sich ein sch\u00f6nes Ablenkungsmittel von ihren Schweinereien und ihrer Verkommenheit gesucht und finden genug Idioten die wirklich auf ihren Ablenkungsfokus reinfallen.", "prediction": true, "probability": 0.5410875}, {"id": 2861, "label": true, "text": "Die Erfinder jeder Schweinerei in diesem Land und Unterst\u00fctzer der gr\u00f6\u00dften Verbrecher auf der ganzen Welt, haben sich ein sch\u00f6nes Ablenkungsmittel von ihren Schweinereien und ihrer Verkommenheit gesucht und finden genug Idioten die wirklich auf ihren Ablenkungsfokus reinfallen. L\u00e4cherlich!  Und da w\u00fctet seit \u201e20 Jahren\u201c ein Verbrecherclan und das sie jetzt ein paar davon auf unsere Kosten eingesperrt haben, feiern die als Erfolg. Das man einfach die ganze Sippschaft einf\u00e4ngt, aus dem Land schmei\u00dft und ihnen vorher ein Fallbeil zeigt, wo sie landen wenn sie je wieder die Grenze zu Deutschland \u00fcberschreiten, geht leider nicht.", "prediction": true, "probability": 0.58785003}, {"id": 2862, "label": false, "text": "Zentralkomitee sozialistischer Einheitsphrasen und Statistikf\u00e4rbung", "prediction": false, "probability": 0.8073737}, {"id": 2863, "label": false, "text": "Damit gibt es sie jnicht, basta, und in einem Land, in dem man sich daf\u00fcr entschuldigen m\u00fc\u00dfte, das man Statistiken so f\u00fchrt wie man m\u00f6chte, da m\u00f6chte das Maomerkelchen nicht mehr leben.", "prediction": false, "probability": 0.7307259}, {"id": 2864, "label": false, "text": "Merkel, CDU und SPD machen aus Deutschland ein Dritte Welt loch.", "prediction": false, "probability": 0.5499734}, {"id": 2866, "label": false, "text": "W\u00e4re das Opfer ein Muslim, g\u00e4be einen riesigen Aufschrei der linksrotgr\u00fcnp\u00e4doversifften lobotomierten Guten.", "prediction": false, "probability": 0.5614305}, {"id": 2867, "label": false, "text": "Deutsche Statistiken der Regierung machen es eindeutig klar, dass die muslimischen Neuank\u00f6mmlinge alle arbeitsunf\u00e4hig sind und auch, dass diese unzweifelhaft nur einen Berufsstand kennen \u2013 das organisierte Verbrechen.", "prediction": true, "probability": 0.8245283}, {"id": 2868, "label": true, "text": "Und bei den Invasoren?", "prediction": true, "probability": 0.65737426}, {"id": 2869, "label": true, "text": "ch erinnere mich noch gut an Johnny K., den Deutsch-Thail\u00e4nder, der von Merkels ISlamischen Orks wegen eeiner Nichtigkeit ermordet wurde.", "prediction": false, "probability": 0.52586406}, {"id": 2870, "label": false, "text": "Die Deutschen Beh\u00f6rden sind die d\u00fcmmsten und kriminellsten der Welt.", "prediction": false, "probability": 0.8256101}, {"id": 2871, "label": false, "text": "Auch mit Balken sieht dieser Krimigrant mit verformtem  Quadratsch\u00e4del  aus wie 24+ und nicht 14!", "prediction": false, "probability": 0.78082156}, {"id": 2876, "label": false, "text": "Arabische Kurden-Verbrecher-Clans sind jetzt die sogenannten \u201ePromis\u201c im Lande!", "prediction": true, "probability": 0.9665604}, {"id": 2878, "label": false, "text": "Kuffnuckenfolklore", "prediction": false, "probability": 0.8187418}, {"id": 2880, "label": false, "text": "Blitschneller Mord durch ASSASSINEN kennen wir aus der Geschichte der MUSEL L\u00e4nder.", "prediction": false, "probability": 0.8174748}, {"id": 2883, "label": true, "text": "Wenn die Regierung mit den Verbrechen wirklich aufr\u00e4umen wollte, dann m\u00fcsste sie jeden, der mit einem MESSER angetroffen wird direkt zum Flughafen fahren, ABSCHIEBEN! Mit einem Fallschirm die Illegalen \u00fcber Afghanistan aus dem fahrenden Flugzeug schmei\u00dfen!", "prediction": true, "probability": 0.5049712}, {"id": 2890, "label": true, "text": "Was allein gestern, am Dienstag, durch die eingewanderten Bestien noch so alles passierte (Blut, Blut, Blut, lachenweiseBlut  auf vielen, Merkel w\u00fcrde sagen \u201eunsch\u00f6nen\u201c, Bildern mitten in in unserem einst netten Land), schrieb ich im letzten Strang.", "prediction": false, "probability": 0.6305523}, {"id": 2891, "label": true, "text": "Die Krimigranten   sind Raubtiere. Sie lauern und  suchen sich ihre Opfer aus.", "prediction": true, "probability": 0.70319283}, {"id": 2895, "label": true, "text": "Und was passiert mit den sog. Fl\u00fcchtlingen? Hoffentlich baldige Abschiebung nach Libyen und nicht Weiterreichung zu uns!", "prediction": true, "probability": 0.83243406}, {"id": 2901, "label": false, "text": "diese Gottverdammten kriminellen NGO schlepperbanden.", "prediction": true, "probability": 0.5699773}, {"id": 2905, "label": false, "text": "Der ehrenwerte Salvini,tut das was jeder gute Staatsmann tun sollte, n\u00e4mlich sein eigenes Volk zu sch\u00fctzen,vor diesen Horden von Heuschrecken und Sozialmoskitos\u2026", "prediction": false, "probability": 0.5739831}, {"id": 2906, "label": false, "text": "Bis auf die bekannten,positiv aufgefallen Staaten,Ungarn,Polen ect. sollten sich alle ein Beispiel an ihm nehmen,vor allem diese perverse und f\u00fcr nichts f\u00e4hige,Br\u00fcsseler Schwurbelbude,das ist kein EU-Parlament, das ist ein Europa Vernichtungs Parlament\u2026", "prediction": true, "probability": 0.8289413}, {"id": 2907, "label": false, "text": "Es w\u00e4re alles, schon viel fr\u00fcher m\u00f6glich gewesen,mit dem richtigen und verantwortungsvollen,italienischen ,Ministerpr\u00e4sidenten\u2026", "prediction": true, "probability": 0.5357887}, {"id": 2908, "label": true, "text": "Der ehrenwerte Salvini,tut das was jeder gute Staatsmann tun sollte, n\u00e4mlich sein eigenes Volk zu sch\u00fctzen,vor diesen Horden von Heuschrecken und Sozialmoskitos\u2026 Bis auf die bekannten,positiv aufgefallen Staaten,Ungarn,Polen ect. sollten sich alle ein Beispiel an ihm nehmen,vor allem diese perverse und f\u00fcr nichts f\u00e4hige,Br\u00fcsseler Schwurbelbude,das ist kein EU-Parlament, das ist ein Europa Vernichtungs Parlament\u2026 Ich hoffe, da\u00df diese als Seenotrettung getarnten,illegalen Schleusungen bald ihr wohlverdientes Ende erleben. Aber wie man sieht,es bedarf nur eines richtig gef\u00fchrten Staates,und der ganze Asylschmonzes ist dem Untergang geweiht!", "prediction": true, "probability": 0.6419122}, {"id": 2909, "label": true, "text": "Und dem ist auch nicht bei zu kommen,da k\u00f6nnen die Linken Halunken und die Gr\u00fcnen Khmer noch so laut aufjaulen.", "prediction": false, "probability": 0.6242842}, {"id": 2911, "label": true, "text": "Sinnvoll w\u00e4re es doch, die Schlepper-Helden nach Tripolis zu \u00fcberstellen. Dort sollte denen der Prozess gemacht werden.", "prediction": true, "probability": 0.6602106}, {"id": 2914, "label": false, "text": "Asyl-, Terror- und Sozialtouristen", "prediction": false, "probability": 0.82622826}, {"id": 2918, "label": false, "text": "Baudet und sein FvD wurden w\u00e4rmstens anempfohlen vom Innenminister Kajsa Ollongren von den korrupt-liberalen D\u00b466  als \u201eBedrohung f\u00fcr die Grundwerte der Niederlande\u201c und der sozial-t\u00fcrkische Hanswurst Frans Timmermans (PvdA), pries Badet k\u00fcrzlich noch einen \u201eIdioten\u201c.", "prediction": true, "probability": 0.52825284}, {"id": 2919, "label": false, "text": "Aber nein, diese selbsthassenden europ\u00e4ischen Schleuser wollen die Neger eben partout Europa reinw\u00fcrgen.", "prediction": true, "probability": 0.67126346}, {"id": 2921, "label": false, "text": "Das hat einem Bimmbo \u00e4h Senegalesen wohl nicht gefallen:", "prediction": false, "probability": 0.8319431}, {"id": 2928, "label": true, "text": "Es wird Zeit, da\u00df diese sogenannten Humant\u00e4ter samt ihrer Fracht zur\u00fcck an die afrikanische K\u00fcste gezwungen werden notfalls unter milit\u00e4rischer Eskorte.", "prediction": true, "probability": 0.9120919}, {"id": 2932, "label": true, "text": "am besten die ganze Ladung nach Lybien und dort den Hafenbeh\u00f6rden \u00fcbergeben.", "prediction": false, "probability": 0.61466014}, {"id": 2933, "label": true, "text": "Erschie\u00dfen w\u00e4re schneller, nachhaltiger und preiswerter gewesen. Wer sich an Kindern vergreift hat sein Leben verwirkt.", "prediction": false, "probability": 0.82525605}, {"id": 2934, "label": false, "text": "Versuchter Massenmord\u2026.und unsere Drecksjournalie, konstruiert daraus einen \u201eAktivisten\u201c, der nur auf die Zust\u00e4nde in seinem Land hinweisen wollte!", "prediction": true, "probability": 0.63825154}, {"id": 2935, "label": true, "text": "Das das linke Dreckspack aber auch immer zwanghaft alles verdrehen mu\u00df. Die Linken sind ganz sch\u00f6n link!", "prediction": false, "probability": 0.8317684}, {"id": 2936, "label": true, "text": "M\u00e4rz 2019 at 16:25  Und was passiert mit den sog. Fl\u00fcchtlingen? Hoffentlich baldige Abschiebung nach Libyen und nicht Weiterreichung zu uns!", "prediction": true, "probability": 0.7286058}, {"id": 2937, "label": true, "text": "Eigentlich selbstverst\u00e4ndlch, aber seit Frau Ferkel die Tore ge\u00f6ffnet hat eine Sendation.", "prediction": false, "probability": 0.8257723}, {"id": 2938, "label": true, "text": "Diesen Schlepperhelfern muss endlich das Handwerk gelegt werden.", "prediction": true, "probability": 0.96385753}, {"id": 2993, "label": false, "text": "Ja, weil Raute und Genossen Kopf kaputt.", "prediction": false, "probability": 0.8207474}, {"id": 2998, "label": false, "text": "Dieses Gefasel des DFL in \u201eeinfacher Sprache\u201c hat genau das infantile Niveau der Blockparteien in BT und Regierung.", "prediction": false, "probability": 0.78547806}, {"id": 3003, "label": false, "text": "die \u201eS\u00fcddeutsche Zeitung\u201c  Alpenprawda", "prediction": false, "probability": 0.8038703}, {"id": 3008, "label": false, "text": "Die Schwuchteltruppe bekommt Gegenwind von den Fans und regt sich dar\u00fcber auf:  https://www.welt.de/sport/article190615359/Deutschland-Serbien-Nationalspieler-wundern-sich-ueber-unschoene-Atmosphaere-in-Wolfsburg.html", "prediction": false, "probability": 0.5268986}, {"id": 3014, "label": false, "text": "DAILY MAIL UK: Die deutschen Politiker bezeichnen den US-Botschafter Grenell als \u201everzogenen Balg\u201c und bem\u00e4ngeln sein \u201ediplomatisches Versagen\u201c.", "prediction": true, "probability": 0.9523968}, {"id": 3031, "label": false, "text": "Die schulschw\u00e4nzenden Gr\u00e4tel-Adepten sollten ein Warnhinweis mit sich f\u00fchren: \u201eBl\u00f6dheit kann t\u00f6dlich sein\u201c  https://www.br.de/nachrichten/bayern/muenchen-16-jaehrige-stirbt-mit-handy-ladekabel-in-der-badewanne,RLGFu8m  Das kommt nicht nur vom H\u00fcpfen, das kommt \u00f6fter und schon l\u00e4nger vor, als man so denkt:  https://www.google.de/search?source=hp&ei=oXeTXKHwDsemmwXpnbqYDA&q=bild.de+tod+handy+badewanne&btnK=Google-Suche&oq=bild.de+tod+handy+badewanne&gs_l=psy-ab.3 ..33i160.849.14355..15083\u20260.0..0.212.2864.13j13j1\u2026\u20260\u2026.1..gws-wiz\u2026..0..0i131j0j0i10j0i22i30j33i22i29i30j33i21.RLb5nru9RfU  Die Natur wird\u2019s schon richten.", "prediction": false, "probability": 0.81745356}, {"id": 3032, "label": false, "text": "https://www.tagesschau.de/inland/verfassungsklage-europawahl-101.html  Am Ende regieren die Vollidioten, wenn sie nicht vorher in der Badewanne verrecken oder gemessert werden.", "prediction": false, "probability": 0.64191383}, {"id": 3033, "label": true, "text": "Ah ja, und was diese Polit Halunken gerade mit der AfD machen, die Kirchen,die Verb\u00e4nde, Gewerkschaften und Medien, und vor allem die Gewaltbereite ,und aus\u00fcbende Antifa,reicht doch schon, da\u00df ich  im eigenen Land,einen Asylgrund h\u00e4tte.", "prediction": true, "probability": 0.8659279}, {"id": 3045, "label": false, "text": "Auch der \u201eirre\u201c Messer-Sudanese in Mainz d\u00fcrfte so ein Fall sein.", "prediction": false, "probability": 0.781125}, {"id": 3046, "label": true, "text": "Jeder Merkel Gast braucht schlie\u00dflich seine ADIDAS. Obwohl, Bargeld beschaffen die sich selbst mit ihren Drogenverk\u00e4ufen!  Das Beste w\u00e4re eine R\u00fcckfahrkarte ins Heimatland mit Verfallsdatum! Und ein Abschiebeknast ohne Sachleistung nur mit landes\u00fcblichem Essen und Trinken !", "prediction": true, "probability": 0.6812047}, {"id": 3053, "label": true, "text": "Negative-Bewertung 649 883\tNe ne ne!  Nicht gleich zu gro\u00dfz\u00fcgig sein, sonst kommen sie alle um die 10.000er abzukassieren! Einfach nur Wasser, Brot und Knoblauch f\u00fcr die Vitamine, so wie im Russenknast! Wir wollen sie ja nicht weiter anlocken, besser loswerden!", "prediction": true, "probability": 0.6274778}, {"id": 3064, "label": false, "text": "Der CDU ist nicht zu trauen  \u2026 und den Nachfolgern der ehemaligen Mauerm\u00f6rderpartei schon mal gleich gar nicht\u2026", "prediction": false, "probability": 0.8148893}, {"id": 3071, "label": true, "text": "Neue Einkommensquelle f\u00fcr Asylschmarotzer..", "prediction": false, "probability": 0.8121929}, {"id": 3081, "label": false, "text": "dem kuffnuckischen Totraser aus Stuttgart", "prediction": false, "probability": 0.8307932}, {"id": 3084, "label": true, "text": "Weg mit der Eu!", "prediction": false, "probability": 0.78529054}, {"id": 3085, "label": true, "text": "Weg mit den Altpartein!", "prediction": false, "probability": 0.58954406}, {"id": 3089, "label": true, "text": "So aktiv im Rauschgift- und Prostitutionsgesch\u00e4ft sind die T\u00fcrken auch nicht. Das sind eher Osteurop\u00e4er und Russen.", "prediction": true, "probability": 0.971467}, {"id": 3090, "label": false, "text": "Ich glaube der verlogenen CDU kein Wort, wenn die Wahlen vorbei sind, war alles ein M\u00e4rchen es ist besch\u00e4mend, dass nur 8800\u20ac Euro pro Arbeiter Steuerfrei sind und dass ein Asylf\u00f6rderer im Jahr uns Steuerzahler pro Jahr \u00fcber 16 000 \u20ac kostet Dies ist ein Verbrechen am Deutschen Volk.", "prediction": true, "probability": 0.63775676}, {"id": 3091, "label": true, "text": "Verlogene Bande, es kann nur gehofft werden, dass die Th\u00fcringer den Schwindel durchschauen.", "prediction": false, "probability": 0.8323989}, {"id": 3092, "label": false, "text": "H\u00f6rt man seinen fulminanten Reden zu vergisst man fast zu atmen. Kanzler Dr. Curio \u2026 hoffentlich bald", "prediction": false, "probability": 0.61908096}, {"id": 3093, "label": false, "text": "Islamischer Kuffnuckenangriff wurde im Vorfeld abgewehrt;", "prediction": true, "probability": 0.6851323}, {"id": 3094, "label": false, "text": "Auf die D\u00e4mlichkeit von Merkels eingeschleusten Kuffnucken ist Verlass!", "prediction": false, "probability": 0.66377205}, {"id": 3095, "label": true, "text": "Jeder kann sich denken, was das bewirkt und wof\u00fcr dieser Aufenthaltstitel mitssbraucht wird. Soll sich sp\u00e4ter keiner wundern, wenn in Deutschland auf einmal massenweise diplomierte Krankenschwestern aus der Ostt\u00fcrkei oder examinierte Pflegekr\u00e4fte aus dem Kosovo einreisen, die nebenbei noch ihr anderes Business in unseren St\u00e4dten machen und deren Qualifikationen gef\u00e4lscht sind.", "prediction": true, "probability": 0.90138423}, {"id": 3096, "label": false, "text": "Alles nur, damit die gute deutsche Wirtschaft hier die L\u00f6hne dr\u00fccken kann und Deutsche weniger verdienen.", "prediction": false, "probability": 0.8277352}, {"id": 3097, "label": false, "text": "So sehr ich Herr Dr. Curio auch Sch\u00e4tze, allein das Wort \u201edysfunktional\u201c, wird von mindestens 80% der Wahlberechtigten nicht verstanden.  Um ein breiteres Publikum zu erreichen,  m\u00fcsste er f\u00fcnf G\u00e4nge runterfahren.  Keep it plain and simple", "prediction": false, "probability": 0.57959795}, {"id": 3098, "label": true, "text": "Und es ist kein Ende in Sicht: in S\u00fcdosteuropa warten 70.000 Menschen darauf, ins Schlaraffenland Deutschland weiter zu reisen\u2026", "prediction": false, "probability": 0.82357776}, {"id": 3099, "label": false, "text": "Das gesamte Asylsystem ist verbrecherisch !", "prediction": true, "probability": 0.62691534}, {"id": 3100, "label": false, "text": "Wenn wir noch 10 Millionen mehr von denen rein lassen, brauchen wir bald nichts anderes mehr zu tun als Fl\u00fcchtlinge zu bet\u00fctteln. Ein arbeitsmarkttechnisches und wirtschaftliches Perpetuum Mobile, einfach klasse. Merkel, Rot und Gr\u00fcn haben es echt drauf.", "prediction": false, "probability": 0.61889344}, {"id": 3101, "label": false, "text": "Huhuuuuh, Gr\u00fcne! Jemand zu Hause? Eine Islamisierung findet nicht statt! Sperrangelweit offenen Grenzen (Labour hat sie damals in GB durchgestezt, um ein neues Wahlvolk zu importieren) sind super.", "prediction": true, "probability": 0.68108916}, {"id": 3102, "label": false, "text": "Alles was hier in Deutschland rund um die sog. \u201eAsylpolitik\u201c passiert, geschieht willentlich und ungesetzlich. Deshalb ist auch nicht von Politik sondern von kriminellen Handlungen zu reden. Diejenigen, die diese Handlungen zu verantworten haben sind Mitglieder einer kriminellen Vereinigung. Die Unterst\u00fctzer dieser kriminellen Handlungen, landl\u00e4ufig als Asylhelfer betitelt machen sich zwangsl\u00e4ufig an diesen Gesetzesbr\u00fcchen mit strafbar (sofern nat\u00fcrlich jemand kommen sollte, dieses ahnden zu wollen).", "prediction": true, "probability": 0.91637444}, {"id": 3103, "label": true, "text": "Echte Asylanten haben wir etwa 3000-4000. Der Millionenrest sind Invasoren die das deutsche Pack ersetzen sollen.", "prediction": false, "probability": 0.5297616}, {"id": 3105, "label": false, "text": "Ob solche brillianten Leute wie Curio und die AFD \u00fcberhaupt noch eine Chance zum erhalten werden h\u00e4ngt nat\u00fcrlich vom Wahlverhalten der deutschen Heloten ab.", "prediction": false, "probability": 0.82521015}, {"id": 3106, "label": false, "text": "Und selbst wenn eine Mehrheit errungen werden k\u00f6nnte, die Basis der \u201eStaats\u201corganisationen ich linksgr\u00fcnverseucht und wird sich sperren wo es nur geht.", "prediction": false, "probability": 0.77319306}, {"id": 3107, "label": true, "text": "Man br\u00e4uchte also zwei eiserne Besen: Einen f\u00fcr die deutsche Verwaltung, Justiz, Bundeswehr, Polizei etc. und einen zum Auskehren allen Invasions\u00fcbels.", "prediction": true, "probability": 0.66208243}, {"id": 3108, "label": false, "text": "Wir leben in einer von Merkels verursachten  Welt von Habgierigen und pol.Vollblutidioten im Bundestag ,die zu feige sind ihre Meinung auch nur zu \u00e4u\u00dfern!!! Wenn nicht in K\u00fcrze ein vollst\u00e4ndiger Wandel in der Politik eintritt,geht Deutschland und Europa unter.", "prediction": false, "probability": 0.53260124}, {"id": 3109, "label": false, "text": "\u201e\u2026 es kommen zwangslaeufig \u201aterror\u2019isten 8/12-17, 60 (-> 41/28) , Vergewaltiger (mit allah\u2019s Erlaubnis 33/59, 98/6-7) und Drogen-Dealer in das Land, wenn man die Tuer (Grenze) sperrangelweit offen laesst \u2026.\u201c", "prediction": true, "probability": 0.9401069}, {"id": 3110, "label": false, "text": "Asoziales Asyl-System", "prediction": false, "probability": 0.71336555}, {"id": 3111, "label": true, "text": "Weil perspektivlose analphabetische Afros, Araps, Afghanis  9.) keine Frauen der eigenen Ethnie zur Verf\u00fcgung haben  10.) und hormonellen Notstand leiden.", "prediction": true, "probability": 0.94896984}, {"id": 3112, "label": false, "text": "Und weil WDR u. Rheinische Post ihr erkl\u00e4ren, da\u00df man die AfD auf keinen Fall w\u00e4hlen darf.", "prediction": false, "probability": 0.55853325}, {"id": 3113, "label": false, "text": "Katholischer Priester w\u00e4hrend TV-Gottesdienst vor laufender Kamera niedergestochen!  Die L\u00fcckenpresse verschweigt alle Hintergr\u00fcnde zum T\u00e4ter, also haben wir zu 99,9999% Wahrscheinlichkeit mit einem islamischen Kuffnucken zu tun.", "prediction": true, "probability": 0.7851553}, {"id": 3114, "label": false, "text": "Die L\u00fcckenpresse verschweigt alle Hintergr\u00fcnde zum T\u00e4ter, also haben wir zu 99,9999% Wahrscheinlichkeit mit einem islamischen Kuffnucken zu tun.", "prediction": true, "probability": 0.56843036}, {"id": 3115, "label": true, "text": "Die Musel fl\u00fcchteten, sprangen ins Gleisbett der U-Bahn und bewarfen sich dort mit Steinen. Hier das Video, unglaublich was f\u00fcr ein kranker Abschaum mittlerweile in Deutschland haust", "prediction": false, "probability": 0.830326}, {"id": 3116, "label": false, "text": "Gestern kam es am Berliner Alexanderplatz zu einer Massenschl\u00e4gerei von Merkels hochbegabten Clangoldst\u00fccken.", "prediction": false, "probability": 0.68669623}, {"id": 3117, "label": false, "text": "Bei diesem Thema muss ich allerdings den Kopft\u00fcchern Recht geben.", "prediction": false, "probability": 0.8141248}, {"id": 3118, "label": false, "text": "Deutsche Drecksregierung! . Wohnungen, H\u00e4user und viele Millionen  f\u00fcr illegale Merkel-Asylanten  und Campingplatz oder die Stra\u00dfe f\u00fcr deutsche Rentner..", "prediction": false, "probability": 0.78650224}, {"id": 3119, "label": false, "text": "Krieg ist kein Asylgrund! Herrje, wie oft denn noch! Es ist egal, ob in Syrien Krieg oder Frieden herrscht.", "prediction": true, "probability": 0.70573324}, {"id": 3120, "label": false, "text": "Sie sagen, dass der Angreifer ein \u201eradikalisierter\u201c Muslim war, was bedeutet, was? Dass er religi\u00f6s ist. Dass er fromm ist. Wann werden die Menschen ihre Zunge l\u00f6sen und offen \u00fcber diese genozidistische Ideologie sprechen?", "prediction": true, "probability": 0.93777454}, {"id": 3121, "label": false, "text": "Gute Nachrichten aus Rostock. Der widerliche Moschee Neubau ist auf Eis gelegt", "prediction": true, "probability": 0.65747637}, {"id": 3122, "label": true, "text": "Es war f\u00fcr mich vor einigen Jahren eine Wohltat, in einem Freizeitbad zu sein, in dem sich keine Angeh\u00f6rige von Primatenv\u00f6lkern aufhalten.", "prediction": false, "probability": 0.65375465}, {"id": 3123, "label": false, "text": "Jetzt haben sie alle H\u00e4nde voll zu tun, um Terroranschl\u00e4ge zu verhindern. Merkel sei Dank!", "prediction": false, "probability": 0.8164489}, {"id": 3124, "label": true, "text": "BAMF-Pr\u00e4sident?  Oder Pr\u00e4sident der Schlafm\u00fctzen?", "prediction": false, "probability": 0.7414257}, {"id": 3125, "label": false, "text": "Der neue Vorsitzende der Junge Union befand gestern das CDU gleichgeschaltet ist.  Und Heute hat er sich selbst gleichgeschaltet.", "prediction": true, "probability": 0.63729477}, {"id": 3126, "label": true, "text": "Apparatschik Sommer, armes W\u00fcrstchen mit Spitzengehalt", "prediction": false, "probability": 0.82149905}, {"id": 3127, "label": false, "text": "feiger Hochverraeter", "prediction": false, "probability": 0.82228434}, {"id": 3128, "label": false, "text": "Allerdings hat er auch damit recht, ohne eines durchgreifenden Politikwechsels, und den Ma\u00dfnahmen,die andere Staaten,bez\u00fcglich der Alimentierung der ach so armen Schutz suchenden,treffen,D\u00e4nemark,Italien, ect., wird sich rein gar nichts \u00e4ndern,und das getrommel der Regierungsmedien und der L\u00fcgenpresse, schiessen doch schon aus allen Rohren,und bis zu den Wahlen,wird es zum Trommelfeuer mutieren!", "prediction": false, "probability": 0.82737863}, {"id": 3129, "label": true, "text": "Nichts, denn das kriminelle politische Mafia-System wird weiterhin in Berlin, M\u00fcnchen und Br\u00fcssel existieren.", "prediction": true, "probability": 0.96487546}, {"id": 3130, "label": false, "text": "Das Merkel-Regime wird wie 44/45 so lange weitermachen bis alles in Tr\u00fcmmern liegt!", "prediction": false, "probability": 0.66663253}, {"id": 3131, "label": false, "text": "\u201eWeltoffenheit und Toleranz \u201e, kosten uns den Kopf.", "prediction": false, "probability": 0.7970136}, {"id": 3132, "label": true, "text": "Duisburg und Dortmund freuen sich sicher  riesig \u00fcber die Zigeuner.", "prediction": false, "probability": 0.8264949}, {"id": 3133, "label": false, "text": "So sehen Wahrnehmungsst\u00f6rungen und Realit\u00e4tsverweigerung aus..", "prediction": false, "probability": 0.83227056}, {"id": 3134, "label": true, "text": "Bulgarien und Rum\u00e4nien laden ihre Hunderttausende Zigeuner bei uns ab und wir sollen f\u00fcr sie zahlen und diese Zigeuner zerst\u00f6ren unsere St\u00e4dte.. Was ekelt mich das an. . Warum zahlen wir diesen Bulgaren und Rum\u00e4nen  \u00fcberhaupt Sozialleistungen? Keinen Job oder Kriminell .. ab nach Hause\u2026 Ganz einfach", "prediction": true, "probability": 0.96865785}, {"id": 3135, "label": false, "text": "Die BRD \u201eRegierung\u201c wird eher Deutsche verhungern und verrecken lassen, als Asylanten, \u201eFl\u00fcchtlingen\u201c oder \u00e4hnlichen Illegalen und Gaunern auch nur einen Cent zu k\u00fcrzen.", "prediction": false, "probability": 0.81181}, {"id": 3137, "label": false, "text": "Hartz IV ist Merkel-Jizzyia!", "prediction": true, "probability": 0.67612475}, {"id": 3138, "label": true, "text": "Ach das Hans-Eckhardchen ist aus seinen gut dotierten Tr\u00e4umen aufgewacht. Kann man solche unf\u00e4higen Vollpfosten denn nicht pers\u00f6nlich haftbar machen?  Tip(p): Merkt euch die Namen", "prediction": false, "probability": 0.8253668}, {"id": 3139, "label": false, "text": "Die linksgr\u00fcn-p\u00e4dophile Relotius-L\u00fcgenpresse im April 1945,  \u00e4hh 2016:", "prediction": false, "probability": 0.82350266}, {"id": 3141, "label": false, "text": "\u201eIch will, dass derjenige endlich gefasst wird\u201c, sagt Alex W.. \u201eIch will dem T\u00e4ter in die Augen schauen.\u201c  Diesem Al(i)ex glaube ich kein Wort.", "prediction": true, "probability": 0.8385108}, {"id": 3142, "label": false, "text": "\u2026 warte immer noch auf eine Antwort vom feigen EUGH", "prediction": false, "probability": 0.8250404}, {"id": 3143, "label": true, "text": "Eine Typen wie Herrn Sommer kann man als echten Volksverbrecher ansehen", "prediction": true, "probability": 0.7973656}, {"id": 3144, "label": false, "text": "Ich hatte eigentlich schon bei der Grenz\u00f6ffnung gedacht und dem Satz \u201eKeine Obergrenze\u201c, dass die Leute das als den Irrsinn erkennen, der es ist.", "prediction": true, "probability": 0.80157435}, {"id": 3145, "label": false, "text": "Das haben uns die Gutmenschen-Faschisten eingebrockt, die die ganze Welt nach Deutschland holen und dann komplett alimentieren.", "prediction": false, "probability": 0.8112102}, {"id": 3146, "label": false, "text": "\u201eNiemandem wird durch Fl\u00fcchtlinge etwas weggenommen!\u201c (Gauck/Merkel/die \u00fcblichen L\u00fcgner)", "prediction": false, "probability": 0.6902032}, {"id": 3147, "label": true, "text": "Der Steuermichel, der die islamischen Millionenmassen seit 2014/15 und seither ungebrochen ohnehin schon mit seinen Steuern stemmt (denn aus diesen Steuern besteht der Bundeshaushalt, bestreiten die Kommunen ihren Haushalt), bekommt jetzt eine weitere Moslem-/Negersteuer reingew\u00fcrgt.", "prediction": true, "probability": 0.9012311}, {"id": 3148, "label": true, "text": "Weshalb f\u00fcr Deutsche der Wohnungsmarkt leergefegt ist, der Haushalt in die Knie geht, das Land zubetoniert wird, die Sicherheit im Orkus und die Zukunft ein islamisch-arabischer Slum wird.", "prediction": true, "probability": 0.89465123}, {"id": 3149, "label": false, "text": "\u00d6ffentliche Sicherheit? Tut mir leid, gibt es nicht mehr. \u2013 DEUTSCHLAND? TUT MIR LEID, SIND ASYLANTEN DRIN", "prediction": false, "probability": 0.8223412}, {"id": 3150, "label": true, "text": "Dadurch sie in ganz Deutschland verteilt werden f\u00e4llt es nicht direkt so auf , aber jeder muss doch merken das die St\u00e4tte langsam schwarz werden \u2026.", "prediction": false, "probability": 0.8310817}, {"id": 3151, "label": false, "text": "Wenn dann B\u00fcrgerkriege dank der unterschiedlichen Religionen kommen , wird es Blutb\u00e4der geben , die sich keiner im Traum vorstellen kann .", "prediction": false, "probability": 0.5190815}, {"id": 3152, "label": false, "text": "jetzt werden die noch bl\u00f6der, klasse.  \u201eIn Trier steht Deutschlands erster Cannabis-Automat\u201c", "prediction": true, "probability": 0.7705768}, {"id": 3153, "label": true, "text": "Cool, bei mir w\u00e4ren die Fl\u00fcchtlinge ALLE bis zur Ausreise in der Ausbildung. Als Fachkraft f\u00fcr Stromerzeugung. Oben laufen die Fl\u00fcchtlinge im Kreis und unten der Dynamo zur Stromerzeugung.", "prediction": false, "probability": 0.77952}, {"id": 3154, "label": true, "text": "Bittesch\u00f6n dann nicht mit so einem Firlefanz wie Menschenrechten kommen. Ich scheisse auf Menschen speziell Religionsfaschisten sowie deren Rechte. Eine Hummel ist mir lieber als 3 Milliarden Menschen.", "prediction": true, "probability": 0.72019255}, {"id": 3155, "label": true, "text": "Alle Millionen  illegalen  Merkel-Syrer k\u00f6nnen zur\u00fcck.. Ohne Ausnahmen..  Es gibt keinen Grund mehr f\u00fcr eine illegale Familienzusammenf\u00fchrung in Deutschland.. . Sofort ALLE Syrer zur\u00fcck..", "prediction": true, "probability": 0.8553142}, {"id": 3156, "label": true, "text": "Wegen angeblicher Wahlkampfunterst\u00fczung aus der Schweiz, wird auf die AfD Opposition eine Hexenjagd ver\u00fcbt.", "prediction": false, "probability": 0.82692194}, {"id": 3157, "label": false, "text": "Greta d\u00fcrfte sich inzwischen im Verdauungstrakt eines Fl\u00fcchtlings befinden.", "prediction": false, "probability": 0.7763726}, {"id": 3158, "label": true, "text": "Na ja, wenn ich Polizist w\u00e4re, und diese Schl\u2026 meine Kollegin, dann w\u00fcrde ich schon einen Weg finden, wie sie bei einem hei\u00dfen Einsatz leider einen schweren Unfall im Dienst erleiden w\u00fcrde. Die h\u00e4tte kein leichtes Leben mehr.", "prediction": true, "probability": 0.7936772}, {"id": 3159, "label": true, "text": "Pa\u00dft genau zu dieser Faschingstruppe! Alles andere h\u00e4tte mich gewundert. Grunds\u00e4tzlich hei\u00dft es, d\u00fcmmer geht immer, aber in diesem Fall habe ich echte Zweifel!", "prediction": false, "probability": 0.6063347}, {"id": 3160, "label": true, "text": "Frauen sind als Polizisten ungeeignet, wegen des Mutterkomplexes.  Speziell bei so \u00d6laugen Mufls.", "prediction": true, "probability": 0.97133607}, {"id": 3161, "label": false, "text": "\u00d6laugen-Mufls aus shithole countries wissen genau, das sie hier nur mit Samthandschuhen angefasst werden und ihnen genug linksgr\u00fcne Dreckschweine zu Diensten sind, wenn es Probleme gibt.", "prediction": false, "probability": 0.58980703}, {"id": 3163, "label": true, "text": "Frauen geh\u00f6ren nicht in die Vollzugspolizei, nie und unter keinen Umst\u00e4nden. Kripo Ok, aber nicht an die Front. Das ist eine entsetzliche Entartung.", "prediction": true, "probability": 0.833218}, {"id": 3164, "label": true, "text": "Es ist ja f\u00fcr feige Richter leichter, Deutsche zu verurteilen als gemeingef\u00e4hrliche Kuffnucken! Vor denen hat man ja Heidenangst in der Amtsstube: Die wissen ja, wo \u201ederen Haus wohnt.\u201c", "prediction": true, "probability": 0.7352956}, {"id": 3165, "label": false, "text": "Es ist ja f\u00fcr feige Richter leichter, Deutsche zu verurteilen als gemeingef\u00e4hrliche Kuffnucken!", "prediction": false, "probability": 0.5047202}, {"id": 3166, "label": true, "text": "Ich bekomme Brechreiz wenn ich an die Polizistin denke", "prediction": true, "probability": 0.6004556}, {"id": 3167, "label": true, "text": "Das ist mit ein Grund das diese Polizeibarbies lieber Kinderwagen schieben sollten statt im Polizeiauto sich vor Autofahrern aufzuplustern die 2 km/H zu schnell fahren. >F\u00fcr mehr als zur Pommesbude zu fahren um f\u00fcr alle das Essen zu holen taugen die sowieso nix.", "prediction": false, "probability": 0.71835685}, {"id": 3168, "label": true, "text": "Und wenn ein Muselacke seine Fingerabdr\u00fccke nicht geben will , kein Problem dann kriegen seine Finger eben die Abdr\u00fccke von der T\u00fcr.", "prediction": false, "probability": 0.82864386}, {"id": 3169, "label": false, "text": "Die Respektlosigkeit Gegen\u00fcber den Beamten steigt immer mehr und der Dienstherr sitzt es aus.", "prediction": true, "probability": 0.60966045}, {"id": 3170, "label": false, "text": "Nachdem diese Goldst\u00fccke offensichtlich nicht mehr im Land sind, bezieht sich dieser Prozess wohl ausschlie\u00dflich auf die Aussagen der Tussie in Uniform.", "prediction": false, "probability": 0.5414728}, {"id": 3172, "label": false, "text": "ber die Goldst\u00fccke der FDJ Islam-Merkel mit Anhang W\u00e4hler werden noch viel Freude machen \ud83d\ude00 A", "prediction": true, "probability": 0.54540265}, {"id": 3174, "label": false, "text": "Wie beim Anteil der Moslems an der Gesamtbev\u00f6lkerung gilt dann auch hier: ein paar Prozent von denen terrorisieren den Polizeiapparat", "prediction": true, "probability": 0.8165911}, {"id": 3175, "label": true, "text": "F\u00fcr den Hauptkommissar h\u00e4tte es sich fast gelohnt, dem renitenten afghanischen Satansbraten die Fl\u00fcgel ganz gebrochen zu haben und wenn er seiner Schlange Kollegin mit einem Faustschlag die Nase zu Brei gehauen h\u00e4tte.", "prediction": true, "probability": 0.5303077}, {"id": 3177, "label": true, "text": "So eine stinkende Kollegin, die erst um Hilfe heischt, um ihrem Helfer danach das Messer in den R\u00fccken zu stechen,  geh\u00f6rt direkt nach Afghanistan, dort passt sie dem Charakter nach hin! Was hat sie bei der deutschen Polizei zu suchen die listige Schlange!", "prediction": true, "probability": 0.6830723}, {"id": 3178, "label": true, "text": "Was f\u00fcr ein elendes Weib!Zuerst mit der Situation \u00fcberfordert,dann dem Kollegen,der hilft,eins reinw\u00fcrgen.Die f\u00fchlt sich bestimmt toll,weil sie Haltung gezeigt hat.Vielleicht gibts noch eine Bef\u00f6rderung?KollegenschweinIn. KOTZ!", "prediction": true, "probability": 0.93575704}, {"id": 3179, "label": true, "text": "\u2026 bissigem  ***  +++VORSICHT: AIDS Gefahr!!", "prediction": false, "probability": 0.77388686}, {"id": 3180, "label": true, "text": "F\u00fcr mich\u2026.. eine miese Verr\u00e4terin\u2026. eine ganz miese\u2026", "prediction": false, "probability": 0.77026933}, {"id": 3181, "label": true, "text": "Ja was glaubt ihr wohl, warum das Frauenwahlrecht eingef\u00fchrt wurde ? Ja was glaubt ihr wohl, warum die Frauen \u00fcberall in F\u00fchrungspositionen gebracht werden ?  Weil Frauen leicht zu manipulieren sind und sie dann deshalb die eigenen Leute verraten.", "prediction": true, "probability": 0.9717268}, {"id": 3182, "label": false, "text": "Und jetzt kommt die Kr\u00f6nung, im Rot/Rot/Gr\u00fcn*innen Bundesland Berlin streicht man Briten das ALG 2.  Jedem Neger, jedem Islamisten, selbst dem Leibw\u00e4cher von Osama bin im Laden zahlt man ALG 2 nur f\u00fcr Briten, also Europ\u00e4er soll es das nicht geben.", "prediction": true, "probability": 0.95055825}, {"id": 3183, "label": false, "text": "Jedem Neger, jedem Islamisten, selbst dem Leibw\u00e4cher von Osama bin im Laden zahlt man ALG 2 nur f\u00fcr Briten, also Europ\u00e4er soll es das nicht geben.", "prediction": true, "probability": 0.92499167}, {"id": 3184, "label": false, "text": "Moslems werden hier verh\u00e4tschelt und Deutsche drangsaliert. So geht es in Deutschland 2019.", "prediction": true, "probability": 0.6971815}, {"id": 3185, "label": true, "text": "Dieses Frauchen wird noch daf\u00fcr sorgen, dass sie mit Kopftuch-Windel Dienst tun darf \u2757 \ud83d\ude0e Ja, wer die religi\u00f6sen Gef\u00fchle verletzt ist Rassist \ud83d\ude06 Habe geh\u00f6rt, dass manche Polizisten schon aus religi\u00f6sen Gr\u00fcnden den Frauchen nicht die Hand geben. Vielleicht sind dies die richtigen Kollegen f\u00fcr Frauchen.", "prediction": true, "probability": 0.96654165}, {"id": 3186, "label": true, "text": "Was f\u00fcr ein elendes Weib", "prediction": true, "probability": 0.8192768}, {"id": 3187, "label": false, "text": "Verraeterin merkill (KOTZ!!) versteckt sich feige hinter ihre Bodyguards\u2014bezahlt von Steuergeldern\u2014die sich Otto-Normalbuerger NICHT leisten koennen", "prediction": false, "probability": 0.81906444}, {"id": 3188, "label": true, "text": "mieseste Kollegenverr\u00e4ter, Pfui Deibel! Diese Typen sind doch nicht der Dreck unter den Fingern\u00e4geln wert. Wie tief sind die gesunken. Psychologisch bewertet kann man sagen, diese Figuren sind die absoluten Duckm\u00e4user.", "prediction": true, "probability": 0.60646975}, {"id": 3189, "label": false, "text": "egal was sie in ihrem Land machen? Kindersex, Frauen schlagen,\u2026  mir ist es nicht egal", "prediction": true, "probability": 0.96747}, {"id": 3190, "label": true, "text": "Diese Polizei ist ein Haufen Zivilversager, die garnicht an das glauben was sie tun. Sie machen den Job nur wegen der eigenen finaziellen Sicherheit und lassen sich nur zu gern dazu benutzen m\u00fcndige B\u00fcrger zu drangsalieren. Bei richtigen Verbrechern gucken die mehr weg als hin, da k\u00f6nnte man ja Falten in die Uniform bekommen.", "prediction": false, "probability": 0.51432776}, {"id": 3191, "label": true, "text": "\u201eWas f\u00fcr ein elendes Weib\u201c  W\u00e4re ich mit so Einer verheiratet, w\u00e4re dieses Vorkommnis f\u00fcr mich der Grund zur Trennung. W\u00fc\u00dfte ich, bei welcher Gelegenheit sie mich ans Messer liefern w\u00fcrde?", "prediction": true, "probability": 0.91954184}, {"id": 3192, "label": false, "text": "Eine Nestbeschmutzerin!", "prediction": true, "probability": 0.5672822}, {"id": 3193, "label": true, "text": "mieses elendes denuziantenpack! ich hoffe, die werden richtig bezahlen f\u00fcr ihren verrat! eine frau als polizistin ist eh abartig!", "prediction": true, "probability": 0.7408519}, {"id": 3194, "label": true, "text": "Die Polizei wird verheizt. Die Polizei ist massiv unterbesetzt. Millionen \u00dcberstunden. Die Babyboomers kommen jetzt in Pension. Der Nachwuchs ist nur Schrott. Das wird noch lustig.", "prediction": false, "probability": 0.57044363}, {"id": 3195, "label": true, "text": "Massen an PKK Kurden in Frankfurt! Armes Deutschland.", "prediction": true, "probability": 0.8330809}, {"id": 3196, "label": false, "text": "Verjagt das Dreckspack aus Berlin, aus den Landtagen, aus den Rath\u00e4usern !", "prediction": true, "probability": 0.8863338}, {"id": 3197, "label": true, "text": "Auch aus gutmenschlicher Perspektive argumtiert dieser CDU-Funktion\u00e4r verlogen und selbstgerecht.", "prediction": true, "probability": 0.5238795}, {"id": 3198, "label": true, "text": "Wenn diese Arschl\u00f6cher unbedingt etwas f\u00fcr die Kinder in Syrien tun wollen, dann sollten sie Politiker werden \u2013 in Syrien.", "prediction": true, "probability": 0.9687538}, {"id": 3199, "label": true, "text": "Diese Kleptokraten geh\u00f6ren abgeurteilt entweder mit oder auch ohne vorherige Abwahl.", "prediction": false, "probability": 0.82448924}, {"id": 3200, "label": true, "text": "Die CDU ist zu einer Deutschland destruiernden Partei verkommen, ganz im Sinne ihrer \u201eF\u00fchrerin Merkel\u201c.", "prediction": false, "probability": 0.57261294}, {"id": 3201, "label": true, "text": "Nur sollten erst die Probleme im K\u00f6nigreich Merkel gel\u00f6st werden, da gibt es Gespr\u00e4ches und Handlungs bedarf da sind \u201e25 Stunden\u201c am Tag zuwenig. Mehr L\u00f6sung Ans\u00e4tze, statt endlose Stuhlkreise.", "prediction": false, "probability": 0.5050576}, {"id": 3202, "label": false, "text": "Ja, diesen armen MUFLS geht es furchtbar schlecht. Das erkennt man bereits an ihren Handys und ihren Klamotten.", "prediction": false, "probability": 0.825111}, {"id": 3203, "label": false, "text": "Frau Katie Holmes \u2013 aka Eheweib des Schaustellers Tom Crusoe \u2013 malt in einem griechen-Illegalenlager verschleiert (?) ein rotes Herz auf eine Tapete", "prediction": false, "probability": 0.8034369}, {"id": 3204, "label": false, "text": "frau kruse malt selbst !!! ob sie den elends-streifen aber wirklich gratis produziert oder ob ein soros, unesco, eu-org \u201eprojekt\u201c fuer die $$$ finanzierung der arbeit sorgt \u2026", "prediction": true, "probability": 0.5198724}, {"id": 3205, "label": true, "text": "Die Quittung wird die Regierung in Form von FREMDENHASS bekommen!  H\u00e4tte man die FREMDEN als das behandelt was sie sind: N\u00c4MLICH FREMDE Und die Fremden m\u00fcssten sich in einer separaten Warteschlange f\u00fcr FREMDE anstellen (so wie in den USA schon bei der Passkontrolle)  wenn es um die Wohnungen oder um alles andere geht, die FREMDEN bek\u00e4men die H\u00c4LFTE von dem KINDERGELD, das die Deutschen bekommen, dann w\u00e4re der Fremdenhass niemals so ausgeartet!  Aber ein Herr Maas stellt sich noch hin und tr\u00f6tet: KEINER HAT EINEN NACHTEIL!", "prediction": false, "probability": 0.81831926}, {"id": 3206, "label": false, "text": "Die STRAFFREIHEIT f\u00fcr FREMDE KRIMINELLE macht den HASS noch gr\u00f6\u00dfer!", "prediction": false, "probability": 0.82553613}, {"id": 3207, "label": false, "text": "Dankesch\u00f6n Frau Merkel dass meine Heimatstadt ein Drecksloch geworden ist, dass mein Heimatland gegen die Wand gefahren wird. Haben Sie klasse gemacht. Sie\u2026\u2026.selbstzensiert\u2026\u2026", "prediction": false, "probability": 0.62287253}, {"id": 3208, "label": false, "text": "Ich finde die Reden der Afd im Bundestag auch toll.", "prediction": true, "probability": 0.5392199}, {"id": 3209, "label": false, "text": "Gibt auch ein anderes Kongo. Meine aber das Eboladrecksloch DRC. Die k\u00f6nnen sich doch gar keine Menschenschlepper leisten.", "prediction": false, "probability": 0.568307}, {"id": 3210, "label": false, "text": "Also wer nach Merkelland kommen will muss schon 1000 bis 5000 Dollar daf\u00fcr zahlen.", "prediction": false, "probability": 0.6699513}, {"id": 3211, "label": true, "text": "Also auch gutmenschlich ist da Knick in der merkelschen Fl\u00fcchtlingspropaganda drin.", "prediction": false, "probability": 0.8317967}, {"id": 3212, "label": false, "text": "Ich denke, dieser C*DU-Bratze ahnt nicht mal, wie dieses Nichtargument (Syrerkinder/Krieg) bei den eigenen deutschen Steuerzahlern/W\u00e4hlern ankommt. Es geht immer nur noch um die anderen, nie um die eigenen.", "prediction": false, "probability": 0.526141}, {"id": 3213, "label": false, "text": "Denn, was haben die Looser der Altparteien denn seither geschafft? Nichts.", "prediction": false, "probability": 0.79539216}, {"id": 3214, "label": false, "text": "Es bleibt nur zu hoffen, dass die Altparteien der Ausl\u00e4nder mit der Kanzlerin (darstellerin) der Ausl\u00e4nder und dem BundesUHU der Ausl\u00e4nder bei den Wahlen 2019 eine echte Schlappe einfangen und es nicht nur bei einer neuen Ohrfeige bleibt.", "prediction": false, "probability": 0.746587}, {"id": 3215, "label": false, "text": "Nach DE  tendieren vor allem englischsprachige Neger.", "prediction": false, "probability": 0.82066214}, {"id": 3216, "label": false, "text": "Was hat denn die CDU die letzten 55 Jahre f\u00fcr Deutsche/Deutschland getan?  Einen Schei\u00dfdreck hat sie getan, Deutschen und Deutschland nur Schaden zugef\u00fcgt!", "prediction": false, "probability": 0.78631437}, {"id": 3217, "label": true, "text": "ach den Demonstrationen am 23. M\u00e4rz behaupten hochrangige Vertreter der CDU in#m Europaparlament, dass die Demonstranten gekauft seien. Konkret wird in der Bild-Zeitung behauptet, es seien bis zu 450 \u20ac Demogeld f\u00fcr die  Demonstranten geflossen. Eine absolute L\u00fcge. Doch kann man die Verbreitung solcher L\u00fcgen rechtlich verbieten lassen?", "prediction": false, "probability": 0.5469123}, {"id": 3218, "label": false, "text": "Sie verlogener CDU-Heuchler wissen genau, dass die Merkel/die CDU am Krieg gegen Syrien/Assad Mitschuld haben.", "prediction": false, "probability": 0.5624255}, {"id": 3219, "label": false, "text": "Sie verlogener CDU-Heuchler wissen genau, dass die Merkel/die CDU am Krieg gegen Syrien/Assad Mitschuld haben.  Auch wegen euch verlogenen CDUlern geht es den syrischen Kindern schlecht weil ihr den Islamterroristen in Syrien unterst\u00fctzt.", "prediction": true, "probability": 0.9491062}, {"id": 3220, "label": true, "text": "Schlie\u00dft endlich Frieden mit Syrien und Assad ihr miesen und verlogenen CDUler, und treibt den Wiederaufbau voran damit endlich alle Syrer in Deutschland zur\u00fcck in die Heimat geschickt werden k\u00f6nnen.", "prediction": true, "probability": 0.7524122}, {"id": 3221, "label": false, "text": "Erst mal die anderen Kinder bedenken und beschenken. Das ist das Wichtigste f\u00fcr Weinberg. Die eigenen Kinder k\u00f6nnen ja vor sich hind\u00fcmpeln. Hat der \u00fcberhaupt Kinder? Egal. Erst mal kommen syrische Kinder.", "prediction": true, "probability": 0.5413796}, {"id": 3222, "label": false, "text": "Ich glaube das nicht so \u2026 die Altparteien hatten bei der letzen BTW zusammen medienmanipulierte 87%, das stimmt. Je l\u00e4nger das Staatsversagen dauert, es keine sichtbaren \u00c4nderungen gibt und diese Idiotie anh\u00e4lt, wird auch keine Hetze durch die GEZ/MS-Medien mehr helfen.", "prediction": false, "probability": 0.81877184}, {"id": 3223, "label": false, "text": "Besonders lohnend, wenn man Finstergestalten schickt, die au\u00dfer Diebstahl und Drogenhandel nichts zustande bringen.", "prediction": false, "probability": 0.54209656}, {"id": 3224, "label": false, "text": "Klar sind auch Kinder aus dem Kongo bei uns. Die werden von ihren Heimatd\u00f6rfern zu uns geschickt, damit unser sauer verdientes Geld dorthin \u00fcberwiesen werden kann, teilweise mit Western Union und MoneyGram.", "prediction": false, "probability": 0.5182269}, {"id": 3225, "label": false, "text": "F\u00fcr alle gilt: Geld ist f\u00fcr angebliche Fl\u00fcchtlinge unbegrenzt da. Alle anderen brauchen nichts.", "prediction": false, "probability": 0.7512167}, {"id": 3226, "label": true, "text": "Deutsche Intensivpflegebed\u00fcrftige sind halt nicht schwarz und k\u00f6nnen nicht \u00fcber Alltagsrassismus rappen.  Und die Angeh\u00f6rigen haben auch nicht die Motivation, dem ASB die Hammelbeine geh\u00f6rig langzuziehen.", "prediction": false, "probability": 0.678187}, {"id": 3227, "label": false, "text": "der ASB-Hannover-Chef Mohamed Abou Taam [\u2026]  Der Hildesheimer sitzt in U-Haft.  Finde den Fehler im Text.", "prediction": false, "probability": 0.7706798}, {"id": 3228, "label": false, "text": "Asylbetr\u00fcgende Kuffnucken kosten durchschnittlich 30.000 \u20ac/Jahr/Kopf!", "prediction": false, "probability": 0.7470527}, {"id": 3229, "label": true, "text": "Das m\u00fcsste Gollum eigentlich als ehemaliger Finanzminister wissen!", "prediction": true, "probability": 0.9534386}, {"id": 3230, "label": false, "text": "Zuerst die Altparteien,, dann die EU,  dann die Asylforderer, dann das Ausland, dann das Kindergeld ins Ausland, dann die Entwicklungshilfe, danach ganz lange nichts und dann kommt der Deutsche Depp.", "prediction": true, "probability": 0.5429297}, {"id": 3231, "label": false, "text": "Asylforderer", "prediction": false, "probability": 0.8127715}, {"id": 3232, "label": false, "text": "Ich sags immer gerne, das gesamte Merkelsystem ist auf dem Boden der Aslygewinnler erbaut.", "prediction": false, "probability": 0.78327155}, {"id": 3233, "label": false, "text": "Aslygewinnler", "prediction": false, "probability": 0.8059238}, {"id": 3234, "label": true, "text": "Ein Hoch auf die Berliner Verbrecher, allen voran das M.,die f\u00fcr dies alles gut gesorgt hat und ein ganzes Volk geschrottet hat,das hat sie gefafft,aber sowas von.", "prediction": false, "probability": 0.82851905}, {"id": 3235, "label": false, "text": "Abschaumpolitik f\u00fcr ein Volk das diesen Irrsinn abnickt.", "prediction": false, "probability": 0.8290585}, {"id": 3236, "label": false, "text": "Abschaumpolitik f\u00fcr ein Volk das diesen Irrsinn abnickt.  Deutschlands Bev\u00f6lkerung zeigt ein zweites mal,wie abstrakt manipulierbar es ist.", "prediction": false, "probability": 0.826852}, {"id": 3237, "label": false, "text": "Und jetzt haben wir auch noch das neue EU-Zensur-Gesetz am Hals!", "prediction": true, "probability": 0.6264989}, {"id": 3238, "label": false, "text": "\u201eMohamed Abou Taam\u201c, Chef beim Arbeiter Samariter Bund, das ich nicht lache\u2026 Gru\u00df an seinen Clan.", "prediction": true, "probability": 0.64439005}, {"id": 3239, "label": false, "text": "Irgendwas muss in Hannover im Trinkwasser sein. Von keiner anderen Stadt h\u00f6rt man so viele Skandale in Bezug auf Fl\u00fcchtlinge, Kriminalit\u00e4t, Genderwahn, Korruption, Bestechung und Kl\u00fcngelei. Das ist doch nicht mehr normal?!", "prediction": true, "probability": 0.5681238}, {"id": 3240, "label": false, "text": "Letztens hatte der ASB bei uns im links-gr\u00fcn versifften Berlin Friedrichshain einen Stand aufgebaut um Spenden zu sammeln. Hab mir die Geschichte interessiert angeh\u00f6rt, die Mappe angeschaut und dann gefragt, ob es nicht der ASB war, der AfD-MdB den Erste-Hilfe-Kurs verweigert. Mit einem s\u00fcffisanten Grinsen best\u00e4tigten mir die beiden Allerbestmenschen das, woraufhin ich einfach wortlos gegangen bin.", "prediction": false, "probability": 0.67182165}, {"id": 3241, "label": false, "text": "links-gr\u00fcn versifften Berlin Friedrichshain", "prediction": false, "probability": 0.8282939}, {"id": 3242, "label": false, "text": "Das Video von Jan B\u00f6hmermann, in dem er Staatschef Erdogan u.a. einen \u201eZickenficker\u201c nennt, ist auf diversen Videos auf Youtube zu finden. Ganz ohne Zensur. Ach nee, das lief ja unter \u201eSatire\u201c\u2026", "prediction": true, "probability": 0.6901942}, {"id": 3243, "label": false, "text": "Verwendung von Steuergeldern gibt es viele und sind somit in der Summe Enorm und stellen eine Strafttat dar. Die Steuerzahler werden schon daf\u00fcr aufkommen, Selbstbedienungsladen BRD, weiter sooo !!!", "prediction": false, "probability": 0.6149111}, {"id": 3244, "label": false, "text": "Die vielen  Verstrickungen der Politik in diese Asyl- und Umweltschutzindustrie  sind korrupt und kriminell.", "prediction": false, "probability": 0.72483945}, {"id": 3245, "label": false, "text": "Nachtrag:  Der ASB will AfD-Politikern nicht helfen, Erste Hilfe zu lernen. Eine gef\u00e4hrliche Entwicklung \u2013 was kommt als N\u00e4chstes? Werden AfD-ler nicht ins Krankenhaus gefahren, wenn Antifa sie blutig schl\u00e4gt? Die Hyperpolitisierung der Gesellschaft macht uns kaputt!", "prediction": true, "probability": 0.953786}, {"id": 3246, "label": false, "text": "Wer dem Mohamed vertraut, dem hat man das Gehirn geklaut.", "prediction": false, "probability": 0.6066498}, {"id": 3247, "label": false, "text": "Wer wei\u00df, wie viel Dreck am Stecken erst Pro Asyl hat ! huhu ? Gutmenschen sind nur so lange gut bis die F\u00f6rderung l\u00e4uft und es nicht auf ihre Kosten geht.", "prediction": false, "probability": 0.5668828}, {"id": 3248, "label": true, "text": "270\tFluechtlings(tm)-Buergschaften abgewaelzt auf Steuerzahler Gehalt/Pension von durch ANDERE verdienten Steuergelder fuer Oberhaeuptling der Gutmenschen -> merkil", "prediction": false, "probability": 0.824891}, {"id": 3249, "label": false, "text": "Wie wird man denn eigentlich Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer beim ASB? ASB=   Asylgelder SelbstBedienung So kennt man SPD-nahe Vereine.", "prediction": true, "probability": 0.6268794}, {"id": 3250, "label": false, "text": "Wie wird man denn eigentlich Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer beim ASB? ASB=   Asylgelder SelbstBedienung So kennt man SPD-nahe Vereine. Unser \u201eRechtsstaat\u201c wird jetzt sicher l\u00fcckenlos aufkl\u00e4ren (nicht).", "prediction": true, "probability": 0.59524137}, {"id": 3251, "label": false, "text": "Da wei\u00df man gleich, wo die Priorit\u00e4ten bei der SPD liegen. Nein, nicht beim kleinen Mann oder Arbeiter, sondern bei Kampf gegen R\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4chts. Gl\u00fcckwunsch.", "prediction": false, "probability": 0.80508816}, {"id": 3252, "label": true, "text": "Der gute alte afrikanische \u201eWash-Wash-Trick\u201c. Lange nichts mehr von dem geh\u00f6rt. Da issa ja wieder.", "prediction": true, "probability": 0.81720996}, {"id": 3253, "label": false, "text": "Kuffnucken-Kita in Mainz geschlossen.", "prediction": false, "probability": 0.8201538}, {"id": 3254, "label": false, "text": "Nu ja, das Deutsche Vaterland hat viele Jahre stagniert in Sachen Fortschritt\u2026 Nun geht es aber schon lange zielstrebig in die Richtung eines Shitholes\u2026 Burkina Faso, Uganda oder so.", "prediction": true, "probability": 0.64412135}, {"id": 3255, "label": false, "text": "Nun geht es aber schon lange zielstrebig in die Richtung eines Shitholes\u2026 Burkina Faso, Uganda oder so. Die Infrastruktur ist bereits da angekommen\u2026 Nixx Breitband, nixx gute Br\u00fccken und Stra\u00dfen nixx sichere Stromversorgung, nixx sinnvolle Bildung, alles religi\u00f6s ma\u00dfgeschneidert\u2026", "prediction": true, "probability": 0.78290635}, {"id": 3256, "label": false, "text": "Niemand hat so viel Genderforschung und Klimaretter. Das ist doch genug Fortschritt.", "prediction": false, "probability": 0.6157546}, {"id": 3257, "label": false, "text": "Das ist ja f\u00fcrchterlich! Heute dachte ich noch an so einem sch\u00f6nen Fr\u00fchlingstag wird doch nicht etwa jemand auf die Idee kommen einen anderen Menschen zu t\u00f6ten!", "prediction": false, "probability": 0.8305003}, {"id": 3258, "label": true, "text": "Es ist nicht fair von einem Einzelfall auf alle Neger aus ?? , wo war er her, der Arme, zu schlie\u00dfen. Das hat nun wirklich nix mit Islamm zu tun, wenn man dabei nicht was mit Islamm sagt. Nun ist aber aber mal gut. Auch Neger wollen in diesem Staat gut und gerne ,friedlich leben.  So! Verstanden ??", "prediction": true, "probability": 0.94802934}, {"id": 3259, "label": true, "text": "Schwarzafrikaner (ob Animist, christlicher Sektierer oder sonstig religi\u00f6s Verwirrter) ist schon schlimm genug. Aber Schwarzafrikaner UND Moslem ist das Rezept f\u00fcr Mord und Totschlag.", "prediction": true, "probability": 0.9349375}, {"id": 3260, "label": false, "text": "weil ja im ehemaligen Deutsch-land der Islam so hofiert wird, f\u00fcr entsprechende Interessenten eine mohammedanische Kopftuchausstellung in Frankfurt", "prediction": true, "probability": 0.83368796}, {"id": 3261, "label": false, "text": "War das nun erw\u00fcnschte schwarzafrikanische Folklore oder ein verachtenswerter Alltagsrassismus gegen Fremde, in dem Fall Inder?  Auf jeden Fall wird dieser freundliche Messer Acrobat von einem gro\u00dfen Aufgebot an Psychologen, Psychiatern und \u00c4rzten f\u00fcr den Rest des Lebens auf meine und von allen Nettosteuerzahlern gerne getragenen Kosten betreut werden.", "prediction": false, "probability": 0.5237539}, {"id": 3262, "label": false, "text": "Auf jeden Fall wird dieser freundliche Messer Acrobat von einem gro\u00dfen Aufgebot an Psychologen, Psychiatern und \u00c4rzten f\u00fcr den Rest des Lebens auf meine und von allen Nettosteuerzahlern gerne getragenen Kosten betreut werden.  Leider werden bei mir immer alle Anfragen, ob ich die von mir finanzierten Schwarzafrikaner auch mal sehen d\u00fcrfte, negativ beantwortet.", "prediction": true, "probability": 0.798102}, {"id": 3263, "label": true, "text": "Hier ist real verewigt, das diese Menschen wertvoller wie Gold sind", "prediction": false, "probability": 0.8296982}, {"id": 3264, "label": true, "text": "Wenn man in Afrika gef\u00e4hrliche Tiere einfangen will, um ihnen zu helfen, dann schie\u00dft man mit einer Bet\u00e4ubungspistole auf die Tiere. Dann ist Ruhe und den Tieren kann geholfen werden. Die Tiere leiden dann auch nicht!  Menschen die sich auff\u00fchren wie wilde Tiere, die sollten ebenso mit Bet\u00e4ubungsmitteln ruhiggestellt werden! Dann k\u00f6nnen sie ins Flugzeug gebracht werden und machen auf dem Flug auch keinen weiteren \u00c4rger und kein Affentheater, und der Kapit\u00e4n kann in Ruhe fliegen. Er, die Crew und seine Passagiere haben dann nichts zu bef\u00fcrchten!  Wie kann man sich von diesen kriminellen Illegalen  und auch noch Gewaltt\u00e4tigen auf der Nase herumtanzen lassen.", "prediction": true, "probability": 0.9193431}, {"id": 3265, "label": false, "text": "So etwas gibt es NUR in Deutschland.  In keinem anderen Land der Welt (vielleicht noch Schweden und Neuseeland) ansonsten nirgends, ist das m\u00f6glich!", "prediction": false, "probability": 0.8181393}, {"id": 3266, "label": false, "text": "Zahlreiche Kr\u00e4fte des nordschw\u00e4bischen Polizeipr\u00e4sidiums, der Bereitschafts- und Bundespolizei verhinderten dann aber die Ausreise der kriminellen Goldst\u00fcck \u2013 denn Deutschland braucht jedes Talent !!!\u201c \u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014-  Wahnsinn \u00fcber Wahnsinn hoch Drei!", "prediction": true, "probability": 0.858782}, {"id": 3267, "label": false, "text": "Zahlreiche Kr\u00e4fte des nordschw\u00e4bischen Polizeipr\u00e4sidiums, der Bereitschafts- und Bundespolizei verhinderten dann aber die Ausreise der kriminellen Goldst\u00fcck", "prediction": false, "probability": 0.7872951}, {"id": 3268, "label": false, "text": "Wer sich in Deutschland f\u00fcr Sozial-, Asyl- und Terrortouristen einsetzt, neigt dabei durch die rigide Politik Negern und Museln gegen\u00fcber zunehmend zur Kriminalit\u00e4t.", "prediction": false, "probability": 0.822155}, {"id": 3270, "label": false, "text": "Beim Kirchenasyl bieten Christengemeinden Sozial-, Asyl- und Terrortouristen Unterschlupf. In Berlin und Brandenburg sind es  derzeit 61 Individuen. Die Christen fabrizieren frisierte Dossiers, das Bamf muss sie dann erneut dechiffrieren.", "prediction": true, "probability": 0.92876387}, {"id": 3271, "label": true, "text": "Terrortouristen", "prediction": false, "probability": 0.75034434}, {"id": 3272, "label": true, "text": "Sozial-, Asyl- und Terrortouristen", "prediction": false, "probability": 0.8217654}, {"id": 3273, "label": false, "text": "Wie hei\u00dft der guineische Messerkiller, Michael oder Momadou???", "prediction": false, "probability": 0.6871832}, {"id": 3274, "label": false, "text": "Jeden Tag mindestens ein Toter in DE durch Kuffnuckenbesatzer!", "prediction": false, "probability": 0.81286854}, {"id": 3275, "label": false, "text": "Jeden Tag mindestens ein Toter in DE durch Kuffnuckenbesatzer! Wieviele Tausende sollen es noch werden, Frau Merkel? DANKE FRAU MERKEL!", "prediction": false, "probability": 0.7817804}, {"id": 3276, "label": false, "text": "Ach, was Wunder! Sind nicht 99% aller dieser Messerlinge Moslems?", "prediction": true, "probability": 0.923733}, {"id": 3277, "label": true, "text": "150 Afrikaner begaben sich zum Bahnhof, um mit dem Zug nach \u00d6sterreich bzw. Italien zu fahren. Es herrschte eine aggressive Stimmung. \u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014-  Was machen Sie denn, wenn Sie auch mit diesem Zug fahren m\u00fcssen? Dann m\u00fcssen Sie den Zug doch ohne Sie fahren lassen! Das kann doch keiner riskieren sich da mit reinzusetzen!", "prediction": true, "probability": 0.60838664}, {"id": 3278, "label": false, "text": "Das eigentliche Schlachten hat noch gar nicht begonnen \u2026 wenn diese Fl\u00fcchtlinge in der Mehrheit sind und Polizei und andere Rechtsorgane unseres Staates dominieren , dann , ja dann geht es erst richtig los ! Sch\u00e4tze mal, in 10-20 Jahren ist es so weit ! Die werden keinen Respekt vor Gutmenschpolitiker haben \u2026 alle werden gemeuchelt \u2026die Omas gegen Rechts werden wohl die ersten sein !!", "prediction": true, "probability": 0.6689223}, {"id": 3279, "label": false, "text": "Die werden keinen Respekt vor Gutmenschpolitiker haben", "prediction": false, "probability": 0.8089664}, {"id": 3280, "label": false, "text": "Das wievielte von einem vermeintlichen \u201eFl\u00fcchtling\u201c seit 2015 ver\u00fcbte Kapitalverbrechen ist es diesmal? Morde, Vergewaltigungen, Messerattacken, tote Opfer, traumatisierte Hinterbliebene.", "prediction": true, "probability": 0.72703826}, {"id": 3281, "label": false, "text": "Damit von Dauerschuldgef\u00fchlen geplagte Bestmenschen sich selbst und der Welt zeigen k\u00f6nnen, wie gut Deutschlands \u201eAufrechte\u201c und \u201eCouragierte\u201c sind. Die \u201eKolleteralsch\u00e4den\u201c ihrer ungez\u00fcgelten Willkommenspolitik tragen ja meist andere die man eh nicht kennt. Nat\u00fcrlich bedauerlich, aber akzeptabel\u2026 solange es nicht die eigene Familie, das eigene Umfeld trifft.  Was f\u00fcr ekelhafte Egoisten, diese Linksgr\u00fcnen.", "prediction": false, "probability": 0.71618843}, {"id": 3282, "label": false, "text": "Die \u201eAnklage\u201c gegen \u201eMerkill\u201c wird immer l\u00e4nger.", "prediction": false, "probability": 0.7638795}, {"id": 3283, "label": false, "text": "Deutschland war einmal das Land der Nobelpreistr\u00e4ger. Heute ist es das Land der PSYCHOS.", "prediction": false, "probability": 0.8089875}, {"id": 3284, "label": true, "text": "werden Sie Zeuge der Verk\u00fcndigung der  \u2026 \u201c Osterbotschaft \u201c \u2026 durch die Tunfisch  Greta  OT,- \u2026  TV,- Tipp morgen So.31.3.2018 um 21.45 uhr im ARD \u2026\u201c Anne Will \u201c..Thema  Streiken statt Pauken \u2013 \u00e4ndert die Generation Greta die Politik?", "prediction": true, "probability": 0.5690531}, {"id": 3285, "label": false, "text": "Reiner Haseloff (CDU)\u2026 (einer zum Fremdsch\u00e4men )", "prediction": false, "probability": 0.8218645}, {"id": 3286, "label": false, "text": "hinter der B\u00fchne jede Menge Freibier, Schnaps und H\u00e4ppchen, vor der Kamera ekstasisch viel Applaus f\u00fcr diese Heuchler ehrbaren G\u00e4ste und Experten", "prediction": false, "probability": 0.82881546}, {"id": 3287, "label": false, "text": "irgendeine 18 j\u00e4hrige \u201eFridays for Future\u201c-Aktivistin, bei deren \u00e4u\u00dferlichen Anblick es einen eiskalt \u00fcber den Buckel l\u00e4uft und gefriert von wegen Klima Erw\u00e4rmung", "prediction": false, "probability": 0.5387828}, {"id": 3288, "label": true, "text": "Im Interview:  Eure Gottgleiche Heiligkeit Greta Thunfisch", "prediction": false, "probability": 0.78419584}, {"id": 3289, "label": false, "text": "der guten Anne mal einen geharnischten Kommentar und ihre ganz pers\u00f6nlichen Ansichten ins G\u00e4stebuch zur Sendung schreiben, hier der direkte Link zum G\u00e4stebuch, bitte sehr", "prediction": false, "probability": 0.74484986}, {"id": 3290, "label": false, "text": "Der T\u00e4ter bekommt doch nur eine Bew\u00e4hrungsstrafe. Mehr gibt es nicht dank Migrantenbonus. So kommt es \u00fcberall. An Gesetze h\u00e4lt sich keiner mehr.", "prediction": false, "probability": 0.79946196}, {"id": 3291, "label": false, "text": "RTL geh\u00f6rt zu Bertelsmann. Darum kann man beiden nicht glauben.", "prediction": false, "probability": 0.8119348}, {"id": 3292, "label": true, "text": "Denn die Mehrheit will es wohl so \u201ebunt\u201c haben. Ich muss noch ein paar Jahre buckeln, dann raffe ich alles, was ich habe, und verlasse dieses Irrenhaus BRD.", "prediction": false, "probability": 0.81713593}, {"id": 3293, "label": true, "text": "Ganz einfach:  W\u00e4re diese Bestie in Deutschland ohne Merkel. Nein! Daraus folgt: Merkel und ihre Clique hat wie an vielen Morden vorher auch an diesem Mitschuld. Daraus folgt: Lebenslang hinter Gitter!", "prediction": true, "probability": 0.8940517}, {"id": 3294, "label": true, "text": "Wie Schiffe invasive Arten weltweit verbreiten\u2026  Sind mit den invasiven Arten auch Moslems gemeint?", "prediction": true, "probability": 0.9328654}, {"id": 3295, "label": true, "text": "N\u2026r sind naturbedingt hochaggressiv. Wenn die ihr ficki ficki und ihr Bling Bling nicht kriegen, k\u00f6nnen die schon mal sehr schnell austicken.", "prediction": false, "probability": 0.82070875}, {"id": 3296, "label": true, "text": "\u201eMickey\u201c das Opfer, der Zeuge, ist so eine Art Zwischending zwischen Deutschem und Migraten. Er hei\u00dft nicht Mohammed, sieht auch nicht aus wie Ali, aber auch nicht wie Herbert.  Wer ist das Neutrum MICKEY? Er geh\u00f6rt vielleicht gar keiner Ethnie an und kommt vom Mars!", "prediction": true, "probability": 0.86625546}, {"id": 3297, "label": false, "text": "\"Obergrenze\" und \"Abschiebungen\" sind bei offenen Grenzen ohnehin ein schlechter Witz!", "prediction": true, "probability": 0.7337362}, {"id": 3298, "label": false, "text": "k\u00f6nnen die Fl\u00fcchtlinge ihren Dreck nicht wegr\u00e4umen????", "prediction": false, "probability": 0.66930676}, {"id": 3299, "label": false, "text": "F\u00fcr dieses System wird es keine Obergrenze geben, niemals. Die totale Umvolkung ist ihr Ziel.", "prediction": true, "probability": 0.5034049}, {"id": 3300, "label": false, "text": "Ein gutes hat dieser ungez\u00fcgelte Massenansturm aber auch, denn die EU wird aufgrund der Masseneinwanderung zerfallen.", "prediction": false, "probability": 0.8347897}, {"id": 3301, "label": false, "text": "Was f\u00fcr eine verlogene Dreckspolitik. Die Bombe tickt", "prediction": false, "probability": 0.8267637}, {"id": 3302, "label": false, "text": "Deutschland schafft sich in der Tat selbst ab. Ein Land ohne gesicherte Grenzen und ohne wirksame Umsetzung rechtssatlicher Abschiebungen ist kein Land mehr.", "prediction": false, "probability": 0.75237304}, {"id": 3303, "label": false, "text": "Die Altparteien wollen das wir kaputt gehen!", "prediction": true, "probability": 0.7624834}, {"id": 3304, "label": true, "text": "Und Der M\u00f6chtegernfl\u00fcchtlings-Sturm l\u00e4\u00dft nicht nach", "prediction": false, "probability": 0.83032095}, {"id": 3305, "label": false, "text": "Bananenrepublik Deutschland ist im freien Fall in den Untergang", "prediction": true, "probability": 0.5435609}, {"id": 3306, "label": true, "text": "Die Ehrenb\u00fcrgerschaft wird ihr anerkannt, sobald sie sich in Hohensch\u00f6nhausen niedergelassen gelassen hat. Lebenslang bei Wasser und Brot.", "prediction": false, "probability": 0.8217459}, {"id": 3307, "label": false, "text": "Das deutsche Volk wird zum Abschlachten frei gegeben, denn jetzt kommen sehr viele IS-Massenm\u00f6rder, die kein Land haben will!", "prediction": false, "probability": 0.50654393}, {"id": 3309, "label": false, "text": "Indirekter V\u00f6lkermord ist das was hier l\u00e4uft.!", "prediction": false, "probability": 0.5671162}, {"id": 3310, "label": true, "text": "die EU zerf\u00e4llt nicht! Die bl\u00fcht erst richtig auf! Im \u00dcbrigen bin ich der Meinung da\u00df die EU zerst\u00f6rt werden mu\u00df!", "prediction": false, "probability": 0.75597197}, {"id": 3311, "label": true, "text": "\"Die W\u00fcrde des Menschen ist unantastbar\", aber nicht in der Merkeldiktatur, da wird die W\u00fcrde gemessert!", "prediction": false, "probability": 0.81365275}, {"id": 3312, "label": false, "text": "Laut Zahlen der BAMF, 92.500 SIPPENZUSAMMENF\u00dcHRUNGEN allein f\u00fcr 2017, und da verarscht man uns mit den ANGEBLICHEN 1000 pro Monat.", "prediction": false, "probability": 0.8293218}, {"id": 3313, "label": false, "text": "wertung 53 153\twer solch eine Person zum Ehrenbuerger ernennt ist Krank und befuerwortet die Zerstoerung der Heimat", "prediction": false, "probability": 0.82699734}, {"id": 3314, "label": false, "text": "Genozid! ein schweres Verbrechen an der Menschlichkeit! Ich finds unfassbar!", "prediction": false, "probability": 0.7961584}, {"id": 3315, "label": false, "text": "Vielen vielen Dank f\u00fcr diesen Kanal. Endlich ein unabh\u00e4ngiger Kanal. Weiter so!", "prediction": false, "probability": 0.82692146}, {"id": 3316, "label": false, "text": "Die ilegale! Migration, l\u00e4uft genauso weiter wie bisher, nur unter anderen Namen. Ich als Ausl\u00e4nder der seit 1970 hier in Deutschland, im besten Land der Welt (bis September 2015)lebe, bin so entt\u00e4uscht und w\u00fctend", "prediction": false, "probability": 0.72661066}, {"id": 3317, "label": false, "text": "Ich als Ausl\u00e4nder der seit 1970 hier in Deutschland, im besten Land der Welt (bis September 2015)lebe, bin so entt\u00e4uscht und w\u00fctend, das ich CompactTv immer wieder einen gro\u00dfen Dank aussprechen m\u00f6chte f\u00fcr die Wahrheit die sie heraus geben.", "prediction": false, "probability": 0.7701441}, {"id": 3318, "label": false, "text": "Das wird von Tag zu Tag schlimmer in Deutschland In meiner Gemeinde (15.000 Einwohner) sehe ich \u00fcberwiegend moslems auf den Strassen rumlaufen Mit Bussen & Bahn kann man garnicht mehr in Ruhe fahren, sie sind \u00fcberall", "prediction": false, "probability": 0.8276377}, {"id": 3319, "label": true, "text": "Kein einziges europ\u00e4isches Land will noch Fl\u00fcchtlinge aufnehmen, deswegen muss Deutschland einfach mal dran glauben. Danke MAMA-Merkel. H\u00e4ttest Du, Angela, selbst Kinder in die Welt gesetzt, w\u00fcrdest Du nicht so handeln wie Du momentan handelst.", "prediction": true, "probability": 0.8122189}, {"id": 3320, "label": true, "text": "Stimmt Deutschland ist kein Land mehr sondern ein Irrenhaus und die Zentrale ist in Berlin.", "prediction": false, "probability": 0.82412213}, {"id": 3321, "label": true, "text": "Gut w\u00e4re, den Maduro zu vernichten.", "prediction": true, "probability": 0.5648292}, {"id": 3322, "label": false, "text": "Ein gutes hat es ja. Unter dem Islam wird es nie wieder Frauen in der Politik geben, und Antifantinen und gr\u00fcninen auch nicht mehr.", "prediction": true, "probability": 0.90013266}, {"id": 3323, "label": true, "text": "Ein gutes hat es ja. Unter dem Islam wird es nie wieder Frauen in der Politik geben, und Antifantinen und gr\u00fcninen auch nicht mehr. Na dann Allah hu Nacktbar. Frauen ab an den Herd und Kinder machen. Gleichberechtigung Geschichte. Allah segne unseren neuen Propheten. Frauen die widersprechen pr\u00fcgeln oder steinigen.", "prediction": true, "probability": 0.96287364}, {"id": 3324, "label": false, "text": "Danke Merkel, Danke liebe Gr\u00fcninen. Nun werdet ihr das ernten, was ihr ges\u00e4t habt. Hamdull illah. Wallawalla", "prediction": false, "probability": 0.6768654}, {"id": 3325, "label": false, "text": "Es gibt doch Krankheiten, die das Gehirn l\u00f6chrig machen, ob da schon mal \u00fcberpr\u00fcft wurde, ob in Deutschland schon danach Erkenntnisse vorliegen? Nur so ist der Irrsinn der Wirtschaftsfl\u00fcchtlinge (Asylanten??) mit unserer Politik zu erkl\u00e4ren", "prediction": false, "probability": 0.54636455}, {"id": 3326, "label": false, "text": "Nur so ist der Irrsinn der Wirtschaftsfl\u00fcchtlinge (Asylanten??) mit unserer Politik zu erkl\u00e4ren", "prediction": false, "probability": 0.83048517}, {"id": 3327, "label": true, "text": "wie lange wollt ihr euch das noch gefallen lassen, sich von diesen diktatoren terrorisieren lassen, das war noch lange nicht alles von diesen gr\u00f6\u00dfenwahnsinnigen psychopathen! werdet endlich wach, informiert euch und hinterfragt alles und vergleicht. wer nichts macht, hat schon verloren und beugt sich einem terrorregime, bis ihr diesen vollkommen ausgeliefert seid!? warum sagt die afd nichts, von der deagle liste, wo bis 2025 60% der deutschen get\u00f6tet werden sollen???", "prediction": false, "probability": 0.57717824}, {"id": 3328, "label": true, "text": "Ach so ... aus Nigeria ( schwarze Axt) wollen hier die kriminellen Strukturen \u00fcbernehmen.", "prediction": true, "probability": 0.907477}, {"id": 3329, "label": false, "text": "Gewollte Fl\u00fcchtlingsstr\u00f6me durch erzeugten Krieg im arabischen Raum.", "prediction": false, "probability": 0.7586909}, {"id": 3330, "label": false, "text": "SPD Verr\u00e4ter der Arbeiterklasse! Wer hat uns verraten? Sozialdemokraten!", "prediction": false, "probability": 0.63960725}, {"id": 3331, "label": true, "text": "Dieser L\u00fcgner Was f\u00fcr ein Scheiss Menschenrechte. Was f\u00fcr Rechte hat der Deutsche heute und Menschenw\u00fcrde Templin hat auch die Schnauze Voll diese Stasi Erika", "prediction": false, "probability": 0.51864725}, {"id": 3332, "label": true, "text": "Die gr\u00f6\u00dften Verbrecher tragen Anzug und Krawatte.", "prediction": false, "probability": 0.7932849}, {"id": 3333, "label": false, "text": "\"Wir schaffen das\", DEUTSCHLAND zu vernichten... \"Willkommen in der Grenzenlosen Bunten BRD\"...", "prediction": false, "probability": 0.8238083}, {"id": 3334, "label": true, "text": "Deutschland braucht Fachkr\u00e4fte und keine leere Masse an Population.", "prediction": false, "probability": 0.7509687}, {"id": 3335, "label": false, "text": "Wer der regierungstreuen Bertelsmann-Stiftung glaubt, dem ist eh kaum zu helfen..", "prediction": false, "probability": 0.6309536}, {"id": 3336, "label": false, "text": "Fachkr\u00e4fte wandern gew\u00f6hnlich nicht in ein Land aus, in dem man ihnen 50 % ihres Einkommens direkt am Monatsende wegnimmt, die gehen sch\u00f6n woanders hin.", "prediction": false, "probability": 0.8294588}, {"id": 3337, "label": false, "text": "Alles nur Dreckige L\u00fcgner", "prediction": false, "probability": 0.80778474}, {"id": 3338, "label": false, "text": "Die Bertelsmann-Stiftung ist eine der gef\u00e4hrlichsten Nichtregierungsorganisationen Deutschlands. In Verbindung mit Angela Merkel, Gy\u00f6rgy Schwartz, Migrationsr\u00e4ten und Moscheevereinen arbeitet sie am Untergang des deutschen Volkes.", "prediction": true, "probability": 0.89889395}, {"id": 3339, "label": false, "text": "In Verbindung mit Angela Merkel, Gy\u00f6rgy Schwartz, Migrationsr\u00e4ten und Moscheevereinen arbeitet sie am Untergang des deutschen Volkes.", "prediction": true, "probability": 0.93519026}, {"id": 3341, "label": true, "text": "\u00dcber 2 Millionen Ausl\u00e4nder beziehen Hartz4. Wenn das nicht so w\u00e4re, dann m\u00fcsste man das Geld den Deutschen geben.", "prediction": true, "probability": 0.7919878}, {"id": 3342, "label": false, "text": "Wenn das nicht so w\u00e4re, dann m\u00fcsste man das Geld den Deutschen geben. Das ist undenkbar, weil dann die Geburtenrate von den Nazis steigen w\u00fcrde. Aber das Ziel ist die Abschaffung von Staat und Volk.", "prediction": true, "probability": 0.89411354}, {"id": 3343, "label": false, "text": "Der einzige Fachkr\u00e4ftemangel besteht in der Politik.", "prediction": false, "probability": 0.81995726}, {"id": 3344, "label": true, "text": "Was D.braucht,ist ein GRO\u00dfER Besen", "prediction": false, "probability": 0.81738704}, {"id": 3345, "label": true, "text": "aber was das verbrechen braucht ist ein grund und etwas was bis zur umsetztung die finanzierung auf augenh\u00f6he des krebswachstums wirtschaft hat und das sind nunmal leute die sich auch so vermehren wie krebs und zudem nicht das verbrechen gef\u00e4hrden aus anderen verschiedensten gr\u00fcnden!", "prediction": false, "probability": 0.818291}, {"id": 3346, "label": true, "text": "aber das verbrechen braucht keine deutschen bzw st\u00f6ren deutsche und gef\u00e4hrden das verbrechen an sich aus verschiedensten gr\u00fcnden! aber was das verbrechen braucht ist ein grund und etwas was bis zur umsetztung die finanzierung auf augenh\u00f6he des krebswachstums wirtschaft hat und das sind nunmal leute die sich auch so vermehren wie krebs und zudem nicht das verbrechen gef\u00e4hrden aus anderen verschiedensten gr\u00fcnden! darum schreit das verbrechen egal aus welcher maske immer nazi oder bereicherung", "prediction": false, "probability": 0.82046115}, {"id": 3347, "label": true, "text": "In Deutschland / Europa, den widerlichen Penis der USA, werden bald die selbern verwahrlosten und prek\u00e4ren Zust\u00e4nde Herrschen wie in den USA selbst. Die USA sind das gr\u00f6\u00dfte Zellgift der Welt.", "prediction": false, "probability": 0.5567309}, {"id": 3348, "label": false, "text": "Klar ist, die wollen den totalen V\u00f6lkermord! Ziel der Kabale ist die Abschaffung der Mittelschicht durch die Abschaffung der Konzerne! Ziel: Errichtung einer dritten Welt. Weltweit! Der Krieg gegen uns ist im vollen Gange und schon sehr weit fortgeschritten!", "prediction": true, "probability": 0.90381604}, {"id": 3349, "label": false, "text": "Die Bertelsmann-Stiftung zeichnet verantwortlich f\u00fcr die menschenverachtende \"Agenda 2010\", die Goldkettchen \"Gerd\" (Gerhard Schr\u00f6der) durchgesetzt hat", "prediction": false, "probability": 0.6216059}, {"id": 3350, "label": false, "text": "Eine gef\u00e4hrliche Institution diese Bertelsmann-Stiftung, wie die meisten Stiftungen, die aus Erbschaftssteuer-Sparmodellen erschaffen werden. Sie ma\u00dfen sich an die Weisheit mit L\u00f6ffeln gefressen zu haben. Die Bertelsmann-Stiftung zeichnet verantwortlich f\u00fcr die menschenverachtende \"Agenda 2010\", die Goldkettchen \"Gerd\" (Gerhard Schr\u00f6der) durchgesetzt hat. Jetzt arbeiten sie anscheinend an der Zerst\u00f6rung Deutschlands!", "prediction": true, "probability": 0.817892}, {"id": 3351, "label": false, "text": "Unn\u00fctze Berufe erfinden dann Gender Toiletten und Klimawandel, 60 Geschlechter und Sprachverst\u00fcmmelungen.", "prediction": false, "probability": 0.6498283}, {"id": 3352, "label": false, "text": "Die Bertelsmann Stiftung wird gesteuert und unterst\u00fctzt von unserer Kanzlerin.... Mehr ist dazu nicht zu sagen!", "prediction": true, "probability": 0.63941044}, {"id": 3353, "label": false, "text": "Bertelsmann Stiftung ist Kartellgehilfe!!", "prediction": true, "probability": 0.5642049}, {"id": 3354, "label": false, "text": "fr\u00fcher oder sp\u00e4ter wird die Deutsche Bev\u00f6lkerung in die Unterzahl sein, dass ist das Resultat von 70 Jahre Fehlerhafter Familienpolitik und umerziehung der Gesellschaft.", "prediction": false, "probability": 0.8318507}, {"id": 3355, "label": false, "text": "Naja wir bekommen ha demn\u00e4chst ne kurdische Migranten Partei...", "prediction": true, "probability": 0.9099889}, {"id": 3356, "label": false, "text": "Deutsche sollten vergast werden https://youtu.be/SUQ-sOrepcI", "prediction": false, "probability": 0.82217735}, {"id": 3357, "label": false, "text": "genau, die irrt nicht sondern ist Agenda-Forcierer seit Ewigkeiten, nix Gutes f\u00fcr uns Bev\u00f6lkerung, noch nie!", "prediction": false, "probability": 0.8310399}, {"id": 3358, "label": false, "text": "da steckt ein system dahinter , die verdr\u00e4ngung der deutschen und wei\u00dfen bev\u00f6lkerung sowie die verw\u00e4sserung unserer kultur mit integrationsresistenten kulturkreisen", "prediction": false, "probability": 0.5620152}, {"id": 3360, "label": false, "text": "Merkel und ihre Altparteien zerst\u00f6ren Deutschland komplett.", "prediction": true, "probability": 0.78585076}, {"id": 3361, "label": false, "text": "Unterst\u00fctzt eure eigenen B\u00fcrger ihr Politiktrottel.", "prediction": false, "probability": 0.83027375}, {"id": 3362, "label": false, "text": "Unglaublich nach wen sich mittlerweile die Regierung richtet!! Unglaublich!!!", "prediction": false, "probability": 0.827336}, {"id": 3363, "label": true, "text": "Nicht zu vergessen, dass diese - meist illegalen Zuwanderer - zumeist auch noch dumm wie Brot sind und nur unseren Sozialstaat belasten. Die m\u00fcssen alle raus aus Deutschland und die Abgabenlast muss deutlich gesenkt werden!", "prediction": true, "probability": 0.6351737}, {"id": 3364, "label": true, "text": "Man will uns etwas von marokkanischen (gelernten) Heizungsinstallateuren, sudanesischen (gelernten) Mechatronikern, somalischen (gelernten) Maschinenbauern und afghanischen (gelernten) CAD-Drehern erz\u00e4hlen, die es \u00fcberhaupt nicht gibt bzw. geben kann !", "prediction": true, "probability": 0.56446004}, {"id": 3365, "label": false, "text": "Die \"BERTELSMANN-Stiftung\" ist der \"Think-Tank\" der linksgr\u00fcnen \"Deutschland verecke Parteien\". Deren letzter, gro\u00dfer \"Gehirn-Furz\" war die \"AGENDA 2010\" mit den \"HARTZ 4-Repressalien\" um die Arbeiter/Angestellten (Nicht-Beamten) z\u00fcgig, nach nur einem Jahr Arbeitslosigkeit, in die Sozialhilfe zu bugsieren und anschlie\u00dfend gezielt in Altersarmut zu entsorgen !", "prediction": false, "probability": 0.5657961}, {"id": 3366, "label": false, "text": "Himmel... die Bildzeitung wei\u00df was sie sagt. Deswegen sind sie ja auch kriminelle Hetzer. Oder welcher Zeitungsverlag schreibt sonst Gesetze und hetzt dann noch \u00fcber diejenigen die drunter leiden?", "prediction": false, "probability": 0.8116287}, {"id": 3367, "label": false, "text": "75% Steuern und Abgaben, 2. h\u00f6chste Abgaben der Welt", "prediction": false, "probability": 0.7886029}, {"id": 3368, "label": false, "text": "Was da schief laeuft? Schaut mal in den Bundestag. Wir werden von Vollidioten regiert die von noch groesseren Idioten gewaehlt werden. Wenn man alle die erwirtschafteten Steuern verschwendet statt sinnvoll einzusetzen braucht man sich nicht wundern wenn es in unserem Land nicht nach vorne geht.", "prediction": true, "probability": 0.5686778}, {"id": 3369, "label": false, "text": "Die Gr\u00fcnen tr\u00e4umen ja sogar schon von einem migrierten Bundeskanzler.", "prediction": false, "probability": 0.79589754}, {"id": 3370, "label": true, "text": "Daf\u00fcr braucht Deutschland eine neue Regierung die auf ihrer Seite sind und keine Politisch Links denkenden Verbrecher!!!!!Weg mit der Deutschen Regierung!!!!", "prediction": true, "probability": 0.85114545}, {"id": 3371, "label": true, "text": "Diese Menschen geh\u00f6ren an den Pranger wegen ihren L\u00fcgen die sie st\u00e4ndig verbreiten", "prediction": false, "probability": 0.82083684}, {"id": 3372, "label": false, "text": "Wir freuen uns schon auf die n\u00e4chste Pr\u00fcgelattacke von \"Fl\u00fcchtlingen\"!", "prediction": false, "probability": 0.72483283}, {"id": 3373, "label": true, "text": "Skandal! Gleich gratis Konzert gegen r\u00e4\u00e4chts featuring Tote Hosen, Fettes Brot und Gr\u00f6nemeyer! Muhhhhaaaa... Und nat\u00fcrlich fette Kotze Walfilet...", "prediction": false, "probability": 0.7110165}, {"id": 3374, "label": false, "text": "Das ist \"Muttis\" Welt wie sie ihr gef\u00e4llt !", "prediction": false, "probability": 0.5117641}, {"id": 3375, "label": true, "text": "Pures Gold!!! Das kann man doch nicht einfach wieder hergeben!", "prediction": false, "probability": 0.82598436}, {"id": 3376, "label": true, "text": "Mal wieder sch\u00f6n klar... Attackieren der Fl\u00fcchtlinge bleiben , keine pr\u00fcffall f\u00fcr die Antifa (rote sa) aber die AFD ist nat\u00fcrlich komplett rechts.... Total traurig Willkommen in der DDR 2.0", "prediction": true, "probability": 0.6168148}, {"id": 3377, "label": false, "text": "Ihr BRDler st\u00fcrzt ganz Europa ins Ungl\u00fcck", "prediction": false, "probability": 0.82482266}, {"id": 3378, "label": false, "text": "Bleibeinteresse schwehrwiegender als das Ausweisungsinteresse?... also ich glaube nicht das jemand gefragt wurde ob der Penner hier bleiben oder ausgewiesen werden soll,das hat man politisch motiviert einfach mal so beschlossen", "prediction": false, "probability": 0.8143336}, {"id": 3379, "label": false, "text": "also ich glaube nicht das jemand gefragt wurde ob der Penner hier bleiben oder ausgewiesen werden soll,das hat man politisch motiviert einfach mal so beschlossen", "prediction": false, "probability": 0.8226516}, {"id": 3380, "label": false, "text": "Hart und Gerecht ,der T\u00e4ter darf bleiben ! Linke Logig", "prediction": false, "probability": 0.7066482}, {"id": 3381, "label": true, "text": "Das mu\u00df Aufh\u00f6ren!!\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21 Die Politik muss abgesetzt werden und das sofort!!!!", "prediction": false, "probability": 0.7639819}, {"id": 3382, "label": true, "text": "da ist kein bleibe interesse!!!!!!, raus, merkel bande frube, linke etc aus der Regierung endlich, krin asyl fur islam typen etc", "prediction": true, "probability": 0.9270151}, {"id": 3383, "label": false, "text": "krin asyl fur islam typen etc", "prediction": true, "probability": 0.91569674}, {"id": 3384, "label": false, "text": "Die Kanuffen nat\u00fcrlich.", "prediction": false, "probability": 0.8100307}, {"id": 3385, "label": true, "text": "Ab in den Knast, und das sofort, und Abweisen so schnell es geht, ich d\u00fcrfte solche Sachen nicht machen w\u00fcrde sofort abwandern.", "prediction": false, "probability": 0.8250874}, {"id": 3386, "label": false, "text": "Beklopptistan kurz vor dem finalen Kollaps.", "prediction": false, "probability": 0.8264331}, {"id": 3387, "label": true, "text": "So sieht es also aus,wie kriminelle\"Schutzsuchende\"mit aller Konsequenz abgeschoben werden!Ein weiteres Beispiel daf\u00fcr das die Merkel G\u00e4ste treiben k\u00f6nnen was sie wollen!", "prediction": false, "probability": 0.635669}, {"id": 3388, "label": false, "text": "Ich habe mehr Lust hier auf Ungl\u00e4ubige Jagd zu machen und K\u00f6rperverletzungen begehen, mein Recht hier zu bleiben schenkt meiner Auffassung Glauben, denn es wird gerichtlich best\u00e4tigt. ja, da fragt man sich. wer wohl geisteskrank ist??????????", "prediction": false, "probability": 0.8058222}, {"id": 3389, "label": false, "text": "297;298 388\talso bleibt das Verhalten der verdaechtigen /T\u00e4ter ohne Konsequenzen das wirkt bestimmt abschreckend was ist mit dem Interesse der Bevoelkerung nicht von einem so genannten Fluechtlinge mit einer Eisenstange totgeschlagen  zu werden wenn so etwas nicht zur Abschiebung fuehrt meine Fresse das ist alles so absurd", "prediction": false, "probability": 0.5908398}, {"id": 3391, "label": false, "text": "Hat man uns zuviel Glyphosat ins Essen gemischt??? Was hat man mit den Deutschen angestellt, dass sie ihren eigenen Untergang auch noch beklatschen und bezahlen???", "prediction": false, "probability": 0.8004157}, {"id": 3392, "label": false, "text": "Diese BRD Regierung zerst\u00f6rt uns und unsere Zukunft!!!", "prediction": false, "probability": 0.77892673}, {"id": 3393, "label": false, "text": "Das ist die manipulierte Justiz.Weesen Brot ich esse,dessen Lied ich sing !Die Interessen und Sicherheit der B\u00fcrger interessiert heute nicht mehr", "prediction": false, "probability": 0.8102515}, {"id": 3394, "label": false, "text": "Daf\u00fcr auch alle deutschen politisch verfolgten , gehetzten Fl\u00fcchtlinge heimlich im Hinterland bis heute bisher mit bewiesener Folter gefangen gehalten werden . Wehe, wer wagt zu hinterfragen , widersprechen , dunkle Geheimnisse anzuzeigen , wie mit mir ebenso geschehen ist , der hat einfach Pech gehabt .", "prediction": false, "probability": 0.58536136}, {"id": 3395, "label": true, "text": "Ich werde weiter niemals zu den immer noch laufenden Verbrechen im medizinischen Versorgungsbereich und bundesweiten Scheinbeh\u00f6rden schweigen . Deswegen stehe ich bis heute mit ganz oben auf der Todesliste . Bundesweit rasen Mogelpackungen Blaulicht als Menschenf\u00e4nger weiter durch die Gegend , Tat\u00fctata .....das Rudel verkleideter W\u00f6lfe der privaten Firma BRD GmbH , siehe aktuelle Aussagen HEINRICH XIII PRINZ REU\u00df .", "prediction": false, "probability": 0.6163419}, {"id": 3396, "label": false, "text": "Europa ist das Ungl\u00fcck", "prediction": false, "probability": 0.8166478}, {"id": 3397, "label": false, "text": "Die EU ist das Ungl\u00fcck.", "prediction": false, "probability": 0.7412322}, {"id": 3398, "label": true, "text": "Man sollten diesen Mulukken die Currywurst hei\u00df und dampfend in das Rektum schieben.", "prediction": false, "probability": 0.80703396}, {"id": 3399, "label": true, "text": "Denken Sie nur an die vielen syrischen Fach\u00e4rzte mit ihren innovativen Heilmethoden wie zum Beispiel der Fusstritt-gegen-den-Kopf-Therapie!", "prediction": true, "probability": 0.9622146}, {"id": 3400, "label": true, "text": "l\u00e4uft alles nach merkels plan, terroristen und islamischen schl\u00e4chter vor ihrer gerechten strafe retten um sie hier auf die b\u00fcrger loszulassen, wir schaffen das. meiner meinung nach sollten ALLE die jemals f\u00fcr die stasi gearbeitet haben (auch IM erika, die kahane und wie sie alle hei\u00dfen) aus der politik ausgeschlossen werden, man sieht doch was sie hier mit absicht anrichten.", "prediction": false, "probability": 0.50699776}, {"id": 3401, "label": true, "text": "l\u00e4uft alles nach merkels plan, terroristen und islamischen schl\u00e4chter vor ihrer gerechten strafe retten um sie hier auf die b\u00fcrger loszulassen", "prediction": false, "probability": 0.53982496}, {"id": 3402, "label": false, "text": "Merkel hatte nicht genug Probleme im Land, deswegen hat sie Verbrecher und Idioten ins Land geholt.", "prediction": false, "probability": 0.56573576}, {"id": 3404, "label": false, "text": "Abschiebung bei offenen Grenzen ist ein Witz, Dreht\u00fcreffekt... Gesabbel Opium f\u00fcrs Volk, die AFD werdet ihr so ganz sicher nicht los, und den \"Rechtspopulismus\" auch nicht, denn wir sind nicht extrem rechts, wir haben extrem Recht.", "prediction": false, "probability": 0.52171934}, {"id": 3405, "label": true, "text": "solch goldige raketenwissenschaftler darf man doch nicht abschieben....!!!!!", "prediction": false, "probability": 0.7895936}, {"id": 3406, "label": false, "text": "Assad hat den Fahnenfl\u00fcchtigen schriftlich Amnestie versprochen wenn sie zur\u00fcckkehren, was wollen die noch?", "prediction": false, "probability": 0.70065236}, {"id": 3407, "label": false, "text": "Also gegen den IS k\u00e4mpfen konnte er nicht ??? Ich schreibe lieber nicht was ich von solchen Typen halte.. !!!", "prediction": true, "probability": 0.9480877}, {"id": 3408, "label": true, "text": "Schlaraffenland Deutschland", "prediction": false, "probability": 0.8095616}, {"id": 3409, "label": true, "text": "Du hast Dein Vaterland im Stich gelassen, \u25ba\u25ba\u25ba Du Deserteur \u25c4\u25c4\u25c4 Fahnenflucht ist eine Straftat 5 Jahre Haft auch in Deutschland", "prediction": false, "probability": 0.814172}, {"id": 3410, "label": true, "text": "Mir ist diese Hackfresse mit seiner Familie egal,v\u00f6llig egal.", "prediction": false, "probability": 0.72644174}, {"id": 3411, "label": false, "text": "Wenn man gegen die Armee seines Landes k\u00e4mpft muss man damit rechnen weil man dan ein Terrorist ist Deutschland gibt Terroristen Asyl wenn man nix zu bef\u00fcrchten hat kann man auch in die Botschaft gehen wenn man wegen dem is geflohen ist oder generell wegen Krieg aber wenn man am Krieg beteiligt war und sein Vater Land bek\u00e4mpft hat mit Waffen dan gilt man als Terrorist das ist in jedem Land so .", "prediction": true, "probability": 0.6596359}, {"id": 3412, "label": false, "text": "Und was hat die DW gegen diesen grausamen Machthaber (28 000 Tote bei US-Drohnenattentaten) und sein Regime unternommen? Nichts! Denn wegen seiner Hautfarbe war der ja ein Guter!", "prediction": false, "probability": 0.7867718}, {"id": 3413, "label": false, "text": "Ja, unfassbar, sowas glaubt nur die bescheuerte Merkel.. und der Steuerzahler darf diesen Schwachsinn zahlen.. verr\u00fcckter geht\u00b4s nicht mehr..", "prediction": false, "probability": 0.6759508}, {"id": 3414, "label": false, "text": "Es gibt hier bei YT durchaus kurze Interviews mit Gutmenschen die nicht einmal wissen, da\u00df man kein Schlepperboot braucht um von Kleinasien nach Europa zu kommen. Dass das in Istanbul f\u00fcr ein paar t\u00fcrkische Lira mit dem \u00f6ffentlichen Nahverkehr geht. Die reden dann von armen syrischen Familien, nachts im Sturm, auf kleinen Booten...", "prediction": true, "probability": 0.9523307}, {"id": 3415, "label": false, "text": "Da glauben viele lieber den \u00d6R Schummelmedien.. deren gr\u00f6\u00dfte Leistung das Verschweigen, L\u00fcgen und Betr\u00fcgen ist.", "prediction": false, "probability": 0.82632005}, {"id": 3416, "label": false, "text": "Die Immigration frisst ihre Helfer! Man muss halt auch mal die Konsequenzen seiner Taten tragen.", "prediction": true, "probability": 0.8894424}, {"id": 3417, "label": false, "text": "Man kann nicht Gutmensch spielen und immer nur die Anderen zahlen lassen!", "prediction": false, "probability": 0.63974404}, {"id": 3418, "label": false, "text": "Na, Ihr Kommentar zu dem Gutmenschen ist mehr als zutreffend.", "prediction": false, "probability": 0.8271832}, {"id": 3419, "label": false, "text": "Aber die Aussicht auf Sozialer H\u00e4ngematte hat sie angelockt. Integrationswille war bei den meisten nicht zu erkennen.", "prediction": false, "probability": 0.8323608}, {"id": 3420, "label": false, "text": "Nichts als Hetze. Warum hilft dieser Mensch nicht seine Heimat wieder aufzubauen? Zu faul, zu feige?", "prediction": false, "probability": 0.7184705}, {"id": 3421, "label": false, "text": "Was ist nur aus Deutschland geworden?", "prediction": false, "probability": 0.81336844}, {"id": 3422, "label": false, "text": "Einfach unglaublich sollten alle zur\u00fcck in ihre Heimat und beim Aufbau ihres Landes helfen anstatt hier nur Ungl\u00fcck zu verbreiten aber es ist ja hier so bequem es flie\u00dft ja der Honig", "prediction": false, "probability": 0.83065444}, {"id": 3423, "label": false, "text": "Gute Arbeit Olli, ich guck dich immer \u00f6fter und teile dich immer \u00f6fter", "prediction": false, "probability": 0.82339394}, {"id": 3424, "label": false, "text": "Ja ja, jetzt kommen die ganzen Fakes an Tageslicht! Ich glaube der L\u00fcgenpre$$e gar nichts mehr.", "prediction": false, "probability": 0.8253299}, {"id": 3425, "label": false, "text": "Ja das stimmt, die sind uns feindlich gesinnt, echt das letzte sind gr\u00f6\u00dftenteils unsere Leute und f\u00fcgen uns Schaden zu, was soll so eine scheixe", "prediction": false, "probability": 0.82669026}, {"id": 3426, "label": false, "text": "Danke Oliver, f\u00fcr Deine Arbeit!", "prediction": false, "probability": 0.5158889}, {"id": 3427, "label": false, "text": "Das da was faul ist, war mir gleich klar. Echt schlecht gemacht.", "prediction": false, "probability": 0.8297516}, {"id": 3428, "label": false, "text": "Wenn der wirklich von ZGI erfunden wurde, bin ich etwas ambivalent. Einerseits tut man unserer Seite nicht unbedingt einen Gefallen damit, aber andererseits zeigt es auch auf, wie solche \"Fl\u00fcchtlinge\" agieren und die entsprechenden Reaktionen beider Seiten.", "prediction": true, "probability": 0.6411654}, {"id": 3429, "label": false, "text": "'\"Was treiben sich f\u00fcr Asi''s im Internet rum'", "prediction": false, "probability": 0.8181233}, {"id": 3430, "label": true, "text": "Wem, au\u00dfer den hiesigen Patrioten, kann man in diesem zuk\u00fcnftigen Dritte Welt Land \u00fcberhaupt noch glauben?", "prediction": true, "probability": 0.9079482}, {"id": 3431, "label": true, "text": "Bis heute verbietet kein Gesetz die bewusste Irref\u00fchrung durch Medien, sei es TV , Radio oder andere social media Plattformen. Es ist sogar erlaubt, Leute zu manipulieren und zu verarschen! Es sollte dringend ein Gesetz her, das die bewu\u00dfte Manipulation verbietet!", "prediction": true, "probability": 0.6954924}, {"id": 3432, "label": true, "text": "Man k\u00f6nnte \"Nabil\" doch bei ner n\u00e4chtlichen, illegalen Schlepperaktion von IS-Frauen in die ewigen Jagdgr\u00fcnde \u00fcbergehen lassen.", "prediction": true, "probability": 0.93248916}, {"id": 3433, "label": false, "text": "Migranten hatten in der Vergangenheit die\" brilliante\" ( d\u00fcmmer gets nicht mehr ) Idee Migranten -Fake-Straftaten zu verbreiten um die kritischen guten Menschen als Hetzer und Rassisten zu deformieren", "prediction": false, "probability": 0.6177221}, {"id": 3434, "label": true, "text": "So, nun mal keine Ironie mehr, diese Geschichten \u00fcber \"ehrliche\" Fl\u00fcchtlinge haben mich von Anfang an misstrauisch gemacht, wenn solche false flag Geschichten von den Linksfaschisten kommen, sind sie aber gut, wenn man den Spiess umdreht, dann ist das was ganz schlimmes!", "prediction": false, "probability": 0.6360356}, {"id": 3435, "label": false, "text": "Das ist kein Bullshit, um es in Deinem Gossenjargon zu formulieren und dies entscheidet selbstverst\u00e4ndlich die Gubernative, wer auch sonst!...es ist so anstrengend mit dummen Menschen zu diskutieren, denen offensichtlich langweilig ist und deren Leben darin besteht zu schlaumeiern...", "prediction": false, "probability": 0.6878113}, {"id": 3436, "label": false, "text": "Fake das war doch eh Klar wer glaubt so einen Schei\u00df nur Linke und Gutmenschen!!", "prediction": false, "probability": 0.82510734}, {"id": 3437, "label": false, "text": "'\"Ich find''s schon schlimm genug'", "prediction": false, "probability": 0.8116467}, {"id": 3438, "label": true, "text": "Die \u00f6ffentlich-rechtlichen Medien sind mit die gr\u00f6\u00dften Fake-News verbreiter, es ist teils schlimmer wie in der DDR", "prediction": false, "probability": 0.8300421}, {"id": 3439, "label": false, "text": "Tja.. Nicht nur Merkel hat kurze Beine....", "prediction": false, "probability": 0.5978161}, {"id": 3440, "label": false, "text": "False Flag Angriffe sagen die Linken? Da w\u00fcrde ich mal sagen: f\u00fchlt sich scheisse an, unterwandert und teilweise sogar zusammen geschlagen zu werden, wa? Kostet mal von eurer eigenen Medizin, ihr Fotzen.", "prediction": false, "probability": 0.5044791}, {"id": 3441, "label": false, "text": "Im absurdesten Sciencefiction Film steckt mehr Wahrheit als in den Nachrichten von heute! Gute Nacht Deutschland!", "prediction": false, "probability": 0.70230126}, {"id": 3442, "label": false, "text": "Das ist nun schon mindestens der dritte Versorgungssuchende,welcher immer viel Geld an den unm\u00f6glichsten Orten findet und....oh Wunder,zur\u00fcck gibt. Was will man uns mit diesem M\u00e4rchen eigentlich SAGEN?? Das 3bis4 von 1,5 Millionen ehrlich sind.", "prediction": true, "probability": 0.5752722}, {"id": 3443, "label": false, "text": "Traurig wie die Meinungsfreiheit eingestellt wird und der Deutsche Michel schl\u00e4ft weiter.", "prediction": false, "probability": 0.6070979}, {"id": 3444, "label": false, "text": "Das h\u00e4tte nicht in die Agenda des Gutmenschen-Klatschvereins gepasst, also die Realit\u00e4t meine ich.", "prediction": false, "probability": 0.8295239}, {"id": 3445, "label": false, "text": "Es ist doch wichtiger fast 100 j\u00e4hrige deutsche Kriegsverbrecher abzuurteilen - da ist f\u00fcr die Verfolgung ausl\u00e4ndischer Kriegsverbrecher einfach keine Zeit!", "prediction": false, "probability": 0.8020177}, {"id": 3446, "label": false, "text": "Hauptsache die angeblichen Falschparker k\u00f6nnen sie 1 Tag einsperren, daf\u00fcr werden Zellen zu jeder Zeit freigehalten.", "prediction": false, "probability": 0.5970376}, {"id": 3447, "label": true, "text": "Schlu\u00df mit der Altparteienkorruption! Nur noch die AfD w\u00e4hlen! Wiederherstellung der Rechtstaatlichkeit!", "prediction": false, "probability": 0.6861194}, {"id": 3448, "label": false, "text": "nat\u00fcrlich tun sie das werden diese doch tausendfach erfunden um hier bleiben zu k\u00f6nnen !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!", "prediction": true, "probability": 0.5430168}, {"id": 3449, "label": true, "text": "merkelismus ist stalinismus/fachismus! was wollt ihr eigentlich 87% haben es so gew\u00e4hlt! oder die stasie hat gez\u00e4hlt und die AfD hats genemigt (geduldet!!!)", "prediction": false, "probability": 0.72263294}, {"id": 3450, "label": true, "text": "Dueutsche sind ja nur personal! di merkel k\u00e4ste werden als Menschen behandelt obwohl es Tier sind!", "prediction": true, "probability": 0.6561681}, {"id": 3451, "label": true, "text": "Du bist doch zu doof, w\u00e4hlen zu gehen! Also, halt die Gosche!", "prediction": false, "probability": 0.7624195}, {"id": 3452, "label": true, "text": "GEZ? welcher von dem Fl\u00fcchtlingspack zahlt den GEZ ? da wird bestimmt kein Geld eingetrieben", "prediction": false, "probability": 0.8033603}, {"id": 3453, "label": false, "text": "Die sind alle vollkommen durchgeknallt da in Berlin.", "prediction": false, "probability": 0.8304094}, {"id": 3454, "label": false, "text": "Abzocker vom feinsten und dann gleich in die Kiste", "prediction": false, "probability": 0.8293086}, {"id": 3455, "label": false, "text": "Du wei\u00dft nicht, was die woanders schreibt! Ich schon! 46 Jahre und hohl inder Birne!", "prediction": false, "probability": 0.8036421}, {"id": 3456, "label": false, "text": "In Dummland ist alles m\u00f6glich.", "prediction": false, "probability": 0.8267382}, {"id": 3457, "label": false, "text": "Dein IQ reicht sowieso nicht aus!", "prediction": true, "probability": 0.8675281}, {"id": 3458, "label": false, "text": "Das ist keine Beleidigung! Du bist eine verbl\u00f6dete Fotze!", "prediction": false, "probability": 0.7986744}, {"id": 3459, "label": false, "text": "NVA und Stasi und IMs die aktiv beim Verbrechens Staat DDR mitgewirkt haben l\u00e4sst man nat\u00fcrlich unbeheligt. Da gibt wohl keine J\u00fcdischen Anw\u00e4lte die dabei gut reibach machen k\u00f6nnen", "prediction": true, "probability": 0.529342}, {"id": 3460, "label": true, "text": "Du bist weder geistig, noch grammatikalisch in der Lage, dem Robert Meier zu folgen. Also, halt die bl\u00f6de Fresse!", "prediction": false, "probability": 0.8152741}, {"id": 3461, "label": true, "text": "und halte deine bl\u00f6de......! schei\u00dfe das verbietet mir meine Kinderstube! ;-) leider hatest du keine ;-)", "prediction": true, "probability": 0.51304144}, {"id": 3462, "label": false, "text": "L\u00fcgenpresse", "prediction": false, "probability": 0.80699444}, {"id": 3463, "label": false, "text": "Wir haben eine M\u00f6rdergehilfen Regierung Pfui Teufel", "prediction": false, "probability": 0.79938877}, {"id": 3464, "label": true, "text": "Das sind unsere Goldst\u00fccke! Was ist euer Problem? Unsere Zukunft", "prediction": true, "probability": 0.53096914}, {"id": 3465, "label": true, "text": "Das m\u00fcssen doch Fake News sein , die sind doch alle so lieb.", "prediction": false, "probability": 0.82826704}, {"id": 3466, "label": false, "text": "Armes Deutschland, zum pl\u00fcndern und ausschlachten f\u00fcr Scheinasylanten freigegeben, durch irres linksgr\u00fcn sozialistisches Merkel Regime.", "prediction": false, "probability": 0.82638514}, {"id": 3468, "label": false, "text": "Der Merkelismus ist eine Schlepper- und Verbrecherbande!!!", "prediction": true, "probability": 0.754568}, {"id": 3469, "label": true, "text": "gr\u00fcn ist die farbe des verrats, des unm\u00fcndig machens und der charakterlosigkeit.....und die von popeln und galle.", "prediction": false, "probability": 0.8306876}, {"id": 3470, "label": true, "text": "Die Gr\u00fcnen werden unser Land vernichten und mit illegalen kriminellen Migranten Fluten. Auf auf zum V\u00f6lkermord an Uns Deutschen ihr lieben Gr\u00fcnen. Jeden Tag Dutzende vielleicht sogar Hunderte Verbrechen illegaler Migranten aber Gr\u00fcne wollen uns weiter fluten mit den schwarzen Massen.", "prediction": true, "probability": 0.6278279}, {"id": 3471, "label": true, "text": "Die haben die Argumente unsererseits, mehr als oft genug geh\u00f6rt. Fallobst halt und da hilft wohl nichts mehr.", "prediction": false, "probability": 0.82266796}, {"id": 3472, "label": false, "text": "Merkelregime", "prediction": false, "probability": 0.8097904}, {"id": 3473, "label": true, "text": "schmeisst die kanallien endlich \u00fcber die grenze und raus", "prediction": false, "probability": 0.8209795}, {"id": 3474, "label": false, "text": "Die Gr\u00fcnen ist das dritte Geschlecht in dem Bundestag,man kann es auch an die Fressen erkennen.", "prediction": true, "probability": 0.8618025}, {"id": 3475, "label": true, "text": "Wir werden belogen von allen Politikern! Die werden uns weiter bel\u00fcgen, da klauen doch soviel Spass bringt", "prediction": true, "probability": 0.6519185}, {"id": 3476, "label": true, "text": "+Mike Wimmer Ist doch bestens, wenn die Mulukken und die Mohren sich gegenseitig neutralisieren.", "prediction": false, "probability": 0.82485574}, {"id": 3477, "label": false, "text": "Mein Hirn kann leider nicht mehr fassen warum die Biodeutschen dort die Volksverr\u00e4ter Altparteien w\u00e4hlen Geht mir einfach nicht in meinen Kopf.", "prediction": false, "probability": 0.81296676}, {"id": 3478, "label": false, "text": "Biodeutschen", "prediction": false, "probability": 0.81529725}, {"id": 3479, "label": false, "text": "Scheinasylanten", "prediction": false, "probability": 0.81031406}, {"id": 3480, "label": false, "text": "s kann doch nicht so schwer sein diese Vaterlandslosen Lumpen abzuw\u00e4hlen. T", "prediction": false, "probability": 0.8306146}, {"id": 3481, "label": false, "text": "Aber da, wo ein Schild verk\u00fcndet : ACHTUNG ARBEIT....findet man keine Migranten, kein Linken und Gr\u00fcnen....da ist gut sein.", "prediction": false, "probability": 0.8198429}, {"id": 3482, "label": true, "text": "Aber da, wo ein Schild verk\u00fcndet : ACHTUNG ARBEIT....findet man keine Migranten, kein Linken und Gr\u00fcnen....da ist gut sein. Ach ja... sexuell und ,,Orient\"ierung...passen trefflich.", "prediction": true, "probability": 0.5834145}, {"id": 3483, "label": true, "text": "Es hilft nur noch Gewalt.", "prediction": true, "probability": 0.70676047}, {"id": 3484, "label": true, "text": "Mensch werft die alle raus!", "prediction": false, "probability": 0.7799337}, {"id": 3485, "label": false, "text": "Messerarbeit ?", "prediction": false, "probability": 0.7272913}, {"id": 3486, "label": false, "text": "Ist \"Vergewaltigungsfachkraft\" nun ein anerkannter Beruf?", "prediction": true, "probability": 0.96653014}, {"id": 3487, "label": false, "text": "Die 0,5% schlauen k\u00f6nnen ja gerne bleiben", "prediction": false, "probability": 0.8253709}, {"id": 3488, "label": false, "text": "Alles l\u00fcgen", "prediction": false, "probability": 0.8229984}, {"id": 3489, "label": false, "text": "Und da Arbeitet keiner von Merkels Wirtschaft s Migranten.", "prediction": false, "probability": 0.54234105}, {"id": 3490, "label": false, "text": "\ud83d\ude02 wer glaubt diesen Schwachsinn", "prediction": false, "probability": 0.8268662}, {"id": 3491, "label": true, "text": "Und wo sind die Fachleute Fachkr\u00e4fte ???? ach ja die die sind auf der Flucht vor der Arbeit.", "prediction": true, "probability": 0.9211392}, {"id": 3492, "label": false, "text": "L\u00fcge pur, f\u00fcr wie bl\u00f6d haltet ihr das deutsche Volk, eure L\u00fcgen stinken zum Himmel.", "prediction": false, "probability": 0.8289997}, {"id": 3493, "label": false, "text": "argentur f\u00fcr verarsche", "prediction": false, "probability": 0.82713354}, {"id": 3494, "label": false, "text": "Der glaubt auch Jesus ist an Ostersonntag auferstanden.", "prediction": false, "probability": 0.8211366}, {"id": 3495, "label": true, "text": "tolle nachrichten dann k\u00f6nnen wir ja weitere 3 millionen arme fl\u00fcchtlinge aufnehmen die vor krieg und elend fliehen und keine b\u00f6sen absichten haben. #ironieoff", "prediction": false, "probability": 0.8266659}, {"id": 3496, "label": false, "text": "Im Straftaten begehen 100% heute zb bremen was auch immer da wahr aber ganze Bahn mit Sek voll 5 Einsatz Wagen dahinter und zivil cops neben der Bahn....da wahr mit Sicherheit auch eine merkel Fachkraft am Werk....und Medien m\u00e4ssig hab ich selbst noch nichts geh\u00f6rt....aber Life gesehen...das zum Thema Arbeit....", "prediction": false, "probability": 0.8202117}, {"id": 3497, "label": false, "text": "\u00dcbrigens...1 Stunde w\u00f6chentlich! (dazu z\u00e4hlen auch Sprachkurse!!!) z\u00e4hlt als \"Besch\u00e4ftigung\" laut Arbeitsagentur...unfassbar wie man uns f\u00fcr dumm verkauft.", "prediction": false, "probability": 0.5474963}, {"id": 3498, "label": false, "text": "Was ein A................", "prediction": false, "probability": 0.6005748}, {"id": 3499, "label": false, "text": "Der ist doch nicht ganz dicht....ES REICHT !!!", "prediction": false, "probability": 0.82551956}, {"id": 3500, "label": false, "text": "Germoney wird von Fremden (mit Hilfe unserer Regierung) ausgepl\u00fcndert und das eigene Volk verarmt immer mehr.", "prediction": false, "probability": 0.8299252}, {"id": 3501, "label": true, "text": "Ja genau, denn wir haben ja noch nicht genug Anreize zur Einreise von faulen Schmarotzern und Kriminellen aus aller Welt.", "prediction": true, "probability": 0.83681965}, {"id": 3502, "label": true, "text": "Alles IRRE in der Regierung.", "prediction": false, "probability": 0.6396062}, {"id": 3503, "label": true, "text": "Abschieben?", "prediction": false, "probability": 0.7376757}, {"id": 3504, "label": true, "text": "F\u00fcr sogenannte Fl\u00fcchtlinge sollte es Alkoholverbot geben", "prediction": true, "probability": 0.7813788}, {"id": 3505, "label": false, "text": "Nicht dass wir schon genug eigene Schnorrer h\u00e4tten", "prediction": false, "probability": 0.81491166}, {"id": 3507, "label": false, "text": "Vieviel bekommen Rentner Taschengeld auch 150. Euro mehr ihr Verbrecher Bande ,,,", "prediction": false, "probability": 0.58080834}, {"id": 3508, "label": false, "text": "Asterix: w\u00fcrde sagen: \" Die spinnen die deutschen\".", "prediction": false, "probability": 0.7561701}, {"id": 3509, "label": true, "text": "Die haben doch nicht alle Latten am Zaun.", "prediction": false, "probability": 0.81959}, {"id": 3510, "label": false, "text": "0:33 Was f\u00fcr ein erb\u00e4rmlicher Vollhorst. Der Cuck par excellence.", "prediction": false, "probability": 0.82818663}, {"id": 3511, "label": true, "text": "Die haben sich mit ihrer Hautfarbe und ihrem IQ von 70 schon eher einen Porsche verdient.", "prediction": false, "probability": 0.73059803}, {"id": 3512, "label": true, "text": "Ich kann dieses Linksgr\u00fcn versiffte antideutsche Pack nicht mehr ertragen. \ud83d\ude2d Die schmei\u00dfen unsere Steuergelder zum Fenster raus.", "prediction": false, "probability": 0.8226053}, {"id": 3513, "label": true, "text": "Deutschlands Politiker und Minister des linken Fl\u00fcgels sollten mal einem IQ-Test unterzogen werden, ich glaube nicht, dass sie die n\u00f6tigen Qualifikationen f\u00fcr diese Posten bestehen w\u00fcrden!!!!", "prediction": true, "probability": 0.9688063}, {"id": 3514, "label": false, "text": "Toll, steckt doch denen alles hinten rein und lasst das eigene \"ARBEITENDE und GELDVERDIENENDE\" Volk , am Hungertuch nagen.... steckt es auch der \"WAMPE\" noch vorne und hinten rein....", "prediction": false, "probability": 0.8213392}, {"id": 3515, "label": false, "text": "Falsche Partei Herr Frei. Noch so ein Hei\u00dfluftgebl\u00e4se.", "prediction": false, "probability": 0.8320143}, {"id": 3516, "label": false, "text": "Wir werden von Idioten regiert.", "prediction": false, "probability": 0.82774246}, {"id": 3517, "label": true, "text": "Wir planen jetzt ein Gesetz in dem es vorgeschrieben ist, dass auch Menschen ohne Behinderung ein Seil zur Vollstreckung anbringen k\u00f6nnen.", "prediction": true, "probability": 0.5815927}, {"id": 3518, "label": false, "text": "Die haben einfach den Ar*ch offen.", "prediction": true, "probability": 0.6495383}, {"id": 3519, "label": false, "text": "150 Euro und jedem noch ein Messerset das diese Individuen sich auch sch\u00f6n wohl und sicher f\u00fchlen", "prediction": false, "probability": 0.7413809}, {"id": 3520, "label": true, "text": "Viele in Vollzeit arbeitende Deutsche haben keine 150 \u20ac pro Monat zur freien Verf\u00fcgung, weil es aufgrund der Einwanderung von diesen asozialen Parasiten und den damit verbundenen sinkenden L\u00f6hnen und steigenden Sozialabgaben und Wohnkosten gerade mal f\u00fcr Miete und schlechtes Essen reicht.", "prediction": true, "probability": 0.80883163}, {"id": 3521, "label": true, "text": "Die arroganten Linksgr\u00fcnen in der Betreuungsindustrie, die Immobilienbesitzer, Politiker und Konzernbosse, die diese Zuwanderung aus egoistischen Gr\u00fcnden unterst\u00fctzen, geh\u00f6ren hart bestraft.", "prediction": true, "probability": 0.6929861}, {"id": 3523, "label": false, "text": "Aus dem gr\u00fcnversifften GroKo-Sumpf kommen wir sonst nie mehr raus!!", "prediction": false, "probability": 0.79763854}, {"id": 3524, "label": false, "text": "Es ist schon sagenhaft, wie der deutsche B\u00fcrger stille h\u00e4lt... Es MUSS doch endlich einmal einen Schlag tun, und der Michl erhebt sich... Aber nein, der Sprit 1.27\u20ac, satt und die Glotze geht. so lange geht der Michl nicht auf die Stra\u00dfe.", "prediction": false, "probability": 0.7234096}, {"id": 3527, "label": false, "text": "\"Die AfD gab sogar explizit der Fl\u00fcchtlingspolitik der Bundeskanzlerin die Schuld an dem Mord.\" - das zum einen, und jeder der rotgr\u00fcnen Bef\u00fcrworter/Bahnhofsklatscher/Gutmenschen tr\u00e4gt die Schuld an jedem der inzwischen vielen Toten M\u00e4dchen.", "prediction": true, "probability": 0.563227}, {"id": 3528, "label": false, "text": "Die Leute werden doch zumeist von riesigen linken gegendemonstrationen als Nazis oder Rassisten beschrien- ist doch klar das da keiner auf die Stra\u00dfe geht bei so viel linken Spinnern die wir hier haben", "prediction": false, "probability": 0.82980317}, {"id": 3529, "label": false, "text": "Dieses linksgehirngewaschene Volk hierzulande nervt derma\u00dfen !", "prediction": false, "probability": 0.8305805}, {"id": 3530, "label": true, "text": "Das sind keine Fl\u00fcchtlinge, auch keine Migranten, das sind gewollt platzierte Invasoren, die sich alles heraus nehmen k\u00f6nnen scheinbar, von \"den da oben\" abgesegnet. Wir werden bald um unser Leben k\u00e4mpfen m\u00fcssen, wenn das Sozialsystem kolabiert und diese Typen kein Geld mehr bekommen, haben wir hier richtig \u00c4rger mit den Goldst\u00fccken.", "prediction": true, "probability": 0.9273175}, {"id": 3531, "label": false, "text": "Warum ist der wichser noch auf freien Fu\u00df gewesen, nach einem Raub\u00fcberfall mit K\u00f6rperverletzung?", "prediction": false, "probability": 0.7786516}, {"id": 3532, "label": true, "text": "Dem Schwein sollte man nach der Verhandlung einfach in den Hinterkopf schiessen........live und \u00fcberall im Fernsehen zu sehen, dann \u00fcberlegen sich solche Tiere vielleicht ob sie Gewalt gegen M\u00e4dchen aus\u00fcben. So bekommt die Sau nur paar Jahre im Knast (auf kosten der steuerzahler) und kommt irgendwann wieder frei.", "prediction": true, "probability": 0.9628337}, {"id": 3533, "label": false, "text": "Aber man darf auch die Gutmenschen nicht vergessen, sie werden einfach nicht Wach diese Deppen.", "prediction": false, "probability": 0.8306533}, {"id": 3534, "label": false, "text": "Die Bundeskanzlerin und die schitzophrenen Altparteien sind Schuld.", "prediction": false, "probability": 0.5420288}, {"id": 3535, "label": true, "text": "an kann das Mehrkills Regime nur Stoppen, in dem ihre eure Arbeit Niederlegt!!! #MERKELMUSSWEG", "prediction": false, "probability": 0.8265105}, {"id": 3543, "label": true, "text": "Und das Fu\u00dfvolk von Migranten die Noch nie gearbeitet haben. Wollen sich ins gemachte Netz setzen ,Die haben ein IQ von nicht mal 50% .. Also k\u00f6nnen die auch nicht weiter denken wie ein Schwein schei\u00dft ..", "prediction": true, "probability": 0.8829186}, {"id": 3545, "label": false, "text": "Das was die Rechten, die Dummen hier nicht verstehen, es geht nicht um den Deutschen oder den Ausl\u00e4ndern, es geht um gute und schlechte Menschen.", "prediction": false, "probability": 0.82731724}, {"id": 3552, "label": true, "text": "Die Verantwortliche aus der Politik geh\u00f6ren wegen Mordes in Hunderten F\u00e4llen angeklagt. Das Strafma\u00df geh\u00f6rt genauso vollstreckt wie es den Opfern angetan wurde.", "prediction": true, "probability": 0.51885045}, {"id": 3556, "label": false, "text": "Mein Gott so viele dumme Menschen hier einer rechter als der andere \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f", "prediction": false, "probability": 0.8317863}, {"id": 3557, "label": true, "text": "Den sollten die bullen zusammenschlagen bis er ein kr\u00fcppel ist! Dann mit ihm \u00fcber eine w\u00fcste fliegen und rausschmeissen.", "prediction": false, "probability": 0.83115286}, {"id": 3562, "label": false, "text": "Schon \u00fcber 30 Tote seit Januar 2019 und diese ganzen Heuchler und Realit\u00e4tsverweigerer... schreib ich jetzt besser nicht was ich \u00fcber diese ... denke.", "prediction": false, "probability": 0.8173064}, {"id": 3566, "label": false, "text": "Die UNO ist ein riesiger P\u00e4dophilenverein!", "prediction": false, "probability": 0.5002083}, {"id": 3567, "label": true, "text": "Bedenk doch mal dass dieses fl\u00fcchtlingspack die chance gewittert haben auszuwandern um eben nicht mehr nach islam zu leben \ud83d\ude05 und ich finde es erschreckend als ausl\u00e4nder und muslim wie die menschen sich in deutschland benehmen, sie haben kein respekt und anstand und diese Asozialen h\u00f6hlenmenschen geh\u00f6ren abgeschoben.. im besonderen sind es die kurdisch-libanesischen Clans, Sinti und Romas und die Syrer bzw die letzten Kriegsfl\u00fcchtlinge.. mit dieses Pack muss ich im Brennpunkt leben. Bevor sie alle kamen war es hier sauber nun ist die gegend ein drecksloch voller Kriminelle, M\u00fcllbergen und kapputten strassen. (Dortmund Nordstadt)", "prediction": true, "probability": 0.89835644}, {"id": 3568, "label": false, "text": "Genau so stelle ich mir einen h\u00e4sslichen Versager-Nazi vor. Hat ein Anti-Moslem Schild auf, roter Kopf, Bierbauch, langes dreckiges Haar ond angezogen wie der letzte Hartz 4 Penner.", "prediction": true, "probability": 0.6906348}, {"id": 3570, "label": true, "text": "Was f\u00fcr ne Lachnummer. Nicht verwunderlich warum solche Alis die Deutsche kinder vergewaltigen wenn die Deutschen einfach Dumm/Blind sind", "prediction": true, "probability": 0.9641752}, {"id": 3571, "label": true, "text": "Wie kann man nur zulassen, dass eure 14 j\u00e4hrigen Kinder mit solchen m\u00f6rderischen Bestien abh\u00e4ngen l\u00e4sst.", "prediction": false, "probability": 0.7939011}, {"id": 3572, "label": false, "text": "Aus Angst vor Merkels Goldboys.", "prediction": true, "probability": 0.5572009}, {"id": 3573, "label": true, "text": "Richard Meier Die Deutschen haben ihren Stolz,Mut, und Ehre im Klo runtergesp\u00fclt! Ihren Arsch beim Arbeitgeber verpf\u00e4ndet! Und ihre Eier ganzzzzzzz! Fest! zwischen ihren Beinen gepresst!", "prediction": true, "probability": 0.654949}, {"id": 3575, "label": false, "text": "Merkel, Bundesregierung, Altparteien-Siff, ihr seid Mitschuld am Massenmord auf Raten!!", "prediction": true, "probability": 0.6272262}, {"id": 3576, "label": false, "text": "Du hast erkannt dass es auch ohne Deine illegalen Versorgungssuchenden Gewaltverbrechen an M\u00e4dchen und Frauen gab.", "prediction": true, "probability": 0.9478457}, {"id": 3578, "label": false, "text": "Wenn ein Christ jemanden t\u00f6tet hei\u00dft es nicht das es das Christentum ist aber bei einem Muslim ist es gleich der ganze Islam ihr Hurens\u00f6hne", "prediction": true, "probability": 0.9421528}, {"id": 3580, "label": true, "text": "Der lebt ja immer noch Dreckskoeter dreckiger", "prediction": false, "probability": 0.82970345}, {"id": 3590, "label": true, "text": "IRONIE OFF: Erh\u00e4ngt das Schwein", "prediction": false, "probability": 0.799728}, {"id": 3591, "label": true, "text": "recht auf leben verwirkt!", "prediction": false, "probability": 0.81722677}, {"id": 3593, "label": false, "text": "So ein feige S......", "prediction": false, "probability": 0.7114243}, {"id": 3596, "label": true, "text": "f\u00fcr solche verbrechen muss artikel 21 der hessischen verfassungen angewendet werden.egal wo der t\u00e4ter herkommt!nur so wird es mit solchen verbrechen aufh\u00f6ren weil menschen die das vorhaben es sich genau \u00fcberlegen werden ob sie leben wollen oder mit der strafe unter die erde geschickt werden.", "prediction": false, "probability": 0.64660466}, {"id": 3597, "label": true, "text": "Hoffentlich bekommt der 10x Lebensl\u00e4nglich.", "prediction": false, "probability": 0.7486951}, {"id": 3598, "label": false, "text": "Jeder sollte vor diesem A......ch gewarnt werden!", "prediction": true, "probability": 0.53640604}, {"id": 3600, "label": true, "text": "Kastrieren! Und zwar scheibchenweise mit einen stumpfen Messer!", "prediction": false, "probability": 0.8245794}, {"id": 3601, "label": true, "text": "raus mit die viecher !!", "prediction": false, "probability": 0.78830254}, {"id": 3606, "label": false, "text": "Die Liste der Menschen, die heute noch leben w\u00fcrden, wenn Fr\u00e4ulein Merkel nicht so eine hirnamputierte Entscheidung getroffen h\u00e4tte, wird bald st\u00fcndlich l\u00e4nger und ist schon seit Jahren nicht mehr \u00fcberschaubar", "prediction": false, "probability": 0.6615563}, {"id": 3610, "label": false, "text": "Was ein Theater der T\u00e4ter das Opfer ausl\u00e4nder der deutsche steht als retter urteilt sahnt die fette Kohle und presentiert sich als rechtstaat.", "prediction": false, "probability": 0.8241274}, {"id": 3613, "label": true, "text": "+Back Up Ja besseres Urteil als 99% der Freispr\u00fcche f\u00fcr solches Pack nach Mord!", "prediction": false, "probability": 0.59296346}, {"id": 3614, "label": true, "text": "Wixer zeigt sein Gesicht Knast f\u00fcr immer zu Wasser und Schweinefleisch .", "prediction": false, "probability": 0.5077157}, {"id": 3615, "label": true, "text": "Bei denen muss man mit allem rechnen. Ach nee, der ist vollj\u00e4hrig las ich gerade. Wahrscheinlich hat er die Tat mit der weiteren \"unbekannten\" Person begangen. Ekelhaft, was die hier f\u00fcr kriminelle Leute reinholen in UNSER Land!", "prediction": true, "probability": 0.6063653}, {"id": 3616, "label": true, "text": "Lebensl\u00e4nglich einsperren und anschlie\u00dfend in eine Verwahrung aus der er nicht mehr rauskommt.", "prediction": false, "probability": 0.8299429}, {"id": 3618, "label": true, "text": "Raus aus Europa! Dreckiger H....sohn! ALLE wieder zur\u00fcck schicken! UND JA AUCH FRAUEN UND KINDER!", "prediction": false, "probability": 0.65284747}, {"id": 3622, "label": true, "text": "es ist immer wieder sch\u00f6n zu sehen wie es mit offenen Grenzen ist sie kommen Vergewaltigen und Morden und gehen wieder und wenn alles vergessen ist kommen sie wieder und bekommen dann auch noch Geld und Wohnungen und bringen ihre Familien auch noch mit es ist doch sch\u00f6n so unkontrolliert hin und her zu reisen Bravo das macht unsere Regierung doch wunderbar", "prediction": false, "probability": 0.54289323}, {"id": 3623, "label": true, "text": "Besser lebensl\u00e4nglich ausweisen", "prediction": false, "probability": 0.8088324}, {"id": 3624, "label": true, "text": "M\u00f6ge der Feigling in der H\u00f6lle Schmoren inkl das komplette Altparteien Parlament", "prediction": false, "probability": 0.5760175}, {"id": 3625, "label": true, "text": "Jeden Monat pumt die durchgeknallte Schlepperk\u00f6nigin und Altparteien 25000tsd neue ins Land. Lasst uns diesen Wahnsinn stoppen. Beileid an die Familie. M\u00f6ge der Feigling in der H\u00f6lle Schmoren inkl das komplette Altparteien Parlament", "prediction": true, "probability": 0.6412347}, {"id": 3627, "label": true, "text": "Auf den Stuhl mit dem Mist", "prediction": false, "probability": 0.8132705}, {"id": 3684, "label": true, "text": "Stoppt Asyl Wahnsinn Grenzen dicht Festung Europa Scheinasylanten abschieben, schneller als schnel", "prediction": false, "probability": 0.82820296}, {"id": 3693, "label": false, "text": "Sprachblasen produzieren um paar W\u00e4hler zu gewinnen, um dann doch der Tropfen zu sein, der der knappen Mehr(minder)heit zur FALSCHEN ENTSCHEIDUNG verhilft;/", "prediction": false, "probability": 0.8265769}, {"id": 3698, "label": false, "text": "Diese Heuchler....", "prediction": false, "probability": 0.8001084}, {"id": 3708, "label": true, "text": "PS: die FDP Prostituierte die mit jeder Alt etablierten Partei f\u00fcr 0,5\u20ac Cent ins Bett steigt werde ich bestimmt nicht w\u00e4hlen!!!", "prediction": true, "probability": 0.9554972}, {"id": 3715, "label": false, "text": "Im BT bekommt die FDP den arsch nicht hoch und die AfD wird Ignoriert, aber gro\u00dfe reden schwingen auf leere Stra\u00dfen!", "prediction": false, "probability": 0.82340324}, {"id": 3716, "label": false, "text": "Deshalb wohl beschr\u00e4nkt die FDP ihre Forderung wohl auch auf die Ausreisepflichtigen, die mit ihren 18.000 ja wohl kaum bis gar nicht zu Buche schlagen werden, au\u00dfer nat\u00fcrlich bei jenen grenzdebilen Analphabeten, die solchen Vorschl\u00e4gen noch eine Schwingung des Trommelfells g\u00f6nnen.", "prediction": false, "probability": 0.7784936}, {"id": 3720, "label": false, "text": "Frech Dreiste Plagiatoren.", "prediction": false, "probability": 0.8008395}, {"id": 3721, "label": false, "text": "FDP HEUCHLERPACK... erst das AfD Programm nahezu komplett kopieren, und jetzt hat man anscheinend auch das FP\u00d6 Programm f\u00fcr sich entdeckt", "prediction": false, "probability": 0.6007659}, {"id": 3724, "label": false, "text": "REFUGEES WELCOME.... dieser dreckige Wendehals.", "prediction": false, "probability": 0.8320665}, {"id": 3727, "label": true, "text": "Bevor weitere Gelder an die Schmarotzer verteilt werden, teilt das Geld unter den deutschen armen Kindern und Senioren auf.", "prediction": true, "probability": 0.55683535}, {"id": 3735, "label": true, "text": "'Und f\u00fcr die Goldst\u00fccke dass ganze mit'' nem Fu\u00dftritt in den Arsch \u263a'", "prediction": true, "probability": 0.5269741}, {"id": 3738, "label": false, "text": "Die Verr\u00e4ter sind in Syrien nicht erw\u00fcnscht", "prediction": false, "probability": 0.82279384}, {"id": 3740, "label": true, "text": "Wozu auch,hier leben sie doch wie die Made im Speck,all inklusive, Go Home , Sozialschmarotzer!", "prediction": false, "probability": 0.8169549}, {"id": 3748, "label": false, "text": "Orban, Salvini, Marine, Meuthen, Kurz an die Macht f\u00fcr ein b\u00fcrgergerechtes Europa der Freiheit und Nationen.", "prediction": false, "probability": 0.63436747}, {"id": 3750, "label": true, "text": "Weg mit Merkel, Macron, Junker, Timmermans, Draghi samt den EZB-Target2 Verbrechern.", "prediction": false, "probability": 0.62822455}, {"id": 3753, "label": true, "text": "Johannes Hahn geh\u00f6rt doch der EU-UN-Soros-Gang an - nieder mit diesen EU-Zerst\u00f6rern.", "prediction": false, "probability": 0.6813719}, {"id": 3756, "label": false, "text": "Hier lebt es sich ohne eigenes Zutun zu Lasten der einheimischen Idioten... also das reinste Schlaraffenland.", "prediction": false, "probability": 0.8244401}, {"id": 3757, "label": true, "text": "+\u0625\u0628\u0644\u064a\u0633 Ja das sind Faule Vaterlandsverr\u00e4ter die weggelaufen sind um hier zu Schmarotzen anstatt zu K\u00e4mpfen!", "prediction": false, "probability": 0.81980395}, {"id": 3767, "label": true, "text": "Finanzielle Unterst\u00fctzung nur noch in Syrien in Form eines Kredites, anderst wird man diese Filzl\u00e4use nicht mehr los oder die werden uns dank Merkels Gro\u00dfz\u00fcgigkeit bis zum St. Nimmerleinstag auf der Tasche liegen.", "prediction": false, "probability": 0.6048906}, {"id": 3768, "label": false, "text": "Aber vermutlich baut der deutsche Michel ihnen alles auf, bl\u00f6d genug w\u00e4re er.", "prediction": true, "probability": 0.9178535}, {"id": 3770, "label": true, "text": "Die entwerfen ne blaue Fahne die nichts wert ist stellen paar seppel davor und simulieren uns dann nen Club der die macht hat obwohl die alle Handpuppen sind.", "prediction": false, "probability": 0.82372624}, {"id": 3773, "label": true, "text": "Was ist diese EU eigentlich f\u00fcr ein Dreckshaufen!!! Ich bete inst\u00e4ndig, dass die Ihre gerechte Strafe bekommen werden und w\u00fcrde mich nicht wundern, wenn die ihre Finger da ganz dick mit im Spiel haben um den Genozid an den Europaern voranzutreiben.", "prediction": true, "probability": 0.6712184}, {"id": 3779, "label": true, "text": "+zauberstab44 Genau,die Beine in die Hand und zur\u00fcck nach Hause, damit die H\u00e4nde etwas Vern\u00fcnftiges zu tun bekommen und nicht nur Messern und Vergewaltigen!", "prediction": false, "probability": 0.82772255}, {"id": 3781, "label": true, "text": "Reinstes Schmarotzertum, nichts anderes! Faule Drecks\u00e4cke!", "prediction": false, "probability": 0.8240639}, {"id": 3782, "label": true, "text": "Der ganze Pulk an jungen Kerlen sind keine Fl\u00fcchtlinge sondern feige Deserteure die wehrf\u00e4hig waren.", "prediction": false, "probability": 0.82139564}, {"id": 3789, "label": true, "text": "Was gibt es in dem H\u00fchneraufen zu sortieren? Schlachten w\u00e4re ne Ma\u00dfnahme", "prediction": true, "probability": 0.8893519}, {"id": 3794, "label": true, "text": "Das dritte Geschlecht sollte im Bundestag zuh\u00f6ren und Fresse halten.", "prediction": true, "probability": 0.965713}, {"id": 3797, "label": true, "text": "Deutschland gef\u00e4hrliche Land weil deutschen keine Eier !!!", "prediction": true, "probability": 0.9737081}, {"id": 3798, "label": false, "text": "Ihr kommt bald ALLE unter die Linde, Freunde der Nacht", "prediction": false, "probability": 0.8316065}, {"id": 3799, "label": false, "text": "Dr. Gottfried Gurio einfach der beste. AFD die einzige Alternative f\u00fcr Deutschland.", "prediction": false, "probability": 0.80111444}, {"id": 3800, "label": false, "text": "K\u00f6nnen die Linken und die Gr\u00fcnen nicht einfach mal die Fre..... halten.", "prediction": false, "probability": 0.79826295}, {"id": 3801, "label": true, "text": "Die Altparteien auf dem M\u00fcll. der Geschichte ,,Verbrecher Drecks Pack ,,,", "prediction": false, "probability": 0.7820531}, {"id": 3802, "label": false, "text": "Danke Dir Curio wie immer. Klasse.", "prediction": false, "probability": 0.6519819}, {"id": 3803, "label": true, "text": "Hab mit der Frau null Mitleid, wird Zeit das die mal zu sp\u00fcren bekommen was eine andere Religion ist.", "prediction": true, "probability": 0.83671}, {"id": 3805, "label": true, "text": "Und das Recht haben die nicht diese Migranten von wegen Krieg und Verfolgung, sch\u00f6n wollen dies haben. Abschieben sowas und fertig, aber Dank der links Gr\u00fcn versifften scheitert es ja sehr oft.", "prediction": false, "probability": 0.82820165}, {"id": 3806, "label": true, "text": "Dr. Curio hat doch recht, was die im Hintergrund rum br\u00fcllen diese Affen.. Und das Recht haben die nicht diese Migranten von wegen Krieg und Verfolgung, sch\u00f6n wollen dies haben. Abschieben sowas und fertig, aber Dank der links Gr\u00fcn versifften scheitert es ja sehr oft.", "prediction": false, "probability": 0.5765719}, {"id": 3807, "label": false, "text": "Der Rest L\u00fcgner oder haben nicht alle Tassen im Schrank!", "prediction": false, "probability": 0.81478655}, {"id": 3808, "label": false, "text": "Und alles vom Deutschen Steuerzahlern,um gut da zu stehen vor der Altpateien ,schreit die Roth wieder rum,nur weil Herr Curio die Wahrheit sagt ,wie erb\u00e4rmlich das alles da ist!!", "prediction": true, "probability": 0.52389276}, {"id": 3811, "label": false, "text": "Blahhhblubb \u2026. die AfD ist ne Nazi - Partei - wie ALLE PARTEIEN - im >\u00dcbrigen, verfassungsm\u00e4\u00dfig V\u00d6LLIG UNLEGITIMIERT gem\u00e4\u00df Bundesverfassungsgericht R\u00dcCKWIRKEND bis 1956, und joa, sie wissen es doch selbst, sie wissen es ALLE - ergo - sie sind KRIMINELLE und PROPAGANDISTEN - die nur mal eben da sitzen d\u00fcrfen weil IHR ZU DOOF und zu BL\u00d6D seid diese", "prediction": false, "probability": 0.82628524}, {"id": 3813, "label": true, "text": "Wann stirbt die Roth endlich", "prediction": true, "probability": 0.6960701}, {"id": 3814, "label": false, "text": "Dr . Marc Jongen sagt : Der \"Gutmensch\" ist das Gegenteil des guten Menschen , der seine eigene Armseligkeit und seine narzisstische Charakter-Struktur durch eine HYPER-Moral \u00fcberformt , f\u00fcr die immer die anderen bezahlen m\u00fcssen .", "prediction": false, "probability": 0.50374466}, {"id": 3818, "label": false, "text": "7:57 dieser gottlose Schweinehund.", "prediction": true, "probability": 0.94800717}, {"id": 3819, "label": true, "text": "DIE NEUTRALIT\u00c4T DES AMTES VERLETZT Es ist nicht das erste Mal, dass Frau Roth ihre parteipolitischen Interessen auf Kosten der Neutralit\u00e4t des Amtes als Bundestagsvizepr\u00e4sidentin durchsetzt, oder mit Verhaltensweisen auff\u00e4llt, die mit der W\u00fcrde des Amtes nicht vereinbar sind: Im Jahr 2015 marschierte sie in Hannover in einem Demonstrationszug, der von Linksextremisten angef\u00fchrt wurde und bei dem Deutschland feindliche Parolen skandiert wurden. Distanziert hat sie sich davon bis heute nicht. )))) INKOMPETENZ ABW\u00c4HLEN = ALTPARTEIEN WEG , RAUS ((((((", "prediction": false, "probability": 0.565935}, {"id": 3822, "label": true, "text": "Widerliches Schmarotzer Gesindel !", "prediction": false, "probability": 0.8270016}, {"id": 3823, "label": true, "text": "Dieses dreckspack schei\u00df aldpartein \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "prediction": false, "probability": 0.82818425}, {"id": 3830, "label": true, "text": "Die EU DIKTATUR mu\u00df beendet werden.", "prediction": false, "probability": 0.8096354}, {"id": 3831, "label": true, "text": "Die Alt Parteien m\u00fcssen weg und vor Gericht gestellt werden.", "prediction": true, "probability": 0.7883293}, {"id": 3836, "label": true, "text": "))))))))))) Die korrupten Richter m\u00fcssen entlassen werden , dann arbeiten GEHEN !!! (((((((((", "prediction": true, "probability": 0.9359405}, {"id": 3840, "label": true, "text": "Wenn ich der vater w\u00e4r h\u00e4tte ich auf der Br\u00fccke mit ner sniper gestanden", "prediction": false, "probability": 0.8262654}, {"id": 3841, "label": true, "text": "Hoffentlich kriegt der jeden Tag Schl\u00e4ge im Knast!", "prediction": false, "probability": 0.820294}, {"id": 3845, "label": true, "text": "Todesstrafe f\u00fcr das Vieh", "prediction": false, "probability": 0.8103157}, {"id": 3847, "label": true, "text": "H\u00f6ffentlich passiert ihm das was er ihr angetan hat", "prediction": false, "probability": 0.8213701}, {"id": 3849, "label": true, "text": "Der soll ins Gef\u00e4ngnis und dort sch\u00f6n geschlagen werden", "prediction": false, "probability": 0.80274737}, {"id": 3850, "label": true, "text": "da bekommt er ja nix mit und ist gleich ko... den lass ich bei mir einsperren und verhungern oder sowas", "prediction": false, "probability": 0.83200526}, {"id": 3853, "label": true, "text": "Manchmal w\u00fcnsche ich mir die Hinrichtung bei so welchen Leuten!", "prediction": false, "probability": 0.7466443}, {"id": 3854, "label": false, "text": "Ach wenn es ein deutscher w\u00e4re dann h\u00e4tte die Todesstrafe nicht verdient oder was du Sondersch\u00fcler du kleines Kind wie alt bist?", "prediction": true, "probability": 0.5624978}, {"id": 3855, "label": true, "text": "Hoffentlich nehmen sie ihm im Knast das essen weg", "prediction": false, "probability": 0.8139227}, {"id": 3859, "label": true, "text": "Weg mit dem Steinigen \u2757\ufe0f, dann an die L\u00f6wen verf\u00fcttert, sowas darf nicht leben", "prediction": true, "probability": 0.6478029}, {"id": 3866, "label": true, "text": "Was stimmt mit dir nicht, du assi.! Solche Leute wie du es bist, m\u00fcsste es auch Haftstrafen geben f\u00fcr solche Aussagen !!!", "prediction": true, "probability": 0.7537322}, {"id": 3876, "label": false, "text": "Warum sitzt der Spast nicht im Gef\u00e4ngnis?", "prediction": true, "probability": 0.7503497}, {"id": 3879, "label": false, "text": "Du krankes schwein man sollte dich k\u00fcssen", "prediction": false, "probability": 0.75566036}, {"id": 3880, "label": true, "text": "Ich glaube Gef\u00e4ngnis ist besser oder die Polizei soll sein Penis abschneiden", "prediction": false, "probability": 0.6994765}, {"id": 3884, "label": true, "text": "Ach ja ihr Scheinheiligen T\u00fcrken ihr seid ja die Engel, wenn ihr mal die Statistiken anguckt seid ihr ganz oben dabei!", "prediction": true, "probability": 0.7309494}, {"id": 3887, "label": true, "text": "Dieser Typ geh\u00f6rt vor die Wand gestellt!", "prediction": true, "probability": 0.67079973}, {"id": 3890, "label": false, "text": "Danke an Kistina Bayer, du hast als Einzige nicht die Vernunft verlassen.", "prediction": false, "probability": 0.82305896}, {"id": 3891, "label": false, "text": "Sieh es ein du gottloser Globalist und Weltkommunist", "prediction": false, "probability": 0.8299955}, {"id": 3893, "label": false, "text": "+Propeller Lol...du dummer Spast, was hat Russland mit dem Thema zu tun?", "prediction": true, "probability": 0.5032067}, {"id": 3903, "label": false, "text": "Andere L\u00e4nder leben auch ohne diese MASSENMIGRATION und da ist alles WUNDERBAR Die holen die Migranten hier nur her, um sich die Taschen zu f\u00fcllen, denn unser Staat hat 2 Billionen Euro Schulden, da ist unseren ALTPARTEIEN alles RECHT.", "prediction": false, "probability": 0.82106316}, {"id": 3905, "label": true, "text": "Von wegen FL\u00dcCHTLINGE, DAS SIND WIRTSCHAFTSMIGRANTEN, DIE SCHMAROTZEN UND DEM STEUERZAHLER AUF DER TASCHE LIEGEN, DIE ECHTEN FL\u00dcCHTLINGE SIND NUR EIN GERINGER TEIL, SO SIEHT ES IN WAHRHEIT AUS.", "prediction": false, "probability": 0.8256061}, {"id": 3906, "label": false, "text": "FL\u00dcCHTLINGSB\u00dcRGEN SIND HEUCHLERISCH UND W\u00c4LZEN DIE KOSTEN IM ENDEFFEKT AUF DEN STEUERZAHLER AB.", "prediction": false, "probability": 0.82483643}, {"id": 3907, "label": true, "text": "+Tevio die sollen nach Hause gehen und ihr HEIMATLAND aufbauen, anstatt hier zu SCHMAROTZEN und dem Steuerzahler auf der Tasche zu liegen", "prediction": false, "probability": 0.7540332}, {"id": 3909, "label": true, "text": "+Tobian Calico ALLE ABSCHIEBEN, DENN DAX SIND KEINE FL\u00dcCHTLINGE, SONDERN WIRTSCHAFTSMIGRANTEN DIE SICH AUF KOSTEN DER STEUERZAHLER DIE TASCHEN F\u00dcLLEN", "prediction": false, "probability": 0.82573617}, {"id": 3910, "label": true, "text": "GR\u00dcNE, MERKEL UND SPD AUF DEN MOND SCHIESSEN OHNE R\u00dcCKFAHRSCHEIN", "prediction": false, "probability": 0.8308132}, {"id": 3911, "label": false, "text": "Die haben einfach nur das WICHTIGTUER Syndrom die Fl\u00fcchtlingshelfer", "prediction": false, "probability": 0.8322417}, {"id": 3912, "label": true, "text": "Die sollen heim gehen und ihr HEIMATLAND aufbauen, es gibt genug SICHERE LANDESTEILE und nicht dem deutschen Steuerzahler auf der Tasche liegen", "prediction": false, "probability": 0.8146517}, {"id": 3913, "label": true, "text": "GR\u00dcNEN, Linke, SPD und MERKEL bitte auf den Mond schiessen ohne R\u00fcckfahrschein", "prediction": false, "probability": 0.8296828}, {"id": 3923, "label": false, "text": "+Jimena LINKSROTGR\u00dcNES D\u00dcNNSCHISS GESCHW\u00c4TZ", "prediction": false, "probability": 0.8324815}, {"id": 3938, "label": false, "text": "+Propeller Dank T\u00fcrkischen Gastarbeitern konnte es nach dem Krieg erst zu einem Wirtschaftsaufschwung kommen. Es kann also durchaus funktionieren", "prediction": false, "probability": 0.8057734}, {"id": 3940, "label": false, "text": "Da sind soviele schwarze Schafe dabei, bei diesen sogenannten ,,unbegleiteten minderj\u00e4hrigen Fl\u00fcchtlingen\u2018\u2018.", "prediction": true, "probability": 0.5902633}, {"id": 4041, "label": false, "text": "Ist ja auch eine bodenlose Frechheit, wenn diese widerliche AfD, die doch unsere so lebensnotwendigen Fl\u00fcchtlinge so hasst, sich erfrecht, solch einen Menschen zu besch\u00e4ftigen.", "prediction": false, "probability": 0.6853646}, {"id": 4047, "label": false, "text": "muss man sich Sorgen machen....wenn die Propaganda* wenigstens zT. die Wahrheit sagt....also i.,,,,,,,,,,,,,,\n4049,0,Aber wahrscheinlich k\u00f6nnen diese Meinungsdiktatoren es einfach nicht ab das wenn da mal ein sehr gut ausgebildeter syrischer Fl\u00fcchtling es nach Deutschland schafft sich der AFD anschlie\u00dft.,,,,,,,,,,,,,,\n4072,1,alle UMAs sind in ihrer Aggressivit\u00e4t medizinisch zu \u00fcberwachen; notfalls zu sedieren!!..,,,,,,,,,,,,,,\n4076,0,Wenn man sieht was alles so unternommen wird", "prediction": true, "probability": 0.8466452}, {"id": 4083, "label": false, "text": "Aber Gestalten wie diese Nahles und ihr Background denken vorzugsweise daran, um den Immigranten es so zuvorkommend zu erleichtern, richten sich die Blicke in fast allt\u00e4glichen, wenn nicht sogar den Bereich der Christen Indoktrination zum Wandel Deutschland bewusst aus - L\u00e4uft...", "prediction": true, "probability": 0.5584664}, {"id": 4085, "label": false, "text": "Die Goldst\u00fccke muss man doch bei Laune halten.", "prediction": false, "probability": 0.5482829}, {"id": 4092, "label": true, "text": "Streichen die Leistung,,,,,,,,,,,,,,\n4093,1,Was heisst eigentlich ASYLBEWERBER?? ((( MEIST NUR JUNGE M\u00c4NNER !!! )) Richtig mu\u00df es heissen \"\"\"\"\"\" SCHLARAFFENLAND-BEWERBER \"\"\"\"\"\"\"", "prediction": false, "probability": 0.8147493}, {"id": 4094, "label": true, "text": "Aber h\u00e4tte man sich denken m\u00fcssen,,,,,,,,,,,,,,\n4096,1,Aber die nichtsnutzigen Asylanten k\u00f6nnen nun mal nichts anderes als klauen., SPD oder Gr\u00fcne - da kann nichts gescheites bei rauskommen. Zum einen fragt man sich weshalb dieser Schritt, zum anderen muss man am gesunden Menschenverstand unserer Politiker zweifeln.", "prediction": true, "probability": 0.946553}, {"id": 4098, "label": true, "text": "Sofort ausweisen in die Heimat!", "prediction": false, "probability": 0.77912533}, {"id": 4099, "label": false, "text": "Was ich hier \u00fcber die weitere Vorgehensweise mit diesen kriminellem Migranten-Pack zu sagen h\u00e4tte,,,,,,,,,,,,,,\n4104,0,und t\u00e4glich kommen neue von diesen sog. Fl\u00fcchtlingen agressiv", "prediction": true, "probability": 0.79000455}, {"id": 4106, "label": false, "text": "Wenn so Linksgr\u00fcn Hirnis wie du das bezahlen w\u00fcrden w\u00e4re es mir egal.", "prediction": false, "probability": 0.80476004}, {"id": 4107, "label": false, "text": "Hier gibt es immer nur den Rassismus der Deutschen gegen Migranten Herr L\u00fcders schauen sie bitte auch \u00fcber der Tellerrand wieviel Rassismus gegen deutsche B\u00fcrger seit dieser unheilvollen Fl\u00fcchtlings Politik der Frau Merkel entstanden ist.", "prediction": false, "probability": 0.5796029}, {"id": 4109, "label": false, "text": "Stattdessen werden sie von gierigen Anw\u00e4lten /Organisationenberaten Straftaten zu begehen um nicht abgeschoben zu werden.", "prediction": false, "probability": 0.5003692}, {"id": 4111, "label": false, "text": "Hinterw\u00e4ldler - dass Frauen minderwertig sind - werden ihren Mindset nicht \u00e4ndern k\u00f6nnen,,,,,,,,,,,,,,\n4112,0,Nicht mit Geld allein", "prediction": true, "probability": 0.9053449}, {"id": 4116, "label": true, "text": "Hoffentlich bekommt er eine Lebenslange Haft mit anschlie\u00dfender Sicherungsverwahrung. Warum, sondern mit Taten, denn die Gelder versinken sonst in Taschen von korrupten Politikern.", "prediction": true, "probability": 0.9144058}, {"id": 4118, "label": false, "text": "Ihre Gleichg\u00fcltigkeit und moralisches Gefasel ersch\u00fcttert mich.", "prediction": false, "probability": 0.60238415}, {"id": 4120, "label": true, "text": "Sie schwafeln hier d\u00fcmmlich herum wie ein Blinder von der Farbe. Ich w\u00fcnsche Ihnen eine baldige,,,,,,,,,,,,,,\n4124,0,Sch\u00f6n", "prediction": false, "probability": 0.8248413}, {"id": 4132, "label": true, "text": "Da wohne ich lieber neben einem gebildeten Ausl\u00e4nder mit Hochschulabschluss als neben irgendwelchem deutschen Dauerleistungsbeziehergesocks. Die k\u00f6nnen sie ja in die billigen Mietskasernen in der Pampa schicken.", "prediction": false, "probability": 0.61013025}, {"id": 4133, "label": true, "text": "Und die Taten des kriminellen Teils der m\u00e4nnlichen Fl\u00fcchtlinge ,,,,,,,,,,,,,,\n4136,1,Wann kapiert ihr Politiker endlich ", "prediction": true, "probability": 0.9741591}, {"id": 4144, "label": true, "text": "Gerne..F\u00fcr anerkannte Migranten die f\u00fcr l\u00e4nger hier sein werden. Macht etwa 3 % der ganzen Horde aus.", "prediction": false, "probability": 0.629317}, {"id": 4148, "label": false, "text": "Es gibt gibt Leute die sich gut integrieren. Selbst als Molems auf katholischen Weihnachtsfest rumspringen und was auff\u00fchren.", "prediction": false, "probability": 0.7944233}, {"id": 4151, "label": true, "text": "Liebe Frau Widmann - Mauz,,,,,,,,,,,,,,\n4160,0,Da besteht eher die Gefahr der unchristlichen Nazifizierung durch braune Hassprediger der AfD?, die deutsche Bev\u00f6lkerung will keine Integrationskurse, sondern sofortige und konsequente Abschiebung aller Wirtschaftsfl\u00fcchtlinge und da sind nahezu alle Asylanten davon betroffen.", "prediction": true, "probability": 0.7748837}, {"id": 4162, "label": true, "text": "Dass ausgerechnet die Ostdeutschen,,,,,,,,,,,,,,\n4163,0,Die braunen Hassprediger k\u00f6nnen sich bis heute nicht integrieren .., die die Mordkriminalit\u00e4t nach der Wiedervereinigung regelrecht nach oben katapultiert haben, jetzt die Fl\u00fcchtlinge von 2015 thematisieren, ist angesichts der eigenen Historie unangebracht.", "prediction": false, "probability": 0.78291464}, {"id": 4165, "label": true, "text": "Michael Schr\u00f6der Dass ausgerechnet die Ostdeutschen,,,,,,,,,,,,,,\n4166,0,Auf dem Mittelmeer sieht das dank der braunen Hassprediger ganz anders aus! Bisher sind ca. 17 000 Fl\u00fcchtlinge dank den braunen Hasspredigern ertrunken.. https://de.statista.com/statistik/daten/studie/892249/umfrage/im-mittelmeer-ertrunkenen-fluechtlinge/, die die Mordkriminalit\u00e4t nach der Wiedervereinigung regelrecht nach oben katapultiert haben, jetzt die Fl\u00fcchtlinge von 2015 thematisieren, ist angesichts der eigenen Historie unangebracht.", "prediction": false, "probability": 0.7990885}, {"id": 4170, "label": false, "text": "rechte gewaltt\u00e4tige Spinner", "prediction": false, "probability": 0.8265685}, {"id": 4171, "label": false, "text": "Thomas Thiel,,,,,,,,,,,,,,\n4175,0,Von den anderen kriminellen Zuwanderern mal abgesehen", "prediction": true, "probability": 0.8239253}, {"id": 4176, "label": false, "text": "Markus Kreuzenbeck Wir haben in Deutschland dank der offenen Grenzen f\u00fcr alle der links-gr\u00fcnen Humanisten Hunderte islamistische Gef\u00e4hrder, die ein erhebliches Sicherheitsrisiko darstellen.", "prediction": true, "probability": 0.9657873}, {"id": 4178, "label": false, "text": "Auf der anderen Seite haben wir in Deutschland dank der offenen Grenzen f\u00fcr alle hunderte islamistische Gef\u00e4hrder, die jeden Augenblick einen blutigen Anschlag ver\u00fcben k\u00f6nnten - so der Verfassungsschutz!", "prediction": true, "probability": 0.77360654}, {"id": 4190, "label": false, "text": "Und es scheint derzeit kaum mehr ein Fleckchen Erde \u00fcbrig zu sein, die jeden Augenblick einen blutigen Anschlag ver\u00fcben k\u00f6nnten - so der Verfassungsschutz!", "prediction": false, "probability": 0.72169447}, {"id": 4191, "label": false, "text": "Es ist traurig zu sehen, auf dem nicht irgendwelche ... hausen, die denken, sie seien irgendwas Besseres und h\u00e4tten irgendwie mehr verdient als Andere.", "prediction": false, "probability": 0.82234824}, {"id": 4192, "label": false, "text": "Unsere Gesellschaft ist kalt geworden, dass hier 95% der Kommentare rassistischer Natur sind und spiegelt unsere asoziale Gesellschaft wieder. Es ist traurig zu sehen, dass immer noch der Nationialsozialismus die Oberhand in Deutschland hat und die Deutschen mit ihrem Hirn nichts anfangen k\u00f6nnen. Ich sch\u00e4me mich oft eine Deutsche zu sein und am meisten sch\u00e4me ich mich f\u00fcr EUCH!!!! Zurecht denkt jeder zweite, Deutsche seien Nazis, denn hier in den Kommentaren ist der Beweis. Ich kann gar nicht so viel essen wie ich kotzen m\u00f6chte, bei genauem hingucken auf unsere ach so benachteiligten W\u00fctb\u00fcrger. Worauf m\u00fcsst ihr denn verzichten???? Und wenn hier Krieg w\u00e4re, w\u00e4rt ihr die ersten die mit vollgeschissener Hose an der T\u00fcr der anderen klopfen w\u00fcrden, um um Hilfe zu betteln. Und das wir von dem Krieg hier gut leben, ist euch nat\u00fcrlich nich nicht in den Sinn gekommen. Was soll man auch mit Bildung, in Dummheit leben ist ja so sch\u00f6n bequem .", "prediction": false, "probability": 0.56529444}, {"id": 4193, "label": false, "text": "Vermeintlich integrierte T\u00fcrken wie Du, asozial.", "prediction": true, "probability": 0.83060235}, {"id": 4194, "label": false, "text": "Tr\u00e4um weiter, die ihr Trauma reinszenieren, sind unfreiwillig komisch/tragisch.", "prediction": false, "probability": 0.8333959}, {"id": 4195, "label": false, "text": "was f\u00fcr ein sci fi szenario schwebt deiner psychotischen psyche vor?", "prediction": true, "probability": 0.9500702}, {"id": 4196, "label": true, "text": "Genau richtig,,,,,,,,,,,,,,\n4197,0,Deutschland ist momentan der Spitzenreiter in Sachen Geld + Leistungen", "prediction": false, "probability": 0.7736265}, {"id": 4198, "label": false, "text": "Die Landnehmer werden sich schon gegen die Abschiebung wehren, kein Wunder wollen die meisten der sogenannten \"Fl\u00fcchtlinge\" nach G E R M O N E Y!", "prediction": true, "probability": 0.5366202}, {"id": 4199, "label": false, "text": "Ausserdem stehen genug Gutmenschen bereit, wenn n\u00f6tig mit Gewalt.", "prediction": false, "probability": 0.6479532}, {"id": 4200, "label": false, "text": "Stefanie Ostler, um die Ausreisepflichtigen zu verstecken.", "prediction": false, "probability": 0.8073658}, {"id": 4201, "label": true, "text": "Alle die daf\u00fcr sind dass die Fl\u00fcchtlinge hierbleiben geh\u00f6ren genauso aus dem Land geschmissen dazu geh\u00f6ren auch die Politiker", "prediction": true, "probability": 0.5490212}, {"id": 4203, "label": false, "text": "MUTTI-Merkel", "prediction": false, "probability": 0.8244206}, {"id": 4204, "label": false, "text": "Man seid ihr bl\u00f6de gestrickt. Ihr macht euch in die Hose weil Fl\u00fcchtlinge mit iphones durch die Gegend rennen? Was ist denn in eurer Kindheit schiefgelaufen? Hat man euch die Milchschnitte zu oft geklaut?", "prediction": false, "probability": 0.81405336}, {"id": 4205, "label": false, "text": "Das ist doch der Beweis,,,,,,,,,,,,,,\n4206,0,Das ganze Jahr gegen Asylanten hetzen aber wenn es soweit ist feige sein und nicht dazu stehen. Da ist man f\u00fcr mehr Grenzkontrollen und wenn es soweit ist wird dar\u00fcber gel\u00e4stert., dass es vielen Fl\u00fcchtlingen letztlich nur ums Geld, statt um Schutz und Sicherheit geht.", "prediction": true, "probability": 0.83073384}, {"id": 4207, "label": false, "text": "Fl\u00fcchtlinge brauchen Hilfe und sind hier willkommen", "prediction": false, "probability": 0.5824884}, {"id": 4208, "label": false, "text": "Es war v\u00f6llig klar das es dazu kommt und nur Leute die auf beiden Augen vor \u00dcbertoleranz blind waren sahen das anders.", "prediction": false, "probability": 0.832876}, {"id": 4209, "label": true, "text": "Hurra,,,,,,,,,,,,,,\n4210,1,Bei Einigen hier hat man das Gef\u00fchl", "prediction": false, "probability": 0.60999614}, {"id": 4211, "label": false, "text": "WELT Unserer Kommune wird dieser staatlich verordnete Irrsinn den Todessto\u00df versetzen, das man ihnen die Sandf\u00f6rmchen weggenommen hat.", "prediction": false, "probability": 0.8302181}, {"id": 4212, "label": true, "text": "Michael Mayr , wirtschaftlicher, infrastruktureller und sozialer Kahlschlag seit der Wiedervereinigung.", "prediction": false, "probability": 0.8222566}, {"id": 4213, "label": true, "text": "da auch die weiterhin ins Land Str\u00f6menden nicht in W\u00e4ldern u. unter Br\u00fccken wohnen werden, Die vielen abgelehnten und geduldeten Asylbewerber m\u00fcssen erstmal abgeschoben werden, dann reicht sicherlich auch das finanzielle Budget.", "prediction": true, "probability": 0.72089255}, {"id": 4214, "label": false, "text": "Das gr\u00fcne Klientel, wird es auch dort nur schlimmer!", "prediction": true, "probability": 0.5746814}, {"id": 4215, "label": false, "text": "Julia Djafdottir Es w\u00e4re vern\u00fcnftig erstmal die rund 240.000 abgelehnten Fl\u00fcchtlinge ohmr Bleiberecht abzuschieben, die urbane obere Mittelschicht, wird es freilich nicht treffen, k\u00f6nnen sie also sch\u00f6n weiterklatschen!", "prediction": false, "probability": 0.658714}, {"id": 4216, "label": true, "text": "Richtig, damit man sich in Deutschland um echte Fl\u00fcchtlinge k\u00fcmmern kann", "prediction": false, "probability": 0.57938284}, {"id": 4217, "label": true, "text": "Wer Fl\u00fcchtlinge verteigt geh\u00f6rt mit abgeschoben, um Menschen die nie richtig Anstand gelernt haben. Man muss sich nur mal auf liveleak oder so die ganzen Afrikaner und Araber anschauen die mit Macheten auf sich los gehen weil der eine sagte Allah existiert nicht.", "prediction": true, "probability": 0.9473674}, {"id": 4218, "label": true, "text": "Der Bund ist verantwortlich f\u00fcr den Zustrom der Fl\u00fcchtlinge und Migranten von 15 bis 17.", "prediction": false, "probability": 0.8035992}, {"id": 4219, "label": true, "text": "Alle die \"hier\" geschrien haben,,,,,,,,,,,,,,\n4220,1,Wolfgang Herrmann glaub mal nicht", "prediction": false, "probability": 0.8175431}, {"id": 4221, "label": false, "text": "Sie glauben doch auch, dass der Hauptbatzen der Fl\u00fcchtlinge in Deutschland oder Schweden gelandet ist.", "prediction": false, "probability": 0.81015754}, {"id": 4222, "label": false, "text": "Man sollte endlich schauen, dass man Geld einfach nachdrucken kann. Und an den Weihnachtsmann...", "prediction": false, "probability": 0.5562422}, {"id": 4223, "label": true, "text": "Fl\u00fcchtlinge haben sich von selbst zu integrieren, wer wirklich bed\u00fcrftig ist und den Rest mit Sachleistungen versorgen. Ggf Abschiebehaft, bis man wieder wei\u00df, aus welchem Land man kommt..", "prediction": true, "probability": 0.6109141}, {"id": 4224, "label": false, "text": "Und dann knallts...es muss endlich konsequent abgeschoben werden und die, ansonsten AbGANG in die Heimat. Nicht mit Flug oder Bahn oder Bus. ABGANG. Wie sie gekommen waren.", "prediction": false, "probability": 0.7338298}, {"id": 4225, "label": true, "text": "Fl\u00fcchtlinge k\u00f6nnten per Gesetz nur aus angrenzenden L\u00e4nder stammen, die bleiben d\u00fcrfen sollten z\u00fcgig integriert werden, um auf eigenen Beinen zu stehen...", "prediction": true, "probability": 0.863365}, {"id": 4226, "label": true, "text": "So wie es aussieht haben die Fl\u00fcchtlinge Gold am Arsch anders kann ich mir die Politik nicht vorstellen.", "prediction": false, "probability": 0.53484327}, {"id": 4227, "label": true, "text": "Das die armen Fl\u00fcchtlinge keine Magen und Darm Probleme haben wundert mich \ud83e\udd14 ,,,,,,,,,,,,,,\n4228,0,Haben die Regierung und die Medien in der Vergangenheit etwa falsch berichtet? Waren das nur falsche Einsch\u00e4tzungen oder Fakes?, soviel wie die in Arsch gesteckt bekommen", "prediction": true, "probability": 0.7998798}, {"id": 4230, "label": false, "text": "Weil man an vermeintlichen Fl\u00fcchtlingen nicht sparen darf,,,,,,,,,,,,,,\n4231,1,So langsam werden einige ja endlich mal wach und sehen ein das es so nicht weitergeht und abgelehnte Asylbewerber abgeschoben werden. Das mit den Bestrafungen ist schon mal der richtige Weg., aber an nachgewiesenerma\u00dfen armen Deutschen?", "prediction": true, "probability": 0.5597578}, {"id": 4232, "label": false, "text": "das Bamf kann sprechen \ud83d\ude02 so sieht also ein Bamf aus", "prediction": false, "probability": 0.77559954}, {"id": 4233, "label": true, "text": "Wir profitieren nur von ganz wenigen Fl\u00fcchtlingen. Es sind prozentual gesehen keine 5 Prozent,,,,,,,,,,,,,,\n4234,1,Asylbewerber sollen in Lagern auf die Entscheidung warten und nicht frei herumlaufen., die sich integrieren und anpassen. Die Restlichen versuchen nur, ihre Kultur durchzusetzen. Dazu geh\u00f6rt nun mal keine Demokratie, sonder Gewalt, Intoleranz und Unterdr\u00fcckung.", "prediction": true, "probability": 0.94361573}, {"id": 4235, "label": false, "text": "Ich denke mal auch,,,,,,,,,,,,,,\n4236,0,Auf Vorschl\u00e4ge wird von diesen Vereinen nicht einmal reagiert. Das ist \u00fcberheblich., dass so einige Fl\u00fcchtlingsvereine ihre Aufgabe verkennen. Manchmal habe ich so das Gef\u00fchl, dass einige Leute nur als Selbstbest\u00e4tigung bei diesen Vereinen t\u00e4tig sind.", "prediction": true, "probability": 0.8180599}, {"id": 4237, "label": true, "text": "Es gibt solche naiven Gutmenschen,,,,,,,,,,,,,,\n4238,1,Dem Bamf gen\u00fcgt Leute geben dass der jeweilige Asylantrag zweifelsfrei bearbeitet werden kann und das Klagerecht entfernen. Und das Ganze in Ankerzentren an den EU-Aussengrenzen", "prediction": false, "probability": 0.6142542}, {"id": 4239, "label": true, "text": "Diese Fl\u00fcchtlingsr\u00e4te versto\u00dfen aus meiner Sicht gegen die deutschen Gesetze. Sie m\u00fcssen zur Rechenschaft gezogen werden. Sollten diese Gruppen noch aus irgendwelchen \u00f6ffentlichen T\u00f6pfen finanziert werden - F\u00f6rderung sofort streichen.", "prediction": true, "probability": 0.9574231}, {"id": 4240, "label": false, "text": "Fl\u00fcchtlingshelfer*innen unterst\u00fctzen Gefl\u00fcchtete meist ehrenamtlich und bauen eine oft herzliche Beziehung zu ihnen auf.", "prediction": false, "probability": 0.8240765}, {"id": 4241, "label": false, "text": "Wer stellt solche ideologisch-verpeilte \"Mitmenschen\" ein?", "prediction": false, "probability": 0.8163436}, {"id": 4242, "label": false, "text": "Wer stellt solche ideologisch-verpeilte \"Mitmenschen\" ein?,,,,,,,,,,,,,,\n4243,0,So einen hirnlosen Schwachsinn muss man sich erst einmal ausdenken., sind das die gleichen Beamten, die zehntausende von Migranten uns als Fl\u00fcchtlinge und Facharbeiter verkaufen?", "prediction": true, "probability": 0.8869775}, {"id": 4244, "label": false, "text": "Die billigen Ausreden der Anti-Abschiebe-Industrie langweilen einfach nur noch.", "prediction": false, "probability": 0.79095525}, {"id": 4245, "label": true, "text": "Wir haben mehrere hunderttausend abgelehnte Asylbewerber,,,,,,,,,,,,,,\n4246,1,Doch dank selbstgerechter Fl\u00fcchtlingshelfer", "prediction": false, "probability": 0.74255395}, {"id": 4247, "label": false, "text": "Uns ist unser GG sehr wichtig, die Abschiebungen sabotieren, wurde das Asylrecht vollkommen ausgeh\u00f6hlt und entwertet. Ich hoffe, dass man nun restriktiv gegen dieses Klientel vorgeht und empfindliche Strafen verh\u00e4ngt werden.", "prediction": true, "probability": 0.59359145}, {"id": 4248, "label": false, "text": "Regina Laleike Es dauert bei mir echt lang bis ich die Geduld verliere .... Sie sind anscheinend nicht von Hirn und Verstand gesegnet Wenn Sie mir eine gr\u00f6\u00dfere und bezahlbare Wohnung suchen nehme ich gerne jemand darin auf Sie haben bestimmt 3 Asylanten die Sie finanzieren , unsere \"Bibel\", besonders Fl\u00fcchtlinge wird ein Schutz zuteil, der fest verankert ist und immer wieder wird von den links-naiven Kreise expliziert darauf hingewiesen, dass wir auch in Problemf\u00e4llen einen Rechtsstaat haben und uns in Geduld \u00fcben m\u00fcssen, auch wenn wir die Urteile emotional schwer akzeptieren k\u00f6nnen. Wie sieht es mit diesen \"Mitmenschen\" aus, die kriminell richterliche Beschl\u00fcsse hintergehen, \u00e4hnlich wie bei den B\u00fcrgschaften einfach \"wegf\u00fchlen\" :)?", "prediction": true, "probability": 0.5921537}, {"id": 4249, "label": false, "text": "Es ist nicht die Aufgabe von irgendwelchen selbstgerechten Fl\u00fcchtlingshelfern Abschiebungen zu sabotieren.", "prediction": true, "probability": 0.7131571}, {"id": 4250, "label": false, "text": "Bevor jemand solche Spruchgeschenke an die Dank jahrelanger Anheizung \u00fcberdrehten Abschiebungsfetischisten zu liefern und dabei keinen Unterschied zwischen Migrant und Asylbewerber zu machen,,,,,,,,,,,,,,\n4251,0,Angela Schoe das wird uns t\u00e4glich vor Augen gef\u00fchrt", "prediction": false, "probability": 0.5454717}, {"id": 4252, "label": false, "text": "Der Rechtsstaat ist \u00fcbrigens nur deshalb in Gefahr, wie Gesetzestreu \" Fl\u00fcchtlinge \" sind", "prediction": true, "probability": 0.71313846}, {"id": 4254, "label": false, "text": "Abschiebungsfetischisten", "prediction": false, "probability": 0.8115012}, {"id": 4255, "label": false, "text": "Am besten der Einwurf der Narben\u00fcbers\u00e4ten K\u00f6rperauff\u00e4lligkeiten bei den \u00dcBERPR\u00dcFTEN .Ja! Lasst sie weiter ungebremst ins Land,,,,,,,,,,,,,,\n4256,0,Wieder ein trauriger get\u00fcrkter Artikelm\u00fcll eines Redakteurs,die armen geschundenen verfolgten Fl\u00fcchtlinge.", "prediction": false, "probability": 0.5987752}, {"id": 4257, "label": false, "text": "'\"Wenn''s denn wenigstens \"\"richtige Fl\u00fcchtlinge\"\" w\u00e4ren!\"'", "prediction": false, "probability": 0.53216755}, {"id": 4258, "label": false, "text": "nsere Regierung versagt jeden Tag mehr und dann gibt es die Trotteln die diese Regierung w\u00e4hlt .\u00dc", "prediction": false, "probability": 0.8307365}, {"id": 4259, "label": false, "text": "Der tendenzi\u00f6se Stil,,,,,,,,,,,,,,\n4260,0,Asylanten, der durch weitere Halbwahrheiten durchscheint, l\u00e4sst nicht gerade auf Kompetenz beim Schreiber schlie\u00dfen. L\u00e4sst ihre Redaktion solche \"Qualit\u00e4t\" \u00f6fter durch?", "prediction": true, "probability": 0.53573674}, {"id": 4261, "label": false, "text": "Die Regierung von Merkel und Co.ist total unf\u00e4hig stoppt endlich die illegale Zuwanderung in unser Land und auch den Familiennachzug wir brauchen hier keine Emigranten und Asylanten mehr.", "prediction": true, "probability": 0.6705141}, {"id": 4263, "label": false, "text": "Hans-Otto Wolf,,,,,,,,,,,,,,\n4264,0,Unfassbar dieser Artikel in der Zeit! Treiben jetzt also auch in die Arme der Rechten. Die Ausl\u00e4nderfeindlichkeit f\u00f6rdert IHR", "prediction": false, "probability": 0.8185659}, {"id": 4265, "label": true, "text": "Weg mit Seehofer und der CDU/CSU und vielleicht kehrt dann auch wieder Menschlichkeit ein, mit solchen Artikeln! Die AfD pudert IHR mit solchen Artikeln!", "prediction": false, "probability": 0.7942592}, {"id": 4266, "label": false, "text": "Paul Riemann, auch bei der Zeit.", "prediction": false, "probability": 0.7977885}, {"id": 4267, "label": false, "text": "Wir leben in einem Rechtsstaat, wer die Rettung der Juden vor der Shoa mit der rechtswidrigen Warnung von Asylanten vor der Abschiebung gleichsetzt, hat seinen moralischen Kompass verloren.", "prediction": true, "probability": 0.9231543}, {"id": 4268, "label": false, "text": "Da allerdings die Regierung und insbesondere das Innenministerium den Rechtsstaat weiterhin aush\u00f6hlt, wo jedes Urteil an der Willk\u00fcr der Richter liegt. Ich erw\u00e4hne jetzt mal nicht die Beispiele und da gibt es genug wo die Justiz entscheidet Kinder wiedet in die Obhut gewalt\u00e4tiger Eltern zu geben, weil Mutter oder Vater ja leid tun. Oder da wo Vergewaltigung unterbuttert wird ider wo Rentner ins Gef\u00e4ngnis gehen oder hohe Steafe zahlen weil sie ohne Ticket fahren oder essen klauen.", "prediction": true, "probability": 0.7210971}, {"id": 4269, "label": false, "text": "Die Politik findet aber immer wieder neue Wege und Nischen, die pers\u00f6nliche Freiheit einschr\u00e4nkt und die \u00dcberwachung der Bev\u00f6lkerung verst\u00e4rkt, soll dies zuk\u00fcnftig strafbar werden.", "prediction": false, "probability": 0.8100697}, {"id": 4270, "label": false, "text": "Die Schw\u00e4che des deutschen Staates - nicht nur bei Abschiebungen - hat sich doch bereits in der ganzen Welt herumgesprochen und f\u00fchrt zu einem Sogeffekt.", "prediction": false, "probability": 0.82067984}, {"id": 4271, "label": false, "text": "Wir erlauben Migranten ohne Fluchtgrund unsere Asylgesetze zu missbrauchen.", "prediction": true, "probability": 0.7503685}, {"id": 4272, "label": false, "text": "Das BamF h\u00e4lt sich nicht an den Rechtsstaat,,,,,,,,,,,,,,\n4273,1,Warst Du jemals Fl\u00fcchtling", "prediction": false, "probability": 0.6263335}, {"id": 4274, "label": false, "text": "Weiterjin h\u00e4lt sich das BamF selbst nicht an den Rechtsstaat und Beschl\u00fcsse von Gerichten, Sasan? Wenn Nein,' dann Halt''s Maul!'", "prediction": true, "probability": 0.7263757}, {"id": 4275, "label": false, "text": "Die korrupten afrikanischen Staaten sind froh dar\u00fcber, aber jemand der einem Menschen helfen m\u00f6chte, weil er da Ungerechtigkeit sieht, ist ein Verfassungsfeind, ihr habt sie doch nicht mehr alle.", "prediction": true, "probability": 0.6054521}, {"id": 4276, "label": false, "text": "Letzteres ist eine dreiste (oder zumindest fahrl\u00e4ssige) L\u00fcge, dass sie ihre arbeitslosen und kriminellen jungen M\u00e4nner nach Europa exportieren k\u00f6nnen.", "prediction": true, "probability": 0.93725073}, {"id": 4277, "label": false, "text": "Ganz nebenbei m\u00f6chte gar nicht wissen, die Sie nicht belegen k\u00f6nnen. Sehr wohl h\u00e4lt sich das BAMF an Gerichtsurteile und setzt diese um. Sie haben keinerlei Belege f\u00fcr Verst\u00f6\u00dfe des BAMF.", "prediction": false, "probability": 0.82300794}, {"id": 4278, "label": false, "text": "170;171 202\tGerhard Egon Schultz Was haben Sie denn fuer ein Problem?! Brauchen Sie unbedingt jemanden, wie viele Menschen in Deutschland durch sogenannte Fl\u00fcchtlinge zu Tode gekommen sind ...", "prediction": false, "probability": 0.530323}, {"id": 4279, "label": false, "text": "560;561 639;640 727;728 756\tJeder, der Ihnen Beifall klatscht?! Auf wen sind Sie denn neidisch?", "prediction": false, "probability": 0.6432334}, {"id": 4280, "label": false, "text": "Leider interessiert es Leute wie Sie nicht, den ich im Bereich Fluechtlings- oder andere ehrenamtliche Hilfe kenne,  hilft aus Menschenfreundlichkeit.  Da Sie aber so missguenstig gegenueber auslaendischen Hilfsbeduerftigen sind,  nehme ich Ihnen Ihr angebliches Engagement nicht ganz ab. Menschenfeindlich und Helfer? Wie passt das denn zusammen?", "prediction": false, "probability": 0.52561176}, {"id": 4281, "label": false, "text": "Es ist ein Witz hier die BRD als asylfreies Land darzustellen. Schlimmster Populismus.", "prediction": false, "probability": 0.8312127}, {"id": 4282, "label": true, "text": "Jo H\u00fcpgens Lieber zahle ich Sozialhilfe f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge als f\u00fcr ein asoziales und verw\u00f6hntes Pack wie Sie", "prediction": false, "probability": 0.82454973}, {"id": 4283, "label": false, "text": "Tja,,,,,,,,,,,,,,\n4284,0,Schon mal dr\u00fcber nachgedacht das die Abschiebungsbescheide zu leichtfertig ausgestellt werden. Dann ist eher da das Problem! Es geht den Beh\u00f6rden nur um Masse und es wird nicht vollst\u00e4ndig die Richtigkeit gepr\u00fcft., es sind halt keine rechtsstaatlichen Entscheidungen, die da getroffen werden.", "prediction": true, "probability": 0.5541939}, {"id": 4285, "label": true, "text": "Das gilt nat\u00fcrlich auch f\u00fcr den Umgang mit dem braunen Pack in diesem Land,,,,,,,,,,,,,,\n4286,0,Ein verdammter Rechtstaat hat sich gef\u00e4lligst auch wie einer zu verhalten und nicht schlafwandlerisch von einer entbl\u00f6dung zur n\u00e4chsten zu stolpern. Es ist peinlich wie zahnlos und inkonsequent unsere Demokratie geworden ist", "prediction": false, "probability": 0.8251619}, {"id": 4287, "label": false, "text": "Das solltet ihr selbstgerechten Pseudomoralisten endlich mal verstehen!", "prediction": true, "probability": 0.5763787}, {"id": 4288, "label": false, "text": "70 Fl\u00fcchtlinge fingen vor einem Jahr im Unternehmen G\u00fcnter Papenburg an,,,,,,,,,,,,,,\n4289,0,Ehe ich wieder verwarnt werde", "prediction": false, "probability": 0.7957874}, {"id": 4290, "label": true, "text": "Hab null Verst\u00e4ndnis daf\u00fcr hier irgendwen durch zu f\u00fcttern der sich den ganzen Tag es gut gehen l\u00e4sst und dann nachher noch einen \u00fcberf\u00e4llt. Geht mal Vormittags durch die Stadt oder der ein Einkaufszentrum. \u00dcberall das selbe Bild. Junge Asylanten die sich auf Staatskosten ausruhen.", "prediction": false, "probability": 0.82301015}, {"id": 4291, "label": false, "text": "Pia Gebhardt,,,,,,,,,,,,,,\n4292,0,'Am besten erstmal bei den ganzen Wirtschaftsfl\u00fcchtlingen von ''89 anfangen. Seit fast 30 Jahren haben die sich weder kulturell noch sprachlich integriert.', in der Schule wird Lesen und Verstehen ge\u00fcbt. Damit haben Sie scheinbar ein Problem.", "prediction": false, "probability": 0.8110965}, {"id": 4293, "label": false, "text": "es gibt in Deutschland kaum Fl\u00fcchtlinge,,,,,,,,,,,,,,\n4294,0,Klar", "prediction": false, "probability": 0.60738283}, {"id": 4295, "label": true, "text": "Deutschland ist sowas von fertig das es wehtut. Ich bin selbst ein Ausl\u00e4nder der in den 70er Jahren hierher als Kind zugezogen bin. Seit der \u00c4ra Merkel und der Umschwung aller Parteien zu einem erbrechenden Linkspolitik ist dieses Land fertig. Hier verkommt alles zur einer Ruine. Der gr\u00f6\u00dfte Teil des erwirtschafteten Geldes verpufft in Sozialleistungen. Die erst angefangene langsame Deindustrialisierung im Zuge des Klimawahn kommt zus\u00e4tzlich jetzt dazu. Es ist erschreckend was aus einem einst so sch\u00f6nen und stolzen Land geworden ist.", "prediction": false, "probability": 0.6898076}, {"id": 4296, "label": true, "text": "Unser unf\u00e4higen Politiker sollten den Beispiel aus D\u00e4nemark folgen und nur noch Sachleistungen,,,,,,,,,,,,,,\n4298,0,Als Politiker sollten Sie nicht die Gelder der Steuerzahler verschleudern", "prediction": true, "probability": 0.97149956}, {"id": 4299, "label": false, "text": "Jetzt stellen sich genau diese Politiker, Sie sollten sich sch\u00e4men. Wie viele Fl\u00fcchtlinge leben in Ihrem Haushalt und werden von Ihrem Einkommen versorgt? Ich f\u00fcr meinen Teil k\u00f6nnte ausrasten, wenn ich mir anschaue wie Rentner in die Armut getrieben werden, weil die Kassen immer zu leer waren um den Menschen die ein Leben lang gearbeitet haben einen w\u00fcrdigen Lebensabend zu erm\u00f6glichen. Jetzt stellen sich genau diese Politiker, also Menschen wie Sie hin und Verteilen den Wohlstand den diese Menschen geschaffen haben an zugereiste die weder Interesse noch Respekt vor unserer Kultur,vor unseren Gesetzten oder den hier lebenden Menschen haben. Sie sollten sich sch\u00e4men, dass ist einfach widerlich und ungerecht, ich hoffen Sie und ihresgleichen bekommen bei den n\u00e4chstes Wahlen die Quittung daf\u00fcr.", "prediction": true, "probability": 0.9633076}, {"id": 4300, "label": false, "text": "Es war ein Umvolkerungsprozess weil die Geburtenraten in Deutschland zu wenig waren und die Bev\u00f6lkerung zu alt ist in Deutschland", "prediction": false, "probability": 0.8291828}, {"id": 4301, "label": false, "text": "Der Vorschlag von SPD und CDU/CSU zur K\u00fcrzung der Asylgeldleistungen ist richtig. Der weitergehende Vorschlag der CDU/CSU w\u00e4re sogar noch besser.", "prediction": true, "probability": 0.51802194}, {"id": 4302, "label": false, "text": "Wen interessiert es in Deutschland das Rentner Pfandflaschen sammeln weil die Rente nicht reicht oder allein Erziehende die aufgrund der Situation nur Jobs annehmen k\u00f6nnen die dann erg\u00e4nzend ALG 2 beziehen und nur 160 \u20ac behalten d\u00fcrften ?", "prediction": true, "probability": 0.5351778}, {"id": 4303, "label": false, "text": "Ich Schere auch auf keinen Fall alle \u00fcber einen Kamm ,,,,,,,,,,,,,,\n4304,0,Klar", "prediction": false, "probability": 0.81361}, {"id": 4305, "label": false, "text": "Meine G\u00fcte... Einfach bemitleidenswert \ud83d\ude02 Vielleicht liegt meine Einstellung auch daran, ziehen Sie in ein Mehrbettzimmer einer Containerunterkunft f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, verzichten Sie auf Arbeitslosengeld und schwupps, bekommen sie 150 \u20ac im Monat. Davon k\u00f6nnen sie dann in Saus & Braus shoppen gehen.", "prediction": true, "probability": 0.78223723}, {"id": 4306, "label": false, "text": "Deutschen Personalausweis wegwerfen, dass ich gar keine Pillen schmei\u00dfe und in der Realit\u00e4t lebe \ud83e\udd14 Du klingst mir ein wenig nach \"auf LSD h\u00e4ngengeblieben und nen ganz miesen Film schieben\"...?", "prediction": false, "probability": 0.7098266}, {"id": 4307, "label": false, "text": "ich finde es aber nicht gut den anderen L\u00e4ndern die Migranten (nicht alle sind Fl\u00fcchtlinge) wegzunehmen weil Deutschland sich h\u00f6here Sozialstandards leisten kann. Da kommt dann ein Verfolgter in Italien an und sieht was er so bekommt und denkt sich, den Bart wachsen lassen, falsche Personalangaben machen, neuen Ausweis bekommen, Asyl beantragen, neues Bankkonto er\u00f6ffnen Kontonummer angeben, Fernsehen gucken, Leben genie\u00dfen", "prediction": true, "probability": 0.6894017}, {"id": 4308, "label": false, "text": "Meinen sie das ironisch oder diesen Bl\u00f6dsinn ernst? Wie kann man auf so einer polemisch herbei fantasierten Grundlage eine ernsthafte Diskussion f\u00fchren?", "prediction": false, "probability": 0.8241031}, {"id": 4309, "label": false, "text": "Herr Heil sollte dann auch das Taschengeld f\u00fcr Pflegeheimbewohner erh\u00f6hen,,,,,,,,,,,,,,\n4310,0,Naja die SPD hatte immer sch\u00f6n goldenen aus dem Sack der arbeitenden Bev\u00f6lkerung", "prediction": true, "probability": 0.780876}, {"id": 4311, "label": true, "text": "kriminelle Fl\u00fcchtlinge geh\u00f6ren abgeschoben.", "prediction": true, "probability": 0.73688555}, {"id": 4312, "label": false, "text": "es ist nicht nur dumm es ist armselig,,,,,,,,,,,,,,\n4313,0,Ein geradezu b\u00f6sartiger Neid um ein Taschengeld", "prediction": false, "probability": 0.8067046}, {"id": 4314, "label": false, "text": "Ursula Zellner wer auf eine solch armselige Art Arme und \u00c4rmste gegeneinander auspielen will, dass ihnen \u00fcber die vorgegebenen Lebensumst\u00e4nde hinaus ein Minimum an menschenw\u00fcrdigem Dasein erm\u00f6glicht, ist erb\u00e4rmlich. Aber das einzusehen ist vielleicht zu schwierig f\u00fcr jemanden, der dumme Spr\u00fcche klopft ohne deren Ursprung zu kennen, allein weil es sichvsch\u00f6n reimt.", "prediction": false, "probability": 0.77877074}, {"id": 4315, "label": false, "text": "Dass wir Fl\u00fcchtlinge aufnehmen ist f\u00fcr mich schon o.k., der muss es sich gefallen lassen, dass man es nennt wie es ist. Sie wiederholen ja sogar nochmal den Bl\u00f6dsinn, Fl\u00fcchtlinge w\u00fcrden an erster Stelle stehen. Ich finde das wirklich armselig.", "prediction": false, "probability": 0.5531971}, {"id": 4316, "label": false, "text": "168;169 254\tItalien die Fluechtlinge wegnehmen? der war gut, aber dass sie besser gestellt werden als die Menschen, denen sie diese Versorgung zu verdanken haben, finde ich zutiefst ungerecht.", "prediction": false, "probability": 0.52964056}, {"id": 4317, "label": false, "text": "Es ist nicht in Ordnung, Italien so wie Griechenland wurden ueber Zehn Jahre,  mit dem Problem der bootsfluechtlinge allein gelassen und keinen hat es interessiert.", "prediction": false, "probability": 0.8269915}, {"id": 4318, "label": false, "text": "Einwanderung in das Sozialsystem das das Volk erwirtschaftet hat.Die Migranten kommen zum gro\u00dfen Teil durch 57 muslimische L\u00e4nder mit gleicher Kultur!Warum bleiben sie nicht in diesen L\u00e4ndern?Ganz klar: Germony!Auf Dauer geht auch in Deutschland das Geld zu Ende!", "prediction": true, "probability": 0.9614413}, {"id": 4319, "label": false, "text": "Anne Dunne,,,,,,,,,,,,,,\n4320,0,Fl\u00fcchtlinge stehen im Verh\u00e4ltnis Lebensleistung-Einkommen auf jeden Fall besser da als die Tr\u00fcmmerfrauen", "prediction": false, "probability": 0.811358}, {"id": 4321, "label": false, "text": "Wir haben schon komische Gesetze, die Deutschland aufgebaut haben!", "prediction": false, "probability": 0.68573207}, {"id": 4322, "label": true, "text": "Da kommen nicht nur kleine Engel. Und viele kommen auch nach Deutschland, wer hier sein darf und wer nicht.", "prediction": false, "probability": 0.51931095}, {"id": 4323, "label": false, "text": "Hier will man nur die Rechten fangen, weil es hier Sozialleistungen gibt.", "prediction": false, "probability": 0.8275258}, {"id": 4324, "label": false, "text": "Und wir diskutieren \u00fcber Sanktionen...man fragt sich immer \u00f6fter ob dieses Absurdistan an Politik noch irgendwelche Grenzen kennt.", "prediction": false, "probability": 0.5951849}, {"id": 4325, "label": false, "text": "Das sind Einzelf\u00e4lle,,,,,,,,,,,,,,\n4326,0,Lediglich die deutschen Behoerden sind zu bloed", "prediction": false, "probability": 0.82602835}, {"id": 4327, "label": false, "text": "Mir ist schon bewusst, um das umzusetzen !", "prediction": false, "probability": 0.81919664}, {"id": 4328, "label": false, "text": "Und sie jammern noch sie bek\u00e4men zu wenig. Sie leben gut von unseren Steuern und unsere B\u00fcrger m\u00fcssen zum Gro\u00dfteil zur Tafel oder Flaschen sammeln.. Das finden Sie f\u00fcr gut. Das ist mir schon klar. Also erz\u00e4hlen Sie mir nichts...Sie wissen schon warum sie nach Deutschland kommen und hier k\u00f6nnen sie machen und sagen was sie in ihrer Heimat nicht d\u00fcrfen und betiteln uns als Nazi, dass Ausl\u00e4nder, Asylbewerber oder Kriegsfl\u00fcchtlinge inzwischen in Deutschland mehr zu sagen haben als der deutsche selber. F\u00fcr sie ist nur wichtig, dass wir Deutsche Steuern zahlen, damit es ihnen gut geht.. Aber mir ist das total egal, ich sage das was ich denke, ob es euch passt oder nicht... Sie wissen schon warum sie nach Deutschland kommen, denn hier werden sie sehr gut versorgt, ohne einen Finger krumm zu machen..", "prediction": true, "probability": 0.52820337}, {"id": 4329, "label": false, "text": "In ihrem Elfenbeinturm in Kalifornien kriegt sie auch nicht mit, wenn es nicht nach ihrem Willen geht.", "prediction": false, "probability": 0.7780949}, {"id": 4331, "label": false, "text": "es gab und gibt in Syrien friedliche Pl\u00e4tze zum leben und wenn man fl\u00fcchtet, wie sehr die Fl\u00fcchtlinge uns zum Beispiel an Silvester bereichern", "prediction": false, "probability": 0.51775014}, {"id": 4332, "label": false, "text": "Fl\u00fcchtlinge liegen Deutschland auf der Tasche und die wollen gar nicht arbeiten. Nur freies Geld haben. Zerst\u00f6ren ihre Unterk\u00fcnfte und machen sich nicht nur an Deutschen Frauen handgreiflich weil die Deutschen Rentner auf der Strecke liegen nach dem sie jahrelang eingezahlt haben.", "prediction": true, "probability": 0.89661616}, {"id": 4333, "label": false, "text": "Aber ist ja schon okay das die Alten Deutschen kein Dach \u00fcber dem Kopf haben weil sie es nicht mehr bezahlen k\u00f6nnen weil anderen alles vorne und hinten reingesteckt wird.", "prediction": false, "probability": 0.82967055}, {"id": 4334, "label": false, "text": "Ich finde es immer toll wenn Deutsche die im Ausland leben mir mit der Moralkeule kommen wollen,,,,,,,,,,,,,,\n4335,0,Dem Gegen\u00fcber stehen \u201eFl\u00fcchtlinge\u201c die weder Sprache noch Kultur noch sonst etwas mit jenen Teilen", "prediction": false, "probability": 0.61226755}, {"id": 4336, "label": false, "text": "Aber nein, in deren Land sie fl\u00fcchten. Somit sind Konflikte vorprogrammiert.", "prediction": false, "probability": 0.54721135}, {"id": 4337, "label": false, "text": "linksgr\u00fcne Schw\u00e4tzerin...fl\u00fcchtet aus Steuergr\u00fcnden ins Luxusparadies wo es praktisch keine Art von Fl\u00fcchtlingen gibt wie wir sie hier millionenfach ertragen m\u00fcssen", "prediction": false, "probability": 0.82119316}, {"id": 4338, "label": false, "text": "wo es praktisch keine Art von Fl\u00fcchtlingen gibt wie wir sie hier millionenfach ertragen m\u00fcssen", "prediction": false, "probability": 0.81861967}, {"id": 4339, "label": false, "text": "Es wird aber nie berichtet wenn \"Fl\u00fcchtlinge\" Polizisten beleidigen,,,,,,,,,,,,,,\n4340,0,Warum auch nicht", "prediction": true, "probability": 0.70434445}, {"id": 4341, "label": false, "text": "Nicht besser als ein Fl\u00fcchtling Schande", "prediction": false, "probability": 0.75949234}, {"id": 4342, "label": false, "text": "Haha naja gewaltt\u00e4tige Fl\u00fcchtlinge d\u00fcrfen ja auch hier bleiben", "prediction": false, "probability": 0.82017875}, {"id": 4343, "label": false, "text": "Rassismus... schreibt doch nochmal \u00fcber die Fl\u00fcchtlinge,,,,,,,,,,,,,,\n4344,0,Bei einigen Kommentarin k\u00f6nnte ich kotzen. Wo sind wir nur gelandet. Wer gibt den Menschen das Recht einem Asylbewerber einen Burger ins Gesicht zu dr\u00fccken und ihn dann noch anzugreifen?, die die 10.000 \u20ac zur\u00fcckgebracht haben... Ach nee, den habt ihr ja gefeuert...", "prediction": true, "probability": 0.6301814}, {"id": 4345, "label": false, "text": "Aber dann bitte in jedem Fall - und auch dann,,,,,,,,,,,,,,\n4346,0,Ihr seid so Heuchler und falsch ... Unnormal wie krank die Menschheit geworden ist, wenn es umgekehrt ist, und ein Fl\u00fcchtling der T\u00e4ter. Oder seid ihr dann ganz fix mit eurem Urteil dabei? Heuchler.", "prediction": false, "probability": 0.66250116}, {"id": 4347, "label": false, "text": "Und Nein,,,,,,,,,,,,,,\n4348,0,\"Kommt alle zu uns\"\" und \"\"Wir schaffen das\"\"........das wars", "prediction": false, "probability": 0.68906593}, {"id": 4349, "label": false, "text": "W\u00e4re es ein deutscher g\u00e4be es hier ein ganz gro\u00dfes Gejaule, Fl\u00fcchtlinge und Volk wurden sich selbst \u00fcberlassen und beide Seiten geben sich gegenseitig die Schuld.", "prediction": false, "probability": 0.8285045}, {"id": 4350, "label": true, "text": "Welcher Fl\u00fcchtling??? Sozialschmarotzer ist die richtige Bezeichnung , aber es ist ein Ausl\u00e4nder oder besser gesagt ein Fl\u00fcchtling ist die Tat ja gut vollbracht. Die Menschheit geht zu Grunde ...", "prediction": false, "probability": 0.80918586}, {"id": 4351, "label": false, "text": "Ohne einen Shitstorm g\u00e4be es kein Geld ... von irgendwas m\u00fcssen ja diese Gestalten leben und deswegen missbrauchen die gerne Fl\u00fcchtlinge in ihren Berichten!", "prediction": true, "probability": 0.6909689}, {"id": 4353, "label": true, "text": "Wird nicht ohne Grund gewesen sein und au\u00dferdem, die von Fl\u00fcchtlingen angegriffen und mit Messern oder anderen Waffen traktiert wurden??? Das wird oft nicht ver\u00f6ffentlicht!", "prediction": false, "probability": 0.5338871}, {"id": 4354, "label": true, "text": "Dann darf man auch nicht vergessen dass Polizisten auch nur Menschen sind denen es mal einfach zu viel wird, die Asylanten morden und greifen auch Polizisten und Rettungskr\u00e4fte an und denen passiert auch nichts!!!", "prediction": true, "probability": 0.7400351}, {"id": 4355, "label": true, "text": "Die meisten in der Polizei sind Halbspasten aus dem rechten Eck, die haben ja keinen R\u00fcckenhalt von den Politikern! Die Sesselbubser welzen ja alles auf die Polizisten ab, denn die halten ja ihren Kopf hin und sonst niemand!!!", "prediction": true, "probability": 0.6869185}, {"id": 4356, "label": false, "text": "ganze Regierung , w\u00fcrd gegen das Urteil Berufung einlegen und sie auf dem zivilrechtlichen Weg nochmals verklagen - solche Menschen geh\u00f6ren nicht in den \u00f6ffentlichen Dienst!", "prediction": false, "probability": 0.52865404}, {"id": 4357, "label": false, "text": "Sollte der Polizist sich verpr\u00fcgelt lassen? Gut hat er gemacht", "prediction": false, "probability": 0.56995785}, {"id": 4358, "label": false, "text": "Aber warum wird Bigamie,,,,,,,,,,,,,,\n4359,0,Und wie oft pr\u00fcgeln nochmal Fl\u00fcchtlinge auf Polizisten ein & die Medien d\u00fcrfen davon nichts berichten ? .. Bingo ;), Veummung und Kindesmissbrauch durch Kinderehen in einem modernen Land wie wir es haben erlaubt. Wir machen doch R\u00fcckschritte.", "prediction": true, "probability": 0.7790361}, {"id": 4360, "label": false, "text": "Das ist merkelDeutschland,,,,,,,,,,,,,,\n4361,0,Der Grund f\u00fcr das Ausrasten des Polizisten hat was mit der Schw\u00e4che des deutschen Rechtsstaats zu tun. So m\u00fcssen sich z.B. Polizisten bei Abschiebungen von Migranten beleidigen lassen mit Kot beschmieren und k\u00f6rperlich angreifen lassen. Und das hat keine Konsequenzen., die unter Stasi schon verinnerlicht hat, Staatsmacht darf alles.", "prediction": true, "probability": 0.7259969}, {"id": 4362, "label": false, "text": "Polizist beleidigt und schl\u00e4gt einen Fl\u00fcchtling. Und die besorgten B\u00fcrger feiern/verteidigen diesen Polizisten. Da kann man nur sagen,,,,,,,,,,,,,,\n4363,1,Aber", "prediction": false, "probability": 0.5113424}, {"id": 4365, "label": false, "text": "Wenn Fl\u00fcchtlinge auf Deutsche einpr\u00fcgeln interessiert es auch Keinen.", "prediction": false, "probability": 0.83073026}, {"id": 4366, "label": false, "text": "Hier darf man nicht mehr seine Meinung schreiben. Sei denn man hat eine gr\u00fcnlinke Willkommenskultur-Meinung.", "prediction": false, "probability": 0.8245857}, {"id": 4367, "label": true, "text": "@Focus Online 90% der Kommentare unter diesem Beitrag bef\u00fcrworten und glorifizieren gewaltt\u00e4tige Handlungen Betrunkener Polizisten an einem Asylbewerbern und rechtfertigen dies mit kriminellen Handlungen anderer Asylbewerber. Mit welchem Recht darf so ein menschlicher Abschaum ihren offenen Rassismus auf ihrer Seite ungestraft ausleben ?", "prediction": true, "probability": 0.829772}, {"id": 4368, "label": false, "text": "Wenn ein Fl\u00fcchtling was passiert ist es eine Katastrophe. Wenn deutsche Frauen von Fl\u00fcchtlingen vergewaltigt werden wird es immer verharmlost", "prediction": true, "probability": 0.9021521}, {"id": 4369, "label": false, "text": "Ausgleichende Gerechtigkeit ,,,,,,,,,,,,,,\n4370,0,Ob Fl\u00fcchtling oder nicht... hier wird ein Mensch einfach grundlos von besoffenen Menschen angegriffen und die meisten Leute hier klatschen Beifall... traurig., besoffene Asylanten pr\u00fcgeln auch auf Polizisten ein und bekommen trotzdem jeden Monat ihre Kohle vom Amt , und das teilweise mehrfach !", "prediction": false, "probability": 0.5536657}, {"id": 4371, "label": true, "text": "Das sind nicht mal echte Fl\u00fcchtlinge nach Genfer Konvention. Die m\u00fcssen wieder nach Hause.", "prediction": true, "probability": 0.7497322}, {"id": 4372, "label": false, "text": "Round About 99% + / - xyz der Migration sind FOLLOW THE MONEY !!", "prediction": false, "probability": 0.8304513}, {"id": 4373, "label": false, "text": "Alleine der Begriff \"Fl\u00fcchtling\" d\u00fcrfte auf ann\u00e4hernd 100% der sich bei uns aufhaltenden Fl\u00fcchtigen nicht zutreffen. Das sind Wirtschaftsmigranten und sonst nichts!", "prediction": false, "probability": 0.8273241}, {"id": 4374, "label": true, "text": "Dann machen wir halt die \"Mauern\" auf und begr\u00fc\u00dfen Millionen von \"Fl\u00fcchtlingen\" aus Afrika. Ob sich das f\u00fcr uns \"lohnen\" wird?", "prediction": false, "probability": 0.7891168}]